{
    "medien": 10,
    "zusammenhang": 3,
    "georgefloyd": 1,
    "beklagen": 3,
    "instrumentalisierung": 1,
    "opf": 1,
    "gleichen": 3,
    "beginnen": 3,
    "corona-b\u00fcrgerdialog": 1,
    "facebook-seite": 6,
    "fraktion": 6,
    "fragen": 10,
    "solch": 3,
    "kriminell": 2,
    "menschen": 12,
    "europa": 7,
    "herumschlagen": 1,
    "verantwortung": 4,
    "antifa": 3,
    "usa": 1,
    "terroristische": 1,
    "vereinigung": 1,
    "f\u00fchren": 2,
    "spd": 52,
    "perfid": 2,
    "angst": 3,
    "sch\u00fcren": 1,
    "erwachsen": 1,
    "selbstzerfleischungsersch": 1,
    "zeitschrift": 2,
    "naturschutz": 2,
    "erik": 1,
    "lehnert": 1,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrer": 2,
    "instituts": 1,
    "staatspolitik": 1,
    "ifs": 1,
    "redakteur": 1,
    "sezession": 1,
    "gestern": 7,
    "betre": 1,
    "unglaublich": 2,
    "v\u00f6llig": 4,
    "unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig": 1,
    "polizeigewalt": 1,
    "r2g-#th\u00fcringen": 1,
    "friedliche": 2,
    "spazierg\u00e4nger.#coronakrise": 1,
    "stehen": 12,
    "wichtig": 8,
    "wahlen": 5,
    "kandidaten": 6,
    "andreas": 3,
    "kalbitz": 4,
    "wahlergebnisse": 2,
    "einfahren": 1,
    "sagen": 7,
    "weigerung": 1,
    "afd": 257,
    "kontrollgremien": 1,
    "w\u00e4hlen": 21,
    "verhindern": 1,
    "vertreter": 1,
    "landtagsfrakt": 1,
    "staatsgr\u00fcndung": 1,
    "verfassungsm\u00e4\u00dfig": 1,
    "ordnung": 2,
    "bestand": 2,
    "bundesrepublik": 3,
    "deutschland": 42,
    "herr": 7,
    "steinmeier": 1,
    "\u00fcbernehmen": 2,
    "aktuell": 6,
    "politik": 15,
    "anstatt": 1,
    "junge": 1,
    "moralisch": 4,
    "erpress": 1,
    "\u00f6ffentlichkeitswirksam": 1,
    "lassen": 12,
    "ministerpr\u00e4sident": 3,
    "ramelow": 23,
    "letzte": 5,
    "woche": 4,
    "er\u00f6ffnung": 1,
    "spargelsaison": 1,
    "vergangen": 5,
    "schonungen": 1,
    "lauchaer": 1,
    "holz": 1,
    "waltershausen": 1,
    "insgesamt": 1,
    "1350": 1,
    "regierung": 3,
    "coronakrise": 2,
    "laufend": 2,
    "band": 2,
    "blamieren": 1,
    "reagieren": 1,
    "deutsch": 21,
    "wirtschaft": 1,
    "vorbild": 2,
    "widersprechen": 1,
    "fundamental": 1,
    "gleichbehandlungsformeln": 1,
    "rot-rot-gr\u00fcn": 2,
    "untergraben": 1,
    "legitimation": 1,
    "akz": 1,
    "landesregierung": 4,
    "th\u00fcringer": 36,
    "bu\u00dfgeldern": 1,
    "abkassieren": 1,
    "soweit": 5,
    "\u00f6sterlich": 1,
    "traditionen": 1,
    "mai": 7,
    "vorgesehen": 1,
    "lockerungen": 1,
    "corona-ma\u00dfnahmen": 1,
    "gottesdienste": 1,
    "th\u00fcringen": 101,
    "pl\u00f6tzl": 1,
    "verst\u00e4ndnis": 2,
    "enorm": 1,
    "druck": 3,
    "polit-mediale": 1,
    "establishment": 1,
    "unterschiedlich": 1,
    "steuersenkungen": 1,
    "helfen": 3,
    "jen": 5,
    "steuern": 2,
    "zahlen": 5,
    "sozialstaat": 6,
    "coronalockdown": 1,
    "zahl": 3,
    "politisch": 16,
    "straftaten": 2,
    "steigen": 4,
    "gleichzeitig": 1,
    "sinken": 1,
    "aufkl\u00e4rungsquote": 1,
    "erleben": 4,
    "auswirkungen": 1,
    "krise": 4,
    "bestehen": 2,
    "sowohl": 1,
    "corona-krise": 1,
    "\u00fcberwunden": 1,
    "asyl-krise": 1,
    "zeigen": 13,
    "tatsache": 2,
    "ausrechnen": 1,
    "zentrum": 3,
    "corona-pandemie": 1,
    "entlarven": 4,
    "staat": 1,
    "strafanzeige": 1,
    "pr\u00e4sidenten": 1,
    "bundesamts": 1,
    "verfassungsschutz": 13,
    "gestellt.meine": 1,
    "ausf\u00fchrungen": 1,
    "nutzen": 2,
    "anti-afd-propaganda": 1,
    "umlauf": 1,
    "bringen.\",so": 1,
    "experte": 1,
    "michael": 2,
    "l\u00fchmann": 1,
    "stolz": 4,
    "debatte": 6,
    "mitgepr\u00e4gt": 1,
    "diskussionen": 2,
    "prozess": 1,
    "beteiligen": 3,
    "einsatz": 3,
    "wochenenden": 1,
    "freuen": 13,
    "kommend": 9,
    "bundesparteitag": 1,
    "spannend": 1,
    "leitantrag": 2,
    "bewe": 1,
    "abgeleitet": 1,
    "\u00e4nderungs-": 1,
    "erg\u00e4nzungsantr\u00e4ge": 1,
    "einbringen": 1,
    "phase": 2,
    "stelle": 2,
    "kompromisse": 1,
    "mehrer": 2,
    "diskussion": 4,
    "arbeit": 5,
    "afd-programmkommission": 1,
    "ergebnis": 10,
    "wahlgang": 1,
    "gew\u00e4hlt.wahlgang": 2,
    "kemmerich": 3,
    "mitgliedschaft": 1,
    "austrittserkl\u00e4rung": 1,
    "mitglied": 1,
    "partei": 11,
    "cdu": 31,
    "heuchelei": 1,
    "schwer": 4,
    "besch\u00e4digen": 2,
    "prophezeien": 1,
    "weg": 8,
    "cdu-mitglieder": 1,
    "appellieren": 1,
    "nachdenken": 1,
    "kanzl": 1,
    "bekennen": 4,
    "stillhalteabkommen": 1,
    "bef\u00fcrchten": 2,
    "anl\u00e4ufen": 1,
    "bodo": 9,
    "staatskanzlei": 1,
    "schleppen": 1,
    "thueringen": 10,
    "mpwahl": 1,
    "cduth\u00fcringen": 1,
    "gegenkandidat": 1,
    "durchgewunken": 1,
    "stimmen": 4,
    "permanente": 1,
    "medienhetze": 1,
    "wirkung": 1,
    "mediale": 1,
    "resonanz": 1,
    "bew\u00e4hrungsstrafen": 1,
    "bombenleger": 1,
    "rechts": 4,
    "vermutlich": 1,
    "zivilgesellschaft": 1,
    "mdl": 2,
    "bildungspolitisch": 1,
    "sprecher": 2,
    "afd-fraktion": 25,
    "antrag": 5,
    "f\u00f6rderung": 2,
    "kinder": 7,
    "absc": 1,
    "rot-rot-gr\u00fcne": 1,
    "verschloss": 1,
    "augen": 4,
    "organisiert": 1,
    "missbrauch": 1,
    "sozial-": 2,
    "pflegeleistungen": 1,
    "hamburg": 6,
    "gesichter": 1,
    "b\u00f6hmermann": 1,
    "stegner": 2,
    "wiedereinzug": 1,
    "schwach": 2,
    "verb\u00e4nde": 1,
    "willen": 3,
    "gegner": 5,
    "abscheulich": 1,
    "mordtat": 1,
    "hanau": 1,
    "unvermittelt": 1,
    "leben": 7,
    "rei\u00dfen": 1,
    "fas": 1,
    "kolportierten": 1,
    "bild": 4,
    "herrn": 2,
    "gem\u00e4\u00dfigt": 1,
    "weitsichtig": 1,
    "fast": 4,
    "gnaden": 1,
    "millionen": 3,
    "ermorden": 1,
    "zitat": 2,
    "parteispende": 1,
    "krawinkel": 1,
    "demokratie": 8,
    "freigeist": 1,
    "haltung": 2,
    "wissen": 5,
    "spenden": 1,
    "schlimm": 2,
    "unz\u00e4hlig": 1,
    "opfer": 7,
    "ddr-": 1,
    "sed-diktatur": 1,
    "verh\u00f6hnen": 2,
    "haargenau": 1,
    "bundeskanzlerin": 2,
    "gew\u00e4hlt": 3,
    "ministerpr\u00e4sidenten": 2,
    "r\u00fccktritt": 2,
    "n\u00f6tigen": 1,
    "renommierte": 1,
    "staatsrechtler": 1,
    "zutiefst": 1,
    "undemokratische": 1,
    "bescheinigen": 1,
    "merkel": 39,
    "eingreifen": 1,
    "regierungsbildung": 2,
    "problemat": 1,
    "kommentar": 3,
    "kemmerichruecktritt": 2,
    "kemmerichr\u00fccktritt": 1,
    "neuwahlen": 4,
    "gratulieren": 2,
    "thomas": 3,
    "wahl": 16,
    "danken": 6,
    "parteilos": 1,
    "b\u00fcrgermeister": 2,
    "christoph": 1,
    "kindervater": 1,
    "wahldurchgang": 1,
    "ministerpr\u00e4sidentenwahl": 1,
    "bekommen": 7,
    "erwartungsgem\u00e4\u00df": 1,
    "erforderlich": 1,
    "stellen": 14,
    "mitarbeiter": 3,
    "dossiers": 1,
    "rivalen": 1,
    "erstellen": 1,
    "methoden": 3,
    "besc": 1,
    "entscheidung": 2,
    "b\u00fcrgerliche": 1,
    "\u00fcberfl\u00fcssig": 2,
    "greta": 1,
    "thunberg": 1,
    "laut": 2,
    "time-magazin": 1,
    "pers\u00f6nlichkeit": 1,
    "jahres": 2,
    "2019": 2,
    "applaus": 1,
    "schule": 2,
    "schw\u00e4nz": 1,
    "einig": 14,
    "politische": 11,
    "rechtliche": 2,
    "ethische": 1,
    "comic": 2,
    "pressekodex": 1,
    "klingen": 1,
    "dreist": 1,
    "wahlverlierern": 1,
    "gr\u00fcne": 6,
    "euro": 4,
    "steuergeld": 1,
    "flie\u00dfen": 1,
    "direkt": 3,
    "indirekt": 2,
    "projekte": 1,
    "netzwerke": 1,
    "inst": 1,
    "awo-gesch\u00e4ftsf\u00fchrer": 1,
    "fahren": 5,
    "co2-schleudern": 1,
    "f\u00fcrstliche": 1,
    "geh\u00e4lter": 1,
    "generation": 1,
    "saal": 1,
    "b\u00fcrgerdialog": 27,
    "letzt": 7,
    "platz": 2,
    "belegen": 1,
    "staatsb\u00fcrgerschaft": 1,
    "\u00fcberzeugt": 1,
    "sozialdemokraten": 1,
    "gerne": 9,
    "trauern": 1,
    "verungl\u00fccken": 1,
    "gedanken": 4,
    "betroffen": 1,
    "familien": 1,
    "hoffen": 2,
    "schne": 1,
    "kompakt": 1,
    "form": 1,
    "hessisch": 1,
    "landtag": 22,
    "fakten": 1,
    "zusammentragen": 1,
    "studie": 2,
    "h\u00e4ngepartie": 2,
    "landespolitik": 2,
    "inhalte": 2,
    "ringen": 1,
    "resettlement-programm": 1,
    "globalisten": 1,
    "sofort": 2,
    "beenden": 1,
    "zudem": 1,
    "kl\u00e4ren": 2,
    "wieviele": 1,
    "pers": 1,
    "schauen": 4,
    "finden": 14,
    "stattdessen": 2,
    "st\u00fctzen": 1,
    "eindeutig": 2,
    "stopp": 1,
    "windkraftausbaus": 1,
    "r\u00fcckkehr": 1,
    "leistungsf\u00e4hig": 1,
    "differenzieren": 1,
    "schulsystem": 1,
    "einstellun": 1,
    "wahlprogramme": 1,
    "parteien": 3,
    "fdp": 1,
    "geben": 18,
    "inhaltliche": 1,
    "schni": 1,
    "unzumutbare": 1,
    "altparteien": 17,
    "monaten": 2,
    "bieten": 4,
    "land": 6,
    "regier": 1,
    "versterben": 1,
    "britische": 2,
    "philosoph": 1,
    "schriftsteller": 1,
    "sir": 1,
    "roger": 1,
    "vernon": 1,
    "scruton": 1,
    "bedeutend": 1,
    "offensichtlich": 2,
    "nehmen": 9,
    "kunden": 2,
    "dienstleistungen": 1,
    "beitragservice": 1,
    "ernst": 2,
    "schrecklich": 1,
    "kindesmissbrauchskandal": 1,
    "rotherham": 1,
    "passieren": 4,
    "illusion": 1,
    "hingeben": 1,
    "csu-innenminister": 1,
    "bundesebene": 1,
    "sicherheit": 9,
    "einkehren": 1,
    "lehrer": 1,
    "wei\u00df": 1,
    "gesunden": 2,
    "gesellschaften": 2,
    "schulen": 2,
    "blick": 2,
    "demokratischegesinnung": 1,
    "entscheidend": 1,
    "unterscheiden": 3,
    "frey": 1,
    "leitmedien": 1,
    "m\u00fcde": 1,
    "narrativ": 1,
    "wiederholen": 3,
    "briten": 1,
    "bereuen": 1,
    "brexit-entsche": 1,
    "sauer": 1,
    "sahne": 2,
    "fischfilet": 2,
    "hilfsgemeinschaft": 1,
    "einprozent": 2,
    "f\u00f6rdern": 1,
    "patriotische": 2,
    "fedidwgugl": 1,
    "advent": 1,
    "unterzeichnen": 1,
    "petition": 2,
    "erhalt": 2,
    "sendung": 3,
    "steimles": 1,
    "welt": 6,
    "uwesteimle": 1,
    "mdr": 5,
    "herzlich": 20,
    "gl\u00fcckwunsch": 13,
    "neu": 10,
    "vorstandsmitgliedern": 1,
    "w\u00fcnsche": 3,
    "bundesvorstand": 2,
    "gl\u00fcckliche": 1,
    "anmerkungen": 1,
    "bevorstehend": 2,
    "afd-parteitag": 1,
    "braunschweig": 1,
    "nachlesen": 1,
    "emp\u00f6rung": 1,
    "seiten": 1,
    "inzwischen": 5,
    "fahrwasser": 1,
    "begeben": 2,
    "angreifen": 6,
    "journalisten": 3,
    "filmemachernicht": 1,
    "stunden": 4,
    "ver\u00f6ffentlichung": 2,
    "recherchen": 1,
    "atomare": 1,
    "gro\u00dfmacht": 1,
    "indien": 1,
    "selbstverst\u00e4ndlich": 2,
    "raumfahrtprogramm": 1,
    "dr\u00e4ngend": 1,
    "problem": 2,
    "elektromobil": 1,
    "herbeigeschriebene": 1,
    "h\u00f6henflug": 1,
    "gr\u00fcn": 5,
    "j\u00e4h": 1,
    "landtagswahlen": 3,
    "gelten": 5,
    "k\u00fcnftig": 1,
    "regierungspartei": 1,
    "hingegen": 2,
    "gelingen": 2,
    "landtagswahl": 9,
    "revier": 1,
    "abtrotzen": 1,
    "union": 2,
    "bleiben": 8,
    "resolution": 1,
    "afd-landesvorstands": 1,
    "ltwth19": 8,
    "th\u00fcringen:\"in": 1,
    "heutig": 10,
    "vormittag": 1,
    "konstituieren": 1,
    "ehren": 2,
    "gr\u00fcnen-hype": 1,
    "stoppen": 2,
    "dritt": 2,
    "verweisen": 1,
    "mohring": 2,
    "sehen": 9,
    "einfach": 6,
    "krass": 1,
    "danke": 15,
    "w\u00e4hler": 4,
    "23,4": 1,
    "zweitstimmen": 1,
    "erststimmen": 1,
    "pers\u00f6nlich": 5,
    "einprozent-#wahlbeobachter": 1,
    "halten": 1,
    "warten": 1,
    "amtlich": 1,
    "endergebnis": 1,
    "soviel": 2,
    "th\u00fcringe": 2,
    "beid": 3,
    "wahlbeobachtung": 2,
    "starten": 2,
    "gleich.wieder": 1,
    "sorgen": 6,
    "korrekt": 2,
    "ausz\u00e4hlen": 1,
    "bitte": 6,
    "lieb": 7,
    "weder": 3,
    "einsch\u00fcchtern": 1,
    "interview": 5,
    "spitzenkandidat": 6,
    "morgig": 1,
    "schreiben": 4,
    "gem": 3,
    "regierungsb\u00fcndnis": 1,
    "2rg": 1,
    "trotzen": 9,
    "bash": 1,
    "komm": 1,
    "domplatz": 4,
    "erfurt": 25,
    "vergisst": 2,
    "2015": 4,
    "saalfeld": 1,
    "wahlprogramm": 22,
    "familienpartei": 1,
    "maske": 1,
    "f\u00e4llen": 5,
    "einzig": 3,
    "demokratische": 1,
    "opposition": 1,
    "blockparteie": 1,
    "voll": 7,
    "haus": 8,
    "gera": 10,
    "endspurt": 2,
    "vollenden": 3,
    "wenden": 4,
    "teamh\u00f6cke": 3,
    "h\u00f6cke": 19,
    "ltw2019": 3,
    "art": 3,
    "absatz": 1,
    "verfassung": 2,
    "\u00fcberzeugung": 1,
    "benachteiligen": 1,
    "werden.wer": 1,
    "ergeben": 1,
    "sinn": 1,
    "illegale": 2,
    "milliar": 1,
    "unsicher": 2,
    "wahrscheinlichsten": 1,
    "n\u00e4chst": 10,
    "regierun": 1,
    "gemeinsam": 13,
    "oktober": 4,
    "stim": 1,
    "ausbau": 1,
    "windenergie": 1,
    "lehnen": 5,
    "besitzer": 1,
    "legal": 1,
    "waffen": 1,
    "kriminalisieren": 1,
    "generalverdach": 1,
    "fr\u00fch-": 1,
    "hypersexualisierung": 1,
    "sch": 2,
    "erinnerung": 1,
    "samstag": 3,
    "abschlusskundgebung": 1,
    "alexan": 1,
    "countdown": 1,
    "laufen": 5,
    "spitzenkandidatinnen": 1,
    "\u00fcberf\u00fcllt": 1,
    "marktplatz": 1,
    "familienfest": 3,
    "ilmenau": 1,
    "wendevollenden": 1,
    "lichen": 1,
    "5\u20e30\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "b\u00fcrgerpartei": 1,
    "facebook": 6,
    "marke": 2,
    "knacken": 1,
    "bislang": 1,
    "ande": 1,
    "radiospot": 2,
    "anh\u00f6ren": 1,
    "anse": 1,
    "freiheitlich": 2,
    "demokrati": 2,
    "berliner": 2,
    "parteifreunden": 2,
    "wahlkreis": 2,
    "bj\u00f6rn": 10,
    "unterwegs": 3,
    "tatkr\u00e4ftig": 2,
    "saat": 1,
    "b\u00fcrgerlich-patriotische": 1,
    "extremistisch": 2,
    "diffamieren": 1,
    "afd-mitglieder": 2,
    "letztlic": 1,
    "afd-spitzenkandidat": 3,
    "portr\u00e4t": 1,
    "reformer": 1,
    "antreiber": 1,
    "nationalromantikeram": 1,
    "nutz-": 1,
    "schlachttierhaltung": 1,
    "setzen": 7,
    "eng": 2,
    "zusammenarbeit": 1,
    "grundgesetz": 1,
    "schulgesetz": 1,
    "b\u00fcrger": 6,
    "verlust": 1,
    "meinungsfreiheit": 6,
    "glauben": 3,
    "verengung": 1,
    "meinungskorrido": 1,
    "eu-rechtlichen": 1,
    "vorgaben": 1,
    "\u00e4ndern": 2,
    "kin": 1,
    "terrorist": 1,
    "amokl\u00e4ufer": 1,
    "eigentlich": 4,
    "lager": 2,
    "hinweg": 3,
    "20:45": 1,
    "thueringenduell": 1,
    "bad": 4,
    "frankenhausen": 1,
    "wochen": 2,
    "dabei!#vollendediewende": 1,
    "freiheit": 5,
    "altersarmut": 2,
    "chance": 3,
    "wiedervereinigung": 1,
    "verpa": 2,
    "afd-politiker": 2,
    "morde": 1,
    "verurteilen": 2,
    "hinterbliebenen": 1,
    "beileid": 1,
    "bekunden": 1,
    "polit": 3,
    "fordern": 9,
    "unterst\u00fctzungsfonds": 1,
    "landesmitteln": 1,
    "zuschus": 1,
    "best\u00fcrzung": 1,
    "terroranschlag": 2,
    "erfahren": 2,
    "angeh\u00f6rig": 2,
    "unfassbare": 1,
    "vorg\u00e4nge": 1,
    "spd-minister": 1,
    "drohen": 7,
    "anh\u00e4ngern": 1,
    "fl\u00fcgels": 7,
    "innenminister": 2,
    "schaden": 2,
    "bundesregierung": 5,
    "gebracht": 1,
    "unterst\u00fctzen": 6,
    "klein": 3,
    "leer": 1,
    "seite": 4,
    "verfassungsgem\u00e4\u00df": 1,
    "derzeitig": 2,
    "zuschauer-": 1,
    "mitmachdemokra": 1,
    "heimat": 15,
    "bisherig": 1,
    "landesregierungen": 1,
    "schwerwiegend": 1,
    "vers\u00e4umnisse": 1,
    "mike": 1,
    "hauptamtlich": 1,
    "ehrenamtliche": 2,
    "engagement": 1,
    "freiw": 1,
    "feuerwe": 1,
    "kundgebung": 5,
    "einheit": 2,
    "m\u00f6dlareuth": 2,
    "tagderdeutscheneinheit": 1,
    "gesundheitskarte": 1,
    "asylbewerber": 2,
    "versichertengemeinschaft": 1,
    "fahrverbote": 1,
    "verbrennungsmotoren": 1,
    "ausweitung": 1,
    "willkommenskultur": 3,
    "unternehmer": 1,
    "gr\u00fc": 1,
    "treffurt": 1,
    "w\u00e4hltafd": 1,
    "nurnochafd": 1,
    "deinth\u00fcringen": 1,
    "brandnerunterwegs#gutefragen": 1,
    "guteantwort": 1,
    "abgeordnet": 9,
    "zukunft": 5,
    "35.000": 1,
    "25.000": 1,
    "repr\u00e4s": 1,
    "generelle": 1,
    "altersfeststellung": 1,
    "angeblich": 3,
    "min": 1,
    "wende_2.0": 1,
    "wende2019": 1,
    "vollendediewende": 1,
    "rocken": 1,
    "27.10": 1,
    "erwarten": 2,
    "gro\u00dfartig": 2,
    "b\u00fcrgerfest": 1,
    "heilbad": 1,
    "heiligenstadt": 3,
    "familienfesten": 1,
    "super": 2,
    "stimmung": 7,
    "andringen": 1,
    "echte": 2,
    "wahlfreiheit": 1,
    "eltern": 2,
    "erziehung": 1,
    "juni": 1,
    "1952": 1,
    "eisenach": 8,
    "regen": 2,
    "unfassbarer": 1,
    "p\u00f6\u00dfneck": 1,
    "polizeibekannter": 1,
    "20-j\u00e4hriger": 1,
    "afghane": 2,
    "m\u00e4dchen": 1,
    "betrun": 1,
    "14.09": 1,
    "afd-mitstreiter": 1,
    "eichsfeld": 5,
    "tour": 1,
    "leinefelde": 2,
    "ltw19": 1,
    "zwangsfinanzierung": 1,
    "\u00f6ffentlich-rechtlichen": 2,
    "rundfunks": 1,
    "hinterfragen": 1,
    "forder": 1,
    "abend": 16,
    "wahltalk": 1,
    "livestream": 10,
    "rennradteam": 1,
    "infostand": 1,
    "toll": 3,
    "brisant": 1,
    "e-mail": 1,
    "fr\u00fch": 2,
    "referatsleiters": 1,
    "rechtsextremismus": 2,
    "amt": 5,
    "heut": 1,
    "referatsleiter": 1,
    "landesamt": 1,
    "kritisieren": 1,
    "tendenzi\u00f6s": 1,
    "bruchstedt": 1,
    "kreisverband": 3,
    "s\u00fcdth\u00fcringen": 4,
    "gast": 16,
    "einbruch": 1,
    "alt": 2,
    "volkspartei": 4,
    "delegitimieren": 1,
    "koalition": 3,
    "erfolge": 2,
    "dagewesenen": 1,
    "trommelfeuers": 1,
    "etablieren": 2,
    "erzielen": 1,
    "zurecht": 1,
    "sachsen": 7,
    "2014": 1,
    "verdreifachen": 1,
    "probleme": 7,
    "n\u00e4geln": 1,
    "brennen": 1,
    "bewegen": 1,
    "stimme": 1,
    "revolut": 1,
    "sperren": 1,
    "grund": 4,
    "l\u00f6schung": 1,
    "beitrag": 1,
    "ddr": 1,
    "zusammenschl\u00fcssen": 1,
    "parteigrenze": 1,
    "handeln": 2,
    "importieren": 2,
    "gewalt": 8,
    "auktion": 1,
    "gesch\u00e4ftsmodell": 1,
    "angeschlagen": 1,
    "verlag": 1,
    "energiewende": 3,
    "automobilindustrie": 1,
    "unselige": 1,
    "debatten": 1,
    "einf\u00fchrung": 1,
    "co2-steu": 1,
    "demokratisch": 2,
    "umgehen": 1,
    "obrigkeit": 1,
    "offenbaren": 2,
    "friedlich": 2,
    "revolution": 1,
    "wahllokal": 1,
    "aufrufen": 1,
    "d\u00fcsseldorf": 1,
    "saarlouis": 2,
    "frankfurt": 2,
    "stuttgart": 1,
    "inakzeptabel": 2,
    "lebensqualit\u00e4t": 1,
    "integrationsverweigerun": 1,
    "verfolgen": 1,
    "mord": 1,
    "eindruck": 1,
    "gewinnen": 1,
    "stadt": 3,
    "\u00f6ffentlich": 6,
    "gew\u00e4hrleisten": 1,
    "pl\u00fcndern": 1,
    "rot": 4,
    "steuerzahler": 1,
    "191.000": 1,
    "arbeitsessen": 1,
    "geschenke": 1,
    "klopfen": 1,
    "lesenswert": 1,
    "artikel": 5,
    "g\u00f6tz": 3,
    "gedenken": 4,
    "claus": 1,
    "schenk": 1,
    "graf": 1,
    "stauffenberg": 1,
    "solidarit\u00e4t": 2,
    "hitzig": 1,
    "fraktionimdialog": 1,
    "-vertreter": 1,
    "bernhard": 1,
    "krauskopf": 1,
    "u.a.": 3,
    "deu": 1,
    "fridaysforeducation#co2steuer": 1,
    "osten": 1,
    "leistungsgemeinschaft": 1,
    "verb\u00e4nden": 1,
    "besch\u00e4ftigen": 3,
    "neutral": 2,
    "wissenschaftlich": 1,
    "dienen": 2,
    "landtags": 3,
    "h\u00f6ren": 4,
    "angela": 6,
    "gr\u00fcnde": 2,
    "ursula": 1,
    "leyen": 1,
    "pr\u00e4sidentin": 1,
    "eu-kommission": 1,
    "qualifizi": 1,
    "kassiererin": 1,
    "fristlos": 1,
    "k\u00fcndigen": 5,
    "pfandbon": 1,
    "unterschlagen": 1,
    "regierungspolitiker": 1,
    "selbstjustiz": 1,
    "rackete": 1,
    "verkl\u00e4ren": 2,
    "bedenklich": 1,
    "gesetze": 1,
    "verha": 1,
    "cdu-landrat": 1,
    "werner": 1,
    "henning": 1,
    "erf\u00fcllungsgehilfen": 1,
    "lesen": 6,
    "brandenburg": 2,
    "zwingen": 2,
    "kirchentag2019": 1,
    "lummer": 1,
    "cdu-urgestein": 1,
    "pr\u00e4gen": 1,
    "echt": 2,
    "konservativ": 1,
    "fl\u00fcgel": 3,
    "exemplar": 1,
    "zitieren": 1,
    "kirchenpolitisch": 1,
    "positionspapieres": 1,
    "pdf-version": 1,
    "herunterla": 1,
    "anlass": 3,
    "nahenden": 1,
    "evangelisch": 2,
    "kirchentages": 1,
    "ostdeutsche": 2,
    "afd-fraktionen": 1,
    "vorgestellt": 1,
    "positionspapier": 2,
    "kirche": 2,
    "positionieren": 1,
    "afd-fraktionsvorsitzende": 1,
    "deutli": 1,
    "geh\u00f6rig": 1,
    "portion": 1,
    "zivilcourage": 1,
    "ahmadiyya-gemeinde": 1,
    "totalit\u00e4r": 1,
    "charak": 1,
    "wes": 1,
    "geistes": 1,
    "kind": 2,
    "immerzu": 1,
    "darstellen": 1,
    "honoratioren": 1,
    "freundschaft": 1,
    "anrechnen": 1,
    "schrecken": 1,
    "erpresserisch": 1,
    "suleman": 1,
    "schatten": 1,
    "\u00f6ffentlichkeit": 2,
    "bericht": 3,
    "zufolge": 1,
    "angesehen": 1,
    "repr\u00e4sentanten": 1,
    "erschrecken": 1,
    "widerw\u00e4rtig": 1,
    "compact-magazin": 1,
    "06/2019": 1,
    "interessant": 4,
    "gesellscha": 1,
    "macchiato-marxist": 1,
    "sergej": 1,
    "lochthofen": 1,
    "beleidigen": 2,
    "ha\u00dftirade": 1,
    "verblieben": 2,
    "leser": 1,
    "sebastiankurz": 1,
    "oevp": 1,
    "ibizagate": 1,
    "freund": 5,
    "stefan": 5,
    "zuspruch": 1,
    "schm\u00e4h": 1,
    "vorzugswahl": 1,
    "strache": 2,
    "eu-parlament": 1,
    "einziehen": 1,
    "m\u00e4chtig": 1,
    "zeichen": 3,
    "person": 2,
    "ort": 6,
    "ordentlich": 4,
    "zulegen": 1,
    "ausdr\u00fccklich": 1,
    "wahlk\u00e4mpfern": 1,
    "bedanken": 2,
    "widrig": 1,
    "umst\u00e4nde": 1,
    "ergebnisse": 6,
    "zweifelsohne": 2,
    "steigend": 2,
    "akzeptanz": 1,
    "einfluss": 2,
    "180": 1,
    "afd-mandatstr\u00e4ger": 1,
    "200": 2,
    "mandatstr\u00e4gern": 1,
    "gemeinder\u00e4ten": 1,
    "besonder": 1,
    "ma\u00dfe": 1,
    "erfreulich": 1,
    "kommunalwahlen": 2,
    "kreista": 1,
    "bundesweite": 1,
    "eu-\"parlament": 1,
    "entt\u00e4uschen": 2,
    "stattfinden": 1,
    "erneute": 1,
    "best\u00e4tigung": 1,
    "kurses": 1,
    "wahlergebnis": 1,
    "wahlkreisen": 1,
    "korruptionsvorw\u00fcrfen": 1,
    "spd-landesspitze": 1,
    "staatsanwaltschaft": 2,
    "anzeigen": 1,
    "lebendig": 2,
    "vorstellen": 1,
    "regierungsaufl\u00f6sung": 1,
    "\u00f6sterreichisch": 1,
    "bundeskanzler": 1,
    "machiavellisten": 1,
    "kickl": 1,
    "strachevideo": 1,
    "restlos": 1,
    "aufkl\u00e4rung": 1,
    "herkunft": 2,
    "videos": 1,
    "zusammenh\u00e4ngen": 1,
    "entstehung": 1,
    "jenaer": 1,
    "antifa-hochadel": 1,
    "katharina": 2,
    "k\u00f6nig-preuss": 2,
    "eugh": 1,
    "entscheiden": 3,
    "anerkannt": 1,
    "fl\u00fcchtlinge": 3,
    "abschieben": 1,
    "d\u00fcrf": 2,
    "prinz": 1,
    "charles": 1,
    "ramelows": 2,
    "gesicht": 3,
    "verdecken?!#ramelow": 1,
    "hrm": 1,
    "pricecharles": 1,
    "bellabodo": 1,
    "diva": 1,
    "nationalhymne": 2,
    "singen": 3,
    "denken": 4,
    "naziaufm\u00e4rsche": 1,
    "leid": 2,
    "pointierter": 1,
    "medial": 2,
    "omnipr\u00e4sent": 1,
    "sogenannt": 1,
    "greding": 1,
    "aufs": 3,
    "glatteis": 1,
    "angemessen": 1,
    "antwort": 2,
    "feucht": 1,
    "marxismus-tr\u00e4ume": 1,
    "kreuz": 1,
    "juncker": 1,
    "schulschw\u00e4nzerei": 1,
    "fridays": 1,
    "for": 1,
    "distanzieren": 2,
    "aktivit\u00e4ten": 1,
    "jugendverbandes": 1,
    "kirchenvertreter": 1,
    "interesse": 4,
    "zunahme": 1,
    "christen": 1,
    "christlich": 1,
    "thorsten": 1,
    "hinz": 1,
    "rolle": 2,
    "gewi\u00df": 1,
    "martin": 6,
    "sellner": 1,
    "mai-demo": 1,
    "teilen": 3,
    "demonstrieren": 1,
    "dieter": 8,
    "lauinger": 4,
    "justizminister": 1,
    "haltbar": 1,
    "rennomierten": 1,
    "demokratieexperten": 1,
    "fein": 1,
    "fischfile": 1,
    "logik": 2,
    "brauchen": 6,
    "rechtsstaat": 3,
    "seltsam": 2,
    "lernen": 2,
    "nato": 1,
    "klimaschutz": 2,
    "waffengewalt": 1,
    "kriegsziele": 1,
    "ratgeber": 1,
    "dummies": 1,
    "gr\u00fcnen-fraktion": 1,
    "erkl\u00e4ren": 3,
    "sprac": 1,
    "1.-mai-demonstration": 1,
    "landesgrenzen": 1,
    "hinaus": 1,
    "unmittelbar": 1,
    "1984": 1,
    "konsensf\u00e4hige": 1,
    "meinung": 1,
    "aufschrei": 1,
    "regierungsvertr": 1,
    "verlangen": 1,
    "mut": 5,
    "versuche": 1,
    "zersetzung": 1,
    "rechtsstaats": 1,
    "online-#b\u00fcrgerdialog": 3,
    "j\u00f6rg": 3,
    "urban": 1,
    "19.30": 1,
    "vorbereitungen": 1,
    "netz": 2,
    "uploadfilter": 1,
    "k\u00f6pfe": 1,
    "intern": 1,
    "islamisch": 1,
    "gemeinden": 1,
    "f\u00fcgen": 1,
    "mithaftung": 1,
    "finanzierung": 1,
    "amadeu": 1,
    "antonio": 1,
    "stiftung": 1,
    "zweifelsfrei": 1,
    "bereich": 1,
    "zeitgeschichte": 1,
    "wertsch\u00e4tzung": 2,
    "frauen": 5,
    "m\u00f6cht": 1,
    "inner": 3,
    "sozialpolitik": 1,
    "ltwth": 1,
    "essen": 1,
    "nigerianer": 1,
    "identit\u00e4ten": 2,
    "registrieren": 1,
    "entzwei": 1,
    "gebiete": 1,
    "t\u00fcchtig": 1,
    "wort;verein": 1,
    "leiten": 1,
    "bessrer": 1,
    "hort": 1,
    "johann": 1,
    "wolfgang": 1,
    "goethe": 1,
    "gesamt": 2,
    "abwenden": 1,
    "haldenwang": 2,
    "augenblick": 1,
    "z\u00f6gern": 1,
    "leidtragend": 1,
    "treu": 1,
    "redlich": 1,
    "versehen": 1,
    "haldenwangs": 1,
    "verhalten": 1,
    "pr\u00e4sident": 2,
    "bundesamtes": 1,
    "karren": 1,
    "spannen": 1,
    "bringen": 8,
    "rentendebatte": 1,
    "schwung": 1,
    "ethos": 1,
    "staatsbeamten": 1,
    "hans-georg": 1,
    "maa\u00dfen": 1,
    "vertreten": 1,
    "scheinen": 3,
    "zeitgem\u00e4\u00df": 1,
    "retweet": 1,
    "\ufe0fwir": 1,
    "umstritten": 2,
    "aas": 1,
    "rede": 12,
    "erhalten": 7,
    "ersparen": 1,
    "offenbarungseid": 1,
    "bundesrat": 2,
    "immigrationsfanat": 1,
    "buchempfehlung": 1,
    "anatomie": 1,
    "denunziantenrepublik": 1,
    "ard": 3,
    "antifa-reporter": 1,
    "antifa-kollegen": 1,
    "experten": 1,
    "ard-faktenfinder": 1,
    "\u00f6ffentlich-rechtliche": 1,
    "rundfunk": 1,
    "akzeptanzproblem": 1,
    "beheben": 1,
    "fachkr\u00e4ftemangel": 1,
    "teuer": 1,
    "genau": 2,
    "f\u00e4lle": 1,
    "gesellschaftlich": 1,
    "diskurs": 1,
    "meinungsfreihe": 1,
    "t\u00f6dlich": 1,
    "folgen": 6,
    "unfreien": 1,
    "landes": 3,
    "mahnen": 1,
    "taub": 1,
    "wirtschaftsweisen": 1,
    "r\u00e4tseln": 1,
    "steuereinnahmen": 1,
    "rekordh\u00f6he": 1,
    "fehlen": 3,
    "millarden": 1,
    "woran": 2,
    "dreiteilig": 1,
    "deutschlandkurier": 1,
    "aggression": 1,
    "billy": 1,
    "six": 1,
    "freebilly": 1,
    "durchlesen": 1,
    "gutachtens": 1,
    "diffamierung": 2,
    "klaren": 4,
    "machwerk": 1,
    "afd-fraktionsvorsitzender": 1,
    "gauland": 10,
    "unverst\u00e4ndlich": 1,
    "bamf": 3,
    "aufgabe": 3,
    "verfassungsschutzes": 1,
    "sorge": 1,
    "tragen": 2,
    "geschehen": 1,
    "z\u00e4hlen": 1,
    "regelm\u00e4\u00dfig": 3,
    "facebook-eintr\u00e4ge": 1,
    "skandalisieren": 1,
    "unters": 1,
    "wohlf\u00fchl-rausch": 1,
    "vermeintlich": 1,
    "\u00fcberlegenheit": 1,
    "verfliegen": 1,
    "kontrafaktisch": 1,
    "unverbesserlichen": 1,
    "nazis": 1,
    "schaffen": 4,
    "auto": 2,
    "lieben": 2,
    "fahrverbotswahnsinn": 2,
    "pr\u00e4senz": 1,
    "er\u00f6ffnungsfeier": 1,
    "volk": 2,
    "belieben": 1,
    "verd\u00e4chtig": 1,
    "verdaechtiggut": 1,
    "posse": 1,
    "beamten": 2,
    "totschlagen": 1,
    "dingen": 1,
    "suchen": 3,
    "angesichts": 2,
    "sinkend": 1,
    "umfrageergebnisse": 1,
    "rentenkonzept": 5,
    "landtagsfraktion": 1,
    "best\u00fcrzen": 1,
    "tod": 1,
    "seniorin": 1,
    "jena": 6,
    "87-j\u00e4hrige": 1,
    "t\u00f6tungsverbrechen": 1,
    "tatverd\u00e4": 1,
    "frank": 1,
    "magnitz": 1,
    "mdb": 1,
    "vorhin": 1,
    "angreifern": 1,
    "bremen": 1,
    "halbtot": 1,
    "geschlagen.im": 1,
    "moment": 1,
    "privat": 2,
    "daten": 1,
    "politikern": 2,
    "prominent": 1,
    "widerlich": 1,
    "\u00fcbergreifen": 1,
    "sch\u00e4": 1,
    "geschichte": 4,
    "raumfahrt": 1,
    "engen": 1,
    "erfindergeist": 1,
    "verbinden": 1,
    "antisemitismus-studie": 1,
    "aufschlu\u00dfreich": 1,
    "passen": 2,
    "pol": 2,
    "libert\u00e4ren": 1,
    "eigent\u00fcmlichfrei": 1,
    "aktion": 2,
    "erfolgreich": 2,
    "liegen": 5,
    "kraft": 5,
    "landesparlamenten": 1,
    "weihnachtszeit": 1,
    "trachten": 1,
    "islamische": 1,
    "terroristen": 1,
    "christliche": 1,
    "fest": 2,
    "chefredaktionen": 1,
    "renommiert": 1,
    "zeitungen": 1,
    "deutschsprachig": 1,
    "raum": 3,
    "relotius": 1,
    "hoffnung": 1,
    "rundfunkgeb\u00fchr": 1,
    "gerichtlich": 1,
    "endg\u00fcltig": 2,
    "scheitern": 4,
    "szenario": 1,
    "vor\u00fcbergehen": 1,
    "grenzen": 5,
    "ernsthaft": 1,
    "kontrollieren": 1,
    "entgegen": 1,
    "beteuerungen": 1,
    "btw2017": 8,
    "socialbots": 1,
    "einsetzen": 1,
    "vitacola": 2,
    "schmecken": 1,
    "genauso": 1,
    "vorher": 1,
    "anteil": 1,
    "auff\u00e4llig": 1,
    "parteitagen": 1,
    "messecharakter": 1,
    "st\u00e4nden": 1,
    "unternehmen": 2,
    "veransta": 1,
    "trinken": 1,
    "limonade": 1,
    "marktf\u00fchrer": 1,
    "beliebt": 1,
    "cocacola": 1,
    "selbstv": 1,
    "merz": 2,
    "fr\u00fchling": 1,
    "kr\u00e4ften": 1,
    "durchsetzen": 3,
    "\u00e4ra": 1,
    "einladen": 4,
    "freiheitlich-b\u00fcrgerlichen": 1,
    "akk": 1,
    "kontinuit\u00e4t": 1,
    "sozial": 5,
    "wirtsc": 1,
    "freistaates": 1,
    "bilanz": 1,
    "ja-mitgliedern": 1,
    "sichern": 3,
    "fehler": 1,
    "entschieden": 1,
    "reaktionen": 2,
    "november": 2,
    "fraktionsvorsitzender": 2,
    "italien": 1,
    "konfiszieren": 1,
    "aquarius": 1,
    "vorwurf": 1,
    "au\u00dfengrenzen": 1,
    "sch\u00fctzen": 2,
    "bauen": 2,
    "schulkinowoche": 1,
    "dokumentarfilm": 1,
    "gezei": 1,
    "thueringenmonitor": 1,
    "sogar": 3,
    "f\u00fchlen": 2,
    "eintracht": 1,
    "gelassenheit": 1,
    "volksparteien": 1,
    "interessen": 1,
    "verlieren": 4,
    "friedrich": 1,
    "klar": 2,
    "parlamentarische": 1,
    "arm": 2,
    "bildungsnotstands": 1,
    "\u00f6sterreich": 2,
    "unmigrationspakt": 1,
    "fpoe": 1,
    "merkeldaemmerung": 1,
    "katerstimmung": 1,
    "landtagswahlhessen": 1,
    "verk\u00fcnden": 2,
    "dezember": 1,
    "projekt": 2,
    "altenburg": 2,
    "sozialberatung": 1,
    "bef\u00fcrworten": 1,
    "idee": 2,
    "festtag": 1,
    "landesverfassung": 2,
    "erinnern": 2,
    "konservative": 1,
    "staunen": 1,
    "unvernunft": 1,
    "akzeptieren": 2,
    "kopfsch\u00fcttelnd": 1,
    "belagern": 1,
    "aktivisten": 1,
    "zentrums": 1,
    "sch\u00f6nheit": 3,
    "afd-intervention": 1,
    "gericht": 2,
    "landtags-vizepr\u00e4sidentin": 1,
    "marx": 1,
    "ordnungsgeld": 1,
    "h\u00f6he": 1,
    "250.000": 2,
    "verzweiflung": 1,
    "th\u00fcringens": 3,
    "blau": 2,
    "kubitschek": 2,
    "anl\u00e4\u00dflich": 1,
    "frankfurterbuchmesse": 2,
    "faz": 1,
    "schlie\u00dflich": 1,
    "b\u00f6r": 1,
    "sonntag": 7,
    "bayern": 2,
    "wahlzettel": 2,
    "denkzettel": 1,
    "manuscriptumverlag": 1,
    "richten": 1,
    "autorengespr\u00e4ch": 1,
    "nordamerikas": 1,
    "umschreiben": 1,
    "stern-redaktion": 1,
    "historisch": 2,
    "chat": 1,
    "augenwischerei": 1,
    "cdu/csu": 1,
    "spurwechsel": 1,
    "abschied": 1,
    "rechtsstaatlichen": 1,
    "besuchern": 1,
    "nieselregeln": 1,
    "verbindungen": 1,
    "organisationen": 1,
    "erneut": 2,
    "deutlich": 3,
    "bedauern": 1,
    "landtagspr\u00e4sidenten": 1,
    "carius": 4,
    "stets": 1,
    "willens": 1,
    "lage": 1,
    "kritik": 1,
    "medienberichterstattung": 1,
    "loben": 1,
    "erw\u00e4hnen": 2,
    "\u00f6ffentli": 1,
    "teilnehmern": 2,
    "veranstaltung": 6,
    "rostock": 1,
    "hameln": 1,
    "gewaltfreie": 1,
    "gesellschaft": 7,
    "unseri\u00f6se": 1,
    "berichterstattung": 2,
    "sachsenha\u00df": 2,
    "solidarisieren": 3,
    "nachbarn": 1,
    "berufspolitiker": 1,
    "g\u00fcnstlinge": 1,
    "scheinbar": 1,
    "hemmungen": 1,
    "anschlag": 2,
    "indiz": 1,
    "zunehmend": 1,
    "verrohung": 1,
    "ersc": 1,
    "empfehlung": 1,
    "bundespr\u00e4sidenten": 1,
    "steuermittel": 1,
    "realisieru": 1,
    "beweis": 1,
    "erbringen": 1,
    "hedonistischen": 1,
    "spa\u00df-": 1,
    "freibiergesellschaft": 1,
    "zehntausende": 1,
    "brin": 1,
    "anscheinen": 1,
    "gew\u00fcnscht": 1,
    "bilder": 8,
    "verruf": 1,
    "ver": 1,
    "bergius-schule": 1,
    "berlin": 10,
    "leistungen": 2,
    "\u00fcberdurchschnittlich": 1,
    "abschl\u00fcsse": 1,
    "st\u00f6rungsfrei": 1,
    "unterricht": 1,
    "schulinspektion": 1,
    "massenmedien": 1,
    "ausspielen": 1,
    "mitteilung": 1,
    "vorg\u00e4ngen": 1,
    "chemnitz": 3,
    "ermordung": 1,
    "chemnitzers": 1,
    "daniel": 1,
    "8.000": 1,
    "12.000": 1,
    "widrigkeiten": 1,
    "chemn": 1,
    "schweigemarsch": 3,
    "wirvergessennicht": 1,
    "er\u00fcbrigen": 1,
    "vorf\u00e4llen": 1,
    "wismar": 1,
    "traurig": 3,
    "w\u00fcten": 1,
    "weiterhin": 1,
    "journalistischen": 1,
    "rebellisch": 1,
    "ziemlich": 2,
    "handzahm": 1,
    "wom\u00f6g": 1,
    "punkt": 3,
    "hauptstrommedien": 1,
    "enthemmen": 1,
    "bundesland": 1,
    "hetzen": 2,
    "liebeserkl\u00e4ru": 1,
    "september": 3,
    "w\u00fcrdevoll": 1,
    "opfergedenken": 1,
    "einfinden": 1,
    "legen": 3,
    "sachsen-anhalt": 1,
    "prozent": 8,
    "sachsen-anhal": 1,
    "vergleichen": 1,
    "wieviel": 1,
    "anla\u00df": 1,
    "berichten": 3,
    "sicherheitsdienste": 1,
    "freib\u00e4dern": 1,
    "alarm-kn\u00f6pfe": 1,
    "arztpraxen": 1,
    "polizisten": 3,
    "maschinenpistolen": 1,
    "volksfesten": 1,
    "verabredung": 1,
    "wahltermin": 1,
    "inhaltlich": 1,
    "diskutieren": 2,
    "gef\u00e4hrden": 3,
    "sozialstaates": 1,
    "sozialegerechtigkeit": 1,
    "2018": 3,
    "rentenniveau": 1,
    "asyltourismus": 1,
    "r\u00fcckschritt": 1,
    "nosharia": 1,
    "toscakniese": 1,
    "frau": 1,
    "kruppa": 1,
    "kompetenzen": 1,
    "\u00fcberschreiten": 1,
    "hypermoralistin": 1,
    "eilen": 1,
    "sache": 1,
    "causa": 1,
    "verbreiten": 1,
    "solschenizyn": 1,
    "zust\u00e4nde": 2,
    "beschreiben": 1,
    "sommerzeit-regelung": 1,
    "abschaffen": 2,
    "august": 2,
    "online-frag": 1,
    "raffelh\u00fcschen": 1,
    "vorrechnen": 1,
    "langfristig": 1,
    "kosten": 2,
    "fl\u00fcchtlingswelle": 1,
    "verursachen": 1,
    "urspr\u00fcnglich": 2,
    "europ\u00e4isch": 3,
    "streitkr\u00e4fte": 1,
    "l\u00e4nder": 1,
    "besch\u00fctzen": 1,
    "ansta": 1,
    "behauptung": 2,
    "schlepper-ngos": 1,
    "widerlegen": 1,
    "eindringen": 1,
    "territorial": 1,
    "hoheitsgew\u00e4s": 1,
    "\u00f6zils": 2,
    "abgang": 1,
    "zugedacht": 1,
    "diskriminierung": 1,
    "marienthal": 1,
    "united": 1,
    "rundfunkbeitrag": 1,
    "supermarktabgabe": 1,
    "begr\u00fcnden": 1,
    "sortiment": 1,
    "urteil": 3,
    "bverfg": 1,
    "rundfunkgebuehr": 1,
    "stattfindend": 2,
    "mdr-sommerinterview": 1,
    "parlamentarisch": 1,
    "aufl\u00f6sung": 1,
    "wm18": 1,
    "cro": 1,
    "fra": 1,
    "multikultopia": 1,
    "misstrauensgesellschaft": 1,
    "kollegin": 2,
    "awo": 1,
    "gesinnungsmoral": 1,
    "arbeiterwohlfahrt": 1,
    "kritisch": 2,
    "legend": 1,
    "ausschlie\u00dflich": 1,
    "humanit\u00e4r": 1,
    "seenothelfer": 1,
    "starke": 2,
    "erregu": 1,
    "schleuser-angebote": 1,
    "seenotschlepperorganisationen": 1,
    "gefahr": 1,
    "konsequenzen": 1,
    "ziehen": 4,
    "todesopfer": 1,
    "illegal": 3,
    "alibashar": 1,
    "alib": 1,
    "susannaf": 1,
    "migrantengewalt": 1,
    "verantwortungslosigkeit": 1,
    "ausschneiden": 6,
    "interviews": 2,
    "afdbpt": 3,
    "augsburghier": 1,
    "herunt": 1,
    "kurzinterview": 1,
    "herunterladen": 1,
    "antwortendas": 1,
    "video": 3,
    "am\u00fcsant": 1,
    "tats\u00e4chlich": 2,
    "stechen": 2,
    "gelassen": 1,
    "leute": 1,
    "annehmen": 2,
    "gro\u00dfartige": 1,
    "diesj\u00e4hrig": 1,
    "kyffh\u00e4user": 1,
    "mannschaft": 1,
    "werbegag": 1,
    "beleg": 1,
    "verstehen": 1,
    "sportl": 1,
    "verbrechen": 1,
    "konzept": 1,
    "establishments": 2,
    "brennglas": 1,
    "verpflichten": 1,
    "afd-stands": 1,
    "t\u00fcr": 1,
    "th\u00fcringen.zu": 1,
    "besuch": 7,
    "landtagspr\u00e4sident": 2,
    "leids": 1,
    "verantwortlich": 1,
    "akteure": 1,
    "aufgeforde": 1,
    "t\u00fcren": 1,
    "ge\u00f6ffnet.h\u00f6hepunkt": 1,
    "lan": 1,
    "untersuchungsausschu\u00df": 1,
    "afd-antrag": 1,
    "kopie": 1,
    "ausw\u00e4rtig": 1,
    "afd-fraktionsklausur": 1,
    "neigen": 2,
    "pumpspeicherwerk": 1,
    "goldisthal": 1,
    "freunden": 2,
    "gelegenheit": 2,
    "umfassend": 1,
    "online-b\u00fcrgerdialog": 8,
    "afd-fraktionsvorsitzenden": 2,
    "begr\u00fc\u00dfen": 4,
    "anblick": 1,
    "gew\u00f6hnen": 3,
    "verlassen": 1,
    "hauptbahnhofs": 1,
    "g\u00e4nsehaut": 1,
    "sch\u00f6n": 5,
    "afd-bundestagsabgeordnete": 1,
    "anton": 1,
    "friesen": 1,
    "versuchen": 3,
    "mordanschlags": 1,
    "   ": 7,
    "afd-brosch\u00fcre": 1,
    "leitkultur": 2,
    "identit\u00e4t": 2,
    "patriotismus": 3,
    "papierform": 1,
    "vor.gerne": 1,
    "\u00fcberpr\u00fcfung": 1,
    "asyl-entscheidungen": 1,
    "innenministerium": 1,
    "zugeben": 1,
    "vielbeachtetes": 1,
    "afd-positionspapier": 1,
    "download": 2,
    "bereit.sie": 1,
    "rrg": 2,
    "anschl\u00e4ge": 1,
    "polizeiautos": 1,
    "asylbewerberheim": 1,
    "ruf": 1,
    "stellungnahme": 4,
    "retten": 2,
    "freiberuflich": 1,
    "hebammen": 1,
    "mutter": 2,
    "w\u00fcnschen": 1,
    "kra": 1,
    "impressionen": 2,
    "1mai-demo": 1,
    "blutroten": 1,
    "afdwirkt": 1,
    "bjoernhoecke": 1,
    "juergenpohl": 1,
    "demonstration": 1,
    "alarm": 2,
    "zwickau": 1,
    "afd-b\u00fcrgerdialog": 1,
    "gespr\u00e4ch": 1,
    "hiermit": 1,
    "laden": 13,
    "kyffh\u00e4usertreffen": 5,
    "23.06.2018": 1,
    "schloss": 1,
    "burgscheidungen": 1,
    "ein.#fl\u00fcgel": 1,
    "runden": 2,
    "kollege": 4,
    "ob-kandidat": 3,
    "+29": 1,
    "april": 1,
    "stichwahl": 3,
    "oberb\u00fcrgermeisters": 1,
    "gera!++": 1,
    "aussichtsreich": 2,
    "kandidat": 3,
    "k\u00e4mpfen": 3,
    "arbeitspl\u00e4tze": 1,
    "bangend": 1,
    "opel-mitarbeiter": 1,
    "motto": 1,
    "mitei": 1,
    "j\u00fcrgen": 12,
    "pohl": 13,
    "laudenbach": 5,
    "geraw\u00e4hltblau": 1,
    "obwahl": 1,
    "anmelden": 1,
    "informationen": 1,
    "pr\u00e4destinieren": 1,
    "heimatstadt": 1,
    "\u00fcbern": 1,
    "29.4": 1,
    "frisch": 1,
    "wind": 1,
    "rathaus": 1,
    "sti": 1,
    "thema": 8,
    "reaktion": 1,
    "verwerfungen": 1,
    "globalisierung": 2,
    "entwur": 1,
    "ver\u00e4ndern": 1,
    "derzeit": 1,
    "revolutionen": 1,
    "ver\u00e4nde": 1,
    "gestrig": 2,
    "ausgabe": 2,
    "heimat.#afd": 1,
    "landr\u00e4te": 1,
    "oberb\u00fcrgermeister": 1,
    "reinschauen": 1,
    "lohnen": 1,
    "aufrichtig": 1,
    "hass": 1,
    "gewa": 1,
    "helfern": 1,
    "wahlerfolg": 1,
    "kommunalpolitik": 1,
    "ankommen": 1,
    "verdanken": 1,
    "erfolg": 1,
    "w\u00e4hlern": 1,
    "weimar": 4,
    "abwahl": 1,
    "reihe": 2,
    "afd-kandidaten": 1,
    "wahlth18": 1,
    "achtungserfolg": 1,
    "kandidate": 1,
    "sensation+++#th\u00fcringen+++landesweit": 1,
    "erreichen": 1,
    "hei\u00dfen": 5,
    "n\u00e4ch": 1,
    "montag": 2,
    "22:10": 1,
    "kommunalwahl18": 1,
    "wartenberger-treffen": 1,
    "freunde": 3,
    "liebenswerte": 1,
    "religi\u00f6s": 1,
    "nervens\u00e4gen": 1,
    "onlineb\u00fcrgerdialog": 1,
    "afd-landtagsabgeordnete": 1,
    "t\u00e4ter": 1,
    "nichtdeutsche": 1,
    "n\u00e4mlich": 1,
    "m\u00f6rder": 1,
    "rec": 1,
    "dreist\u00fcndigen": 1,
    "fahrt": 1,
    "ostern": 1,
    "familie": 6,
    "h\u00f6rbuch": 1,
    "erfinder": 1,
    "skandalminister": 1,
    "verh\u00e4ltnis": 2,
    "russland": 1,
    "existenziell": 1,
    "bedeutung": 1,
    "verb\u00fcnden": 1,
    "and": 2,
    "veranstaltungen": 2,
    "patriotisches": 1,
    "unvergesslichen": 1,
    "kreise": 1,
    "gleichgesin": 1,
    "vorsitzend": 1,
    "enden": 1,
    "karitativ": 1,
    "hilfe": 2,
    "teilerfolg": 1,
    "kollektiv": 1,
    "blaupause": 1,
    "sprengstofffund": 2,
    "mileu": 1,
    "afd-landtagsfrakti": 1,
    "biotop": 1,
    "bunt": 1,
    "tolerant": 1,
    "b\u00fcndnisse": 1,
    "grundsch\u00fcler": 1,
    "lehrerin": 1,
    "schulamt": 1,
    "ignorieren": 1,
    "warnungen": 1,
    "hochaggressiven": 1,
    "kreis": 1,
    "saalfeld-rudolstadt": 1,
    "propaganda": 2,
    "staatsfunk": 1,
    "fundamentalistische": 1,
    "sekte": 1,
    "wort": 2,
    "grundrechtswidrigen": 1,
    "sektenpraxis": 1,
    "sowa": 1,
    "mutma\u00dflich": 1,
    "demokratiepreis": 1,
    "soetwas": 1,
    "dienstag": 2,
    "plenum": 2,
    "sprengstoffunde": 1,
    "ramelo": 1,
    "mireille": 1,
    "tragisch": 1,
    "gef\u00e4hrlich": 2,
    "soziokulturelle": 1,
    "familienpolitik": 3,
    "unfassbar": 2,
    "horten": 1,
    "sprengstoff": 1,
    "kiloweise": 1,
    "chemikalien": 1,
    "polizei": 6,
    "ermitteln": 2,
    "vorbereitung": 1,
    "gemeldet": 1,
    "messerverbrechen": 1,
    "zuge": 1,
    "drastisch": 2,
    "bundestagsabgeordneter": 1,
    "reise": 1,
    "meh": 1,
    "unfassbares": 1,
    "rechtsstaatlichkeit": 1,
    "autobauer": 1,
    "arbeitskolleg": 1,
    "schande": 2,
    "hartziv-empf\u00e4nger": 1,
    "helfer": 1,
    "tafeln": 1,
    "belehrungen": 1,
    "abgehob": 1,
    "eindr\u00fccken": 2,
    "th\u00fcringen-ausstellung": 1,
    "bundestagsabgeordneten": 2,
    "freiheitliche": 1,
    "vorhaben": 1,
    "weltfrauentag": 2,
    "lichterkette": 1,
    "frauenre": 1,
    "heimatpolitik": 1,
    "umfragen": 3,
    "aufgebot": 1,
    "spd-basis": 1,
    "parteif\u00fchrung": 1,
    "sicher": 3,
    "absteigen": 1,
    "bedeutungslosigkeit": 1,
    "verabschieden": 1,
    "genie\u00dfen": 1,
    "tafel": 1,
    "monatliche": 1,
    "t\u00e4uschungsmaschine": 1,
    "hochtouren": 1,
    "offizielle": 1,
    "arbeitslosigkeit": 1,
    "februar": 1,
    "2.545.936nic": 1,
    "ausstellung": 3,
    "afd-oberb\u00fcrgermeisterkandidat": 1,
    "treffen": 3,
    "vulg\u00e4re": 1,
    "beleidigung": 1,
    "beweisen": 1,
    "anspannen": 1,
    "nervenkost\u00fcm": 1,
    "mps": 1,
    "sozialpo": 1,
    "ansteigen": 1,
    "gewaltkriminalit\u00e4t": 1,
    "arabisch": 1,
    "stetig": 1,
    "aufsteigen": 1,
    "bundesweit": 1,
    "st\u00fcrzen": 1,
    "siemensianer": 1,
    "bescheid": 1,
    "konzernspitze": 1,
    "bedeuten": 1,
    "energiew": 1,
    "s\u00fcdafrika": 1,
    "alternative": 3,
    "film": 1,
    "aufbruch": 1,
    "ungewi\u00df": 1,
    "nahe": 1,
    "realit\u00e4t": 3,
    "heutige": 1,
    "18:30": 6,
    "m\u00f6glichkeit": 1,
    "doppelmoral": 2,
    "anfangen": 1,
    "bewerten": 1,
    "kurzweilig": 1,
    "motivierend": 1,
    "worte": 3,
    "kom": 1,
    "oberverwaltungsgericht": 1,
    "bleiberecht": 1,
    "syrern": 1,
    "beendigung": 1,
    "krieges": 1,
    "m\u00e4nn": 1,
    "kennen": 3,
    "kriminalit\u00e4t": 2,
    "m\u00fcssten": 1,
    "abfinden": 1,
    "\u00e4ngsten": 1,
    "krimi": 1,
    "windkraftanlagen": 2,
    "wald": 2,
    "flur": 2,
    "steuermilliarden": 2,
    "br\u00fcssel": 2,
    "kostenlos": 2,
    "arbeiter": 1,
    "angestellt": 1,
    "zwangsbeitrag": 1,
    "insa-umfrage": 2,
    "mehrheit": 1,
    "csu": 5,
    "bundestag": 5,
    "yesterday-men": 1,
    "beziehungsweise": 1,
    "-women": 1,
    "raubbau": 1,
    "schulz": 21,
    "glaubw\u00fcrdigkeitsproblem": 1,
    "gesicht.#nogroko": 1,
    "groko": 4,
    "aussenminister": 1,
    "oberb\u00fcrgermeis": 1,
    "ton": 1,
    "konfrontieren": 2,
    "ralf": 1,
    "spd-genosse": 1,
    "sichtlich": 1,
    "z\u00fcge": 1,
    "entgleiten": 1,
    "solidarisch": 1,
    "multikulturalismu": 1,
    "bev\u00f6lkerungspolitische": 1,
    "umstrukturierung": 1,
    "sonntagsfrage": 1,
    "p\u035fa\u035fu\u035fk\u035fe\u035fn\u035fs\u035fc\u035fh\u035fl\u035fa\u035fg": 1,
    "wochenstart": 1,
    "3,5": 1,
    "punkte": 1,
    "spd!1\u20e34\u20e3": 1,
    "gro\u00dfdemonstration": 1,
    "erfurtmit": 1,
    "afd-gro\u00dfdemo": 3,
    "28.01": 3,
    "dom": 3,
    "verteidigen": 3,
    "feministen": 1,
    "emp\u00f6ren": 2,
    "hashtag": 1,
    "metoo": 1,
    "gendern": 1,
    "stromtrasse": 1,
    "rat": 1,
    "reusch": 1,
    "ablehnungssymbolik": 1,
    "rechtfertigen": 1,
    "leitend": 1,
    "oberstaatsanwalt": 1,
    "stammen": 1,
    "stark": 3,
    "zusammenrotten": 1,
    "gruppen": 1,
    "bisschen": 1,
    "glaubw\u00fcrdigkeit": 1,
    "verspielen": 1,
    "demontieren": 1,
    "salzungen": 1,
    "feuerwehrmann": 1,
    "ums": 2,
    "tiefe": 1,
    "anteilnahme": 1,
    "fami": 1,
    "vorbei": 2,
    "nacht-und-nebel-abstimmungen": 1,
    "mitec": 1,
    "jahrzehnten": 1,
    "verfehlen": 1,
    "anrich": 1,
    "befinden": 2,
    "frei": 1,
    "zustimmung": 1,
    "jung": 2,
    "umfrag": 1,
    "-gro\u00dfdemo": 1,
    "28.01.2018": 1,
    "15.00": 1,
    "machtvolles": 1,
    "eta": 1,
    "arnstadt": 3,
    "klo\u00dfhotel": 1,
    "golden": 1,
    "henne": 1,
    "landtagsabgeor": 1,
    "verwundern": 1,
    "lindner": 1,
    "vollmundige": 1,
    "ank\u00fcndigung": 1,
    "hei\u00df": 1,
    "wahren": 1,
    "aussagen": 2,
    "vergangenheit": 1,
    "vergessen": 2,
    "nicht!#groko": 1,
    "freitag": 2,
    "neujahrsempfang": 1,
    "gewi": 1,
    "erfurt+beim": 1,
    "afd-kv": 1,
    "gl\u00fcck": 2,
    "zusammenhalt": 1,
    "schr\u00f6der": 1,
    "seele": 1,
    "r2g-rathauskoalition": 1,
    "l\u00e4sst": 3,
    "islamisten": 3,
    "moschee": 1,
    "erfurter": 1,
    "herrschen": 2,
    "unte": 1,
    "protest": 2,
    "brief": 4,
    "intendantin": 1,
    "livestream-#b\u00fcrgerdialog": 2,
    "olaf": 2,
    "kie\u00dfling": 3,
    "netzwerkdurchsetzungsgesetz": 1,
    "otz": 1,
    "behaupten": 3,
    "kasernierung": 1,
    "behindern": 1,
    "ausgesprochen.richtig": 1,
    "-kabinett": 2,
    "zust\u00e4ndig": 1,
    "minister": 2,
    "aus-": 1,
    "rechtsbr\u00fcche": 1,
    "immerhin": 1,
    "breit": 1,
    "widerstehen": 1,
    "netzdg": 3,
    "reichen": 4,
    "denunziationswelle": 1,
    "\u00fcberrollen": 1,
    "deutschland!\"dies": 1,
    "anfang": 1,
    "tuns": 1,
    "nunmehr": 1,
    "gerede": 1,
    "fremdenfeindlichkeit": 1,
    "po\u00df": 1,
    "unt": 1,
    "halt": 2,
    "extrem": 3,
    "chefetagen": 1,
    "verdi": 4,
    "dgb": 1,
    "wert": 1,
    "m\u00e4rz": 5,
    "2016!#afd": 1,
    "zweitst\u00e4rksten": 1,
    "deutschland!#afdimbundestag": 1,
    "jahreswechsel": 1,
    "rutsch": 1,
    "selbsternannten": 1,
    "demokraten": 2,
    "sitzungswoche": 1,
    "anis": 1,
    "amri": 2,
    "schwachstellen": 1,
    "hinweisen": 1,
    "niedergang": 1,
    "fortw\u00e4hrend": 1,
    "verrats": 1,
    "w\u00e4hlerschaft": 1,
    "geringverdiener": 1,
    "zukunftsprojekte\"-": 1,
    "lieblingskollegin": 1,
    "astrid": 2,
    "rothe": 1,
    "beinlich:\"ich": 1,
    "w\u00e4r": 2,
    "kollegen": 3,
    "generatorenwerk": 1,
    "siemens": 3,
    "pflege#afd": 1,
    "afdimbundestag": 1,
    "tritt": 5,
    "morgens": 1,
    "schlie\u00dfen": 2,
    "wirtschaftspolitik": 1,
    "schluss": 2,
    "ind": 1,
    "kanzlerin": 2,
    "weihnachtsmarkt": 1,
    "live": 12,
    "facebook.disku": 1,
    "zerst\u00f6rung": 1,
    "15.000": 1,
    "afd-fraktionszeitungen": 1,
    "hinterbliebenden": 1,
    "terroranschlags": 1,
    "breitscheidplatz": 2,
    "politis": 1,
    "argumente": 1,
    "greifen": 2,
    "afd-hasser": 1,
    "wochenende": 1,
    "zerst\u00f6ren": 1,
    "unbekannt": 1,
    "gesetz": 1,
    "politisc": 1,
    "achtung": 1,
    "heftig": 1,
    "aufnahmen": 1,
    "merkel-": 1,
    "student": 1,
    "kamerun": 1,
    "schlagen": 1,
    "n\u00fcrnberg": 1,
    "grundlos": 1,
    "r\u00fcckgrat": 1,
    "d\u00fcnnen": 1,
    "biegsam": 1,
    "pano": 1,
    "weihnachten": 1,
    "verkettung": 1,
    "jagdsaison": 1,
    "er\u00f6ffnen": 1,
    "afd-abgeordneten": 2,
    "landtagsabgeordneter": 1,
    "einstellungen": 1,
    "generalsekret\u00e4r": 2,
    "verfassungsfeindlichen": 1,
    "mill\u00ee-g\u00f6r\u00fc\u015f-vereins": 1,
    "vorschreiben": 1,
    "aufnehmen": 2,
    "olafkie\u00dfling": 1,
    "einj\u00e4hrig": 1,
    "tochter": 1,
    "aufpassen": 1,
    "abstimmungen": 1,
    "inden": 1,
    "th\u00fcring": 1,
    "jamaika-verhandlungen": 1,
    "platzen": 1,
    "neuauflage": 1,
    "positiv": 1,
    "erg\u00e4nzen": 1,
    "fraktionszeitung": 1,
    "zeitung": 1,
    "akademisierungswahn": 1,
    "ausbildungsberufe": 1,
    "prekariatsberufen": 1,
    "regelschule": 1,
    "herzst\u00fcck": 1,
    "bil": 1,
    "\u00fcberzeugen": 1,
    "national": 1,
    "sozialstaats": 1,
    "verlogenheit": 1,
    "urheber": 1,
    "afd-zitate": 1,
    "etabliert": 1,
    "begr": 1,
    "buchstaben": 1,
    "botschaft": 2,
    "analysieren": 1,
    "nachrichtenwege": 1,
    "gl\u00fcckw\u00fcnsche": 2,
    "meuthen": 1,
    "muhamet": 1,
    "sprachlich": 1,
    "ausfeilen": 1,
    "\u00fcbel": 1,
    "bedrohen": 2,
    "gebietsreform": 3,
    "freistaat": 1,
    "rot-rot-": 1,
    "ank\u00fcndigen": 1,
    "herbst": 2,
    "vielfalt": 1,
    "ideologieproduzenten": 1,
    "reden": 3,
    "b\u00fcrgerbew": 1,
    "anfangsverdacht": 1,
    "n\u00f6tigung": 1,
    "zynismus": 1,
    "\u00fcberbieten": 1,
    "massiv": 1,
    "bornhagen": 2,
    "compact": 1,
    "erstunz\u00e4hlige": 1,
    "straftatbest\u00e4nde": 1,
    "verwirklichen": 1,
    "r\u00fchmen": 1,
    "spinner": 1,
    "zps": 1,
    "menschenverachtenden": 1,
    "erkl\u00e4r": 1,
    "hoecke": 1,
    "erpressung": 1,
    "bespitzelung": 1,
    "statement": 2,
    "unfassbaren": 1,
    "eingriffen": 1,
    "privatssph\u00e4re": 1,
    "h\u00f6cke.bei": 1,
    "minute": 2,
    "4:30": 1,
    "siemens-besch\u00e4ftigten": 1,
    "kahlschlag": 1,
    "kontrast": 1,
    "mangels": 1,
    "stellenabbau": 1,
    "konferenz": 1,
    "jamaika": 2,
    "haushaltsentwurf": 1,
    "deutschland#neuwahlen": 1,
    "sondierungen": 1,
    "undenkbar": 1,
    "tolerieren": 1,
    "obergrenze": 4,
    "eisenberg": 1,
    "schwarz": 2,
    "europas": 1,
    "bdk": 1,
    "zeichnen": 1,
    "demaiziere": 1,
    "bul": 1,
    "m\u00e9rite'-preis": 1,
    "verdienste": 1,
    "satire": 1,
    "corinna": 4,
    "herold": 4,
    "gen\u00fcgen": 1,
    "belege": 1,
    "reichhaltig": 1,
    "kultur": 1,
    "ergebnissen": 1,
    "th\u00fcringen-monitors": 1,
    "visier": 2,
    "hochklappen": 1,
    "htt": 4,
    "delegation": 1,
    "th\u00fcringen-monitor": 1,
    "parteiisch": 1,
    "wissenschaftler": 2,
    "vorgehen": 1,
    "sternstunde": 1,
    "demokratieverst\u00e4ndnisses": 1,
    "unbedingt": 1,
    "anschauen": 1,
    "plenumth": 1,
    "bayerisch": 2,
    "sch\u00f6ne": 1,
    "badberka": 1,
    "rrg-landesregierung": 1,
    "versagen": 1,
    "kernbereichen": 1,
    "treten": 1,
    "wiederer\u00f6ffnung": 1,
    "anna": 1,
    "bibliothek": 1,
    "restaurationsleistung": 1,
    "klaus": 3,
    "rietschel": 1,
    "rudy": 1,
    "facebook-b\u00fcrgerdialog": 5,
    "24.10": 1,
    "19:00": 4,
    "quittung": 1,
    "migration": 1,
    "steuererh\u00f6hungen": 1,
    "kinderarmut": 1,
    "richtung": 2,
    "erfolgsweg": 1,
    "r2g-koalition": 3,
    "dauerkrisenmodus": 1,
    "launig": 1,
    "entlassen": 1,
    "warnen": 3,
    "abschiebungenredner": 1,
    "clip": 1,
    "28.10": 1,
    "leinen": 1,
    "fl\u00fcgel-treffen": 1,
    "donaumelden": 1,
    "bewerber": 1,
    "btw17": 17,
    "schlagzeilen": 1,
    "f\u00fcnftel": 1,
    "bev\u00f6lkerung": 1,
    "rechtsextrem": 1,
    "zeughaus": 1,
    "berka": 1,
    "26.10": 1,
    "merkelmussweg": 1,
    "afd-wahlhelfern": 1,
    "paul": 5,
    "siegeszug": 1,
    "erneuerung": 1,
    "deutschlands": 3,
    "fort": 1,
    "fp\u00f6": 1,
    "parteichef": 1,
    "wahlsieger": 1,
    "fbm17": 1,
    "\u00f6ffnen": 1,
    "ermittlungsverfahren": 1,
    "chef": 1,
    "einstellen": 1,
    "ltwnds17": 1,
    "http": 4,
    "buchmesse2017": 1,
    "ger\u00fcchten": 1,
    "kandidatur": 1,
    "bundessprecher": 1,
    "krebsmedikamente": 1,
    "unbezahlbar": 1,
    "afd-bundessprecher": 2,
    "ltbw": 1,
    "uns\u00e4glichen": 1,
    "afd-diffam": 1,
    "schlu\u00df": 1,
    "unsozial": 1,
    "stromversorgung": 1,
    "verteuern": 1,
    "strom": 1,
    "dumm": 1,
    "verkaufen": 2,
    "mogelpackung": 1,
    "reduzierung": 1,
    "kernauftrag": 1,
    "information": 1,
    "finanzieren": 2,
    "zwa": 1,
    "henke": 1,
    "geltend": 1,
    "beugen": 1,
    "sanktionen": 1,
    "vollziehen": 1,
    "bundestagswahl": 7,
    "hunderte": 1,
    "mitgliedsantr\u00e4ge": 1,
    "parlamentsunw\u00fcrdiges": 1,
    "antifa-verhalten": 1,
    "steffen": 1,
    "harzer": 1,
    "anzeig": 1,
    "gew\u00e4hlt+++dem": 1,
    "spitzenduo": 1,
    "fraktionsvorsitzenden": 1,
    "verh\u00e4ltnisse": 1,
    "drauf": 1,
    "journal#btw": 1,
    "patriot": 1,
    "erdbeben": 1,
    "retten!#bt": 1,
    "24.09": 5,
    "traudichdeutschland": 24,
    "northeim": 1,
    "jens": 1,
    "kestner": 1,
    "btw": 7,
    "landesschatzmeister": 1,
    "volksanw\u00e4lte": 2,
    "spitzenkandidaten": 3,
    "19:30": 1,
    "typisch": 1,
    "paradoxon": 1,
    "kn\u00e4ste": 1,
    "stimmzettel": 1,
    "g\u00fcltigkeit": 1,
    "stimmabgabe": 1,
    "barr": 1,
    "\u00fcbertragen": 4,
    "20.09.2017": 2,
    "afd#btw2017": 1,
    "sprie\u00dfen": 1,
    "afd-plakate": 1,
    "boden": 1,
    "spender": 1,
    "unterst\u00fctzung": 1,
    "traudichdeuts": 1,
    "rolf": 1,
    "peter": 1,
    "sieferle": 1,
    "autor": 1,
    "finis": 1,
    "germania": 1,
    "wertvoll": 1,
    "gold": 1,
    "volke": 1,
    "plenarsaal": 1,
    "bundestags": 1,
    "anbringen": 1,
    "sichtbar": 1,
    "einladung": 2,
    "mittwoch": 2,
    "neubrandenburg": 2,
    "direktkandidat": 5,
    "sprechen": 5,
    "facebookseite": 2,
    "wertheim": 1,
    "holdirdeinlandzur\u00fcck": 2,
    "20.09.17": 1,
    "gastredner": 1,
    "holdirde": 1,
    "konsequent": 1,
    "altenburg-kosma#traudichdeutschland": 1,
    "demo": 2,
    "zahlreich": 1,
    "\ufe0f#traudichdeutschland": 1,
    "magdeburg": 1,
    "verl\u00e4sslichkeit": 1,
    "sch\u00e4tzen": 1,
    "waffel": 1,
    "tillschneider": 1,
    "merseburg#traudichdeutschland": 1,
    "pflicht": 1,
    "selbstzerst\u00f6rung!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "potsdam": 3,
    "mahe": 1,
    "einblick": 1,
    "marzahn": 1,
    "afdin": 1,
    "minuten": 2,
    "berlin#traudichdeutschland": 2,
    "ausgrenzung": 1,
    "abstimmen": 1,
    "youtube": 1,
    "mutzurwahrheit": 11,
    "zdf": 1,
    "illnerintensiv": 1,
    "hose": 1,
    "offensichtl": 1,
    "kompetenz": 1,
    "lupenreine": 1,
    "demokratin": 1,
    "6.09": 1,
    "fantastisch": 1,
    "kyffh\u00e4user-treffen": 2,
    "patrioten!#afd": 1,
    "poggenburg": 3,
    "poppenhaeger": 1,
    "zur\u00fccktreten": 2,
    "ausrufen": 1,
    "poppenh\u00e4ger": 1,
    "schritt": 1,
    "untergang": 1,
    "mangelhaft": 1,
    "kinderbetreuung": 1,
    "familiengeld": 1,
    "ostdeutschla": 1,
    "seebach": 4,
    "st\u00f6ber": 2,
    "westth\u00fcringen": 1,
    "afd-direktkandidat": 1,
    "bundestagskandidatin": 1,
    "bayram": 1,
    "extre": 1,
    "suhl": 1,
    "stephan": 3,
    "brandner": 4,
    "torsten": 1,
    "spitzenkand": 1,
    "29.08": 1,
    "99846": 1,
    "jugendorganisation": 1,
    "indymedia-gewaltt\u00e4tern!#traudichdeutschland": 1,
    "nehls": 1,
    "preu\u00dfisch": 2,
    "st\u00e4dte": 1,
    "neuruppin": 1,
    "sonnabend": 1,
    "islamistischer": 1,
    "terror": 1,
    "paris": 1,
    "london": 1,
    "barcelona": 1,
    "hessen": 2,
    "planen": 1,
    "andr\u00e9": 2,
    "sondershausen": 1,
    "sondersitzung": 2,
    "g20": 2,
    "th\u00fcringenlivestream": 1,
    "urlaub": 1,
    "heimatl\u00e4ndern": 1,
    "aush\u00f6hlen": 1,
    "hochform": 1,
    "bt-kandidaten": 2,
    "handwerk": 1,
    "entgegenbringen": 1,
    "werden!#afd": 1,
    "bundestagswahlprogramm": 4,
    "bekenntnisgebundener": 1,
    "islamunterricht": 1,
    "g\u00f6rsbach": 1,
    "nordhausen": 1,
    "direkt-": 1,
    "listenkandidat": 1,
    "heldburg": 1,
    "tugendw\u00e4chter": 1,
    "vereinen": 2,
    "exklusiv": 1,
    "mitgliedschaften": 1,
    "gemeinn\u00fctzigkeit": 1,
    "aberkennen#btw17": 1,
    "diesel-garantie": 1,
    "2050!#traudichdeutschland": 1,
    "nacht": 2,
    "schmierereien": 1,
    "umfrage": 2,
    "insa": 2,
    "ltwth:#afd": 1,
    "jeweils": 1,
    "1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3": 1,
    "helbra": 1,
    "landesprogramm": 1,
    "th\u00fcringen#afd": 1,
    "afd-landesprogramm-#thueringen": 1,
    "pressekonferenz": 3,
    "vorstellung": 1,
    "landesprogramms": 1,
    "traudichdeutschlandn\u00e4here": 1,
    "infos": 1,
    "klartext": 1,
    "deutschland.#thueringen": 1,
    "staatsversagen": 1,
    "merkel-#deutschland": 1,
    "generalbundesanwalt": 1,
    "bundestagskandidat": 2,
    "leitbild": 1,
    "ehe": 1,
    "traditionell": 2,
    "bewahren": 1,
    "st\u00e4rken": 1,
    "afd-abgeordneter": 2,
    "di\u00e4ten": 2,
    "pf\u00e4nden.#btw": 1,
    "aussehen": 1,
    "189": 2,
    "liste": 1,
    "k\u00f6nig": 1,
    "pf\u00e4nden": 1,
    "ramel\u00fcringe": 1,
    "landesliste": 1,
    "soeben": 1,
    "zulassen": 1,
    "iris": 1,
    "gleicke": 1,
    "auftrag": 1,
    "130k": 1,
    "ostens": 1,
    "an.kaum": 1,
    "leistungsf\u00e4hige": 1,
    "m\u00e4nner": 1,
    "lauf": 1,
    "syrien": 2,
    "aufbauen": 1,
    "sportsfreund": 1,
    "zahlreiche": 2,
    "anrufe": 1,
    "zuschriften": 1,
    "ansatzweise": 1,
    "entwaffnen": 1,
    "mitglieder": 1,
    "block": 1,
    "eu-#beitritt": 1,
    "t\u00fcrkei": 1,
    "journalist": 1,
    "problematisch": 1,
    "extremisten": 1,
    "gewaltt\u00e4tern": 1,
    "afd-thl-fraktion": 1,
    "bundespraesidenten": 1,
    "verfassungswidrig": 1,
    "bundespraesidenten.#netzdg": 1,
    "merkel-regierung": 1,
    "ggwidrig": 1,
    "blechschmidt": 1,
    "demokratieprinzip": 1,
    "sommerinterview": 1,
    "17.08": 1,
    "sitzung": 1,
    "beantr": 1,
    "erkennen": 1,
    "1:10": 1,
    "helmut": 1,
    "schmidt": 1,
    "integration": 1,
    "freundes": 1,
    "beantragen": 1,
    "untersuchungsausschuss": 1,
    "b\u00fcrgerkriegsgebiet": 1,
    "verwandeln": 1,
    "merkels": 1,
    "g20-gipfel": 1,
    "holen": 2,
    "afd-antr\u00e4ge": 1,
    "pr\u00e4vention": 1,
    "ablehnen": 2,
    "steh": 1,
    "ausnahmezustand": 2,
    "g20hh2017": 1,
    "katastrophal": 1,
    "fehlentwicklungen": 1,
    "aushalten": 1,
    "unsicherheit": 1,
    "verletzen": 2,
    "asyl": 1,
    "ausgeben": 1,
    "sport": 1,
    "gesundheit": 1,
    "umwelt": 1,
    "wissenschaft": 1,
    "10.000": 1,
    "gewaltbereite": 1,
    "hoffentlich": 1,
    "protestwelle": 1,
    "g20ham17": 1,
    "pegida": 1,
    "war#g20": 1,
    "minijobs": 1,
    "patriotischen": 1,
    "videobotschaft": 1,
    "spitzenduos": 1,
    "neuregelung": 1,
    "listenwahlen": 1,
    "gesamtzahl": 1,
    "politiker": 2,
    "reduzieren": 1,
    "2017": 2,
    "landgerichts": 1,
    "korrigieren": 1,
    "otto": 2,
    "bismarck": 1,
    "werben": 1,
    "rothe-beinlich": 1,
    "th\u00fcringerlandtag": 1,
    "dauerhaft": 1,
    "abschiebestopp": 1,
    "afghanistan": 1,
    "ziel": 1,
    "abschluss": 1,
    "nich": 1,
    "tages": 1,
    "btw17!entsenden": 1,
    "oppostion": 1,
    "bundestag!#traudich": 1,
    "ukelections2017": 1,
    "trump": 2,
    "armin": 2,
    "fingern\u00e4gel-massaker": 1,
    "erfurt#afd": 1,
    "tagesschau": 1,
    "anspruch": 1,
    "gerecht": 1,
    "erm\u00f6glichen": 1,
    "beteiligung": 1,
    "investoren": 1,
    "staatlich": 1,
    "autobahngesellschaft#afd": 1,
    "abschiebehaft": 1,
    "dennoch": 1,
    "abschiebung": 1,
    "nuernberg#btw17": 1,
    "want": 1,
    "freedom!#stopislam": 1,
    "werfen": 2,
    "wortspiels": 1,
    "stimmungsmache": 1,
    "ggn": 1,
    "maas": 3,
    "autokorrektur": 1,
    "\ufe0fbitte": 1,
    "notieren": 1,
    "12.00": 1,
    "pau": 1,
    "migrationsminister": 1,
    "vereinfachen": 1,
    "rrg-#ramelow-landesregierung": 1,
    "2/3": 1,
    "-opfern": 1,
    "manchester": 2,
    "verbuntung#terror": 1,
    "lavo": 1,
    "m\u00f6ller": 1,
    "twitter": 1,
    "mann": 1,
    "vorzeigedemokraten": 1,
    "werk": 1,
    "afd-veranstaltung": 1,
    "gef\u00e4lscht": 1,
    "studien": 1,
    "ver\u00f6ffentlichen": 2,
    "tagdesgrundgesetzes": 1,
    "betrauern": 1,
    "erleiden": 1,
    "verletzungen": 1,
    "still": 1,
    "regionalmeldung": 1,
    "bezahlschranke": 1,
    "-b\u00fcrgerdialog": 1,
    "ein.24.mai": 1,
    "justiz": 2,
    "multikulti": 1,
    "\u00fcberfordern": 1,
    "k\u00fcmmern": 1,
    "netzdg#afd": 1,
    "rudolstadt": 2,
    "groschwitz": 1,
    "beginn": 1,
    "absurd": 1,
    "umbenennung": 1,
    "bundeswehrkasernen": 1,
    "vonderleyen": 1,
    "live-b\u00fcrgerdialog": 1,
    "afd-wahlprogramm": 1,
    "netzdg!#meinungsfreiheit": 1,
    "interessieren": 1,
    "wof\u00fcr": 1,
    "monatlich": 1,
    "bezahlen": 2,
    "tweet": 1,
    "zweit": 1,
    "schulzzug": 2,
    "saarland": 3,
    "schleswig-holstein": 1,
    "3,6": 1,
    "ltwsh17": 1,
    "ltwnrw17": 1,
    "mutieren": 1,
    "stasidie": 1,
    "-nahen": 1,
    "gewerkschaften": 1,
    "nerv\u00f6s": 1,
    "rotrotgr\u00fcn": 1,
    "prestigeprojekt": 1,
    "vertrau": 1,
    "bildungspolitik": 1,
    "wiebke": 4,
    "muhsal": 4,
    "vertretern": 1,
    "landtagsfraktionen": 1,
    "gastes": 1,
    "oberhof": 1,
    "uhr.#afd": 1,
    "02.mai": 1,
    "alice": 1,
    "weidel": 1,
    "-spitzenteam": 1,
    "fl\u00fcchtling": 1,
    "heimaturlaub": 1,
    "erholen": 1,
    "flucht.#afd": 1,
    "facebook-zensur": 1,
    "erdogan-beitrag": 1,
    "800.000": 1,
    "personen": 1,
    "video-statement": 1,
    "-parteitag": 1,
    "k\u00f6ln": 1,
    "werden#1mai": 1,
    "erfurt.mit": 1,
    "-kandidaten": 1,
    "antragseinreichung": 1,
    "parteitag": 1,
    "gezielt": 1,
    "streuen": 1,
    "machtpolitiche": 1,
    "motivation": 1,
    "vorgangs": 1,
    "2/2": 1,
    "unterlagen": 1,
    "verfahren": 1,
    "1/2": 1,
    "stra\u00dfe": 1,
    "vollbringen": 1,
    "landrettung": 1,
    "202": 1,
    "geburtstag": 1,
    "bismarck#afd": 1,
    "bt-wahlkreis": 1,
    "direktkandidaten": 3,
    "cdu-#merkel": 1,
    "senden": 1,
    "soldaten": 1,
    "hause": 1,
    "bundeswehr": 1,
    "moscheen": 1,
    "extremismus": 1,
    "predigen": 1,
    "mainstream": 1,
    "auf.#islamisierung": 1,
    "kriminalstatistik": 1,
    "best\u00e4tigen": 1,
    "bef\u00fcrchtungen": 1,
    "nichtdeutsche-verd\u00e4chtige": 1,
    "sexualdelikten": 1,
    "verhamlost": 1,
    "keimzelle": 1,
    "nation": 1,
    "vater": 1,
    "m\u00f6glichst": 1,
    "kindern": 1,
    "islam": 2,
    "bosporus": 1,
    "mohamed": 1,
    "muezzin": 1,
    "minarett": 1,
    "ausgebaut": 1,
    "sozialsystem": 1,
    "dauer": 1,
    "gegenseitig": 1,
    "spiel": 1,
    "donald": 1,
    "anti-establishment": 1,
    "ver\u00e4nderung": 1,
    "multikulturalisierung": 1,
    "hart": 1,
    "rheingau-taunus": 1,
    "-kandidat": 1,
    "nagel": 1,
    "kopf:#merkel": 1,
    "leiharbeiter-": 1,
    "reformen": 1,
    "abwickeln": 1,
    "gl\u00fcckwunsch!#schulzdefekt": 1,
    "-effekt": 1,
    "greiz": 3,
    "\u00fcberraschung": 1,
    "afrika": 1,
    "l\u00f6sen": 1,
    "regeln": 1,
    "altenburger": 1,
    "lump": 1,
    "-nahe": 1,
    "gewerkschaft": 1,
    "-mitglieder": 1,
    "bespitzeln": 2,
    "schweigen": 1,
    "gescheitert": 1,
    "versi": 1,
    "denunzieren": 1,
    "agitieren": 1,
    "isolieren": 1,
    "hasskommentare": 1,
    "ayslindustrie": 1,
    "arabische": 1,
    "mafia": 1,
    "gucken": 1,
    "afd-w\u00e4hler": 1,
    "verdienen": 1,
    "durchschneiden": 1,
    "bildungsniveau": 1,
    "-&gt": 1,
    "iw-studie": 1,
    "ramelow-koalition": 1,
    "steuergelder": 1,
    "afd-spitzenkandi": 1,
    "-land": 1,
    "j\u00fcterbog": 3,
    "schreitet": 1,
    "affront": 1,
    "breitscheidplatz.#afd": 1,
    "niederlande": 3,
    "strafen": 1,
    "miese": 1,
    "bezahlung": 1,
    "frauenberufen": 1,
    "besch\u00e4mend": 1,
    "verraten": 2,
    "klatschen": 1,
    "geht!#deutschland": 1,
    "h\u00f6hlen": 1,
    "aus!#afd": 1,
    "versprechen": 3,
    "erdogan": 5,
    "aufnahme": 1,
    "fl\u00fcchtlingen": 1,
    "/jahr": 1,
    "200.000.#afd": 1,
    "t\u00fcrkenministerin": 1,
    "raus": 1,
    "kuschen": 1,
    "ungarn": 1,
    "respektieren": 1,
    "merkel!#afd": 1,
    "vielerlei": 1,
    "lehren": 1,
    "bitten": 1,
    "afd-bundesvorstand": 1,
    "r\u00fccknahme": 1,
    "parteiausschlusses": 1,
    "einstufung": 1,
    "maghrebstaaten": 1,
    "herkunftsl\u00e4nder": 1,
    "ideologisch": 1,
    "vernunftpolitik!#afd": 1,
    "wirtschaftsexperten": 1,
    "irren": 1,
    "1,8": 1,
    "wachstum": 2,
    "brexit": 1,
    "ben\u00f6tigen": 1,
    "geschichtsnachhilfe": 1,
    "christenkreuze": 1,
    "kkk.#afd": 1,
    "marbach": 1,
    "gespr\u00e4che": 1,
    "wsj": 1,
    "gesch\u00e4tzt": 1,
    "fb-seite": 2,
    "ungebrochen": 1,
    "unterst\u00fctzung!#afd": 1,
    "followerpower": 1,
    "aktive": 1,
    "menschenw\u00fcrde": 1,
    "umfasst": 1,
    "grenzenlos": 1,
    "verantworten": 1,
    "pesen": 1,
    "cholera": 1,
    "m\u00fchlhausen": 3,
    "bereicherung": 1,
    "schulz.#afd": 1,
    "souver\u00e4nit\u00e4t": 1,
    "f\u00fc\u00dfen": 1,
    "schweigt.#afd": 1,
    "lade": 1,
    "7.03": 1,
    "erscheinen!#afd": 2,
    "solidarsystem": 1,
    "fugen": 1,
    "geraten": 1,
    "armutsbericht": 1,
    "gelungen": 1,
    "apolda": 2,
    "ausreisepflichtigen": 1,
    "abtauchen": 1,
    "juristische": 2,
    "verfolgung": 1,
    "statt.#afd": 1,
    "afd-funktion\u00e4rlieber": 1,
    "verprasst": 1,
    "finanzielle": 1,
    "reserve": 1,
    "jahren.#afd": 1,
    "pam17": 1,
    "niederl\u00e4ndisch": 1,
    "parlament": 1,
    "pr\u00fcfen": 1,
    "euro-mitgliedschaft": 1,
    "euro-kartenhaus": 1,
    "wanken": 1,
    "einkommenstrend": 1,
    "reichern": 1,
    "arme": 1,
    "bevor": 1,
    "irreversibel": 1,
    "austauschen!#afd": 1,
    "meist": 1,
    "abl\u00f6sen": 1,
    "betrugsbek\u00e4mpfung": 1,
    "-kanzlerkandidat": 1,
    "agentur": 1,
    "boykott-aufruf": 1,
    "blogs": 1,
    "millionen-auftrag": 1,
    "familienministeriums": 1,
    "vorsto\u00df": 1,
    "halte": 1,
    "afd-buvo": 1,
    "vorziehen": 1,
    "luxusrenten": 1,
    "landtagsabgeordneten": 1,
    "flasche": 1,
    "kanzleramt": 1,
    "gewaltproteste": 1,
    "frankreich": 1,
    "schweden": 1,
    "multikulturelle": 1,
    "utopie": 1,
    "spd-nahe": 1,
    "friedrich-ebert-stiftung": 1,
    "fes": 1,
    "gerechtigkeit": 1,
    "transformatorische": 1,
    "siedlungsregion": 1,
    "ausgang": 1,
    "listenparteitages": 1,
    "gl\u00fccklich": 1,
    "geschlossenheit": 1,
    "landeswahlversammlung": 1,
    "marcus": 1,
    "b\u00fchl": 1,
    "robby": 1,
    "schlund": 1,
    "spitzenteam": 1,
    "derweil": 1,
    "general": 1,
    "motors": 1,
    "opel": 1,
    "schlie\u00dfung": 1,
    "eisenacher": 1,
    "opel-werks": 1,
    "rentenanpassung": 1,
    "2025": 1,
    "sp\u00e4t": 1,
    "angleichung": 1,
    "ost-west-#renten": 1,
    "2020": 1,
    "opel-werk": 1,
    "bedrohtich": 1,
    "skandal-schulz": 2,
    "enth\u00fcllungen": 1,
    "vetternwirtschaft": 1,
    "rente": 1,
    "ausreichen": 1,
    "erkl\u00e4rung": 2,
    "beschluss": 1,
    "bundesvorstands": 1,
    "bedauerlicherweise": 1,
    "krankheitsbedingt": 1,
    "bundesversammlung": 1,
    "teilnehmen": 1,
    "carsten": 1,
    "g\u00fcnther": 1,
    "192": 1,
    "gl\u00fcckwun": 1,
    "15.02.2017": 1,
    "langensalza": 1,
    "absagen": 1,
    "hotel": 1,
    "meldung": 1,
    "falsch": 1,
    "frauke": 1,
    "petry": 1,
    "erk\u00e4lten": 1,
    "bew\u00e4hrungsstrafe": 1,
    "sudanese": 1,
    "21.700": 1,
    "erschleichen": 1,
    "quelle": 1,
    "winter": 1,
    "dunkeln": 1,
    "rot-rot-gr\u00fcnen": 1,
    "\u00f6kostrom": 1,
    "basisdemokratie": 1,
    "bitter": 1,
    "preis": 1,
    "zw\u00f6lf": 1,
    "bringen:-": 1,
    "1996": 1,
    "infolge": 1,
    "zunehmen": 1,
    "fangen": 1,
    "kanzlerkandidat": 1,
    "gestreift": 1,
    "reclam-heftchen": 1,
    "hand": 1,
    "dr\u00fccken": 1,
    "essay": 1,
    "niedersachsen": 1,
    "wirken": 1,
    "afd-forderung": 1,
    "bewertung": 1,
    "sexuell": 1,
    "bel\u00e4stigung": 1,
    "sicht": 1,
    "kompromisslose": 1,
    "moscheebau-pl\u00e4ne": 1,
    "t\u00fcrkisch": 2,
    "staatspr\u00e4sident": 2,
    "reisst": 2,
    "syrisch": 1,
    "extrageb\u00fchr": 1,
    "150": 1,
    "p\u00e4sse": 1,
    "ausstellen": 1,
    "gef\u00e4ngnis": 1,
    "prozessingenieur": 1,
    "denny": 1,
    "jankowski": 1,
    "jena/s\u00f6mmerda/": 1,
    "ereignissen": 1,
    "landtagdie": 1,
    "afd-fraktionschef": 1,
    "ausladung": 1,
    "gedenkst\u00e4tten-stiftung": 1,
    "buchenwald": 1,
    "gedenkveranstaltung": 1,
    "forsa-umfragewerten": 1,
    "personifizieren": 1,
    "eu-b\u00fcrokratie": 1,
    "rat-": 1,
    "perspektivlosigkeit": 1,
    "parteiintern": 1,
    "beh\u00f6rde": 1,
    "vertuschen": 1,
    "sozialbetrug": 1,
    "neuste": 1,
    "wahlumfrage": 1,
    "23.01.17": 1,
    "zur\u00fcckziehen": 1,
    "parteiausschlussverfahren": 1,
    "einleiten": 1,
    "gr\u00fc\u00dfe": 1,
    "teilnehmer": 1,
    "mitgliederversammlung": 1,
    "ilmkreis-gotha": 1,
    "afd-landesvorstandes": 1,
    "vorwerfen": 1,
    "regierungschefin": 1,
    "theresa": 1,
    "may": 1,
    "grundsatzrede": 1,
    "trennung": 1,
    "untenstehend": 1,
    "schleichen": 1,
    "l\u00fcgen": 1,
    "journalistische": 1,
    "deutschland!#p": 1,
    "afd-landessprecher": 1,
    "schritte": 2,
    "falschmeldungen": 2,
    "dresdner": 3,
    "h\u00f6ckehierzu": 1,
    "....": 1,
    "dresden": 1
}