{
    "oberst": 1,
    "a.d": 1,
    "offizier": 1,
    "anliegen": 1,
    "hinweisen": 1,
    "mdb": 1,
    "sehen": 2,
    "einschr\u00e4nkungen": 2,
    "staatsb\u00fcrgerlich": 1,
    "pflichten": 1,
    "mittlerweile": 1,
    "rechtsstaatsprinzip": 1,
    "art.20": 2,
    "bedeutung": 2,
    "erkenntnis": 1,
    "diplom-verwaltungswirt": 1,
    "stellvertretende": 1,
    "pr\u00e4sident": 1,
    "andreas": 3,
    "galau": 1,
    "diplom-ingenieur": 2,
    "hei\u00dfen": 1,
    "staatsgewalt": 1,
    "volke": 1,
    "grundgesetz": 12,
    "klaren": 1,
    "selten": 1,
    "zuvor": 1,
    "stehen": 2,
    "geburstag": 1,
    "beschuss": 1,
    "rechts": 3,
    "-und": 1,
    "neu-": 1,
    "happy": 1,
    "birthday": 1,
    "gemeinsamfuerdasgrundgesetz": 7,
    "grundrecht": 3,
    "versammlungsfreiheit": 3,
    "besonder": 1,
    "sol": 1,
    "schuldirektorin": 1,
    "nicole": 1,
    "h\u00f6chst": 1,
    "sorgen": 3,
    "bildungsstandort": 1,
    "deutschland": 2,
    "freiheit": 3,
    "lehre": 1,
    "unternehmensberater": 1,
    "erinnern": 1,
    "schwarz-rot-gold": 1,
    "deutsch": 1,
    "farben": 1,
    "finanzanlagenfachmann": 1,
    "rufen": 1,
    "meinungsfreiheit": 4,
    "laut": 1,
    "sportpolitik|er": 1,
    "j\u00f6rn": 1,
    "k\u00f6nig": 1,
    "liegen": 1,
    "schutz": 1,
    "ehe": 1,
    "familie": 1,
    "artikel": 5,
    "tosca": 1,
    "kniese": 1,
    "th\u00fcringen": 1,
    "person": 1,
    "wichtig": 1,
    "grundgesetz|es": 3,
    "demokratie-konstituierendes": 1,
    "auc": 1,
    "geben": 1,
    "ein-personen-versammlungen": 1,
    "sofern": 1,
    "ausgangsbeschr\u00e4nk": 1,
    "sergej": 1,
    "henke": 1,
    "grundrechte": 4,
    "corona-krise": 2,
    "freie": 1,
    "erosion": 2,
    "lisa": 1,
    "lehmann": 1,
    "f\u00fchlen": 1,
    "nachwendekind": 1,
    "letzt": 1,
    "corona)-zeit": 1,
    "hamburg": 1,
    "bayern": 1,
    "saarland": 1,
    "gerichte": 1,
    "zerpfl\u00fccken": 1,
    "corona": 1,
    "reihenweise": 1,
    "berlin": 2,
    "urteile": 2,
    "unglaublich": 1,
    "schw\u00f6ren": 2,
    "regierung": 2,
    "interessant": 1,
    "katholische": 1,
    "beitrag": 2,
    "lockdownend-debatte": 1,
    "explizit": 1,
    "danke": 1,
    "hinweis": 1,
    "tweet": 1,
    "ersetzen": 1,
    "bundestagspr\u00e4sident": 1,
    "wolfgang": 1,
    "sch\u00e4uble": 1,
    "finden": 1,
    "worte": 1,
    "hoffen": 1,
    "berufsoffizier": 1,
    "eid": 1,
    "journalist": 2,
    "weisen": 1,
    "feststellen": 1,
    "rechtsanwalt": 2,
    "coronakrise": 1,
    "otti": 2,
    "berufsoffzier": 1,
    "bezirksstadtrat": 1,
    "sch\u00e4tzen": 2,
    "eigentlich": 2,
    "michael": 2,
    "adam": 1,
    "pr\u00e4ambel": 1,
    "bemerkenswert": 1,
    "krankenschwester": 1,
    "olga": 1,
    "kennen": 1,
    "erleben": 1,
    "unterscheiden": 1,
    "diktatur": 1,
    "demokratie": 1,
    "passieren": 1,
    "politik": 1,
    "ausnahmezustand": 1,
    "dauerzustand": 1,
    "erinnerung": 1,
    "seyfert": 1,
    "grundrechtsextremist": 1,
    "meinungs-": 1,
    "informationsfreiheit": 1,
    "einschr\u00e4nkung": 1,
    "coronavirusde": 1,
    "br\u00fcssel": 1,
    "sch\u00fctzen": 4,
    "realit\u00e4t": 1,
    "souver\u00e4n": 1,
    "abonnieren": 1,
    "bitte": 2,
    "facebookseite": 1,
    "initiative": 1,
    "grund": 6,
    "grundgsetz": 1,
    "morningbriefing": 1,
    "widmen": 1,
    "thema": 1,
    "covid_19": 1,
    "wolf": 1,
    "erm\u00e4chtigen": 1,
    "zul\u00e4ssig": 1,
    "fr\u00fch": 1,
    "verfassungsrichter": 1,
    "papier": 1,
    "warnen": 1,
    "rechtsstaats": 1,
    "via": 1,
    "anne-frank-hauses": 1,
    "werfen": 1,
    "zivil": 1,
    "verwaltungs-": 1,
    "strafrecht": 1,
    "fdgo": 2,
    "klein": 2,
    "jung": 2,
    "alt": 2,
    "\u00fcbergriffig": 2,
    "unmittelbar": 1,
    "ausdruck": 1,
    "menschlich": 1,
    "pers\u00f6nlichkeit": 1,
    "jugendlich": 1,
    "erwachsen": 1,
    "glauben": 1,
    "bekenntnis": 1,
    "frei": 1,
    "w\u00e4hlen": 1,
    "kinder": 1,
    "entscheiden": 1,
    "eltern": 1,
    "gleichheitssatz": 1,
    "verpflichten": 1,
    "staat": 3,
    "b\u00fcrger": 1,
    "individuen": 1,
    "betrachten": 1,
    "unbeeinflusst": 1,
    "handlungsfreiheit": 1,
    "besagen": 1,
    "grunde": 1,
    "verbieten": 1,
    "erlauben": 1,
    "verbote": 1,
    "beg": 1,
    "leiten": 1,
    "menschliche": 1,
    "leben": 1,
    "anzuwe": 1,
    "reden": 1,
    "verfassung": 2,
    "lesen": 3,
    "selbstverst\u00e4ndlich": 2,
    "gelten": 1,
    "lebensrecht": 1,
    "unabh\u00e4ngig": 1,
    "herkunft": 1,
    "mitglied": 1,
    "etw": 1,
    "hindern": 1,
    "meinung": 1,
    "\u00f6ffentlich": 1,
    "kund": 1,
    "beleidig": 1,
    "k\u00e4mpfen": 1,
    "art.18": 1,
    "presse-": 1,
    "lehr-": 1,
    "versammlungs": 1,
    "geblockt": 1,
    "beleidigen": 1,
    "nazikeule": 1,
    "schwingen": 1,
    "raus": 1,
    "offenbaren": 1,
    "verstehen": 1,
    "abwehrrechte": 1,
    "b\u00fcrgers": 1,
    "schutzverpflichtung": 1,
    "geg": 1,
    "innehaben": 1,
    "unver\u00e4u\u00dferlicher": 1,
    "menschenw\u00fcrde": 1,
    "begr\u00fcnden": 1,
    "pink": 1,
    "gelb": 1,
    "antworten": 1,
    "16a": 1,
    "ausf\u00fchrlich": 1,
    "besch\u00e4ftigen": 1,
    "grenzschutz": 1,
    "gesteuert": 1,
    "prinzip": 1,
    "vereinbar": 1,
    "abschiebun": 1
}