{
    "raf": 1,
    "ermorden": 1,
    "schleyer": 1,
    "benennen": 1,
    "umbene": 1,
    "neu": 12,
    "sofort": 1,
    "gerne": 3,
    "newsletter": 1,
    "anmelden": 1,
    "politische": 4,
    "arbeit": 3,
    "deutsch": 19,
    "herren": 1,
    "haus": 2,
    "innenpolitisch": 8,
    "sprecher": 15,
    "afd-fraktion": 10,
    "gr\u00fcn": 9,
    "staatsb\u00fcrgerschaft": 2,
    "verramschen": 1,
    "egal": 1,
    "illegal": 7,
    "sprache": 2,
    "polizeilich": 3,
    "kriminalstatistik": 3,
    "2019": 4,
    "vorstellen": 1,
    "erkl\u00e4ren": 6,
    "innenpolitische": 4,
    "thema": 2,
    "letzt": 5,
    "annewill": 1,
    "sendung": 1,
    "milliardenpakete": 1,
    "regierung": 11,
    "eu-l\u00e4nder": 1,
    "ort": 2,
    "gru\u00dfbotschaft": 1,
    "bundespr\u00e4sident": 2,
    "steinmeier": 2,
    "ramadan": 1,
    "symbol": 1,
    "friedlich": 1,
    "tolerant": 1,
    "gesellsc": 1,
    "medien": 5,
    "stellen": 4,
    "anti-corona-demos": 1,
    "wahlweise": 2,
    "rechtsextrem": 1,
    "verschw\u00f6rungstheoretische": 1,
    "ecke": 1,
    "afd-bundestagsfraktion": 1,
    "\u00e4u\u00dfern": 3,
    "tagung": 1,
    "kabbinetts": 1,
    "merkel": 23,
    "beweisen": 2,
    "erneut": 1,
    "jen": 1,
    "geld": 4,
    "voll": 4,
    "h\u00e4nden": 1,
    "ausgeben": 2,
    "jung": 5,
    "krank": 1,
    "m\u00e4dchen": 2,
    "wundersame": 1,
    "weisen": 1,
    "fast": 3,
    "durchgehen": 1,
    "kr\u00e4ftig": 1,
    "gesunden": 1,
    "junge": 3,
    "m\u00e4nner": 1,
    "aufnahme": 3,
    "migrantenkindern": 1,
    "afd-mdb": 1,
    "kinder": 7,
    "sch\u00fctzen": 5,
    "schicken": 2,
    "migranten": 22,
    "lagern": 2,
    "tats\u00e4chlich": 2,
    "heimat": 1,
    "quelle": 3,
    "erdogan": 3,
    "wei\u00df": 1,
    "erpre\u00dfbar": 1,
    "l\u00f6sen": 1,
    "wirtschaftskrise": 2,
    "corona": 2,
    "internierungslager": 1,
    "skandal\u00f6s": 2,
    "asylbewerber": 11,
    "erhalten": 3,
    "derzeit": 1,
    "ablehnungsbescheide": 1,
    "bamf": 4,
    "rechtsstaat": 5,
    "scheinen": 2,
    "asylunterunft": 1,
    "corona-#inifzierte": 1,
    "erheben": 1,
    "mitarbeiter": 1,
    "schwer": 2,
    "vorw\u00fcrfe": 1,
    "grup": 1,
    "seehofer": 14,
    "erf\u00fcllen": 1,
    "afd-forderung": 1,
    "einreisebeschr\u00e4nkung": 1,
    "nachbarstaaten": 1,
    "quarant\u00e4nepflicht": 1,
    "flugrei": 1,
    "ramadankalender": 1,
    "supermarkt": 1,
    "islamisierung": 2,
    "finden": 11,
    "\u00fcbrig": 1,
    "fastenbrechen": 1,
    "eugh-urteil": 1,
    "staaten": 2,
    "zuteilung": 1,
    "fl\u00fcchtlingen": 3,
    "verweigern": 4,
    "worten": 1,
    "politiker": 3,
    "unfa\u00dfbar": 1,
    "bmi": 1,
    "geben": 10,
    "flugzeuge": 1,
    "corona-risikogebiet": 1,
    "iran": 1,
    "deutschland": 37,
    "uneingeschr\u00e4nkt": 1,
    "skandal": 1,
    "fakenews": 1,
    "innenministerium": 1,
    "woche": 2,
    "pressen": 2,
    "lanciert": 1,
    "grenze": 2,
    "bka": 1,
    "analyse": 1,
    "afd": 61,
    "hanau-tat": 1,
    "h\u00f6ren": 9,
    "einsch\u00e4tzung": 1,
    "deckungsgleic": 1,
    "teilen": 2,
    "zeigen": 8,
    "journalistenverband": 1,
    "verschw\u00f6rungstheoretiker": 1,
    "\u00f6ffentlich": 10,
    "coronavirusdeutschland": 1,
    "bundestag": 16,
    "notparlament": 1,
    "unbest\u00e4tigt": 1,
    "berichten": 1,
    "zufol": 1,
    "fragen": 16,
    "laut": 3,
    "einreisen": 1,
    "triftig": 1,
    "grund": 1,
    "staatsangeh\u00f6rige": 1,
    "ausl": 1,
    "asylzentrum": 1,
    "quarant\u00e4ne": 1,
    "sichern": 2,
    "monatlich": 1,
    "fragerunde": 1,
    "afd-pressekonferenz": 1,
    "versuchen": 3,
    "journalisten": 1,
    "\u00f6ffentlich-rechtlichen": 1,
    "mittels": 2,
    "beantragen": 3,
    "angesichts": 6,
    "entwicklung": 1,
    "griechenland": 4,
    "grenzen": 6,
    "bundesregierung": 6,
    "k\u00fcndigen": 1,
    "griechisch": 1,
    "aufnehmen": 4,
    "konterkariert": 1,
    "bringen": 4,
    "donnerstag": 4,
    "antrag": 5,
    "auffordern": 3,
    "sitzen": 2,
    "hartaberfair": 1,
    "v\u00f6llig": 3,
    "unbekannt": 1,
    "komiker": 1,
    "repr\u00e4sentieren": 1,
    "w\u00e4hr": 1,
    "cdu": 5,
    "fdp": 4,
    "parteiprogramm": 1,
    "spd": 8,
    "immerhin": 2,
    "gestatten": 1,
    "meinun": 1,
    "bundestagsrede": 1,
    "hanau": 2,
    "siegeszug": 1,
    "parlamente": 1,
    "halten": 5,
    "politisch": 10,
    "kritisieren": 3,
    "altparteien": 8,
    "instrumentalisierung": 1,
    "amoklaufs": 1,
    "drohen": 3,
    "oktober": 2,
    "\u00f6ffnen": 3,
    "hey": 1,
    "wach": 1,
    "t\u00fcren": 1,
    "\u00f6ffn": 1,
    "lassen": 3,
    "lieb": 5,
    "kommunisten": 1,
    "gew\u00e4hren": 1,
    "konservativ-b\u00fcrgerliche": 1,
    "politik": 8,
    "land": 4,
    "th\u00fcringen": 3,
    "voranzut": 1,
    "syrien": 1,
    "eingekesselt": 1,
    "gem\u00e4\u00dfigt": 1,
    "rebellen": 1,
    "syr": 1,
    "ergeben": 1,
    "ultra-isla": 1,
    "gleichzeitig": 1,
    "b\u00f6cke": 1,
    "schie\u00dfen": 1,
    "b\u00e4ren": 1,
    "aufbinden": 1,
    "wetten": 1,
    "annalenas": 1,
    "luftbr\u00fccke": 1,
    "ankunft": 2,
    "provinz": 1,
    "idlib": 1,
    "sammelbecken": 1,
    "harten": 1,
    "islamistischen": 2,
    "kerns": 1,
    "regierungsgegner": 1,
    "zweit": 1,
    "2015": 4,
    "hardcore-islamisten": 1,
    "zuletzt": 1,
    "k\u00e4mpfen": 1,
    "trende": 1,
    "sondersitzung": 4,
    "statement": 5,
    "innenausschusses": 3,
    "entgegen": 1,
    "zynisch": 1,
    "mi\u00dfbrauch": 1,
    "altpa": 1,
    "klein": 2,
    "politiker-quiz": 1,
    "mitraten": 1,
    "verfassungsschutz": 2,
    "rede": 12,
    "aschermittwoch": 2,
    "osterhofen": 2,
    "bayern": 3,
    "pam20": 1,
    "pam2020": 1,
    "vergessen": 1,
    "letzte": 1,
    "hochrechnung": 2,
    "5,1": 1,
    "hamburg": 9,
    "passen": 1,
    "eilmeldung": 1,
    "kanzleramt": 1,
    "arbeitsteilung": 1,
    "heuchel-cdu": 1,
    "sonntag": 2,
    "scheinwiderstand": 1,
    "ramelow-duldung": 1,
    "cdu-parteitagsbeschl\u00fcsse": 1,
    "wert": 1,
    "deutschen": 3,
    "grundgesetz": 1,
    "verankern": 1,
    "doppeln": 3,
    "staats": 1,
    "th\u00fcringer": 1,
    "verrat": 1,
    "konservativ": 1,
    "w\u00e4hlern": 1,
    "hh-wahl": 1,
    "verk\u00fcnden": 1,
    "k\u00f6nn": 2,
    "gewi\u00df": 1,
    "verpflichten": 3,
    "bodo": 1,
    "enthaltung": 1,
    "abwesenheit": 1,
    "abgeor": 1,
    "ard-chefredakteur": 1,
    "rainald": 1,
    "becker": 1,
    "breiten": 1,
    "tagesthemen": 1,
    "berufs-nicht-untypischer": 1,
    "verleumdungsver": 1,
    "trauer": 1,
    "anzeigen": 2,
    "regierungskreise": 1,
    "parteien": 2,
    "geschehen": 2,
    "cduthueringen": 1,
    "spucken": 1,
    "lieberknecht-k\u00f6der": 1,
    "neuwahl": 1,
    "fraktion": 3,
    "halbieren": 1,
    "staatsmann'-geste": 1,
    "wahrheit": 4,
    "lediglich": 1,
    "erkenntnis": 1,
    "rasch": 1,
    "marionette": 1,
    "neuwahlen": 1,
    "vorzu": 1,
    "ministerpr\u00e4sidentenwahl": 1,
    "liebknecht": 1,
    "lieberknecht": 1,
    "hauptsache": 1,
    "knecht": 1,
    "einhellig": 1,
    "ergebnis": 2,
    "annewill:'die": 1,
    "besch\u00e4ftigen": 1,
    "empfehlen": 1,
    "pl\u00e4ne": 1,
    "2-klassen-sicherheit": 1,
    "reichstag": 1,
    "festung": 1,
    "ausbauen": 1,
    "aha-graben": 1,
    "2,5": 1,
    "mauern": 1,
    "debatte": 4,
    "integrationsbericht": 2,
    "trotzen": 4,
    "fruchtend": 1,
    "integrationsbem\u00fchungen": 1,
    "forcieren": 4,
    "\u00e4quidistanz": 1,
    "beziehungsweise": 1,
    "h\u00e4ngen": 1,
    "fraktionssaal": 1,
    "gesamt": 2,
    "video": 5,
    "beethoven-jahr": 1,
    "2020": 1,
    "gelten": 2,
    "veranstaltern": 1,
    "beethoven": 1,
    "entdecken": 2,
    "\u00fcberzeu": 1,
    "vorschlag": 1,
    "bundesinnenministeriums": 1,
    "neufassung": 1,
    "eu-asylreglungen": 1,
    "bundesre": 1,
    "entlassung": 1,
    "hirte": 2,
    "anfang": 1,
    "s\u00e4uberungsaktion": 1,
    "abweichler": 1,
    "bauernopfer": 1,
    "erhalt": 1,
    "kuschelurteile": 1,
    "einerseits": 1,
    "vertrauen": 1,
    "bev\u00f6lkerung": 3,
    "funktionierend": 1,
    "erodieren": 1,
    "ard-deutschlandtrend": 1,
    "fdp-w\u00e4hler": 1,
    "sagen": 10,
    "zusammenarbeiten": 1,
    "dageg": 1,
    "bedrohung": 1,
    "erpressung": 1,
    "th\u00fcring": 1,
    "cdu-": 1,
    "fdp-palamentarier": 1,
    "berliner": 7,
    "parteizentralen": 1,
    "massiv": 1,
    "druck": 1,
    "anti-demokrat": 1,
    "parteif\u00fchrung": 1,
    "union": 4,
    "stra\u00dfenkr\u00e4fte": 1,
    "kemmerichs": 1,
    "familie": 3,
    "ddr-gelernte": 1,
    "anti-demokratin": 1,
    "demokrat": 1,
    "abstimmungsergebnisse": 1,
    "r\u00fcckg\u00e4ngig": 2,
    "umfrage": 2,
    "gr\u00f6nemeyer": 1,
    "beliebt": 1,
    "mozart": 1,
    "bohlen": 1,
    "landen": 2,
    "kant": 1,
    "harry": 1,
    "potter": 1,
    "sept": 1,
    "nehmen": 2,
    "mittelmeermigranten": 2,
    "zusagen": 1,
    "steigend": 2,
    "blogeintrag": 4,
    "hochkar\u00e4tig": 2,
    "g\u00e4ste": 2,
    "abend": 8,
    "neujahrsempfang": 2,
    "kreisverbands": 1,
    "lesen": 1,
    "text": 1,
    "rationalit\u00e4t": 2,
    "ideologie": 2,
    "susanne": 1,
    "f\u00fcrst": 1,
    "fpoe": 1,
    "herzlich": 16,
    "einladung": 16,
    "freitag": 3,
    "janua": 1,
    "neuk\u00f6lln": 3,
    "dritt": 2,
    "muslimische": 1,
    "mann": 2,
    "per": 4,
    "imam-ehe": 1,
    "mehrer": 1,
    "frauen": 5,
    "verheiraten": 1,
    "fliegen": 2,
    "multikulti-tr\u00e4umereien": 1,
    "schauen": 2,
    "offenbaren": 7,
    "quietschebunte": 1,
    "utopie": 1,
    "rea": 1,
    "eu-t\u00fcrkei-deal": 1,
    "diktator": 1,
    "zukommen": 1,
    "effektiv": 1,
    "grenzschutz": 2,
    "erkennen": 1,
    "wachsend": 1,
    "selte": 1,
    "migrantenkosten": 1,
    "mrd": 1,
    "euro": 3,
    "ministerien": 1,
    "inner": 7,
    "bildung": 4,
    "wissenschaft": 1,
    "sehen": 9,
    "online-b\u00fcrgerdialog": 1,
    "afd-antrag": 2,
    "gesamtkosten": 1,
    "off": 1,
    "asylkosten": 1,
    "offenlegen": 1,
    "b\u00e4cker": 1,
    "semmel": 1,
    "bon": 1,
    "ausdrucken": 1,
    "migrationspolitik": 5,
    "finanziell": 1,
    "loch": 1,
    "boden": 1,
    "kassen": 1,
    "rei\u00dfen": 1,
    "einig": 4,
    "impressionen": 1,
    "veranstaltungsabend": 1,
    "hamburger": 2,
    "rathaus": 3,
    "vergangen": 1,
    "mittwoch": 1,
    "grandiose": 1,
    "veranstaltung": 2,
    "festsaal": 2,
    "500": 1,
    "b\u00fcrger": 9,
    "folgen": 5,
    "einladun": 1,
    "altparteienpolitiker": 1,
    "handeln": 7,
    "geisterfahrer": 1,
    "merken": 1,
    "falsch": 3,
    "rich": 1,
    "verharmlosen": 1,
    "ausschreitungen": 1,
    "silvester": 1,
    "leipzig": 1,
    "polizisten": 2,
    "verwaltung": 1,
    "bundestages": 4,
    "laufen": 2,
    "ge\u00f6lt": 1,
    "maschine": 1,
    "b\u00fcroutensilien": 1,
    "technisch": 1,
    "fehler": 3,
    "eingestehen": 2,
    "fehlentwicklungen": 1,
    "tr\u00e4umen": 1,
    "sch\u00e4uble": 5,
    "ziemlich": 1,
    "bereichen": 1,
    "klimarettung": 1,
    "eurorettung": 1,
    "genderwahn": 1,
    "zauber": 1,
    "weihnachten": 1,
    "kondensieren": 1,
    "kultur": 3,
    "christliche": 1,
    "werte": 3,
    "glauben": 2,
    "ausmach": 1,
    "resettlement\u201c-pl\u00e4tze": 1,
    "personen": 1,
    "sicherheit": 8,
    "unterbringen": 1,
    "einge": 1,
    "get\u00f6tet": 1,
    "feuerwehrmannes": 1,
    "augsburg": 1,
    "kanzlerin": 1,
    "weihnachtsfeier": 1,
    "reinickendorf": 1,
    "verantwortungsethik": 1,
    "gelaunt": 1,
    "migrantengruppen": 1,
    "erschlagen": 1,
    "demn\u00e4chst": 2,
    "wahrscheinlich": 1,
    "lebensrisiko": 1,
    "pressemitteilung": 1,
    "treffen": 3,
    "migrationspolitischen": 3,
    "hannover": 2,
    "dazugeh\u00f6rig": 1,
    "resolution": 1,
    "innena-anh\u00f6rung": 1,
    "bamf-sachverst\u00e4ndige": 1,
    "sinnvoll": 1,
    "l\u00e4nder": 2,
    "ohnehin": 1,
    "gering": 1,
    "bayr": 1,
    "gerichtshof": 1,
    "verpflichtend": 1,
    "kurse": 2,
    "fdgo": 1,
    "ordnung": 3,
    "ablehnen": 1,
    "integrationsbeauftragte": 2,
    "widmann-mauz": 2,
    "integration": 2,
    "fakten": 1,
    "hartz4-empf\u00e4nger": 1,
    "mig": 1,
    "innereurop": 1,
    "vernachl\u00e4ssigen": 1,
    "verteilungslotto": 1,
    "talkshow": 1,
    "k\u00fcrzlich": 1,
    "zitat": 1,
    "grob": 1,
    "wiedergeben": 1,
    "\u00e4hnlich": 1,
    "untugenden": 1,
    "tugenden": 1,
    "wei\u00dfgewaschen": 1,
    "hinterzimmer-kungeleien": 1,
    "kontaktfreudigkeit": 1,
    "besch\u00f6": 1,
    "zukunft": 2,
    "deutschlands": 4,
    "entscheiden": 1,
    "b\u00fcrgern": 2,
    "schriftlich": 1,
    "bewerbung": 1,
    "posten": 1,
    "bundessprechers": 1,
    "offiziell": 2,
    "bewerbers": 1,
    "kandidatur": 1,
    "bundessprecher": 2,
    "30.11.2019": 1,
    "braunschweig": 1,
    "migrationsmuseum": 1,
    "mitt": 1,
    "mio": 1,
    "f\u00f6rdern": 2,
    "arminius": 1,
    "teutoburger": 1,
    "wald": 2,
    "r\u00f6mi": 1,
    "youtube": 1,
    "ausschnitte": 1,
    "plenarreden": 1,
    "meinungsregime": 1,
    "positionen": 2,
    "alternativlos": 1,
    "etikettieren": 1,
    "r\u00fcckblicks": 2,
    "parlamentsdebatten": 3,
    "momenten": 3,
    "reden": 3,
    "fl\u00fcchtlinge": 7,
    "arbeitslosenstatistik": 1,
    "herausgeschummelt": 1,
    "\u00fcberdurchschnittlich": 1,
    "h\u00e4ufig": 1,
    "wunsch": 1,
    "erdogans": 1,
    "is-k\u00e4mpfer": 1,
    "kontrolle": 1,
    "au\u00dfengrenzen": 1,
    "potentaten": 1,
    "blick": 2,
    "werfen": 2,
    "demographisch": 3,
    "statistiken": 1,
    "anschauen": 2,
    "ank\u00fcndigung": 2,
    "bundesinnenminister": 1,
    "grenzkontrollen": 1,
    "ausweiten": 1,
    "freuen": 9,
    "50.000": 1,
    "abonnenten": 1,
    "youtube-kanals": 1,
    "bundestagsfraktio": 1,
    "heiko": 1,
    "maas": 4,
    "trauen": 2,
    "t\u00fcrkei": 1,
    "sanktionen": 1,
    "auferlegen": 1,
    "innenausschuss": 2,
    "antr\u00e4gen": 1,
    "st\u00e4dte": 2,
    "kommunen": 2,
    "sicher": 3,
    "h\u00e4fen": 2,
    "erkl": 1,
    "unbequem": 1,
    "wahrheiten": 1,
    "bundestagsreden": 2,
    "9-punkte-plan": 2,
    "rechtsextremismus": 1,
    "hasskrimina": 1,
    "langfristig": 1,
    "ungenau": 1,
    "demokratisch": 2,
    "legitime": 1,
    "regierungskritische": 1,
    "meinu": 1,
    "kottbusser": 1,
    "tor": 1,
    "u-bahn": 1,
    "sto\u00dfen": 1,
    "polizei": 3,
    "z\u00f6gern": 1,
    "n\u00e4chst": 2,
    "hart": 2,
    "wahlparty": 1,
    "bezirk": 1,
    "steglitz-zehlendorf": 3,
    "\u00fcberraschungsgast": 1,
    "fachkr\u00e4ften": 1,
    "heer": 1,
    "sozial": 2,
    "sicherungssysteme": 1,
    "schieflage": 1,
    "gerettet": 1,
    "mittelmeer'fl\u00fcchtlinge": 1,
    "europa": 8,
    "schaffen": 4,
    "wohnungsnot": 1,
    "kitapl\u00e4tzemangel": 1,
    "bildungsnotstand": 1,
    "\u00fcberforderung": 1,
    "sozialsysteme": 3,
    "niederlassungserlaubnis": 1,
    "t\u00fcr\u00f6ffner": 1,
    "schritt": 2,
    "erwerb": 1,
    "staatsb\u00fcrge": 1,
    "l\u00e4sst": 2,
    "r\u00fcckschl\u00fcsse": 1,
    "volk": 2,
    "denken": 2,
    "aktuell": 3,
    "nich": 2,
    "demographie": 2,
    "eu-": 1,
    "europolitik": 1,
    "energiewende": 1,
    "krankheit": 1,
    "ausl\u00e4ndern": 1,
    "stark": 2,
    "privilegiert": 1,
    "monate": 2,
    "beitr\u00e4ge": 1,
    "bezahlschranke": 1,
    "welt-interview": 1,
    "antisemitisch": 1,
    "motivieren": 2,
    "attentat": 1,
    "hal": 1,
    "\u00fcbermorgen": 1,
    "gemeinsam": 2,
    "bundestagskoll": 1,
    "wissen": 5,
    "strukturell": 1,
    "gefahren": 3,
    "j\u00fcdisch": 1,
    "leben": 2,
    "aussetzen": 2,
    "brauchen": 4,
    "sofortig": 1,
    "abschiebung": 1,
    "straft\u00e4ter": 1,
    "r\u00fcckf\u00fchrung": 2,
    "subsidi\u00e4r": 2,
    "schut": 2,
    "zdf-heute": 1,
    "seehofers": 5,
    "vorhaben": 1,
    "pauschal": 3,
    "bootsmigranten": 2,
    "sogar": 2,
    "massenmigration": 1,
    "arabisch-afrikanischen": 1,
    "geburtenraten": 1,
    "innerhalb": 2,
    "ank\u00fcndigungsweltmeister": 1,
    "schleierfahndung": 1,
    "alternative": 6,
    "18:30": 1,
    "wetterfest": 1,
    "halbzeit": 1,
    "legislaturperiode": 1,
    "r\u00fcckblick": 1,
    "gr\u00fcne": 3,
    "loben": 1,
    "innenminister": 3,
    "horst": 2,
    "plan": 1,
    "verteilen": 3,
    "vorsto\u00df": 1,
    "bef\u00fcrchten": 1,
    "psychologische": 1,
    "signalwirkung": 1,
    "botschaft": 1,
    "unabsehbar": 1,
    "mord": 7,
    "totschlag": 1,
    "k\u00f6rperverletzungen": 2,
    "vergewaltigungen": 2,
    "generell": 3,
    "gewalt": 5,
    "liegen": 2,
    "b\u00fcrgerdialog": 9,
    "bundestagsfraktion": 1,
    "villingen-schwenningen": 1,
    "gemeinsa": 1,
    "verantwortungslos": 2,
    "national": 1,
    "notstand": 1,
    "f\u00fchren": 5,
    "straftaten": 1,
    "grenzschlie\u00dfung": 1,
    "passieren": 2,
    "800.000": 1,
    "dabi": 1,
    "aufgek": 1,
    "kulturell": 2,
    "zentrum": 1,
    "jahrhunderten": 1,
    "lebens-": 1,
    "wirkungsort": 1,
    "dicht": 1,
    "immigration": 1,
    "hochrisiko-gruppen": 1,
    "explodierend": 1,
    "kriminalit\u00e4t": 5,
    "schleichend": 1,
    "verunm\u00f6gli": 1,
    "wettlauf": 1,
    "kartellparteien": 1,
    "schnell": 1,
    "ausl\u00e4nder": 1,
    "eingeb\u00fcrgern": 1,
    "eher": 2,
    "w\u00e4hl": 1,
    "ausreisepflichtige": 5,
    "unterk\u00fcnften": 1,
    "dingfest": 1,
    "beamten": 1,
    "klima-": 1,
    "energiepolitik": 1,
    "schaufenster-thema": 1,
    "gr\u00f6\u00dfenzahl": 1,
    "stadt": 1,
    "verengen": 1,
    "wohnungsmarkt": 1,
    "unterbringungspr": 1,
    "familiennachzug": 3,
    "eltern": 2,
    "einfliegen": 1,
    "stegner": 1,
    "meist": 1,
    "menschen": 3,
    "problem": 1,
    "gemeinden": 1,
    "islamisieren": 1,
    "wahlumfragen": 1,
    "toll": 2,
    "meiningen": 1,
    "150": 2,
    "zuschauer": 1,
    "l\u00f6su": 1,
    "gestern": 4,
    "regionalkonferenz": 1,
    "ausrangieren": 1,
    "schulz-zug": 1,
    "fahren": 1,
    "scholz-zug": 1,
    "miete": 1,
    "studenten": 1,
    "konstanz": 1,
    "m\u00fcnchen": 4,
    "fam": 1,
    "wiesbaden": 1,
    "berlin": 6,
    "fl\u00fcchtli": 1,
    "havarierte": 1,
    "altbundespr\u00e4sident": 1,
    "gauck": 1,
    "k\u00fcste": 1,
    "zur\u00fcckbringen": 1,
    "montag": 2,
    "fr\u00fchschoppen": 1,
    "gillamoos": 1,
    "abensberg": 1,
    "alt": 1,
    "jahrmarkt": 1,
    "bay": 1,
    "this": 1,
    "tweet": 1,
    "from": 1,
    "has": 1,
    "been": 1,
    "withheld": 1,
    "germany": 1,
    "based": 1,
    "local": 1,
    "law": 1,
    "learn": 1,
    "more": 1,
    "wiedervereinigung": 1,
    "selbstbestimmung": 1,
    "einheit": 1,
    "sp\u00e4t": 1,
    "gefahr": 2,
    "abonnieren": 2,
    "steuerlich": 1,
    "abgabenlast": 1,
    "erschweren": 1,
    "familiengr\u00fcndung": 1,
    "babys": 1,
    "krip": 1,
    "sperrangelweit": 1,
    "wachsen": 1,
    "weg": 4,
    "vertuschen": 3,
    "raum": 3,
    "entheimatung": 1,
    "bussen": 1,
    "bahnen": 1,
    "prozent": 1,
    "migrationshintergrund": 1,
    "papier": 1,
    "ersetzun": 1,
    "indoktrination": 1,
    "kindergarten": 1,
    "spielzeugfiguren": 1,
    "heller": 1,
    "hautfarbe": 1,
    "problematisch": 1,
    "ansehen": 1,
    "anti-diskrimierungsideologie": 1,
    "treiben": 1,
    "absurd": 1,
    "bl\u00fcten": 1,
    "verklagen": 1,
    "udk": 1,
    "tochter": 1,
    "knabenchor": 1,
    "mitsingen": 1,
    "ost-bundesl\u00e4nder": 1,
    "deutschlandweiten": 1,
    "bildungsvergleichen": 1,
    "spitzenreiter": 1,
    "korrelieren": 1,
    "offensi": 1,
    "weltverbesserer": 1,
    "eigentlich": 2,
    "klimanotstand": 1,
    "ausrufen": 1,
    "videoaufzeichnung": 1,
    "rheinbad": 1,
    "datenschutzgr\u00fcnden": 1,
    "l\u00f6schen": 1,
    "kamera": 1,
    "frankfurter": 3,
    "hbf": 2,
    "todessto\u00df": 1,
    "eritreer": 2,
    "linnemann": 1,
    "grundschulkinder": 1,
    "cdu-parteikollegen": 1,
    "zur\u00fcckgepfiff": 1,
    "politik-theater": 1,
    "hauptrollen": 1,
    "leyen": 2,
    "akk": 3,
    "rackete": 3,
    "islamzentrum": 2,
    "uni": 1,
    "t\u00fcbingen": 1,
    "moschee": 1,
    "hinten": 1,
    "verp": 1,
    "stra\u00dfenterror": 1,
    "packen": 1,
    "\u00fcbel": 1,
    "wurzel": 2,
    "messerm\u00e4nner": 1,
    "bahnho": 1,
    "schulen": 3,
    "gesichtslosen": 1,
    "steuerzahlern": 1,
    "herabgez\u00fcchtet": 1,
    "samstag": 4,
    "prenzlau": 1,
    "brandenburg": 3,
    "u.a.": 5,
    "justizministerium": 1,
    "dna-tatortspuren": 1,
    "herkunft": 2,
    "tatverd\u00e4chtigen": 1,
    "untersuchen": 1,
    "symptomen": 1,
    "herumgedoktert": 1,
    "probleme": 2,
    "migra": 1,
    "achtj\u00e4hrig": 2,
    "beteuern": 1,
    "tagesschau": 1,
    "30.7.2019": 1,
    "eritrea": 1,
    "unsicherheitsgef\u00fchl": 2,
    "brechen": 2,
    "bahn": 1,
    "freib\u00e4der": 1,
    "bahnh\u00f6fe": 1,
    "presseerkl\u00e4rung": 1,
    "hauptbahnhof": 1,
    "bahnhof": 1,
    "mythischer": 1,
    "bildungsapokalypse": 1,
    "jugendlich": 1,
    "fehlen": 2,
    "geschichtlich": 1,
    "l\u00fcgen": 2,
    "chroniken": 1,
    "eingehen": 1,
    "migrationskrise": 1,
    "fachkr\u00e4fte": 3,
    "sommerfest": 1,
    "j\u00fcterbog": 1,
    "kitas": 2,
    "schweinefleisch": 1,
    "speiseplan": 1,
    "streichen": 2,
    "einzelf\u00e4lle": 2,
    "mittlerweile": 1,
    "tagt\u00e4glich": 1,
    "280": 1,
    "zeichen": 1,
    "reich": 1,
    "begriffsverdrehungen": 1,
    "akk-tweets": 1,
    "aufzeigen": 1,
    "obwohl": 4,
    "hemmschwelle": 1,
    "sinken": 3,
    "bleiben": 4,
    "urteile": 1,
    "mild": 1,
    "schwerkriminelle": 1,
    "u-haft": 1,
    "entlass": 1,
    "migration": 9,
    "fahnenstange": 1,
    "erreichen": 1,
    "polizeichefin": 1,
    "psychologen": 1,
    "begleiten": 1,
    "interkulterelle": 1,
    "kompetenz": 1,
    "stressbew\u00e4ltigu": 1,
    "fair": 2,
    "eu-staaten": 1,
    "jahrzehnte": 1,
    "markkleeberg": 1,
    "sachsen": 1,
    "karriere-sackgasse": 1,
    "ordnen": 1,
    "merkel-regierung": 1,
    "leverkusen": 2,
    "illegale": 5,
    "verlust": 1,
    "steigen": 3,
    "afrikaner": 3,
    "pantheon": 1,
    "besetzen": 2,
    "demonstrieren": 1,
    "wahl": 4,
    "aufstandortes": 1,
    "hei": 1,
    "betreiben": 1,
    "gesch\u00e4ft": 2,
    "schlepper": 1,
    "carola": 2,
    "ank\u00fcndigen": 1,
    "halbe": 2,
    "million": 1,
    "libyen": 1,
    "holen": 3,
    "hei\u00dfen": 1,
    "freud'sche": 1,
    "fehlleistung": 1,
    "ausw\u00e4rtig": 3,
    "amt": 3,
    "afrikanisch": 1,
    "mittelmee": 1,
    "reaktionen": 1,
    "forderung": 1,
    "au\u00dfenminister": 1,
    "fest": 3,
    "verteilmechanismus": 1,
    "gefl\u00fcchtete": 1,
    "tats\u00e4chliche": 1,
    "verbreitung": 2,
    "hass": 3,
    "vorwand": 2,
    "bek\u00e4mpfung": 1,
    "gestalten": 1,
    "zer": 1,
    "tragen": 1,
    "unzutreffenderweise": 1,
    "etikett": 1,
    "unangepasste": 1,
    "umwelt-": 1,
    "klimapartei": 1,
    "f\u00fchlen": 2,
    "t\u00e4glich": 1,
    "schlagzeilen": 1,
    "diskutieren": 1,
    "schlepperei": 1,
    "teamwork": 1,
    "seawatch3": 1,
    "seaeye": 1,
    "sea-hofer": 1,
    "leute": 1,
    "rein": 2,
    "einzig": 2,
    "nat.": 1,
    "kraft": 1,
    "alan": 1,
    "kurdi": 1,
    "alex": 1,
    "jeweils": 1,
    "\u00fcbernehmen": 3,
    "kommend": 1,
    "afd-b\u00fcrgerdialog": 2,
    "gastredner": 1,
    "sprechen": 6,
    "wahrhaben": 1,
    "identit\u00e4t": 1,
    "gegenstand": 1,
    "frei": 3,
    "verf\u00fcgbar": 1,
    "gesellschaft": 2,
    "schlepperfahrt": 1,
    "akt": 1,
    "planvoll": 1,
    "rechtsbruchs": 1,
    "schleusung": 1,
    "sea-watch": 1,
    "mischen": 1,
    "staatsoberhaupt": 1,
    "einseitig": 1,
    "moralisieren": 1,
    "lau": 1,
    "erfahren": 1,
    "passanten": 1,
    "reagieren": 1,
    "proben": 1,
    "aufs": 1,
    "exempel": 1,
    "bitten": 1,
    "fl\u00fcchtlin": 1,
    "l\u00fcbcke": 3,
    "pr\u00fcfen": 1,
    "grundrechteentzug": 1,
    "art": 1,
    "gemesserte": 1,
    "vergewaltigen": 3,
    "instrumentalisieren": 1,
    "mangels": 1,
    "sachlich": 1,
    "argumente": 1,
    "konkurrenten": 1,
    "mundt": 1,
    "walter": 1,
    "gest\u00e4ndnis": 1,
    "mutma\u00dflich": 1,
    "m\u00f6rders": 1,
    "stephan": 1,
    "e.!+++": 1,
    "gedanken": 1,
    "zulassen": 1,
    "befragen": 2,
    "regierungsbefragung": 1,
    "einschr\u00e4nkung": 1,
    "grundr": 1,
    "pol": 4,
    "richtungen": 1,
    "parlamentarisch": 3,
    "system": 1,
    "erfolgen": 1,
    "ungest\u00f6rt": 1,
    "l\u00fcbcke-mord": 1,
    "lehnen": 1,
    "agieren": 1,
    "paralamentarischen": 1,
    "l\u00f6sungen": 1,
    "suchen.gewa": 1,
    "regen": 1,
    "fridays": 2,
    "for": 3,
    "future": 1,
    "demokratie": 3,
    "gelegenhei": 1,
    "fernseher": 1,
    "mitten": 1,
    "endlosschleife": 1,
    "sportsendungen": 1,
    "quizshows": 1,
    "eingek": 1,
    "paradoxerweise": 1,
    "migrant": 2,
    "afrika": 1,
    "future\"-demos": 1,
    "stehen": 3,
    "ngo": 1,
    "planen": 2,
    "the": 1,
    "pr-kolonne": 1,
    "benutzen": 1,
    "nachhaltig": 1,
    "ineffizienz": 1,
    "umweltpolitik": 1,
    "blind": 1,
    "aktionismus": 1,
    "f\u00fchr": 1,
    "wahlnachlese": 1,
    "wahlkrieg": 1,
    "alt-parteien-block": 1,
    "youtube-video": 1,
    "entzauberung": 1,
    "gruene": 1,
    "sch\u00e4digung": 1,
    "kanzler-richtlinie": 1,
    "gesetz": 2,
    "fachkr\u00e4fteman": 1,
    "zahl": 3,
    "abschiebungen": 4,
    "ausreisepflichtigen": 2,
    "beschr\u00e4nkung": 1,
    "mangelberufe": 1,
    "bestehen": 1,
    "arbeitsmarkt": 1,
    "\u00fcberangeb": 1,
    "anh\u00f6rung": 2,
    "innen-ausschuss": 1,
    "abschiebe'-gesetz": 1,
    "genannt": 3,
    "geordnete-r\u00fcckkehr-gesetz": 3,
    "familienministerium": 1,
    "gef\u00f6rderte": 1,
    "brosch\u00fcre": 1,
    "bruder": 1,
    "jakob": 1,
    "singen": 1,
    "anl\u00e4sslich": 1,
    "heutig": 2,
    "feiertages": 1,
    "verstanden": 1,
    "christentum": 2,
    "migrationspol": 1,
    "b\u00fcrgerabend": 1,
    "schaumburg": 1,
    "rahmen": 1,
    "wahlnachle": 1,
    "geistlich": 1,
    "begleitung": 1,
    "afd-veranstaltung": 1,
    "gottesdienst": 1,
    "\u00f6ko-priester": 1,
    "einbringen": 1,
    "kollatera": 1,
    "mediale": 1,
    "front": 1,
    "verleumdungen": 1,
    "polemisieren": 1,
    "fortschreitend": 1,
    "entwicklungen": 1,
    "meinung": 2,
    "tabuthemen": 1,
    "26.5": 1,
    "w\u00e4hlen": 5,
    "vertretung": 1,
    "interessen": 2,
    "afd-bundestagsabgeordnete": 2,
    "raub": 1,
    "entrec": 1,
    "gegner": 2,
    "verleumden": 1,
    "sachebene": 1,
    "rauskomplimentiert": 1,
    "keiner!\u00abdr": 1,
    "innenpol": 2,
    "vorfreude": 1,
    "pur": 4,
    "backnang": 2,
    "sch": 2,
    "p\u00fcnktlich": 1,
    "hei\u00df": 1,
    "phase": 1,
    "langen": 1,
    "angek\u00fcndigt": 1,
    "nebelbombe": 1,
    "pr\u00e4sentieren": 1,
    "mai": 5,
    "uhrtheodor-heuss-platz": 2,
    "freie": 1,
    "freier": 1,
    "himmel": 1,
    "kreisverband": 1,
    "g\u00fctersloh": 1,
    "laden": 1,
    "k\u00fchnert": 1,
    "zur\u00fcckbeordert": 1,
    "inzwischen": 1,
    "kassengift": 1,
    "absenker": 1,
    "kette": 1,
    "zur\u00fcckkehren": 1,
    "maifest": 1,
    "erleben": 1,
    "fatal": 1,
    "bamf-antrag": 1,
    "verlangen": 1,
    "wochen": 1,
    "kostenlos": 1,
    "beratung": 1,
    "asylsuchende": 1,
    "muttertagsaktion": 1,
    "stimmung": 2,
    "interessieren": 1,
    "schriesheim": 1,
    "baden": 1,
    "w\u00fcrttemberg": 1,
    "ausbildungsduldungs-": 1,
    "voraussichtlich": 1,
    "verhee": 1,
    "freizeit": 1,
    "wohnen": 2,
    "gegend": 1,
    "barley": 1,
    "drehen": 1,
    "gesetzesentwurf": 1,
    "geplant": 1,
    "einb\u00fcrgerungsverbot": 1,
    "polygamisten": 1,
    "ide": 1,
    "landesparteitag": 1,
    "240": 1,
    "268": 1,
    "g\u00fcltig": 1,
    "abgegeben": 1,
    "stimmen": 6,
    "platz": 3,
    "+18": 1,
    "11:00": 1,
    "feuerwerk": 1,
    "tanz": 2,
    "mai\"!++gebannt": 1,
    "lauschen": 1,
    "~350": 1,
    "restlos": 2,
    "gef\u00fcllt": 1,
    "veranst": 1,
    "rathauses": 1,
    "f\u00fcllen": 1,
    "540": 1,
    "afd-bund": 1,
    "interview": 3,
    "rande": 1,
    "erding": 2,
    "vorgestern": 1,
    "bild": 2,
    "eichenried": 1,
    "gauland": 3,
    "gottfried": 2,
    "curio": 2,
    "deutschlan": 1,
    "essen": 1,
    "sprechern": 1,
    "unterst\u00fctzen": 1,
    "mitte-studie": 1,
    "friedrich-ebert-stiftung": 1,
    "sprachmanipulation": 1,
    "begriffsverschiebung": 1,
    "suggestivfr": 1,
    "diskussionsrunde": 2,
    "antworten": 4,
    "baupolitik": 1,
    "klimawahn": 1,
    "b\u00fcrgers": 1,
    "verh\u00e4ltnisse": 1,
    "deut": 2,
    "morgig": 1,
    "velten": 1,
    "sprecherliste": 1,
    "versprechen": 1,
    "bunt": 1,
    "mix": 1,
    "theme": 1,
    "w\u00fcnsche": 3,
    "froh": 3,
    "osterfest": 1,
    "wirklichkeit": 1,
    "asylt\u00e4uscher-belohnun": 1,
    "schlu\u00df": 4,
    "rettungspaketen": 1,
    "ezb-ankauf": 1,
    "wertlos": 2,
    "schrottpapieren": 1,
    "gelddrucken": 1,
    "j\u00f6rg": 1,
    "meuthen": 1,
    "guido": 1,
    "reil": 1,
    "ennepetal": 1,
    "nrw": 1,
    "unt": 1,
    "bilden": 2,
    "migrantenkarawane": 1,
    "akbar\"-": 1,
    "deutschland\"-rufen": 1,
    "steine": 1,
    "ard-mittagsmagazin": 1,
    "ans\u00e4tzen": 1,
    "bejahen": 1,
    "wochenende": 1,
    "beginnen": 2,
    "plakatierung": 1,
    "wetter": 1,
    "2018": 1,
    "lob": 1,
    "verwunderlich": 1,
    "subjektive": 1,
    "zugenomme": 1,
    "l\u00fcbeck": 1,
    "innen": 1,
    "reformieren": 1,
    "souver\u00e4nit\u00e4t": 1,
    "nationalstaate": 1,
    "krise": 2,
    "begegnen": 1,
    "antwort": 3,
    "l\u00fcbecker": 1,
    "eu-kandidaten": 1,
    "einl\u00e4uten": 1,
    "behaupten": 2,
    "anschlag": 1,
    "zug": 1,
    "ver\u00fcben": 1,
    "bayernwahl": 2,
    "gege": 1,
    "b\u00fcrgerfragen": 1,
    "lage": 1,
    "youtub": 1,
    "privatmann": 1,
    "wohnung": 1,
    "einbruchssicherer": 1,
    "b\u00fcrgerfrage": 1,
    "unternehmen": 1,
    "interesse": 3,
    "asylanten": 1,
    "verschweigen": 1,
    "vorurteile": 1,
    "realit\u00e4tsverweigerung": 1,
    "handlungsma": 1,
    "terrorist": 1,
    "utrecht": 1,
    "brief": 1,
    "namen": 1,
    "gr\u00fc\u00dfe": 1,
    "muslimisch": 3,
    "br\u00fcder": 1,
    "gelegenheit": 1,
    "treptow-k\u00f6penick": 1,
    "interessiert": 1,
    "zuh\u00f6": 1,
    "dienstag": 1,
    "k\u00f6penicker": 1,
    "innenausschu\u00df": 1,
    "bilanzieren": 1,
    "hochzufrieden": 1,
    "ineffektiv": 1,
    "grenzs": 1,
    "taschengelderh\u00f6hung": 1,
    "gott": 1,
    "fraktionen": 1,
    "nennen": 1,
    "anma\u00dfend": 1,
    "unterscheidung": 1,
    "sonntagabend": 1,
    "verzweifeln": 1,
    "gemeinwohlmedien": 1,
    "siehe": 1,
    "framing": 3,
    "manual": 2,
    "zappen": 1,
    "wunschdenken": 1,
    "\u00f6rr": 1,
    "bergdoktor": 1,
    "notruf": 1,
    "hafenkante": 1,
    "ausl\u00e4nderkriminalit\u00e4t": 1,
    "grenz\u00fcbe": 1,
    "bew\u00e4ltigung": 1,
    "aktivierend": 2,
    "familienpolitik": 2,
    "legen": 2,
    "ard": 1,
    "halb": 1,
    "anfangen": 1,
    "framing-": 1,
    "\u00fcberlebensf\u00e4hige": 1,
    "kunstgebilde": 1,
    "aufrecht": 1,
    "diffamieren": 1,
    "grundlage": 1,
    "zwisc": 1,
    "deckmantel": 1,
    "freiheit": 1,
    "religionsaus\u00fcbung": 1,
    "verlieren": 2,
    "gesicht": 1,
    "schle": 1,
    "selben": 1,
    "wort": 1,
    "l\u00fcgenpresse": 1,
    "unwort": 1,
    "jahres": 1,
    "relotius": 1,
    "cnn": 1,
    "journalis": 1,
    "entlarvend": 1,
    "worte": 1,
    "helge": 1,
    "lindh": 1,
    "narrativ": 1,
    "lauten": 1,
    "\u00fcberfremden": 1,
    "heutige": 1,
    "asylpolitik": 1,
    "werkstattgespr\u00e4chen": 1,
    "hypermoralisierendes": 1,
    "bildungspolitik": 1,
    "weiterhin": 3,
    "kurs": 1,
    "katastrophen-verschleierung": 1,
    "niveau-absenkung": 1,
    "29j\u00e4hriger": 1,
    "abgelehnt": 5,
    "35j\u00e4hrige": 1,
    "ko-tropfen": 1,
    "bet\u00e4uben": 1,
    "gericht": 1,
    "parlamentarische": 1,
    "versammlung": 1,
    "europarats": 1,
    "unvereinbarkeit": 1,
    "menschenrechte": 1,
    "scharia": 2,
    "anis": 1,
    "amri": 1,
    "italien": 2,
    "weitergezogen": 1,
    "leistungen": 2,
    "staat": 1,
    "real": 1,
    "problemen": 1,
    "argumentativ": 1,
    "kritik": 1,
    "altparte": 1,
    "fundament": 1,
    "gesellschaftlich": 2,
    "heilung": 1,
    "angeblich": 1,
    "alternativlosigkeiten": 1,
    "regie": 1,
    "eng": 1,
    "korridoren": 1,
    "quasi": 1,
    "staatswegen": 1,
    "zertifizierten": 1,
    "bewegen": 1,
    "einstimmung": 1,
    "eu-wahljahr": 1,
    "parteifreunden": 1,
    "niedersachsen": 1,
    "scherbenhaufen": 1,
    "lade": 2,
    "neujahresempfang": 1,
    "bvv": 1,
    "berlin-reinickendorf": 1,
    "januar": 2,
    "quellen": 1,
    "1200": 2,
    "syrische": 1,
    "hochgebildet": 1,
    "international": 1,
    "bildungsstandard": 1,
    "2/3": 1,
    "niedersachsen-abend": 1,
    "zechensaal": 1,
    "barsinghausen": 1,
    "landtagsabg": 1,
    "ereignisreich": 1,
    "eins": 1,
    "garantieren": 1,
    "besinnlich": 1,
    "gesegnet": 1,
    "weihnachtsfest": 1,
    "woran": 1,
    "marokko": 1,
    "denkt:1": 1,
    "marokkanisch": 1,
    "lkw-fahrer": 1,
    "ermordet.2": 1,
    "skandi": 1,
    "vermeiden": 1,
    "vorauseilender": 1,
    "kultursensibilit\u00e4t": 1,
    "jahresendkarte": 1,
    "kinderehen": 1,
    "pervers": 1,
    "kultur-": 1,
    "sittenfremde": 1,
    "verhaltensweisen": 1,
    "importieren": 2,
    "verschieben": 1,
    "peu": 2,
    "tagdermigranten": 1,
    "erinnern": 1,
    "hunderttausende": 2,
    "richtun": 1,
    "sorgen": 3,
    "wohlstand": 1,
    "gef\u00e4ngnisse": 1,
    "strafgefangene": 1,
    "hierzulande": 2,
    "ausl\u00e4nd": 1,
    "journalist": 1,
    "pressekonferenz": 1,
    "migr": 1,
    "landtage": 1,
    "merkel-klon": 1,
    "cdu-parteivorsitzende": 1,
    "schild": 1,
    "heben": 1,
    "bestimmen": 2,
    "kandidatin": 1,
    "schwarz": 1,
    "afd-sympathisanten": 1,
    "videos": 1,
    "pressekonferenzen": 1,
    "innenausschu\u00df-sitzungen": 1,
    "fraktionskollegen": 1,
    "b\u00f6blingen": 1,
    "migrationspakt": 5,
    "frau": 5,
    "mut": 1,
    "verlassen": 1,
    "stie": 1,
    "innenpolitik": 1,
    "ablehnung": 1,
    "un-#migrationspakt|s": 1,
    "seitens": 1,
    "informieren": 1,
    "fl\u00fcchtlingspakt": 2,
    "krisengebiet": 1,
    "fliehen": 1,
    "un-fl\u00fcchtlingspakt": 1,
    "umsiedlungspakt": 1,
    "kernaussage": 1,
    "binnenfl\u00fcchtling": 1,
    "innerafrika": 1,
    "prob": 1,
    "schnellen": 1,
    "abschieben": 2,
    "asylbehaupter": 1,
    "merz": 2,
    "zur\u00fcckholen": 2,
    "gr\u00fcndung": 1,
    "groko": 1,
    "schleusen": 1,
    "binnen": 1,
    "sozialsyste": 1,
    "gruppenvergewaltigende": 1,
    "halt": 1,
    "kriminell": 1,
    "erscheinung": 1,
    "treten": 2,
    "sexualkunde": 1,
    "rufen": 2,
    "initiative": 1,
    "solidarisch": 1,
    "nationalismus": 1,
    "egoismus": 1,
    "eu-arm": 1,
    "taunusstein": 1,
    "hessen-wahl": 1,
    "gewinnen": 1,
    "oktoberfest": 1,
    "afd-kreisverband": 1,
    "schwalm-eder": 1,
    "taunusstein-hahn": 1,
    "spannend": 1,
    "ltwh": 1,
    "ltwhessen": 1,
    "vorbeischauen": 1,
    "machen!++2": 1,
    "veranstaltungen": 1,
    "100": 1,
    "afrikanische": 1,
    "randalieren": 1,
    "fl\u00fcchtlingsunterkunft": 1,
    "aufruhr": 1,
    "paradies": 1,
    "integrations": 1,
    "lindner": 1,
    "merkels": 3,
    "grenz\u00f6ffnung": 2,
    "humanit\u00e4t": 1,
    "bundestagswahl": 3,
    "flucht-": 1,
    "asylgrund": 1,
    "begr": 1,
    "belgien": 2,
    "blaupause": 1,
    "muslime": 1,
    "mehrheit": 2,
    "mehrheitsf\u00e4hig": 1,
    "respektlosigkeit": 1,
    "niedrige": 1,
    "schwellen": 1,
    "erlernen": 1,
    "ideologisch": 1,
    "legitimieren": 1,
    "neub\u00fcrger": 1,
    "zweit-": 1,
    "drittfrau": 1,
    "finanzi": 1,
    "ministerin": 1,
    "konkret": 1,
    "islam": 13,
    "l\u00e4n": 1,
    "bundesministerin": 1,
    "justiz": 2,
    "wol": 1,
    "kreuzpflicht": 1,
    "beid": 1,
    "\ufe0fbayern": 1,
    "starke": 3,
    "\ufe0ff\u00fcr": 1,
    "vorstellung": 1,
    "antrags": 1,
    "gesetzwidrig": 1,
    "lehren": 1,
    "don": 1,
    "d\u00e4nemark": 2,
    "vorbildcharakter": 1,
    "voran": 1,
    "faktisch": 1,
    "arbeiten": 1,
    "nei": 1,
    "gespr\u00e4ch": 1,
    "ankommen": 2,
    "ver\u00e4ndern": 2,
    "diskussion": 1,
    "\u00f6sterreich": 2,
    "setzen": 1,
    "umsiedlung": 1,
    "scheunento": 1,
    "kollegen": 3,
    "deutschlandbewahrer": 1,
    "deutschlandgegner": 1,
    "versammeln": 1,
    "illegalit\u00e4t": 1,
    "legalit\u00e4t": 1,
    "fl\u00fcchtlingsschutz": 1,
    "selten": 1,
    "\u00fcberpr\u00fcfen": 1,
    "irrsinn": 1,
    "ber": 1,
    "hiermit": 1,
    "karlstadt": 1,
    "spannen": 1,
    "europawahl": 1,
    "maa\u00dfen": 1,
    "gem\u00e4\u00df": 1,
    "aufgabe": 1,
    "verfassungsschutzpr\u00e4sident": 1,
    "desinformation": 1,
    "chemnitz": 1,
    "aufmerksam": 1,
    "aufhalten": 1,
    "gesetzliche": 1,
    "schlupfl\u00f6cher": 1,
    "berech": 1,
    "kauder": 3,
    "mekels": 1,
    "werben": 2,
    "umgekehrt": 1,
    "stimmenmagnet": 1,
    "schlagen": 1,
    "merkel-d\u00e4mmerung": 2,
    "merkel-vertraute": 1,
    "unions-fraktionschef": 1,
    "st\u00fcrzen": 2,
    "zerbrechen": 1,
    "betrugsf\u00e4lle": 1,
    "systemische": 1,
    "asylverfahren": 2,
    "genau": 1,
    "12,6": 1,
    "plus": 1,
    "5,4%)union": 1,
    "32,9": 1,
    "minus": 1,
    "5,9": 1,
    "prognose": 1,
    "direkt": 1,
    "koalition": 1,
    "gez\u00e4hlt!\"#merkel": 1,
    "b\u00e4ume": 1,
    "fl\u00fcchtlingsheime": 1,
    "windr\u00e4der": 1,
    "bauen": 1,
    "ketten": 2,
    "gesinnungsstaat": 1,
    "chef": 1,
    "verfassungsschutzes": 1,
    "gewachsen": 1,
    "abholzen": 1,
    "baum.wird": 1,
    "jahrhunderte": 1,
    "gewac": 1,
    "chemnitz-video": 1,
    "antifa": 1,
    "gew\u00e4hlt": 3,
    "titel": 1,
    "gerecht": 1,
    "person": 1,
    "meter": 1,
    "700.000": 1,
    "alimentiert": 1,
    "defiziten": 1,
    "renten": 1,
    "riesig": 2,
    "lauterbach": 1,
    "leugnen": 1,
    "ununterbrochen": 1,
    "t\u00f6tungsdelikten": 1,
    "\u00fcben": 1,
    "n\u00f6tigen": 1,
    "chemnitzer": 1,
    "oberb\u00fcrgermeisterin": 1,
    "ludwig": 1,
    "vertagen": 1,
    "besu": 1,
    "suchen": 4,
    "schuld": 2,
    "heizen": 1,
    "stimmu": 1,
    "mio.-schulden": 1,
    "bundestag-ausscheiden": 1,
    "rheinisch": 1,
    "zusatzversorgungskasse": 1,
    "stellvertretend": 1,
    "afd-": 1,
    "anstatt": 1,
    "regierend": 1,
    "mobil": 1,
    "demokratische": 1,
    "prote": 1,
    "abgeordnet": 4,
    "aufgrund": 2,
    "fragerechts": 1,
    "derart": 1,
    "angreifen": 1,
    "typisc": 1,
    "r\u00fcckf\u00fchrungsabkommen": 2,
    "vornherein": 1,
    "sch\u00e4dlich": 1,
    "kfz-steuer": 1,
    "september": 1,
    "h\u00f6her!+++statt": 1,
    "entlasten": 1,
    "berechnung": 1,
    "kfz": 1,
    "400": 1,
    "besucher": 1,
    "darmstadt": 2,
    "redner": 1,
    "volkspartei": 1,
    "petersberg": 1,
    "rechtspopulismus": 1,
    "afdwirkt": 1,
    "vorbild": 3,
    "nordafrika": 1,
    "kriegserkl\u00e4rung": 1,
    "\u00fcberrennen": 1,
    "exklave": 2,
    "ceuta": 1,
    "integrationswilligen": 1,
    "verfolgen": 1,
    "online": 1,
    "sami": 1,
    "leibw\u00e4chter": 1,
    "binladen": 1,
    "pro": 2,
    "monat": 1,
    "warnen": 1,
    "kindern": 1,
    "tickenden": 1,
    "zeitbomben": 1,
    "zur\u00fcckweisen": 1,
    "dublin-abkommen": 1,
    "vorsehen": 1,
    "spanien": 2,
    "dublin-iii": 1,
    "funktionsf\u00e4hig": 1,
    "w\u00fcr": 1,
    "wertlos!++das": 1,
    "erfolg": 2,
    "verkaufen": 1,
    "abkommen": 1,
    "wertl": 1,
    "fassungslos": 1,
    "reihenweise": 1,
    "flugzeug": 1,
    "airasyl": 1,
    "bequemen": 1,
    "germoney": 1,
    "dulden": 2,
    "sekund\u00e4rmigration": 1,
    "luxusklasse.diesen": 1,
    "service": 1,
    "300.000": 1,
    "kriminelle": 1,
    "islamisten": 3,
    "gef\u00e4ngnis": 1,
    "ausgebrochen": 1,
    "fluchen": 1,
    "vonderleyen": 1,
    "stolz": 1,
    "49.000": 1,
    "hilfe": 1,
    "bundeswehr": 1,
    "verschiffen": 1,
    "erst\u00fcrmen": 1,
    "beispiellos": 1,
    "flammenwerfern": 1,
    "brandkalk": 1,
    "spanisch": 1,
    "gef\u00e4hrder": 2,
    "ausweisen": 2,
    "unterbinden": 1,
    "verfassungsschutzbericht": 1,
    "2017": 3,
    "heuchelei": 1,
    "tod": 1,
    "verantwortlich": 1,
    "verantwortung": 2,
    "welt": 3,
    "locken": 1,
    "jahrelang": 2,
    "millionen": 1,
    "weismachen": 1,
    "moralisch": 1,
    "verpflich": 1,
    "teilweise": 2,
    "wiederanwendung": 1,
    "geltend": 1,
    "rechts": 1,
    "gebieten": 2,
    "fortgesetzt": 1,
    "rechtsbruch": 1,
    "etlich": 1,
    "menschenleben": 1,
    "kosten": 3,
    "bundestagsabgeordne": 1,
    "fehlern": 1,
    "bamfs": 1,
    "verantwortl": 1,
    "susanna": 1,
    "beispielhaft": 1,
    "durchwinke-kultur": 1,
    "aufforderung": 1,
    "bremen": 1,
    "kreuze": 1,
    "zetteln": 1,
    "pers\u00f6nlich": 1,
    "besch\u00e4ftigung": 1,
    "vereidigen": 1,
    "dolmetsc": 1,
    "zur\u00fcck?!hunderte": 1,
    "milliarden": 1,
    "asyl-": 1,
    "sozialbetrug": 2,
    "import": 1,
    "betragen": 1,
    "regel": 1,
    "bedenkenlos": 1,
    "grenz\u00fcberschrei": 1,
    "lachnummer": 1,
    "afrikanern": 1,
    "verl\u00e4sst": 1,
    "deutschland.geltendes": 1,
    "kollege": 1,
    "untersuchungsauss": 1,
    "vorg\u00e4ngen": 1,
    "tendenz": 1,
    "erkennbar": 1,
    "mutwillig": 1,
    "begehen": 1,
    "decken": 1,
    "ermuntert": 1,
    "lesenswert": 1,
    "vorzugsbehandlung": 1,
    "religion": 1,
    "statten": 1,
    "exklusive": 1,
    "gl\u00fcckw\u00fcnsche": 1,
    "interne": 1,
    "mails": 1,
    "belasten": 1,
    "bundesamt": 1,
    "februar": 1,
    "hinsichtlich": 1,
    "bamf-aff\u00e4re": 1,
    "fordern": 1,
    "umgehen": 1,
    "einz": 1,
    "aufsteigen": 1,
    "identifikation": 1,
    "heimatland": 1,
    "12.00": 1,
    "washington-platz/hauptbahnhof": 1,
    "dresden": 1,
    "k\u00f6ln": 1,
    "aufrechterhaltung": 1,
    "knausern": 1,
    "livestream": 1,
    "haushalt": 1,
    "bundesministerium": 1,
    "innern": 1,
    "seeh": 1,
    "afd-abgeordneten": 1,
    "generaldebatte": 1,
    "haushaltdes": 1,
    "innenministeriums:\"wer": 1,
    "gre": 1,
    "f\u00fcrs": 1,
    "auspl\u00fcndern": 1,
    "ellwangen": 1,
    "schule": 1,
    "landesregierungen": 1,
    "asylbewerbe": 1,
    "grundsch\u00fcler": 1,
    "pr\u00e4gend": 1,
    "radikal-islamischen": 1,
    "kopftuch-lehrerin": 1,
    "aussetzung": 1,
    "abschaffung": 2,
    "familiennachzugs": 1,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrer": 2,
    "st\u00e4dtebunds": 1,
    "l\u00e4ngst": 2,
    "kapazit\u00e4tsgrenzen": 1,
    "gesch\u00fctzt": 1,
    "gl\u00e4ubig": 1,
    "ungl\u00e4ubige": 1,
    "zustehen": 1,
    "permanent": 1,
    "feindschaft": 1,
    "frohe": 1,
    "ostern": 1,
    "familie!#afd": 1,
    "mitschreiben": 1,
    "herr": 1,
    "freiheitlich": 1,
    "bewahren": 1,
    "legale": 1,
    "hohn": 1,
    "ton": 1,
    "rekorde": 1,
    "~20.000": 1,
    "facebook-seite": 1,
    "bitte": 2,
    "privat": 2,
    "nachricht": 2,
    "schreiben": 2,
    "danke": 2,
    "lukrativ": 1,
    "identit\u00e4ten": 1,
    "asylantr\u00e4ge": 1,
    "20-fache": 1,
    "einstreichen": 1,
    "verbrecherrin": 1,
    "verbieten": 1,
    "vollverschleierung": 1,
    "auffassung": 1,
    "ausdruck": 1,
    "afghane": 1,
    "lauern": 1,
    "konvertieren": 1,
    "richten": 1,
    "kaltbl\u00fctig": 1,
    "ergebnisse": 1,
    "studie": 1,
    "bildungsstand": 1,
    "merkelschen": 1,
    "gef\u00e4l": 1,
    "schleuserring": 1,
    "ausheben": 1,
    "unz\u00e4hlige": 1,
    "balkanroute": 1,
    "preis": 1,
    "mdb": 2,
    "doppelpass": 2,
    "zeitlich": 1,
    "einschr\u00e4nken": 1,
    "zuzulassen": 1,
    "verleihung": 1,
    "mdb-kollege": 1,
    "klartext": 1,
    "afd-positionen": 1,
    "zahlreich": 2,
    "zentral": 1,
    "themen": 1,
    "ressort": 1,
    "integratio": 1,
    "gewaltt\u00e4ter": 1,
    "darstellen": 1,
    "asyl": 1,
    "wichtig": 1,
    "haushaltsausschuss-vorsitz+++parlamentarischer": 1,
    "bernd": 2,
    "baumann": 2,
    "beschlussf\u00e4higkeit": 1,
    "begr\u00fcnden": 1,
    "dauer": 2,
    "ausschlie\u00dfen": 2,
    "konsequente": 1,
    "verfechterin": 1,
    "altern": 1,
    "minderj\u00e4hrig": 1,
    "asylbewerbern": 1,
    "blutprobe": 1,
    "tec": 1,
    "freunde": 1,
    "hoffen": 2,
    "sind.u": 1,
    "abschiebezahlen": 1,
    "verh\u00e4ltnis": 1,
    "gegenteil": 1,
    "erh\u00f6hung": 1,
    "geburtenrate": 1,
    "auszu": 1,
    "fazit": 1,
    "bt-sitzung": 1,
    "bundestagsvizepr\u00e4sidenten": 1,
    "phoenix-reporter": 1,
    "sie!\"beatrix": 1,
    "storch": 1,
    "da.\"#bundestag": 1,
    "115": 1,
    "glaser": 1,
    "bt-vizepr\u00e4sidenten": 1,
    "afd-abgeordnete": 1,
    "br\u00f6ckeln": 1,
    "anti-afd": 1,
    "volkswille": 2,
    "entstehen": 1,
    "entscheidungen": 1,
    "vol": 1,
    "volkes": 1,
    "diskriminieren": 1,
    "afd-w\u00e4hle": 1,
    "schande": 1,
    "pr\u00e4destinieren": 1,
    "parlament?#bundestag": 1,
    "jamaika-koalition": 1,
    "ab.#bundestag": 1,
    "politikverdrossene": 1,
    "abstimmen": 1,
    "1933": 1,
    "gesch\u00e4ftsordnungen": 1,
    "\u00e4ndern": 1,
    "sitzunge": 1,
    "k\u00f6stlich!#bundestag": 1,
    "alterspr\u00e4sident": 3,
    "faire": 1,
    "sachgerechte": 1,
    "betonen": 1,
    "kr\u00e4fteverh\u00e4ltnisse": 1,
    "akzeptieren": 1,
    "zu!#bundestag": 1,
    "fdp-alterspr\u00e4sident": 1,
    "nutzen": 1,
    "werbung": 1,
    "gesch\u00e4ftsordnung": 1,
    "ge\u00e4ndert?#bundestag": 1,
    "historisch": 1,
    "sitzung": 2,
    "opposition": 2,
    "afd!#bundestag": 1,
    "maizi\u00e8re": 1,
    "feiern'!#afd": 1,
    "burka-verbot": 1,
    "frankreich": 1,
    "werteordnung": 1,
    "verteidigen": 1,
    "gauland!#afd": 1,
    "regelhafte": 1,
    "vollst\u00e4ndig": 1,
    "abgeordnetenhaus": 1,
    "hauptausschuss": 1,
    "einsicht": 1,
    "vertr\u00e4ge": 1,
    "t\u00fcrkisch": 1,
    "vision": 1,
    "vertreten": 1,
    "italienische": 1,
    "boot": 1,
    "hilfsorganisation": 1,
    "mittelmeer": 1,
    "festsetzen": 1,
    "total": 1,
    "\u00e4mterversagen": 1,
    "btw17": 4,
    "ausl\u00e4ndische": 1,
    "hochschulen": 1,
    "kontrollieren": 1,
    "werden!#afd": 2,
    "entwickeln": 1,
    "dauerhaft": 1,
    "belastung": 1,
    "islamistischer": 1,
    "asylbetr\u00fcger": 2,
    "ausreisepflicht": 1,
    "vorher": 1,
    "abschieben!#afd": 1,
    "traudichdeutschland": 2,
    "sozialsystems": 1,
    "bem\u00fchen": 1,
    "ernsthaft": 1,
    "ausbildung": 1,
    "arbeit.#traudichdeutschland": 1,
    "frauen-unterdr\u00fcckung": 1,
    "geh\u00f6ren'.#afd": 1,
    "schutz": 2,
    "missachtet": 1,
    "gastlands": 1,
    "gewaltt\u00e4tig": 1,
    "auszuweisen!#afd": 1,
    "irgendwann": 1,
    "schluss": 2,
    "relativierungen": 1,
    "bilder": 1,
    "erschrecken": 1,
    "b\u00fcrgerkrieg": 1,
    "f\u00f6rderung": 1,
    "altparteien!#afd": 1,
    "zugezogen": 1,
    "integrieren": 1,
    "unrecht": 1,
    "verhindern": 1,
    "senat": 2,
    "sozialsystem": 1,
    "anspruch": 1,
    "besteht!#afd": 1,
    "asylchaos": 1,
    "beenden": 1,
    "heimaturlaub": 1,
    "echt": 1,
    "fluchtgrund": 1,
    "haben!#afd": 1,
    "hofieren": 1,
    "aufwachen!#afd": 1,
    "rbb": 1,
    "schwanger": 1,
    "migrantinnen": 1,
    "zahlen": 1,
    "betr\u00e4ge": 1,
    "sozialhilfeempf\u00e4nger": 1,
    "vater": 1,
    "kindes": 1,
    "london-morden": 1,
    "phrasen": 1,
    "dreschen": 1,
    "verharmlosung": 1,
    "religi\u00f6s": 1,
    "t\u00e4ter-ideologie!#londonattack": 1,
    "fr\u00fchzeitig": 1,
    "sch\u00f6n": 1,
    "s\u00fcdwesten": 1,
    "berlin!#afd": 1,
    "sch\u00e4ubles": 1,
    "empfehlung": 1,
    "menschliche": 1,
    "verfassung": 1,
    "minister": 1,
    "terrorgefahr": 1,
    "gew\u00f6hnung": 1,
    "t\u00f6dlich!#manchester": 1,
    "hoffnung": 1,
    "b\u00fcrgergespr\u00e4che": 1,
    "helfen": 1,
    "liga": 1,
    "zweistel": 1,
    "asylkrise": 1,
    "2004": 1,
    "abgeschoben.#afd": 1,
    "7,5": 1,
    "landtag": 1,
    "lehrerinnen": 1,
    "kopft\u00fcchern": 1,
    "islam!#afd": 1,
    "mitarbeiterin": 1,
    "aufnahmebeh\u00f6rde": 1,
    "job": 1,
    "sch\u00e4tze": 1,
    "b\u00fcrgerferne": 1,
    "rotrotgr\u00fcnen": 1,
    "multikulti-ideologie": 1,
    "staatsb\u00fcrgerschaft!#afd": 1
}