{
    "laut": 28,
    "bamf-umfrage": 1,
    "intern": 5,
    "dienstgebrauch": 1,
    "mittlerw": 2,
    "ca.": 5,
    "asylb": 1,
    "rassismus": 1,
    "nirgends": 2,
    "hinnehmbar": 1,
    "b\u00fcrgerpartei": 22,
    "lehnen": 11,
    "form": 5,
    "offenbaren": 20,
    "gelten": 14,
    "abstandsregeln": 2,
    "demonstrationen": 2,
    "politisch": 48,
    "seite": 5,
    "han": 2,
    "land": 60,
    "wohlhabend": 1,
    "flei\u00df": 1,
    "disziplin": 1,
    "ideenreichtum": 1,
    "eigenver": 1,
    "heutig": 22,
    "phoenix": 5,
    "tagesgespr\u00e4ch": 1,
    "sprechen": 34,
    "zielgerichteten": 1,
    "milliardenpaket": 1,
    "bundesregierung": 8,
    "einig": 16,
    "sinnvoll": 3,
    "ma\u00dfnahmen": 5,
    "konjunkturpaket": 1,
    "mer": 1,
    "groko": 13,
    "setzen": 14,
    "hoffnung": 2,
    "wirtschaftl": 2,
    "erholung": 1,
    "mwst-senkung": 1,
    "monate": 7,
    "pro": 5,
    "kopf": 4,
    "-\"aufbau\"-fonds": 1,
    "griechen": 1,
    "3.104": 1,
    "spanier": 1,
    "1.765": 1,
    "bulgaren": 1,
    "1.653": 1,
    "th\u00fcringens": 1,
    "dunkelrot-rot-gr\u00fcne": 1,
    "regierung": 27,
    "hilfe": 3,
    "cdu": 35,
    "amt": 8,
    "hieven": 1,
    "n\u00e4mlich": 10,
    "beschlie\u00dfen": 5,
    "jung": 9,
    "attacken": 2,
    "vielzahl": 1,
    "t\u00e4tern": 1,
    "migrantischen": 1,
    "milieu": 1,
    "bel": 1,
    "chefin": 1,
    "deutsch": 56,
    "regierungspartei": 2,
    "terror-organisation": 1,
    "bekennen": 3,
    "gestrig": 10,
    "7.908": 1,
    "menschen": 30,
    "corona-virus": 1,
    "infizieren": 1,
    "mai": 25,
    "27.37": 1,
    "gr\u00fcn": 52,
    "laufen": 10,
    "offensichtl": 1,
    "parteiintern": 1,
    "wettbewerb": 1,
    "vorschl\u00e4gen": 1,
    "recoveryfund": 1,
    "zahlen": 12,
    "deutsche!1\u20e3": 1,
    "spanien": 4,
    "82,2": 1,
    "mrd2\u20e3": 1,
    "italien": 6,
    "56,7": 1,
    "mrd3\u20e3": 1,
    "polen": 3,
    "36,0": 1,
    "innerhalb": 5,
    "stunden": 9,
    "fordern": 36,
    "krypto-sozialistin": 1,
    "leyen": 3,
    "250": 2,
    "milliarden": 2,
    "euro": 16,
    "\ufe0fverweigern": 1,
    "wahnsinn": 7,
    "zustimmung!\"das": 1,
    "komplett": 10,
    "irren": 5,
    "f\u00e4llen": 4,
    "vernichtend": 2,
    "urteil": 12,
    "parlament": 6,
    "deutlich": 20,
    "worte": 8,
    "gebrauchen": 3,
    "irrsinns-pl\u00e4nen": 1,
    "eu-kommissionspr\u00e4sidentin": 1,
    "ursula": 8,
    "merkel": 114,
    "wohlstandstransfer": 1,
    "deutschland": 77,
    "heraus": 2,
    "zugunsten": 3,
    "insbes": 1,
    "italiens": 1,
    "spaniens": 1,
    "anne": 1,
    "bund": 4,
    "steuerzahlerinnen": 1,
    "obwohl": 5,
    "hei\u00dfen": 6,
    "annalena": 1,
    "baerb\u00f6cki": 1,
    "berlin": 17,
    "zerst\u00f6ren": 9,
    "gr\u00fcne": 29,
    "justizsenator": 1,
    "behrendt": 1,
    "t\u00e4glich": 9,
    "polizeiarbeit": 1,
    "inner": 13,
    "corona-shutdown": 2,
    "weltw": 1,
    "co2-emissionen": 1,
    "sp\u00fcrbar": 2,
    "mensch": 4,
    "pr\u00e4sentieren": 3,
    "europa": 33,
    "retterin": 1,
    "scheckbuch": 1,
    "interview": 24,
    "sandra": 4,
    "maischberger": 16,
    "verpasst": 1,
    "gerne": 15,
    "sehen": 32,
    "nochm": 2,
    "liegen": 12,
    "textversehen": 1,
    "verfestigen": 2,
    "rechtsextrem": 3,
    "vita": 1,
    "herrn": 16,
    "kalbitz": 7,
    "rechts": 4,
    "meist": 7,
    "medien": 24,
    "decken": 4,
    "mantel": 1,
    "schweigens": 1,
    "skandal": 7,
    "merkel-union": 2,
    "w\u00e4hlen": 50,
    "neu": 36,
    "spin": 2,
    "afd": 514,
    "zulassen": 5,
    "anhaltend": 2,
    "partei": 43,
    "agieren": 3,
    "staatsauftrag": 1,
    "parteivorsitzender": 3,
    "sauber": 1,
    "aufstellen": 2,
    "angriffe": 4,
    "aushalten": 1,
    "job": 4,
    "gruseln": 1,
    "wiederaufbaufonds": 1,
    "macron": 7,
    "geld": 11,
    "brauchen": 25,
    "dringen": 7,
    "skandal\u00f6s": 4,
    "verhalten": 3,
    "covid19": 1,
    "thema": 27,
    "entscheiden": 10,
    "ernst": 6,
    "parteipolitik": 1,
    "h\u00f6cke": 2,
    "verfassungsschutz": 7,
    "rechtliche": 2,
    "grundlage": 2,
    "beobachtung": 1,
    "gesamt": 9,
    "andreas": 5,
    "bez\u00fcge": 2,
    "klaren": 24,
    "kante": 2,
    "annulierung": 1,
    "mitgliedschaft": 2,
    "bestand": 1,
    "meuthen": 36,
    "vorstand": 1,
    "entscheidung": 7,
    "l\u00fcgen": 5,
    "mitgliedsaufnahme": 1,
    "dulden": 2,
    "woche": 13,
    "claus": 1,
    "ruhen": 3,
    "madsen": 1,
    "frau": 51,
    "geschenk": 1,
    "figaro": 1,
    "verk\u00fcnden": 7,
    "gemeinsam": 17,
    "lieb": 50,
    "leser": 14,
    "morgig": 4,
    "mittwoch": 5,
    "20.5": 1,
    "22:45": 1,
    "gast": 20,
    "talkshow": 3,
    "susanne": 1,
    "gaschke": 1,
    "welt": 8,
    "fragen": 31,
    "spd": 70,
    "versorgung": 3,
    "sozis": 3,
    "einfluss": 1,
    "\u00f6kosozialistischen": 1,
    "verbotsfanatischen": 1,
    "f\u00fchren": 4,
    "n\u00e4chst": 24,
    "hirnverbrannte": 1,
    "schuman-plan": 1,
    "aufl\u00f6sung": 1,
    "national": 3,
    "souver\u00e4nit\u00e4t": 2,
    "gegenteil": 4,
    "verkehren": 2,
    "historisc": 1,
    "1\u20e31\u20e3": 1,
    "gr\u00fcnde": 4,
    "ezb-urteil": 1,
    "bverfg": 2,
    "wichtig": 23,
    "mitarbeiter": 2,
    "innenministeriums": 1,
    "erkenntnisse": 2,
    "corona-krise": 4,
    "erarbeiten": 2,
    "dan": 2,
    "co.": 7,
    "letzt": 25,
    "voll": 18,
    "h\u00e4nden": 1,
    "ausgeben": 1,
    "r\u00fccklagen": 1,
    "bilden": 4,
    "m\u00fcss": 1,
    "steuereinnahmen": 1,
    "sinken": 3,
    "olaf": 1,
    "scholz": 3,
    "dramatisch": 2,
    "merkels": 28,
    "wirtschaft": 4,
    "schwer": 8,
    "schaden": 9,
    "willen": 5,
    "finanziell": 3,
    "schlacht": 1,
    "altbew\u00e4hrte": 1,
    "nazikeule": 1,
    "schwestermodell": 1,
    "bekommen": 9,
    "keule": 2,
    "aufschrift": 1,
    "grenzen": 23,
    "umgehen": 4,
    "\u00f6ffnen": 2,
    "stehen": 42,
    "eigentlich": 19,
    "ansinnen": 1,
    "corona-grenzschutz": 1,
    "erfolg": 9,
    "begr\u00fc\u00dfen": 5,
    "grenzkontrollen": 7,
    "erfolge": 2,
    "bundespoliz": 1,
    "v.d": 1,
    "stellen": 34,
    "grundgesetzlichen": 1,
    "ordnung": 7,
    "and": 7,
    "verfahren": 3,
    "sch\u00e4men": 2,
    "kritisieren": 3,
    "vonderleyen": 5,
    "scha": 2,
    "idee": 2,
    "br\u00fcsseler": 2,
    "b\u00fcrokratie": 2,
    "selbstherrlichkeit": 1,
    "ard-chefred": 1,
    "becker": 1,
    "verbreiten": 1,
    "tagesthemen": 1,
    "reg.treue": 1,
    "propaganda": 3,
    "loben": 3,
    "attacki": 1,
    "stimmen": 13,
    "wehrbeauftragten": 2,
    "brutal": 7,
    "attacke": 1,
    "gewaltt\u00e4ter": 4,
    "team": 2,
    "gestern": 16,
    "abend": 13,
    "erneut": 10,
    "sagen": 42,
    "seinerzeit": 3,
    "heiko": 4,
    "maas": 11,
    "merkel-vertraute": 1,
    "volker": 2,
    "kauder": 2,
    "blick": 8,
    "illegale": 12,
    "masseneinwa": 1,
    "karl": 1,
    "lauterbach": 1,
    "spd-universal-\u201eexperte": 1,
    "dauer-talker": 1,
    "gez-tv": 1,
    "schulen": 4,
    "m\u00fcssten": 2,
    "mautdebakel-minister": 1,
    "scheuer": 2,
    "csu": 24,
    "l\u00e4sst": 8,
    "totale": 1,
    "klima-g\u00e4ngelung": 1,
    "autofahrer": 1,
    "vorbereiten": 1,
    "seehofer": 17,
    "sympathisieren": 1,
    "f\u00fcnft": 1,
    "amtszeit": 3,
    "planlose": 1,
    "endlos-kanzlerin": 1,
    "vertrauenerweckend": 1,
    "herr": 28,
    "spahn": 3,
    "nennen": 8,
    "bez\u00fcglich": 6,
    "nieders\u00e4chs": 1,
    "verfassungsschutzpr\u00e4sid": 1,
    "nehmen": 17,
    "fiktiv": 1,
    "ard-unterhaltungskrimi": 1,
    "arbeit": 7,
    "arbeitslosigkeit": 2,
    "kurzarbeit": 2,
    "10,1": 1,
    "mio": 18,
    "sch": 2,
    "shutdown": 1,
    "schnellen": 5,
    "beenden": 12,
    "\u00f6konomisch": 3,
    "gouvernante": 1,
    "wachen": 1,
    "unfreiheit": 1,
    "freiheit": 17,
    "sache": 8,
    "ohnehi": 1,
    "arabische": 1,
    "clans": 2,
    "stil": 1,
    "corona-hilfen": 1,
    "beantragen": 4,
    "libanon": 1,
    "geb": 2,
    "sofortig": 3,
    "umfassend": 4,
    "wiederaufnahme": 1,
    "wirtschaftlich": 1,
    "lebens": 4,
    "komplet": 1,
    "\u00f6ffnungsdiskussionsorgien": 1,
    "sorgen": 6,
    "fahrverbotsorgien": 1,
    "n\u00e4m": 2,
    "einzig": 21,
    "afd-vertreter": 2,
    "beginn": 6,
    "\u00f6ffentlich-rechtlichen": 3,
    "coronakrise": 4,
    "greendeal": 2,
    "corona": 4,
    "politiker": 12,
    "talkshows": 3,
    "\u00e4u\u00dfern": 6,
    "kurs": 2,
    "grundgesetzlich": 1,
    "garantieren": 2,
    "zur\u00fcckgeben": 1,
    "m\u00e4dchen": 2,
    "ank\u00fcndigen": 2,
    "kr\u00e4ftig": 1,
    "junge": 6,
    "m\u00e4nner": 1,
    "rainer": 4,
    "wendt": 3,
    "niederl\u00e4nder": 1,
    "stoppen": 15,
    "niederlande": 1,
    "erteilen": 3,
    "jeglich": 3,
    "schuldenvergemeinschaftung": 1,
    "pflicht": 3,
    "tragen": 5,
    "mundschutzes": 1,
    "eurobonds": 1,
    "wissen": 12,
    "wor\u00fcber": 1,
    "abstimmen": 5,
    "schuldenprogramm": 1,
    "zulasten": 2,
    "steuerzahler": 6,
    "greifen": 4,
    "mittlerweile": 20,
    "geradezu": 4,
    "absurd": 8,
    "staatsgl\u00e4ubigkeit": 1,
    "folgen": 23,
    "aktuell": 25,
    "diskussion": 3,
    "\u00f6ffnung": 2,
    "landes": 9,
    "freiheitlich": 10,
    "demokratie": 29,
    "ard": 13,
    "verantworten": 4,
    "online-angebot": 1,
    "funk": 1,
    "frauen": 6,
    "animieren": 1,
    "unverhohlen": 1,
    "divers": 2,
    "l\u00e4nder": 4,
    "gef\u00e4lligst": 1,
    "haftung": 1,
    "v.d.leyen": 1,
    "drehen": 4,
    "hohl": 3,
    "halten": 23,
    "weg": 16,
    "coron": 2,
    "gr\u00fcnen-sprecher": 1,
    "eu-parlament": 12,
    "fl\u00fcchtlingsorganisationen": 1,
    "kor": 1,
    "geschaffen": 1,
    "schuldenbasierter": 1,
    "liquidit\u00e4t": 1,
    "system": 2,
    "pumpen": 1,
    "gr\u00fcn-ideologischen": 1,
    "verbotsfanatikern": 1,
    "handwerk": 2,
    "legen": 21,
    "politik": 35,
    "b\u00fcrger": 57,
    "verkehr": 1,
    "st\u00e4dten": 3,
    "drastisch": 2,
    "stickoxidwerte": 1,
    "habeck": 2,
    "inkubationszeit": 1,
    "verdoppeln": 2,
    "deuten": 1,
    "unternehmen": 4,
    "eu-staaten": 2,
    "steuergeld": 2,
    "gerett": 1,
    "bild-chefred": 1,
    "anbetracht": 7,
    "corona-kontrollen": 1,
    "fest": 8,
    "staat": 12,
    "rob": 1,
    "asylbewerber": 15,
    "schlie\u00dfen": 8,
    "weigern": 2,
    "sch\u00fctzen": 8,
    "k\u035fe\u035fi\u035fn\u035fe": 1,
    "coronabonds!\u00bbeine": 1,
    "eu-weite": 1,
    "verschuldung": 1,
    "bek\u00e4mpfung": 1,
    "coronapande": 1,
    "derzeit": 9,
    "geltend": 2,
    "massiv": 11,
    "einschr\u00e4nkungen": 2,
    "freiheitsrechte": 1,
    "erschienen": 1,
    "artikel": 7,
    "flugh\u00e4fen": 1,
    "r\u00fcckkehrer": 1,
    "ung": 1,
    "mut": 4,
    "streichen": 3,
    "denken": 8,
    "pl\u00e4doyer": 1,
    "parteiinterne": 1,
    "\u00f6kosoz": 2,
    "haftungsunion": 1,
    "europaweite": 1,
    "schuldenmacherei": 1,
    "zwingen": 3,
    "einsch\u00e4tzung": 5,
    "bka": 2,
    "tobias": 1,
    "vielfach": 4,
    "m\u00f6rder": 2,
    "hanau": 2,
    "rechtsextremist": 1,
    "befinden": 3,
    "mahnen": 2,
    "recherchen": 1,
    "enorm": 9,
    "corona-rettungspaket": 1,
    "kurzfristig": 1,
    "n\u00f6tigen": 4,
    "gesundheitswesen": 2,
    "fassungslos": 2,
    "vorbereitung": 1,
    "deutschlands": 10,
    "forderung": 11,
    "2015": 5,
    "wiederholen": 5,
    "vollkommen": 11,
    "jungenfreiheit": 2,
    "zaghaft": 2,
    "handeln": 8,
    "rol": 2,
    "\ufe0f#corona-krise": 1,
    "rasch": 1,
    "steuern": 3,
    "senken": 1,
    "warnen": 5,
    "eu-ebene": 1,
    "missbraucht": 3,
    "verlierer": 1,
    "wirtschaftskrise": 2,
    "genannt": 11,
    "Beispiel": 2,
    "med": 1,
    "personal": 2,
    "polizisten": 9,
    "mitarb": 1,
    "v.superm\u00e4rkten": 1,
    "lkw-fahrer": 1,
    "vieles": 1,
    "lei": 1,
    "eu-b\u00fcrger": 1,
    "weitgehend": 2,
    "dicht": 3,
    "rein": 5,
    "k\u00e4mpfen": 2,
    "ums": 1,
    "\u00fcberleben": 1,
    "ver": 4,
    "unmittelbar": 3,
    "katastrophe": 1,
    "bleiben": 17,
    "wachstum": 1,
    "corona-infektionen": 1,
    "montag": 8,
    "verkehrsminister": 1,
    "landungen": 1,
    "china": 1,
    "iran": 3,
    "sofort": 8,
    "unterbinden": 3,
    "nachbarl\u00e4nder": 1,
    "wundern": 6,
    "\u00f6ffentlich": 12,
    "leben": 17,
    "l\u00e4u": 1,
    "glauben": 10,
    "deckmantel": 3,
    "satire": 2,
    "w\u00fcnschen": 10,
    "generation": 2,
    "corona-tod": 1,
    "cari": 1,
    "amici": 2,
    "italiani": 1,
    "caro": 1,
    "sono": 1,
    "turbato": 1,
    "nel": 1,
    "vedere": 1,
    "come": 1,
    "italia": 1,
    "colpita": 1,
    "dal": 1,
    "bislang": 7,
    "1.200": 1,
    "corona-toten": 1,
    "zeigen": 26,
    "hierzulande": 4,
    "drohen": 7,
    "fr\u00fch": 8,
    "hochgesch\u00e4tzt": 2,
    "flaggschiff": 1,
    "konservatism": 1,
    "tschechien": 1,
    "grenze": 5,
    "risikog": 1,
    "phrasen": 3,
    "entschlossen": 2,
    "gef\u00e4hrden": 3,
    "volksgesundheit": 1,
    "ans": 6,
    "fake": 1,
    "news": 1,
    "wahrheitswidrig": 1,
    "behaupten": 4,
    "wolle": 1,
    "beamte": 1,
    "kasse": 1,
    "bitten": 3,
    "glatt": 1,
    "saat": 1,
    "hetzer": 2,
    "erschrecken": 2,
    "brandanschl\u00e4ge": 1,
    "fehler": 3,
    "r\u00e4c": 1,
    "lasch": 3,
    "langsam": 4,
    "unentschlossen": 2,
    "merkel-regierung": 5,
    "versagen": 4,
    "existenzi": 1,
    "kollege": 2,
    "einsicht": 2,
    "europol-bericht": 1,
    "terrorgefahren": 1,
    "ergebnis": 19,
    "umgang": 4,
    "fl\u00fcchtlingskrise": 1,
    "richtig!\u201cmehr": 1,
    "wiss": 1,
    "geben": 69,
    "erdogans": 2,
    "druck": 3,
    "hunderttausende": 2,
    "umbenannten": 2,
    "sed": 2,
    "schw\u00e4chung": 1,
    "parlamentsfixierten": 1,
    "abgeordnetenbetr": 1,
    "dammbruch": 1,
    "wahlverhalten": 2,
    "postkommunist": 1,
    "informationen": 3,
    "haupts\u00e4chlich": 2,
    "syrer": 3,
    "migranten": 12,
    "afghan": 1,
    "b\u00fcrgerlich": 4,
    "ideologen": 6,
    "congratulations": 1,
    "benjamin": 1,
    "netanyahu": 1,
    "\u05de\u05d6\u05dc": 1,
    "\u05d8\u05d5\u05d1": 1,
    "best": 2,
    "wishes": 1,
    "much": 1,
    "success": 1,
    "good": 3,
    "luck": 3,
    "with": 1,
    "forming": 1,
    "new": 1,
    "stable": 1,
    "jahrelang": 2,
    "t\u00fcrkei": 2,
    "helfen": 11,
    "verhei\u00dfen": 1,
    "vate": 1,
    "m\u00f6glicherweise": 3,
    "krise": 4,
    "bestehen": 4,
    "bundesrepublik": 1,
    "bild": 10,
    "schutzsuchender": 3,
    "grenze.wenn": 1,
    "t\u00fcrkisch": 1,
    "tore": 1,
    "schli": 1,
    "fl\u00fcchtlingspakt": 1,
    "geschichte": 3,
    "erdogan": 5,
    "-epidemie": 1,
    "wertvolle": 1,
    "fakten": 5,
    "winter": 2,
    "grad": 2,
    "warm": 1,
    "laschet": 2,
    "merz": 2,
    "r\u00f6ttgen": 1,
    "benennen": 1,
    "problem": 13,
    "s\u00f6der": 2,
    "h\u00fcndischen": 1,
    "stabilit\u00e4tspakt": 1,
    "th\u00fcringen": 11,
    "unte": 3,
    "hamburg": 8,
    "zweitgr\u00f6\u00dften": 1,
    "stadt": 6,
    "desaster": 2,
    "zeig": 2,
    "trotzen": 4,
    "gez-propaganda": 1,
    "konservative": 6,
    "hamb": 1,
    "rot-gr\u00fcnen": 2,
    "filz": 1,
    "abw\u00e4hlen": 3,
    "fast": 11,
    "manifest": 2,
    "wahnsinnig": 2,
    "ferndiagnose": 1,
    "psychiaterin": 1,
    "weder": 12,
    "terror": 4,
    "wahnhafte": 1,
    "instrumental": 1,
    "privat": 2,
    "fl\u00fcchtlingsb\u00fcrgschaften": 1,
    "ihv": 1,
    "21,7": 1,
    "landen": 3,
    "hysterie": 2,
    "mp-wahl": 1,
    "thueringen": 2,
    "zielen": 3,
    "parteienspektru": 1,
    "gr\u00fcn-rot-stasirot": 1,
    "akt": 3,
    "umfrage": 24,
    "mehrheit": 5,
    "entfernen": 8,
    "44,5": 1,
    "reich": 3,
    "r\u00e4tseln": 1,
    "selbstgerecht": 2,
    "scheindemokraten": 1,
    "millionen": 12,
    "w\u00e4hlern": 3,
    "unionspolitiker": 2,
    "ostbeauftragte": 1,
    "gesind": 1,
    "wenden": 5,
    "zusehends": 2,
    "sicher": 2,
    "zeichen": 7,
    "nahende": 1,
    "daimler": 1,
    "irrsinnig": 1,
    "vorgaben": 1,
    "mitentwi": 1,
    "bundeskanzlerin": 1,
    "demokratisch": 10,
    "wahlen": 5,
    "akzeptieren": 4,
    "wahlergebni": 1,
    "nrw-landtag": 1,
    "parlamentarisch": 7,
    "entrechten": 1,
    "verbieten": 4,
    "gesetze": 3,
    "r\u00fcckzug": 1,
    "l\u00f6sen": 3,
    "entke": 1,
    "implosion": 1,
    "ranghoher": 1,
    "bezeichnen": 7,
    "skrupellos": 2,
    "besch\u00e4digung": 2,
    "kandidaten": 7,
    "toll": 10,
    "super": 3,
    "g\u00e4ste": 3,
    "neujahrsempfang": 6,
    "m\u00fcnster": 13,
    "riesenerfolg": 1,
    "4000": 1,
    "gegendemonstranten": 1,
    "aufforderung": 2,
    "korrekt": 2,
    "zustande": 2,
    "gekommen": 1,
    "r\u00fcckg\u00e4ngig": 3,
    "gegner": 5,
    "r\u00fccken": 7,
    "rechtsstaatstreue": 1,
    "demokraten": 3,
    "finden": 25,
    "wahl": 24,
    "unverzeihlich": 1,
    "weswegen": 2,
    "mosaikstein": 1,
    "sieg": 2,
    "gratulation": 5,
    "th\u00fcringen!#politische_wende": 1,
    "fl\u00fcchtlinge": 8,
    "botschaft": 5,
    "d\u00fcsseldorfer": 1,
    "amtsleiterin": 1,
    "\u00fcberholen": 3,
    "brexit": 10,
    "verschieben": 1,
    "sitzverteilung": 1,
    "fraktion": 8,
    "gewinnen": 9,
    "abge": 1,
    "obergr\u00fcne": 1,
    "kretschmann": 2,
    "rechtschreibung": 3,
    "bildungspolitik": 1,
    "sekte": 1,
    "grund": 10,
    "unangenehm": 2,
    "flugzeug": 1,
    "steigen": 17,
    "gleichen": 9,
    "abheben": 1,
    "fert": 1,
    "warnung": 2,
    "weckruf": 1,
    "brexit-ratifizierung": 1,
    "eu-par": 1,
    "totengr\u00e4ber": 2,
    "sparer": 1,
    "auszeichnung": 1,
    "ehren": 1,
    "united": 1,
    "kingdom": 1,
    "gro\u00dfbritannien": 1,
    "verl\u00e4sst": 2,
    "br\u00fcssel": 9,
    "heiter": 1,
    "abschied": 1,
    "stay": 1,
    "friends": 2,
    "freedom": 1,
    "british": 1,
    "ironie": 2,
    "id-fraktion": 1,
    "wachsen": 3,
    "abgeordnet": 15,
    "verlieren": 13,
    "\u00fcberho": 1,
    "bericht": 3,
    "bundeswehr-desaster": 1,
    "akk": 2,
    "j\u00fcrgen": 5,
    "lippe": 1,
    "leute": 9,
    "erziehen": 1,
    "greta": 2,
    "gezielt": 1,
    "desinformation": 1,
    "pressemitteilung": 2,
    "ausmessen": 5,
    "abscheulichkeit": 1,
    "sprache": 3,
    "verschlagen": 1,
    "biedern": 1,
    "zeitgeist": 1,
    "sachen": 2,
    "tempolimit": 2,
    "einm": 1,
    "potessi": 1,
    "votare": 1,
    "elezioni": 1,
    "emilia": 1,
    "romagna": 1,
    "voterei": 1,
    "per": 10,
    "lega": 2,
    "matteo": 2,
    "oggivotolega": 1,
    "verfassungsgerichtspr\u00e4sident": 1,
    "a.d": 2,
    "papier": 3,
    "grenz\u00f6ffnung": 4,
    "rechtsbr": 1,
    "davos": 2,
    "art": 7,
    "lassen": 21,
    "entkoppeln": 1,
    "eliten": 2,
    "umweltrisiken": 1,
    "letzte": 4,
    "industrieanlage": 1,
    "zukunft": 14,
    "un-menschenrechtsausschuss": 1,
    "klima-fl\u00fcchtlinge": 1,
    "k\u00f6lner": 3,
    "nachwachsen": 1,
    "orientierung": 1,
    "funktionieren": 6,
    "sozialsystem": 4,
    "unbegrenzt": 2,
    "w\u00e4hren": 1,
    "2020:arabische": 1,
    "gro\u00dffamilien": 1,
    "liefern": 4,
    "mitten": 4,
    "amtsgericht": 1,
    "essen": 15,
    "w\u00fcst": 1,
    "schl\u00e4gerei": 1,
    "klimabraut": 1,
    "trauen": 3,
    "kneifen": 1,
    "streitgespr\u00e4ch": 1,
    "alt": 7,
    "wochen": 9,
    "facebook-gruppen": 1,
    "bezeichnung": 2,
    "frid": 1,
    "selbsternannte": 1,
    "klima-aktivisten": 1,
    "versuchen": 6,
    "b\u00fcrgern": 15,
    "abstrusen": 1,
    "steuersenkungen": 2,
    "gunsten": 1,
    "spd-vorsitzende": 1,
    "gef\u00e4hrlich": 6,
    "solch": 24,
    "stein": 1,
    "kraftanstrengung": 1,
    "aus.zeit": 2,
    "wahlversprechen": 3,
    "einhalten": 2,
    "steinmeier": 4,
    "verkennen": 1,
    "gruenen": 1,
    "keineswegs": 1,
    "l\u00f6sung": 3,
    "probleme": 9,
    "lande": 1,
    "steinzeit-sozialistin": 2,
    "zeichens": 2,
    "totengr\u00e4berin": 1,
    "sozialdemokratie": 6,
    "verdenken": 3,
    "unhcr-mitarbeiter": 1,
    "2.500": 1,
    "us-dollar": 1,
    "zahlungskr\u00e4ftige": 1,
    "afrikaner": 2,
    "offensichtlich": 8,
    "sehnen": 1,
    "kuscheligen": 1,
    "zeiten": 4,
    "bundestag": 32,
    "herrschen": 6,
    "altern": 3,
    "mann": 8,
    "beschaulich": 2,
    "schwarzwaldort": 1,
    "sch\u00f6mberg": 1,
    "versch\u00e4rfung": 2,
    "jugendstrafrechts": 1,
    "konsequente": 2,
    "oppositionsarbeit": 2,
    "07.02.2020": 1,
    "eintreten": 1,
    "reichen": 6,
    "afd-mitgliederausweis": 1,
    "vorab": 2,
    "eintrittskarte": 2,
    "zwangsfinanzierung": 1,
    "zdf": 13,
    "deutschlandfunk": 3,
    "stecker": 1,
    "ziehen": 11,
    "danke": 20,
    "5.000": 3,
    "mir\u201c!auch": 1,
    "2020": 1,
    "ausf\u00fchrlich": 1,
    "euparlament": 7,
    "sozial": 7,
    "sahin": 1,
    "sicht": 4,
    "hervorragend": 7,
    "beispiele": 1,
    "gelungen": 3,
    "integration": 6,
    "zahl": 9,
    "lauten": 6,
    "1\u20e39\u20e3.19": 1,
    "neuzulassungen": 1,
    "vollelektrisch": 1,
    "wes": 1,
    "geistes": 1,
    "kind": 1,
    "gewalt": 16,
    "kosten": 6,
    "genau": 26,
    "heutige": 4,
    "hauptgegner": 1,
    "bundessprecher": 22,
    "bilanz": 2,
    "stellung": 2,
    "vorw\u00fcrfen": 1,
    "blicken": 2,
    "nutzen": 5,
    "paar": 3,
    "dinge": 6,
    "froh": 7,
    "traditionell": 2,
    "familie": 5,
    "weihnachten": 3,
    "feiern": 3,
    "w\u00fcnsche": 7,
    "gesegnet": 3,
    "weihnachtsfest": 2,
    "entspannen": 2,
    "jah": 3,
    "afd-delegation": 3,
    "frohe": 3,
    "bestm\u00f6glich": 1,
    "start": 2,
    "unse": 1,
    "jahresr\u00fcckblick": 1,
    "verr\u00fccktheiten": 1,
    "anbei": 3,
    "beitrag": 4,
    "\u00fcberlegungen": 1,
    "ver\u00f6ffentlichen": 6,
    "jubil\u00e4um": 1,
    "besonder": 1,
    "1632": 1,
    "bun": 2,
    "bitte": 40,
    "wohlstand": 2,
    "sicherheit": 20,
    "spenden": 12,
    "videobotschaft": 4,
    "delegationsvorsitzenden": 1,
    "youtub": 1,
    "rohstoffarmes": 1,
    "klug": 3,
    "k\u00f6pfen": 1,
    "vorangetrieben": 1,
    "flei\u00dfig": 1,
    "passieren": 4,
    "mitregieren": 1,
    "beschl\u00fcssen": 1,
    "roth": 4,
    "ankunft": 1,
    "vaterland": 5,
    "sogleich": 1,
    "entgegen": 3,
    "medial": 6,
    "suggestion": 1,
    "erringen": 1,
    "brexit-kurs": 1,
    "\u00fcberw\u00e4ltigend": 1,
    "wahlsieg": 2,
    "lehre": 1,
    "brexit-referendum": 1,
    "erz\u00e4hlen": 1,
    "eu-": 2,
    "greennewdeal": 1,
    "plump": 1,
    "aktionismus": 1,
    "gr\u00fcnden": 3,
    "wissenschaftliche": 1,
    "fundiertheit": 1,
    "unbescholten": 1,
    "augsburg": 3,
    "polizeibekannten": 1,
    "jugendlich": 3,
    "halil": 1,
    "telegram-kanal": 1,
    "direkt": 6,
    "informieren": 4,
    "suchen": 2,
    "mehrheiten": 3,
    "stramme": 1,
    "verlangen": 2,
    "fremd": 3,
    "regeln": 9,
    "entsprechen": 3,
    "gutachten": 1,
    "umweltbundesamts": 1,
    "liter": 1,
    "diesel": 2,
    "0,70": 1,
    "teuer": 4,
    "h\u00f6ren": 29,
    "meinungsfreiheit": 10,
    "500": 3,
    "wissenschaftler": 2,
    "klimapolitik": 2,
    "seri\u00f6s": 1,
    "analysen": 1,
    "sozialismus": 2,
    "verherrlichen": 1,
    "deuts": 2,
    "zuversichtlich": 1,
    "beginnend": 1,
    "afdparteitag": 1,
    "braunschweig": 5,
    "neueste": 3,
    "st\u00fcck": 2,
    "tollhaus": 2,
    "soeben": 5,
    "klimanotstand": 2,
    "ausrufen": 2,
    "klimafl\u00fcchtlinge": 2,
    "herren": 5,
    "zitat": 4,
    "vorgang": 5,
    "bild-zeitung:\"die": 1,
    "gr\u00fc": 2,
    "hand": 5,
    "feuer": 1,
    "unvereinbarkeitsliste": 1,
    "kippen": 1,
    "bevorstehend": 3,
    "bundesparteitag": 3,
    "bka-chef": 1,
    "tauchen": 1,
    "1/3": 1,
    "strafverfahren": 1,
    "kriminelle": 1,
    "zuwand": 1,
    "versto\u00dfen": 1,
    "debatte": 5,
    "weltsystemcrash": 1,
    "platz": 7,
    "spiegel-liste": 1,
    "ekeln": 1,
    "ard-buchrezensenten": 1,
    "denis": 1,
    "scheck": 1,
    "selb": 1,
    "freiheitliche": 3,
    "wohnen": 1,
    "spd-nachwuchs": 1,
    "entlarven": 2,
    "r\u00fcckgratlosigkeit": 1,
    "tatsache": 1,
    "union": 15,
    "w\u00e4hler": 19,
    "scharen": 2,
    "hindern": 2,
    "kanzeln": 1,
    "beginnen": 9,
    "uns\u00e4glichen": 6,
    "regentschaft": 3,
    "r\u00fccktritt": 4,
    "bittesch\u00f6n": 1,
    "insbesondere": 5,
    "willkommen": 5,
    "\u00fcberzeugt": 1,
    "merkelist": 4,
    "peter": 7,
    "verl\u00e4sslichkeit": 1,
    "konservatismus": 2,
    "freiheitlichkeit": 1,
    "patriotismus": 2,
    "schnee": 1,
    "steuergelder": 1,
    "privatwirtschaftliche": 1,
    "zeitungsverl": 1,
    "illner": 5,
    "igor": 1,
    "levit": 1,
    "menschenverachtende": 1,
    "these": 2,
    "unters": 1,
    "mio.-publikum": 1,
    "bringen": 14,
    "vielflieger": 1,
    "fraktionsvorsitzender": 6,
    "\u00f6kosozialisten": 1,
    "ausnahmslos": 2,
    "armut": 2,
    "verelendung": 1,
    "schlimm": 10,
    "unrecht": 3,
    "zuschauer": 3,
    "fernsehsender": 1,
    "vertrauen": 8,
    "chefredakteur": 1,
    "lobesh": 1,
    "eitel": 2,
    "moralisten": 1,
    "d\u00f6del": 1,
    "radikal": 1,
    "verzichtbar": 2,
    "endg\u00fcltig": 2,
    "ankommen": 2,
    "grundrente\u0081n-debatte": 1,
    "kartellparteien": 8,
    "felicidades": 1,
    "por": 2,
    "gran": 1,
    "\u00e9xito": 1,
    "lesen": 12,
    "elecciones": 2,
    "viva": 1,
    "espa\u00f1a": 2,
    "parteien": 12,
    "n\u035fi\u035fc\u035fh\u035ft": 1,
    "strategie": 1,
    "altparte": 1,
    "schutz": 4,
    "verfassung": 2,
    "scheuklappen": 2,
    "vergewaltigungen": 2,
    "scham": 1,
    "dar\u00fcber.\u201cn\u00e4chste": 1,
    "wellen": 1,
    "ill": 1,
    "geist": 1,
    "mauer": 1,
    "sed-regimes": 1,
    "afd-bundessprecher": 76,
    "international": 3,
    "gesp\u00f6tt": 4,
    "sperrangelweit": 1,
    "video": 21,
    "afd-pressekonferenz": 4,
    "durch!\u00abbundessprecher": 1,
    "rande": 3,
    "afd-presse": 1,
    "bisherig": 3,
    "seehofer\u0081schen": 1,
    "grenzpolitik": 1,
    "pr\u00e4gnant": 1,
    "zusammenfa": 1,
    "angstfrei": 3,
    "ungesicherten": 1,
    "weihnachtsmarkt": 1,
    "telefonnummer": 1,
    "hinweistelefons": 1,
    "nachricht": 3,
    "konservativ": 14,
    "patriotischen": 4,
    "erha": 1,
    "sch\u00f6ne": 3,
    "aussichten": 1,
    "ort": 5,
    "martialisch": 1,
    "vergleich": 4,
    "weihnachtsm\u00e4rkte": 1,
    "unfassbarer": 3,
    "tweet": 8,
    "spiegel-journalisten": 1,
    "gr\u00fcnrotes": 1,
    "blatt": 1,
    "anti": 1,
    "innerparteiliche": 1,
    "instanzenweg": 1,
    "ausgesch\u00f6pft": 1,
    "alexande": 1,
    "vorschlag": 6,
    "klein": 6,
    "themen": 6,
    "ausgrenzung": 1,
    "zustehen": 6,
    "zitieren": 2,
    "h\u00fchnerhaufen": 1,
    "hochgradig": 1,
    "intendanten": 1,
    "aufgabe": 2,
    "verpflichtung": 1,
    "objek": 1,
    "zwangsl\u00e4ufige": 1,
    "gewissenlos": 1,
    "systems": 1,
    "nich": 4,
    "bundespressekonferenz": 6,
    "ausgang": 4,
    "ltwth19": 1,
    "spitzenkandidat": 16,
    "afd-bundessprechern": 1,
    "b\u00fcndnis": 2,
    "krachen": 1,
    "erreichen": 4,
    "hochrechnung": 3,
    "2\u20e33\u20e3,8\u20e3": 1,
    "landtagswahl": 5,
    "europ\u00e4ische": 8,
    "au\u00dfen-": 1,
    "sicherheitspolitik": 1,
    "regierungsb\u00fcndnis": 1,
    "2rg": 1,
    "angela": 13,
    "migration": 6,
    "mama": 2,
    "briten": 1,
    "gehilfe": 1,
    "britisch": 1,
    "unterhaus": 1,
    "john": 1,
    "bercow": 1,
    "kapitulieren": 3,
    "gesinnungsdiktatoren": 2,
    "manch": 6,
    "unis": 1,
    "antifa-linie": 1,
    "klartext": 6,
    "hetzen": 3,
    "grauenhaft": 1,
    "anschl": 1,
    "israel-hass": 2,
    "bestandteil": 1,
    "dna": 1,
    "amoklauf": 1,
    "treffen": 10,
    "empfang": 1,
    "ali": 1,
    "laridschani": 1,
    "claudia": 4,
    "jeh": 1,
    "grandios": 4,
    "anf\u00fchrer": 1,
    "vordenk": 1,
    "lichen": 5,
    "danken": 40,
    "5\u20e30\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "facebook": 9,
    "marke": 1,
    "knacken": 1,
    "ande": 1,
    "abonnenten": 3,
    "instagram": 3,
    "interessante": 5,
    "einblicke": 1,
    "geraten": 3,
    "existenz": 2,
    "arrang": 1,
    "angeregt": 1,
    "konstruktiv": 1,
    "gedankenaustausch": 2,
    "frankfurt": 1,
    "entscheidend": 3,
    "beruf": 1,
    "verfehlen": 1,
    "wahrlich": 4,
    "dran": 1,
    "m\u00e4rchenstunde": 3,
    "beenden.unsere": 1,
    "kr\u00e4fte": 3,
    "stark": 18,
    "alex": 1,
    "fundamental": 1,
    "staatsversagen": 2,
    "lediglich": 2,
    "haltekraft": 1,
    "t\u00fcr": 3,
    "synagoge": 2,
    "freunde": 12,
    "israels": 1,
    "j\u00fcdisch": 4,
    "planeten": 1,
    "anliegen": 2,
    "mei": 1,
    "vergreifen": 1,
    "ton": 7,
    "messer": 3,
    "kennen": 10,
    "twitter-accounts": 1,
    "v.l.n.r": 1,
    "hinzuf\u00fcgen": 1,
    "fern": 2,
    "verschweigen": 2,
    "beschwichtigen": 2,
    "verharmlosen": 1,
    "politik-": 1,
    "medieneliten": 1,
    "schlaf": 1,
    "anschlag": 8,
    "vertreter": 1,
    "gemeinden": 2,
    "mitschu": 1,
    "ungeheuerlichkeit": 2,
    "verantwortungstr\u00e4gern": 1,
    "personalie": 1,
    "zerstrittenheit": 1,
    "eu-establishments": 1,
    "macrons": 1,
    "kandidatin": 1,
    "gauland": 57,
    "h\u00e4rte": 2,
    "terroristen": 3,
    "verurteilen": 2,
    "arroganz": 4,
    "vereinigen": 4,
    "k\u00f6nigreich": 2,
    "geteilt": 1,
    "ereignen": 1,
    "zutiefst": 11,
    "bedr\u00fccken": 1,
    "besorgniserregend.z": 1,
    "richtung": 1,
    "opfern": 5,
    "feind": 1,
    "gesel": 1,
    "w\u00e4hnen": 1,
    "falsch": 10,
    "film": 2,
    "aussagen": 15,
    "ausrechnen": 2,
    "erkl\u00e4ren": 12,
    "ziel": 5,
    "gruppe": 1,
    "lahmlegen": 1,
    "anlieg": 1,
    "youtube": 4,
    "abo": 2,
    "michel": 2,
    "aufstehen": 1,
    "ideologisch": 6,
    "\u00f6komarxistische": 1,
    "freiheitsfeinde": 1,
    "rede": 36,
    "afd-bundessprechers": 5,
    "anl\u00e4sslich": 1,
    "germania-fahr": 1,
    "veranstaltung": 15,
    "direktkandidat": 2,
    "\u00fcberzeu": 1,
    "\u00f6komarxisten": 1,
    "entziehen": 2,
    "vernunftgeleitete": 1,
    "aussage\u0081": 1,
    "replik": 1,
    "ernsthaft": 6,
    "parteifreunds": 1,
    "arbeits-": 1,
    "sozialpolitisch": 2,
    "sprecher": 5,
    "bundestag\u0081sfraktion": 1,
    "eingehen": 3,
    "unfug": 3,
    "verzapfen": 1,
    "k\u00f6n": 1,
    "ansprache": 2,
    "tagderdeutscheneinheit": 4,
    "selbstverst\u00e4n": 1,
    "verst\u00e4ndlich": 2,
    "lautenschl\u00e4ger": 1,
    "ezb-drama": 1,
    "beteili": 1,
    "leisten": 2,
    "panzer": 1,
    "unten": 5,
    "rollen": 1,
    "entwicklungshilfe": 1,
    "vergehen": 1,
    "hiobsbotschaften": 1,
    "\u00f6ffentlichkeit": 3,
    "gelan": 1,
    "wohlergehen": 2,
    "automobilindustrie": 1,
    "abh\u00e4ngig": 1,
    "branche": 1,
    "systemwechsel": 1,
    "bedeuten": 4,
    "marktwirtschaft": 1,
    "\u00f6ko-marxismus": 1,
    "totalit\u00e4r": 1,
    "perfid": 1,
    "angstmacher": 1,
    "enor": 1,
    "dauern": 1,
    "anzahl": 5,
    "epochales": 1,
    "politikversagen": 2,
    "beschreiben": 2,
    "kindesmissbrauch": 1,
    "gretathunberg": 2,
    "thunbergs": 1,
    "verst\u00f6rte": 1,
    "mendig": 2,
    "zust\u00e4nde": 6,
    "ddr": 3,
    "hans": 1,
    "joachim": 6,
    "unfassbar": 13,
    "lesenswert": 6,
    "j\u00f6rg": 13,
    "meuthens": 1,
    "polemisch": 1,
    "zugespitzt": 1,
    "wort": 10,
    "laufend": 1,
    "kameras": 1,
    "stets": 3,
    "weltklima": 2,
    "besorgen": 2,
    "fliegen": 3,
    "geste": 1,
    "klimapolitischen": 1,
    "beschl\u00fcsse": 1,
    "absolut": 5,
    "nic": 4,
    "begehen": 3,
    "suizid": 1,
    "vermissen": 1,
    "heidelberg": 9,
    "schlo": 1,
    "eu-wahl": 4,
    "sprachen": 2,
    "eu-beitrittsverhandlungen": 2,
    "umwelt": 1,
    "natur": 3,
    "leiden": 2,
    "wussten": 1,
    "windr": 1,
    "armutsmigration": 1,
    "votum": 1,
    "sp\u00e4testens": 4,
    "zustimmung": 2,
    "griechenlandrettung": 1,
    "weichw\u00e4hrungspartei": 1,
    "verr\u00fccken": 8,
    "ertragen": 2,
    "pr\u00e4sident": 4,
    "legal": 1,
    "illegal": 15,
    "egal": 7,
    "migrationspolitik": 2,
    "gutmenschenart": 1,
    "vergangen": 6,
    "jahrzehnten": 2,
    "bundespr\u00e4sidenten": 1,
    "gewaltverherrlichende": 1,
    "texte": 1,
    "skandierend": 1,
    "band": 1,
    "goutiert": 1,
    "gr\u00fcn-rot-roten": 1,
    "-abschaffer": 1,
    "insa-umfrage": 9,
    "durchschaubar": 1,
    "sch\u00e4ndlich.die": 1,
    "verbotsfanatiker": 1,
    "schrecken": 2,
    "angreifen": 6,
    "geldbeutel": 1,
    "umweltmin": 1,
    "potenzial": 4,
    "klimareligion": 1,
    "boden": 3,
    "f\u00fc\u00dfen": 4,
    "bewerber": 2,
    "vorsitz": 2,
    "volkspartei": 4,
    "auftreten": 4,
    "unvorstellbar": 1,
    "logische": 1,
    "experten": 3,
    "industriebetriebe": 1,
    "tr\u00e4umen": 2,
    "einfach": 24,
    "herunterwirtschafte": 1,
    "-tipp": 15,
    "wahlerfolgen": 1,
    "diskutieren": 9,
    "dunjahayali": 1,
    "22.45": 2,
    "afd-mitglied": 2,
    "aktiv": 2,
    "gestalten": 1,
    "gleichgesinnte": 1,
    "tagesgesch\u00e4ft": 1,
    "b\u00fcrgerliche": 4,
    "faschingskommandanten": 1,
    "kommentar": 7,
    "chefredakteurs": 1,
    "betrachten": 1,
    "sachsen": 30,
    "brandenburg": 20,
    "zweitstimmen": 2,
    "beko": 1,
    "abschneiden": 3,
    "landtagswahlen": 9,
    "sichtlich": 2,
    "zufrieden": 2,
    "1\u20e3.": 3,
    "27,3": 1,
    "27,5": 3,
    "22,7": 1,
    "24,1": 1,
    "prognose": 4,
    "22,5": 1,
    "stange": 1,
    "osten": 6,
    "herrschaft": 9,
    "vol": 2,
    "live": 15,
    "18.00": 2,
    "g\u00f6rlitzmit": 1,
    "\u00fcberzeugen": 1,
    "mitb\u00fcrger": 7,
    "cdu-verluste": 1,
    "desastr\u00f6s": 2,
    "verwundern": 3,
    "h\u00e4lfte": 2,
    "jawohl": 1,
    "posten": 2,
    "bangend": 1,
    "basteln": 1,
    "experiment": 1,
    "armu": 1,
    "koalition": 6,
    "arm": 5,
    "realit\u00e4t": 11,
    "august": 4,
    "kulisse": 3,
    "kundgebung": 4,
    "l\u00fcbben": 1,
    "marktplatz": 2,
    "bundestagsabgeordneter": 1,
    "klimawandel": 1,
    "hysterisch": 1,
    "besetzen": 5,
    "leuten": 3,
    "bundesweit": 4,
    "1\u20e35\u20e3": 3,
    "ltwbb19": 1,
    "urban": 1,
    "ltw": 1,
    "wahlhelfer": 1,
    "couleur": 3,
    "pers\u00f6nlich": 4,
    "gesinnungen": 1,
    "hau": 2,
    "noch-ministerpr\u00e4sident": 1,
    "zunehmen": 1,
    "panisch": 1,
    "agierend": 1,
    "gro\u00dfveranstaltung": 1,
    "dresden": 1,
    "neumarkt": 1,
    "fu\u00dfe": 1,
    "frauenkirche.sonntag": 1,
    "inakzeptabel": 1,
    "rundfunkbeitragsscham": 1,
    "absehbar": 1,
    "neuerlich": 1,
    "murks": 3,
    "wahren": 2,
    "alimentierte": 1,
    "schutzsuchende": 4,
    "bisschen": 3,
    "entlarvend": 3,
    "alsoa": 1,
    "bsolutk": 1,
    "einek": 1,
    "onservati": 1,
    "kandidat": 4,
    "ob-wahl": 1,
    "hannover": 7,
    "bundeswehr\u0081general": 1,
    "wundrak": 1,
    "unterstreichen": 2,
    "maa\u00dfen": 5,
    "vertreten": 9,
    "positionen": 3,
    "sowas": 1,
    "interessen": 9,
    "angesichts": 2,
    "verantwortungsbewusste": 1,
    "umwelt-": 1,
    "energiepolitik": 2,
    "verfassungsgerichtshof": 2,
    "best\u00e4tigen": 8,
    "listenkandidaten": 2,
    "landesverband": 2,
    "k\u00fcndigen": 2,
    "strafanzeige": 3,
    "wahll": 1,
    "h\u00f6chstrichterlich": 2,
    "landeswahlausschuss": 1,
    "rechtlich": 5,
    "behandeln": 2,
    "afd-bund": 1,
    "brandenburger": 1,
    "th\u00fcringer": 2,
    "erkennen": 14,
    "unverantwortlich": 1,
    "unterbringen": 1,
    "abermillionen": 1,
    "k\u00fcnstlich": 1,
    "medienhype": 1,
    "v\u00f6llig": 8,
    "arbeitgeber": 1,
    "arbeitslosenversicherung": 1,
    "ablehnen": 4,
    "mdep": 25,
    "n\u00f6te": 1,
    "wahrhaft": 4,
    "desastr\u00f6se": 1,
    "nieder": 1,
    "2\u20e34\u20e3": 1,
    "zugewinn": 2,
    "erfolgskurs": 1,
    "fachleute": 1,
    "sachkompetenz": 1,
    "laiendarsteller": 1,
    "kobold-experten": 1,
    "wirklic": 1,
    "gr\u00fc\u00dfen": 1,
    "herzlich": 49,
    "gunnar": 1,
    "beck": 2,
    "weiterhin": 17,
    "forsa": 3,
    "-umfrage": 1,
    "ltwbb": 3,
    "5\u20e30\u20e3": 1,
    "direktmandate": 1,
    "demoskopen": 1,
    "voraus": 3,
    "anstehend": 6,
    "begr\u00fcndung": 1,
    "juristische": 2,
    "feinschmecker": 1,
    "k\u00fcrzen": 2,
    "gesetzgeber": 1,
    "prozent": 48,
    "wert": 9,
    "dezember": 8,
    "2018": 15,
    "fingerzeig": 2,
    "punkt": 8,
    "\u00fcberholspur": 1,
    "menge": 2,
    "bundesl\u00e4ndern": 1,
    "wahlwerbung": 3,
    "verbindlich": 1,
    "klarstellung": 1,
    "stammen": 3,
    "mir!!!#berlindirekt": 1,
    "sonntagabend": 1,
    "19:10": 1,
    "henryk": 2,
    "broder": 2,
    "intakt": 1,
    "gesellschaft": 4,
    "w\u00e4hrungen": 1,
    "zdf-#sommerinterview": 1,
    "sonntag": 11,
    "19.10": 1,
    "langfristig": 1,
    "sinnbefreiter": 1,
    "verbaldiarrhoe": 1,
    "vollzusch\u00fctten": 1,
    "u.a.": 9,
    "vonderleyen\u0081s": 1,
    "boris": 1,
    "johnson": 1,
    "held": 1,
    "binnen": 2,
    "polizei": 14,
    "freibad": 1,
    "r\u00e4umen": 1,
    "migrantische": 1,
    "jugendgruppen": 1,
    "hervorragen": 2,
    "soviel": 1,
    "realit\u00e4tssinn": 1,
    "sch\u00e4tze": 1,
    "kollegen": 5,
    "teilung": 1,
    "west": 1,
    "ost": 2,
    "looos": 1,
    "landesliste": 1,
    "leipzig": 3,
    "social": 1,
    "media": 1,
    "kan\u00e4le": 1,
    "gedenken": 2,
    "mutig": 10,
    "patrioten": 6,
    "20juli1944": 1,
    "gewi\u00df": 3,
    "einsatz": 6,
    "leb": 1,
    "helden": 2,
    "nation": 2,
    "extremismus": 3,
    "diktatur": 1,
    "aufzustehen": 1,
    "gede": 1,
    "phantastische": 1,
    "kombination": 2,
    "herrlich": 3,
    "musik": 1,
    "kraftvoll": 1,
    "andr": 1,
    "blau": 4,
    "devoter": 1,
    "kanzlerwahlverein": 1,
    "machterhalt": 3,
    "werte": 11,
    "verr\u00e4t": 1,
    "afd-bundessprech": 1,
    "\ufe0frechtsgutachten": 1,
    "jur.": 1,
    "habil": 1,
    "michael": 2,
    "elicker": 1,
    "landeswahlausschuss\u0081es": 1,
    "listenpl\u00e4tze": 1,
    "homepage": 2,
    "cottbus": 2,
    "heutzutage": 1,
    "ausland": 6,
    "realistisch": 1,
    "rechtsstaat": 12,
    "umsetzen": 2,
    "l\u00e4cherlichkeit": 2,
    "prei": 1,
    "weltweit": 3,
    "asyl": 3,
    "verfassungsbeschwerde": 2,
    "s\u00e4chsische": 2,
    "streichung": 1,
    "willk\u00fcrakt": 1,
    "abfindungen": 1,
    "entlassungen": 1,
    "explodierend": 1,
    "sozialkosten": 1,
    "merkelisten": 1,
    "bleib": 1,
    "standhaft": 3,
    "erpressungsversuche": 1,
    "ober": 2,
    "verfassungssch\u00fctzer": 1,
    "exakt": 6,
    "w\u00e4hlen.\u00abhier": 1,
    "simply": 1,
    "great": 1,
    "that": 3,
    "the": 1,
    "spirit": 1,
    "real": 2,
    "democracy": 3,
    "what": 1,
    "europe": 2,
    "urgently": 1,
    "needs": 1,
    "not": 1,
    "erschreckend": 6,
    "demokratiedefizit": 2,
    "anzuk\u00e4mpfen": 1,
    "afd-bundess": 1,
    "w\u00e4hlerbetrug": 1,
    "stattfinden": 2,
    "kraft": 30,
    "gesetzt": 1,
    "7/7": 1,
    "ausgetragen": 1,
    "machtspielchen": 1,
    "verweigerung": 2,
    "repr\u00e4sentanz": 2,
    "6/7": 1,
    "ank\u00e4mpfen": 1,
    "saturieren": 1,
    "eurokraten": 1,
    "5/7": 1,
    "einfalt": 1,
    "teils": 1,
    "hingegen": 1,
    "     ": 2,
    "erinnern": 4,
    "vorg\u00e4n": 1,
    "4/7": 1,
    "europ\u00e4isch": 11,
    "reformer": 1,
    "keinerlei": 3,
    "parlamentspr": 1,
    "3/7": 1,
    "totalverweigerung": 1,
    "grundprinzipien": 1,
    "beleg": 4,
    "2/7": 1,
    "notwendige": 2,
    "verweigern": 3,
    "rechtskonservative": 1,
    "1/7": 1,
    "stra\u00dfburg": 9,
    "abspielen": 1,
    "markieren": 1,
    "tiefpunkt": 2,
    "euparlament\u0081s": 1,
    "mara": 1,
    "belohnen": 1,
    "eu-chefin": 1,
    "sogar": 10,
    "eu-kommissionspr": 1,
    "kriminell": 4,
    "schleppern": 1,
    "tod": 1,
    "mittelm": 1,
    "positiv": 3,
    "nominierung": 1,
    "scheitern": 1,
    "spitzenkandidatenverfahrens": 1,
    "schlepperbanden": 1,
    "komplizen": 1,
    "retten": 4,
    "tats\u00e4chlich": 7,
    "politikt\u00fcchtigkeit": 1,
    "kommission": 2,
    "seet\u00fcchtigkeit": 1,
    "gorchfock": 1,
    "2\u20e36\u20e3": 1,
    "ltwsachsen": 2,
    "kopf-an-kopf-rennen": 1,
    "konstituierend": 7,
    "sitzung": 8,
    "eu-parlaments": 2,
    "identit\u00e4t": 6,
    "k\u00e4m": 1,
    "hartaberfair": 6,
    "vertragen": 1,
    "parteipolitischen": 1,
    "neutralit\u00e4t": 2,
    "verzichten": 2,
    "ausnahmsweise": 2,
    "zahlreich": 6,
    "eingegangen": 1,
    "geburtstag": 2,
    "herzen": 5,
    "gedeon": 1,
    "betreiben": 4,
    "ausf\u00e4llen": 1,
    "gesch\u00e4ft": 2,
    "gegners": 1,
    "intellektuell": 2,
    "geisterfahre": 1,
    "versammeln": 1,
    "wahrnehmen": 2,
    "sol": 1,
    "ns-politik": 1,
    "mietendeckel\")jetzt": 1,
    "hauptstadt": 2,
    "   ": 13,
    "sie.wird": 1,
    "plan": 2,
    "rotrotgr\u00fcne": 1,
    "akks": 1,
    "polkappen": 1,
    "\u00e4quator": 1,
    "f\u00fchrung": 2,
    "zusammenarbeit": 4,
    "anstacheln": 1,
    "gewaltfanatiker": 1,
    "geistig": 2,
    "brandstiftern": 1,
    "franzi": 1,
    "pervers": 1,
    "beklagen": 2,
    "lieferando": 1,
    "spielen": 7,
    "hausfriedensbruch": 1,
    "bega": 2,
    "afd-direktkandidat": 1,
    "wahlkreis": 4,
    "g\u00f6rlitz": 5,
    "ereignisse": 1,
    "werfen": 10,
    "schatten": 2,
    "trump\u0081s": 1,
    "bombardieren": 1,
    "hochrespektabel.sein": 1,
    "vorg\u00e4nger": 2,
    "vortrag": 6,
    "neulich": 1,
    "gegeben": 1,
    "anlass": 6,
    "luebcke": 1,
    "f\u00fchrend": 1,
    "journalisten": 5,
    "ehedem": 1,
    "altehrw\u00fcrdigen": 2,
    "faz": 1,
    "jasper": 1,
    "tauber": 2,
    "politische": 13,
    "\u00e4mter": 1,
    "eignen": 1,
    "parlamentarisc": 1,
    "cdu-politiker": 1,
    "kapital": 1,
    "mord": 7,
    "walter": 1,
    "l\u00fcbcke": 2,
    "schlagen": 5,
    "wirklichkeit": 1,
    "fabriziert": 1,
    "prestigeprojek": 1,
    "l\u00fcckenlose": 1,
    "aufkl\u00e4rung": 1,
    "bestrafung": 1,
    "vernun": 1,
    "volksaufstand": 1,
    "opfer": 11,
    "17juni": 1,
    "1953": 1,
    "stimme": 13,
    "bem\u00fchen": 3,
    "traumfabrik": 1,
    "hollywood": 1,
    "realisten": 1,
    "verhindern!#g\u00f6rlitz": 1,
    "wippel": 4,
    "grandiose": 3,
    "44,9": 1,
    "respekt": 4,
    "gl\u00fcckwunsch": 18,
    "sebastian": 4,
    "wasser": 2,
    "f\u00fcrs": 2,
    "volk": 10,
    "predigen": 3,
    "wein": 3,
    "saufen": 1,
    "sogenannt": 5,
    "bunt": 4,
    "helfern": 1,
    "mitgliedern": 1,
    "alternative": 14,
    "+73": 1,
    "l\u00e4ndern": 2,
    "erhalten": 6,
    "pflegekrise": 1,
    "angehen": 4,
    "anstatt": 4,
    "freistaat": 2,
    "pressekonferenz": 12,
    "identity": 2,
    "beschr\u00e4n": 1,
    "grundsteuer": 1,
    "bewohner": 1,
    "frei": 4,
    "himmel": 2,
    "haust.zeit": 1,
    "k\u00fcnftig": 1,
    "angeh\u00f6ren": 2,
    "schwund": 1,
    "parteif\u00fchrung": 1,
    "kopie": 1,
    "thesen": 1,
    "richtige": 5,
    "juni": 2,
    "oberb\u00fcrgermeisterwah": 1,
    "unsinn": 8,
    "gesellschaftliche": 2,
    "pfingstfest": 1,
    "kreis": 2,
    "freunden": 3,
    "sommerliche": 1,
    "wetter": 1,
    "berufsstand": 1,
    "satirikers": 1,
    "entbehrlich": 1,
    "ep2019": 10,
    "europadelbuonsenso": 1,
    "delegationssitzung": 1,
    "hochmotiviert": 1,
    "europadelbuonse": 1,
    "tagesstimme": 1,
    "afd-sprecher": 18,
    "eu-abgeordnete": 2,
    "interessieren": 6,
    "nahles-r\u00fccktritt": 1,
    "pol": 4,
    "konkursverwalter": 1,
    "abschw\u00f6ren": 1,
    "nicht.abschw\u00f6ren": 1,
    "finster": 1,
    "mittelalter": 1,
    "diejenig": 1,
    "fl\u00e4chenl\u00e4ndern": 1,
    "schaffen": 12,
    "unterst\u00fctzen": 12,
    "aussichtsreich": 1,
    "ob-kandidaten": 1,
    "entgegenbringen": 1,
    "oberb\u00fcrgermeisterwahl": 2,
    "1.jetzt": 1,
    "gt;&gt;das": 1,
    "erfolgsrezept": 1,
    "starke": 3,
    "verankerung": 1,
    "\u00f6rtlich": 2,
    "strukturen": 1,
    "afd-politiker": 1,
    "zumeist": 1,
    "lokal": 1,
    "journalismus": 3,
    "stimmungsmache": 1,
    "bestimmen": 7,
    "europawahl2019": 15,
    "zuk\u00fcnftig": 2,
    "bernhard": 2,
    "zimniok": 2,
    "beirren": 1,
    "sitzen": 7,
    "erhal": 1,
    "freuen": 15,
    "tanken": 1,
    "heizen": 1,
    "greta\u0081s": 1,
    "panik-steuer": 1,
    "schenken": 1,
    "danken.zeit": 1,
    "mindestens": 1,
    "steigerung": 1,
    "euwahl": 20,
    "2014": 2,
    "euwahl2019": 4,
    "gehwaehlen": 1,
    "fugen": 2,
    "zur\u00fcckzu": 1,
    "\ufe0f#afd": 4,
    "vorabend": 1,
    "1\u20e33\u20e3": 1,
    "\ufe0f\u2139\ufe0f": 10,
    "a\u035fl\u035fl\u035fe\u035fn\u035fs\u035fb\u035fa\u035fc\u035fh": 1,
    "pers\u00f6nlich-m\u00fcndliche": 1,
    "befr": 1,
    "netz": 3,
    "beherrschen": 1,
    "viralen": 1,
    "hit": 1,
    "platziert": 1,
    "deutschl": 1,
    "afd-spitzenkandidat": 25,
    "schildern": 1,
    "schief": 3,
    "annehmen": 2,
    "gering": 2,
    "retweeten": 5,
    "soweit": 3,
    "mobilisieren": 2,
    "optimismus": 1,
    "listenplatz": 10,
    "stellvertretend": 15,
    "vorsitzend": 12,
    "impressionen": 4,
    "wunderbar": 1,
    "gera": 5,
    "chancen": 2,
    "oberb\u00fcrgermeister": 2,
    "6\u20e30\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "aufrufe": 2,
    "erfolgreich": 7,
    "afd-wahlprogramm": 3,
    "erfolgsweg": 1,
    "19.00": 5,
    "heuti": 1,
    "freu": 1,
    "afd-endspurt": 1,
    "erleben": 2,
    "\ufe0fverfolgen": 1,
    "gro\u00dfveranstaltungen": 1,
    "tabuthemen": 1,
    "absage-mail": 1,
    "vermieterin": 1,
    "weitverbreitet": 1,
    "dokumentieren": 1,
    "einladung": 22,
    "verstand": 1,
    "entgegnet": 1,
    "wasmireuropabringt": 2,
    "infam": 2,
    "kommt!#afd": 1,
    "wiegehtseuropa": 2,
    "wasmireuropabringt.#afd": 1,
    "wiegehtseurop": 1,
    "\u00f6kologisch": 1,
    "realismus": 1,
    "klimahysterie": 2,
    "vern\u00fcnftig": 6,
    "energiemix": 1,
    "antifa": 3,
    "terrororganisation": 2,
    "haupt": 1,
    "gliedern": 1,
    "erneuern": 1,
    "sowohl": 5,
    "angesprochen": 2,
    "schnullerkettenverordnung": 1,
    "pizza-verordnung": 1,
    "leitf\u00e4higkeitsverordnung": 1,
    "waldhon": 1,
    "nachhaltig": 4,
    "massenmigration!#wasmireuropabringt": 1,
    "20.15": 1,
    "eu-b\u00fcrokraten": 1,
    "verwechseln": 1,
    "sch\u00f6n": 10,
    "irrsinns-summe": 1,
    "mrd": 3,
    "beispielsweise": 3,
    "haushalt": 2,
    "bildung": 4,
    "gipfeltreffen": 1,
    "parteichefs": 1,
    "gespr\u00e4ch": 3,
    "bedrohungen": 2,
    "machtlos": 2,
    "keller": 1,
    "reden": 8,
    "wahlprogramm": 10,
    "erwiderung": 2,
    "unterscheiden": 2,
    "annewill": 9,
    "europaparlament": 8,
    "adresse": 1,
    "inner\u00f6sterreichischer": 1,
    "annew": 1,
    "verflechtungen": 1,
    "kanzler": 3,
    "an:#strache": 1,
    "fpoe": 1,
    "zusammenarbeiten": 1,
    "programmatisch": 1,
    "schwesterpartei": 1,
    "\u00f6sterreich": 5,
    "afd-spitzenk": 1,
    "stel": 1,
    "neuwahlen": 5,
    "v\u00f6lkerverst\u00e4ndigung": 1,
    "mailand": 5,
    "liche": 2,
    "gr\u00fc\u00dfe": 8,
    "joerg": 1,
    "for": 3,
    "germany.#26maggiovotolega": 1,
    "afd-kandidaten-check": 9,
    "europaparlamen": 1,
    "-duett": 1,
    "zweier": 2,
    "vollst\u00e4ndig": 6,
    "ungeeignet": 1,
    "ziemlich": 3,
    "lachhaft": 3,
    "gegnersc": 1,
    "guido": 1,
    "reil": 2,
    "waschecht": 1,
    "steiger": 2,
    "donnerstag": 6,
    "22.15": 1,
    "schlagabtausch": 1,
    "\u00fcben": 3,
    "italienisch": 2,
    "gelingen": 3,
    "22:15": 1,
    "zdf-#schlagabtausch": 1,
    "spitzenkandidaten": 8,
    "fdp": 22,
    "grazie": 1,
    "agli": 1,
    "tedeschi": 1,
    "aspettiamo": 1,
    "sabato": 1,
    "piazzaduomo": 1,
    "milano": 2,
    "saremo": 1,
    "tantis": 1,
    "sachleistungen": 1,
    "goal": 1,
    "sinne": 3,
    "parteiengesetzes": 1,
    "verwaltungsge": 1,
    "2016": 10,
    "vorstandsmitglied": 1,
    "dresdner": 1,
    "treten": 5,
    "freundliche": 2,
    "begegnung": 1,
    "interessant": 6,
    "steve": 1,
    "bannon": 1,
    "weimar.good": 1,
    "friendly": 1,
    "meet": 1,
    "benennung": 1,
    "vermerken": 1,
    "dr.-titel": 1,
    "berufsbezeic": 1,
    "lars": 2,
    "patrick": 2,
    "berg": 2,
    "gr\u00fcndungsmitglied": 1,
    "gesch\u00fcrt": 1,
    "expertise": 1,
    "ep2": 1,
    "gebote": 1,
    "verabschieden": 6,
    "fp\u00f6": 4,
    "terveiset": 1,
    "italiaan": 1,
    "zdf-#politbarometer": 1,
    "1\u20e34\u20e3": 3,
    "m\u00e4rz": 10,
    "april": 9,
    "islamisierung": 5,
    "christlich": 1,
    "gepr\u00e4gt": 1,
    "bayern": 21,
    "bremen": 4,
    "morddrohungen": 2,
    "wahlplakaten": 1,
    "vorbildlich": 1,
    "stadtratskandidaten": 1,
    "mitglieder": 9,
    "dresd": 1,
    "grundidee": 1,
    "vaterl\u00e4nder": 2,
    "bereichen": 1,
    "kooperieren": 1,
    "angelegenheiten": 1,
    "besse": 1,
    "christine": 2,
    "studieren": 3,
    "usa": 3,
    "markus": 2,
    "buchheit": 1,
    "politologe": 1,
    "rechtswissenschaftler": 1,
    "t\u00e4tigkeit": 2,
    "1\u20e33\u20e3%": 1,
    "umfragen": 5,
    "n\u00e4hern": 5,
    "enorme": 1,
    "bundespolitische": 1,
    "bedeutung": 3,
    "sogenan": 1,
    "endl": 2,
    "abschluss": 2,
    "absagen": 1,
    "vs.": 8,
    "                             ": 1,
    "tra": 1,
    "j\u00fcterbog#europawahl#europawahl2019#kommunalwahl2019": 1,
    "bessin": 1,
    "26.mai": 1,
    "http": 14,
    "timmermans": 1,
    "weber": 3,
    "wahlarena": 1,
    "eu-romantiker": 1,
    "tv-duell": 1,
    "pardon": 1,
    "tv-duett": 1,
    "anguck": 1,
    "k\u00fcrzlich": 3,
    "unterhalten": 1,
    "rahmen": 3,
    "hebeln": 1,
    "wei\u00df": 3,
    "sylvia": 2,
    "limmer": 2,
    "verheiraten": 1,
    "kinder": 7,
    "bargeld": 2,
    "enteignungspolitik": 1,
    "wehren": 2,
    "enteignung": 3,
    "verm\u00f6gen": 1,
    "nullen": 2,
    "einhalt": 3,
    "gebieten": 2,
    "pforzheim": 6,
    "zerst\u00f6rung": 4,
    "wohlstands": 1,
    "genauso": 2,
    "verherrlichung": 1,
    "elektromobil": 1,
    "besuchen": 3,
    "entstanden": 1,
    "n\u00e4hen": 4,
    "ansehen": 2,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrend": 1,
    "klubobmann": 1,
    "rufen": 3,
    "klima-notstand": 1,
    "gesunden": 2,
    "b\u00fcrokratie-": 1,
    "lobby-wahnsinn": 1,
    "lobbyisten": 1,
    "vorbei": 8,
    "menschenverstand": 5,
    "wiederherstellen": 2,
    "tagderarbeit": 1,
    "aussprechen.danke": 1,
    "verdi": 2,
    "verdecken": 2,
    "plakate": 2,
    "tatenlos": 4,
    "scheinen": 6,
    "greta-hypes": 1,
    "anh\u00f6ren": 1,
    "b\u00f6se": 3,
    "steuererh": 1,
    "werdenden": 2,
    "konservativ-patriotischen": 1,
    "plakat": 2,
    "einstimmigkeitsprinzip": 1,
    "bollwerk": 1,
    "umverteilungsw\u00fcnsche": 1,
    "gewinner": 1,
    "nuestras": 1,
    "felicitaciones": 1,
    "grandes": 1,
    "ganadores": 1,
    "hoy": 1,
    "wahlspot": 2,
    "br\u00fcssel!+++die": 1,
    "vater": 2,
    "rekord": 1,
    "september):#afd": 1,
    "2\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3": 1,
    "namen": 10,
    "augenma\u00df": 2,
    "gesund": 6,
    "sichern": 14,
    "titel": 1,
    "druckfrischen": 1,
    "buches": 1,
    "herausgege": 1,
    "tritt": 4,
    "patriotischer": 2,
    "herbst": 8,
    "ostdeutschland": 1,
    "dienen": 6,
    "interesse": 7,
    "europas": 2,
    "europawah": 1,
    "bekanntheit": 1,
    "sch\u00e4ndlich": 2,
    "nordstream2": 1,
    "realisieren": 3,
    "evp-spitzenkand": 1,
    "verfassungsbruch": 1,
    "einschenken": 1,
    "vers\u00fcndigen": 1,
    "heimatlandes": 1,
    "evp-spitzenkandidaten": 1,
    "3\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3": 2,
    "st\u00e4rken": 4,
    "ostern": 3,
    "tragisch": 1,
    "hunderte": 1,
    "afd-b\u00fcrgerdialog": 1,
    "velten": 1,
    "sprecherliste": 1,
    "versprechen": 7,
    "mix": 1,
    "harald": 4,
    "hintergrund": 5,
    "erfreulicherweise": 1,
    "wunschort": 1,
    "aussuchen": 1,
    "friedlich": 3,
    "aus\u00fcbung": 1,
    "glaubens": 1,
    "t\u00f6ten": 1,
    "mehrer": 8,
    "buchvorstellung": 1,
    "sichern!\"kandidaten": 1,
    "hans-hermann": 3,
    "gockel": 3,
    "beleuchten": 1,
    "folgend": 3,
    "patriotische": 5,
    "gedeihen": 1,
    "zwischenstand": 2,
    "bienvenu": 1,
    "aux": 1,
    "amis": 1,
    "fran\u00e7ais": 1,
    "parlement": 1,
    "europ\u00e9en": 1,
    "ensemble": 1,
    "nous": 2,
    "engageons": 1,
    "pour": 1,
    "bon": 1,
    "sens": 1,
    "est": 1,
    "establishment": 1,
    "f\u00fcrchten": 2,
    "europawahl": 13,
    "eu-zentralismus": 1,
    "karfreitag": 1,
    "echte": 9,
    "friday": 1,
    "future": 1,
    "osterfeiertage": 1,
    "ostersonntag": 1,
    "generalsekret\u00e4r": 1,
    "stelldichein": 1,
    "derzeitig": 4,
    "industriezweig": 1,
    "vormerken": 5,
    "europatalk": 1,
    "ausstrahlung": 2,
    "ostersamstag": 1,
    "\ufe0fyout": 1,
    "irrsnn": 1,
    "mitmenschen": 1,
    "wah": 1,
    "finnen-partei": 1,
    "slowakische": 1,
    "sme": 1,
    "rodina": 1,
    "projekt": 1,
    "willkomm": 1,
    "arbeiterklasse": 1,
    "magdeburg": 4,
    "estnischen": 1,
    "eu-fraktion": 2,
    "richtungsweisenden": 1,
    "treffens": 1,
    "neuesten": 2,
    "vorstellen": 4,
    "riesig": 1,
    "eapn": 1,
    "afd-chef": 4,
    "betonen": 2,
    "berlindirekt": 1,
    "parteispenden": 1,
    "eur": 1,
    "afd-programm": 15,
    "sekunden": 1,
    "auspl\u00fcndern": 1,
    "europee": 1,
    "sar\u00e0": 1,
    "con": 1,
    "salvini": 2,
    "satz": 1,
    "hamburger": 5,
    "spd-schulsenator": 1,
    "ties": 1,
    "rabe:\u00bbein": 1,
    "sch\u00fcler": 4,
    "cops": 1,
    "are": 1,
    "startschuss": 1,
    "offenburg": 1,
    "oberr": 1,
    "veranstaltungen": 2,
    "baden-w\u00fcrttemberg": 15,
    "lernen": 2,
    "csu-spitzenkandidaten": 1,
    "eu-kritischen": 1,
    "gelder": 2,
    "zukommen": 2,
    "zensurmaschine": 1,
    "legale": 2,
    "meinun": 1,
    "selbstverst\u00e4ndlich": 6,
    "artikel13": 2,
    "europ\u00e4er": 1,
    "zus\u00e4tzlich": 1,
    "neuank\u00f6mmlingen": 1,
    "angelegenheit": 3,
    "irgendetwas": 2,
    "verbergen": 1,
    "abstimmungsverhalten": 1,
    "antisemitisch": 2,
    "beleidigen": 1,
    "uploadfilter": 5,
    "riesige": 1,
    "anmelden": 3,
    "europawahl\u0081auftakt": 1,
    "offenburg!++live": 1,
    "internets": 1,
    "bedrohen": 1,
    "sieger": 1,
    "niederl\u00e4ndisch": 1,
    "regionalwahlen": 1,
    "afd-abgeordnete": 6,
    "anlauf": 1,
    "vizepr\u00e4sidentin": 2,
    "bundestag\u0081s": 1,
    "wikipedia": 1,
    "protest": 1,
    "eu-#urheberrechtsreform": 1,
    "abschalten": 1,
    "aktion": 2,
    "lade": 1,
    "orban": 5,
    "fidesz": 1,
    "suspendierung": 1,
    "ehe": 2,
    "evp": 2,
    "fidesz-partei": 2,
    "viktor": 5,
    "gl\u00fccklic": 1,
    "ungarn\u0081s": 1,
    "regierungschef": 1,
    "passen": 3,
    "prophetenstatus": 1,
    "notieren": 3,
    "afd-#spitzenkandidat": 1,
    "erkl\u00e4rt": 1,
    "geplant": 4,
    "urheberrecht": 2,
    "eupar": 1,
    "k\u00f6pfe": 1,
    "hinweg": 1,
    "haaren": 1,
    "herbeigezogener": 1,
    "quatsch": 1,
    "panik": 2,
    "versetzen": 1,
    "beschloss": 1,
    "stadtrat": 1,
    "antrag": 10,
    "sed-nachfolger": 1,
    "einschr\u00e4nkung": 1,
    "licher": 1,
    "reibu": 1,
    "bundeswahlausschuss": 1,
    "wahlvorschlag": 1,
    "feige": 2,
    "widerw\u00e4rtig": 3,
    "abscheu": 1,
    "t\u00e4ter": 6,
    "tief": 8,
    "beileid": 3,
    "unschu": 1,
    "sendung": 5,
    "lebendig": 2,
    "kirche": 5,
    "diskurs": 4,
    "ges": 1,
    "habe:#maischberger": 1,
    "unterwegs": 2,
    "-talk": 1,
    "maischberger+++heute": 1,
    "einschalten": 4,
    "brexit-drama": 1,
    "chaos": 2,
    "verhindern": 3,
    "werden?\"++ab": 1,
    "amok": 1,
    "johannes": 2,
    "b\u00fcrge": 3,
    "paukenschlag": 1,
    "konflikt": 1,
    "merk": 3,
    "schnell": 3,
    "rapid": 1,
    "bergab": 2,
    "arbeitsminister": 1,
    "hochgef\u00e4hrliche": 2,
    "mischung": 3,
    "ansammlung": 1,
    "verbohrtheit": 1,
    "1\u20e31\u20e3-": 1,
    "worten": 3,
    "abweisen": 1,
    "asch": 1,
    "gewiss": 3,
    "derart": 4,
    "verqueren": 1,
    "realit\u00e4ten": 1,
    "unionsvertrete": 1,
    "v-leute": 1,
    "pr\u00fcff\u00e4lle": 1,
    "launig": 1,
    "osterhofen": 7,
    "10.00": 1,
    "aschermittwoch": 8,
    "gastgeber": 2,
    "beraten": 2,
    "t\u00fcre": 1,
    "kehren": 1,
    "st\u00e4ndig": 3,
    "merkel-klon": 1,
    "wagen": 1,
    "anflug": 2,
    "restkonservatismus": 1,
    "b\u00fcttenrede": 1,
    "verlaub": 3,
    "mund": 1,
    "managers": 1,
    "selten": 3,
    "reihe": 1,
    "katrin": 3,
    "fachkraft": 1,
    "deu": 2,
    "bedauernswerte": 1,
    "irrsinnspolitik": 1,
    "hinhalten": 1,
    "m\u00fcssen.ze": 1,
    "individualit\u00e4t": 1,
    "echt": 6,
    "suspekt": 1,
    "sin": 1,
    "zugreifen": 1,
    "restkarten": 1,
    "verf\u00fcgbar": 4,
    "fraktionsvorsitzenden": 1,
    "fraktionsdiszipli": 1,
    "fastnacht": 2,
    "unbek\u00fcmmert": 1,
    "tickets": 1,
    "melden": 6,
    "derlei": 5,
    "brandgef\u00e4hrlichen": 1,
    "netzwerken": 1,
    "nat": 1,
    "reine": 1,
    "kartellpartei": 1,
    "verwaltungsgericht": 2,
    "verfassungsschutz-pr\u00e4sidenten": 1,
    "haldenwang": 1,
    "haushalte": 1,
    "finanzielle": 1,
    "reserven": 1,
    "nahezu": 1,
    "dritt": 1,
    "frisch": 3,
    "festgenommen": 1,
    "angreifer": 2,
    "justiz": 3,
    "fu\u00df": 1,
    "akut": 1,
    "gr\u00fcnitis": 2,
    "erkranken.akute": 1,
    "fachkreisen": 1,
    "utopiebesoffen": 1,
    "pr\u00e4dikat": 1,
    "sehenswert": 1,
    "weisen": 5,
    "nahe": 1,
    "dortig": 3,
    "b\u00fcros": 2,
    "eher": 3,
    "touristischer": 1,
    "br\u00fcckenkopf": 1,
    "reise": 3,
    "g\u035fe\u035fg\u035fe\u035fn": 1,
    "cdu-landesverb\u00e4nde": 1,
    "ewige": 1,
    "kanzlerdarstellerin": 12,
    "wahlk": 1,
    "nase": 3,
    "g\u00e4ngelung": 1,
    "doppelmoral": 6,
    "wien": 3,
    "vizekanzlers": 1,
    "heinz-christian": 1,
    "f\u00fcrchterlich": 2,
    "wochenende": 5,
    "messerattacken": 2,
    "quer": 1,
    "durchs": 1,
    "h\u00e4ufig": 4,
    "programm": 7,
    "online": 2,
    "abgeschoben": 1,
    "ausl\u00e4nder": 4,
    "m\u00fchelos": 2,
    "zur\u00fcckkehren": 1,
    "wirken": 4,
    "fort": 1,
    "wiederholt.\u00abzeit": 1,
    "ticket": 1,
    "politischeraschermittwoch": 1,
    "winfried": 1,
    "hermann": 1,
    "2011": 2,
    "verkehrsbehinderungs-minister": 1,
    "musterl\u00e4ndle": 1,
    "baden-w\u00fcr": 1,
    "beruhigend": 1,
    "placebo-pillen": 1,
    "d\u035fa\u035fg\u035fe\u035fg\u035fe\u035fn": 1,
    "nei": 1,
    "verursachen": 2,
    "situation": 1,
    "werkstatt": 1,
    "glau": 1,
    "aufruf": 2,
    "februar": 4,
    "rechtsstaatspartei": 1,
    "initiative": 2,
    "bundesinnenminister": 1,
    "unfassbare": 6,
    "unbelehrbarsten": 1,
    "verbohrt": 1,
    "betrieben": 1,
    "fischer": 2,
    "mitte": 4,
    "steigb\u00fcgelhalter": 1,
    "irrsinn": 6,
    "entgege": 1,
    "2019": 8,
    "gericht": 1,
    "markige": 1,
    "spr\u00fcche": 2,
    "klopfen": 1,
    "vorne": 1,
    "fehl": 1,
    "zerfleischen": 1,
    "verblieben": 2,
    "spd-w\u00e4hler": 1,
    "geeignet": 2,
    "arzt": 1,
    "schauen": 12,
    "sonde": 1,
    "klamrothskonter": 1,
    "n-tv": 1,
    "erfolgen": 3,
    "23:30": 1,
    "plenarsaal": 1,
    "stolz": 3,
    "antifa-flagge": 1,
    "faktenlage": 1,
    "weitsicht": 2,
    "unglaublich": 2,
    "kategorie": 1,
    "straftaten": 3,
    "neujahrsansprache": 1,
    "parteifreunden": 1,
    "anschauen": 12,
    "flieger": 1,
    "knapp": 5,
    "versp\u00e4tung": 2,
    "gedenkstunde": 1,
    "plenum": 3,
    "gast.thema": 1,
    "zentrum": 2,
    "problems": 2,
    "belegen": 2,
    "worum": 1,
    "seenotrettern": 1,
    "drau\u00dfen": 1,
    "rentner": 3,
    "m\u00fclleimern": 1,
    "pfandflaschen": 1,
    "w\u00fchlen": 1,
    "bezahlen": 3,
    "bamf": 2,
    "233": 1,
    "freilassin": 1,
    "zentral": 7,
    "gedenkveranstaltung": 1,
    "konzentrationslager": 1,
    "verantwortlich": 2,
    "rechts-": 1,
    "gerechtigkeitsempfinden": 1,
    "speien": 1,
    "eklatanter": 1,
    "missbrauch": 2,
    "sozialsystems": 2,
    "klagen": 4,
    "eu-kommission": 4,
    "undin": 1,
    "wirtschaftssadismus": 1,
    "\u00f6koideologen": 1,
    "hart": 3,
    "oppositionsbank": 1,
    "iwf": 3,
    "korrigieren": 1,
    "wirtschaftswachstum": 1,
    "afd-bunde": 1,
    "g\u00e4nzlich": 1,
    "afd-verdacht": 1,
    "k\u00f6nnen.die": 1,
    "warnungen": 2,
    "st\u00e4dtetags": 1,
    "wonach": 1,
    "erstarken": 1,
    "ltwsn": 2,
    "ltwth": 2,
    "wohlstandsverl": 1,
    "afd-#europawahlversammlung": 1,
    "riesa": 1,
    "11.-14.01.)++eine": 1,
    "urdemokratische": 1,
    "\u00fcberzeugend": 1,
    "kandid": 1,
    "bewusst": 3,
    "dokument": 1,
    "verfassungsschutz\u0081es": 1,
    "pressen": 3,
    "weitergeben": 1,
    "stegner": 6,
    "name": 1,
    "gest\u00e4ndnis": 1,
    "dumm": 1,
    "instrumentalisierung": 1,
    "bfv": 1,
    "feinde": 1,
    "ank\u00fcndigung": 2,
    "nicht-ereignis": 1,
    "erw\u00e4hnung": 2,
    "bedurft": 1,
    "anf\u00fchren": 1,
    "schicken": 2,
    "afrikanisch": 1,
    "federlesen": 1,
    "reisebussen": 1,
    "norden": 1,
    "wei": 1,
    "kritik": 3,
    "annegret": 2,
    "umwelthilfe": 3,
    "kommentieren": 3,
    "g\u00fcnther": 2,
    "ohren": 2,
    "gew\u00e4hlt": 5,
    "truppe": 1,
    "afdbpt": 10,
    "rie": 1,
    "januar": 2,
    "unerkl\u00e4rlich": 1,
    "sorge": 5,
    "klar": 7,
    "jen": 7,
    "darstellung": 1,
    "transportieren": 1,
    "z\u00fcndeln": 1,
    "einstellen": 1,
    "frank": 3,
    "magnitz": 3,
    "j\u035fe\u035fg\u035fl\u035fi\u035fc\u035fh\u035fe": 1,
    "strikt": 6,
    "mordanschlag": 1,
    "stellungnahme": 5,
    "bundeskanzleramt": 1,
    "bundespr\u00e4sidialamt": 1,
    "mdb": 10,
    "vorhin": 2,
    "angreifern": 1,
    "halbtot": 1,
    "geschlagen.im": 1,
    "mom": 1,
    "justizministerin": 1,
    "forderungen": 3,
    "entsprechend": 1,
    "versch\u00e4rf": 1,
    "traktieren": 1,
    "g\u00e4ngeln": 1,
    "hirnverbr": 1,
    "stelle": 5,
    "x-ten": 1,
    "ma\u00dfnahme": 1,
    "pr\u00fcgel-b\u00fcrschchen": 1,
    "amberg": 2,
    "wiede": 1,
    "bezug": 2,
    "abschiebungen": 4,
    "sicherheits": 1,
    "solcherlei": 1,
    "verletzen": 4,
    "gewalttaten": 1,
    "neujahr": 1,
    "prosit": 1,
    "youtube-kanal": 2,
    "abonniert?+++lassen": 1,
    "bequemen": 2,
    "videos": 1,
    "meinungs\u00e4u\u00dferung": 1,
    "parteisprecher": 1,
    "fest:(1/4": 1,
    "schutzsuchenden": 1,
    "anschlie\u00dfen": 3,
    "krankenhaus": 1,
    "antworten": 11,
    "efdd-europa-talk": 4,
    "stelltmoder": 1,
    "logischerweise": 1,
    "sicherungssystemen": 1,
    "afd-mdep": 1,
    "+1\u20e36\u20e3,5\u20e3": 1,
    "sachsen!\u2139\ufe0f": 1,
    "moderator": 4,
    "hans-hermann-gockel": 1,
    "afd-spitz": 1,
    "platzen": 3,
    "max": 16,
    ".0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "trailers": 1,
    "richard": 2,
    "sulik": 2,
    "vorank\u00fcndigung": 1,
    "freitag": 5,
    "uhr!\"#meuthen": 1,
    "3:richard": 1,
    "industrie-museum": 1,
    "5%-h\u00fcrde": 1,
    "kl\u00e4ren": 1,
    "letztlich": 3,
    "~61,5": 1,
    "millione": 1,
    "anma\u00dfen": 1,
    "resch": 1,
    "chef": 2,
    "selbsternannten": 5,
    "million": 3,
    "sozialhilfeempf\u00e4nger": 1,
    "importieren": 1,
    "fre": 1,
    "islam": 11,
    "angeblich": 6,
    "deutschen": 2,
    "ausweitung": 1,
    "fahrverbote": 1,
    "diesel\u0081fahrzeuge": 1,
    "eugh": 2,
    "hunderttaus": 1,
    "zeitgleich": 1,
    "annahme": 3,
    "suizidalen": 1,
    "migrationspakt\u0081es": 1,
    "erschein": 1,
    "besch\u00f6nigen": 1,
    "betroffen": 4,
    "staaten": 4,
    "sehend": 1,
    "auges": 1,
    "kirchen": 2,
    "synagogen": 1,
    "orte": 1,
    "hass": 2,
    "gedanken": 4,
    "ermorden": 1,
    "angeh\u00f6rigen.#stra\u00dfburg": 1,
    "strasbourg": 2,
    "angeh\u00f6rig": 6,
    "terroranschlags": 1,
    "dereinst": 1,
    "zuletzt": 2,
    "verbinden": 1,
    "unmutsbekundungen": 1,
    "frustierten": 1,
    "rest-konservativen": 1,
    "verbleiben": 1,
    "eklat": 1,
    "cdubpt18": 1,
    "unterschrift": 1,
    "landesverrat": 1,
    "delegieren": 2,
    "eugen": 1,
    "abler": 1,
    "halt": 2,
    "cdubpt": 1,
    "asylpolitische": 1,
    "liberalisierung": 1,
    "cduvorsitz\u0081enden": 1,
    "friedrich": 1,
    "blackrock": 1,
    "flugzeuge": 1,
    "sammeln": 1,
    "position": 2,
    "tickt": 3,
    "20:15": 1,
    "diskussionsrunden": 1,
    "jeweils": 3,
    "politikern": 1,
    "poli": 1,
    "schwerwiegend": 1,
    "freiheitlich-demokratische": 2,
    "grundordnung": 2,
    "wahnsinnspakt": 1,
    "rechtsp": 1,
    "2.0": 1,
    "finanzieren": 2,
    "steu": 2,
    "stra\u00dfburg++moderator": 1,
    "hans-her": 1,
    "migrationspolitischen": 1,
    "hofberichtersta": 1,
    "bestimmt++sehen": 1,
    "zusammenfassung": 1,
    "afd-#europawahlve": 1,
    "untadelige": 1,
    "repr\u00e4sentantin": 1,
    "afd.von": 1,
    "ber": 1,
    "weitersagen": 2,
    "17.00": 1,
    "jugend": 2,
    "mary": 1,
    "khan": 1,
    "hinzuzuf\u00fcgen": 1,
    "demokr": 1,
    "heben": 1,
    "mandat": 5,
    "bev\u00f6lkerung": 8,
    "ansp": 1,
    "reihen": 1,
    "migrationspakt": 2,
    "bevor": 3,
    "rausjagen": 1,
    "inhaltlich": 3,
    "wohlan": 1,
    "sage": 6,
    "stra\u00dfenschlachten": 1,
    "vielmehr": 1,
    "funktionierend": 4,
    "beid": 11,
    "pakte": 1,
    "binden": 1,
    "verpflichten": 2,
    "konzipiert": 1,
    "ausdruck": 2,
    "halte": 1,
    "unangemes": 1,
    "hoffnungstr\u00e4ger": 1,
    "stilisieren": 1,
    "sond": 1,
    "hillary": 1,
    "clinton": 1,
    "begrenzung": 1,
    "europa-talk": 1,
    "premieren-gast": 1,
    "imad": 4,
    "karim++erstausgabe": 1,
    "stra\u00dfburg\".der": 1,
    "beka": 1,
    "bekanntlich": 1,
    "m\u00f6glichkeit": 1,
    "uhr!++premiere": 1,
    "hochkar\u00e4tig": 4,
    "publizist": 2,
    "isl": 1,
    "m\u00f6bel": 1,
    "hause": 3,
    "fl\u00fcchtlings\"-unterkunft": 1,
    "analphabeten": 1,
    "mathematiker": 1,
    "raus": 1,
    "konzept": 2,
    "unfehlbar": 1,
    "eintreffen": 1,
    "\u00f6sterreichs": 1,
    "unmigrationspakt": 3,
    "dominoe": 1,
    "vermutlich": 3,
    "aufbpt": 1,
    "afd-liste": 1,
    "sind:1": 1,
    "europaparteitag": 1,
    "gegenrede": 1,
    "pr\u00e4sidium": 1,
    "gepf": 1,
    "2\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e3": 1,
    "youtube-kanals": 1,
    "verpassen": 3,
    "talksh": 1,
    "erhitzen": 1,
    "gem\u00fcter++die": 1,
    "unmissverst\u00e4ndliche": 1,
    "5\u20e30\u20e30\u20e3.0\u20e3": 1,
    "klarheit": 3,
    "licht": 6,
    "anmahnen": 2,
    "rechtsstaatlich": 1,
    "orientieren": 4,
    "festungeuropa": 1,
    "vielfalt": 4,
    "kommissio": 1,
    "manuskript": 1,
    "abschiedsrede": 1,
    "teilen": 5,
    "hintergrun": 1,
    "live-stream": 4,
    "05.11": 1,
    "11.00": 1,
    "\ufe0frichtigstellung": 1,
    "dietrich": 1,
    "murswiek": 1,
    "\ufe0f(1/2": 1,
    "medienberichterstattung": 1,
    "eindruck": 1,
    "erwecken": 1,
    "abonnieren": 3,
    "talkshow-reihe": 2,
    "wechselnd": 1,
    "g\u00e4sten": 2,
    "australien": 1,
    "ungarn": 3,
    "bedarf": 1,
    "bewertung": 4,
    "sicherheitslage": 5,
    "syrien": 5,
    "b\u00fcrgerlich-freiheitliche": 1,
    "volksverdummung": 3,
    "vollendung": 1,
    "drohend": 2,
    "massenmigration": 2,
    "vize": 1,
    "volkes": 7,
    "verbrechen": 3,
    "lic": 1,
    "erfahren": 4,
    "bayerisch": 6,
    "hessenwahl2018": 1,
    "5,5": 1,
    "gr\u00fcndung": 2,
    "parlamenten": 3,
    "landes-": 1,
    "hessenwahlist": 1,
    "wiesbaden": 2,
    "ergreif": 1,
    "gruppenvergewaltigung": 1,
    "freiburg": 2,
    "ausgangssperre": 1,
    "ltwhessen": 8,
    "lage": 8,
    "merkelmussweg": 3,
    "stutzen": 1,
    "abschlussveranstaltung": 1,
    "wiesbaden!++": 1,
    "\ufe0fdr": 1,
    "gesperrt": 2,
    "autobahn": 1,
    "polizeibeamte": 2,
    "spezialeinsatzkr\u00e4fte": 1,
    "verst\u00e4rkung": 1,
    "sicherheitsdien": 1,
    "sedierten": 1,
    "lebhafte": 1,
    "diskussionsku": 1,
    "hessen": 10,
    "vorsto\u00df": 1,
    "spd-justizministerin": 1,
    "barley": 1,
    "mitbekommen": 1,
    "totschweigen": 3,
    "global": 3,
    "compact": 1,
    "vorbeischauen": 1,
    "machen!++2": 1,
    "abs": 1,
    "verbrieft": 1,
    "timing": 1,
    "hessenwahl": 1,
    "abstimmung": 5,
    "oktober": 10,
    "eurokonferenz": 2,
    "konferen": 1,
    "verfolgen": 3,
    "leavingtheeuro": 1,
    "15.00": 1,
    "diskussionsrunde": 1,
    "br\u00fcs": 1,
    "aussteigen": 1,
    "bayern.besonderheit": 1,
    "einzug": 4,
    "landtag": 4,
    "zweistelliges": 1,
    "ltwba": 1,
    "lager": 3,
    "bayernwahl": 1,
    "wahlsieger": 1,
    "zweistellig": 3,
    "unbedingt": 2,
    "erst-": 1,
    "zweitstimme": 1,
    "ultimative": 2,
    "entscheidungshilfe": 1,
    "landesparl": 1,
    "csu-nahe": 1,
    "hanns-seidel-stiftung": 1,
    "argumentationshilfe": 1,
    "entscheidungstr\u00e4ger": 1,
    "zusamm": 1,
    "ltwbayern": 8,
    "21.50": 1,
    "annewill+++weiter": 1,
    "sch\u00fclersprecherin": 1,
    "spitzenkandidatin": 11,
    "blamieren": 1,
    "quittung": 2,
    "irrlichtern": 1,
    "drum": 2,
    "herz": 1,
    "desastr\u00f6sen": 2,
    "hierauf": 1,
    "antwort": 4,
    "seitens": 2,
    "erzbistum": 1,
    "sta": 2,
    "orient-abschiebe-express": 1,
    "fremdenfeindlichkeit": 1,
    "unterstellen": 1,
    "haltlos": 1,
    "knobloch": 1,
    "schr\u00f6der": 1,
    "prophezeien": 1,
    "wahlverlierer": 1,
    "hei\u00dfen.man": 1,
    "ministerpr\u00e4sident": 3,
    "logo": 1,
    "duh": 1,
    "nasenring": 1,
    "manege": 1,
    "lass": 1,
    "unterst\u00fctzer": 8,
    "sympathisanten": 1,
    "kreise": 5,
    "irrsinns": 2,
    "diesel-dilettanten": 1,
    "abstrafen": 1,
    "zuspruch": 3,
    "horst": 3,
    "drehhoher": 1,
    "farbe": 2,
    "cdu-vorsitz": 1,
    "kandidieren": 1,
    "lachen": 2,
    "arbeitnehmerfl\u00fcgel": 1,
    "parteivorsitzende": 1,
    "wahlwerbespot": 4,
    "28.10": 1,
    "vergessen": 3,
    "w\u00e4hl": 3,
    "heimat": 6,
    "l\u00e4cherlich": 2,
    "taugen": 1,
    "d\u00fcmmliche": 2,
    "stumpf.zeit": 1,
    "weitergehen": 5,
    "repr\u00e4sentieren": 2,
    "finger": 1,
    "s\u00f6der-csu": 1,
    "-abschaffern": 1,
    "multikulti-schickeria": 1,
    "spitzenbeamten": 1,
    "erdbeben": 1,
    "krachend": 2,
    "niederlage": 2,
    "umdenken": 2,
    "ehrlichkeit": 1,
    "berichterstattu": 1,
    "b\u00fcrgen": 1,
    "r\u00fcckf\u00fchrung": 7,
    "regierun": 1,
    "unseri\u00f6s": 1,
    "migrationsprobleme": 1,
    "freilich": 1,
    "verst\u00e4ndnis": 4,
    "gerechtigkeit": 2,
    "rente": 2,
    "alg2": 1,
    "beitragsjahren": 1,
    "groko-streit": 1,
    "gefolgsleuten": 1,
    "verbrauchen": 1,
    "24.09.2018": 1,
    "21.00": 2,
    "verstehen": 9,
    "\ufe0fh\u00f6chster": 1,
    "\ufe0fabstand": 1,
    "vergr\u00f6\u00dfern": 1,
    "prozentpunkte": 10,
    "bef\u00fcrchten": 2,
    "korrektur": 3,
    "werk": 2,
    "rechtspopulistischen": 1,
    "forum": 1,
    "bieten": 9,
    "laden": 4,
    "vielerorts": 1,
    "ltwhessen-spitzenkandidat": 1,
    "packen": 1,
    "100.000": 2,
    "fans": 2,
    "facebook-seite!++laden": 1,
    "verwandt": 1,
    "arbeitskollegen": 1,
    "afd-": 1,
    "merkel.wer": 1,
    "politis": 1,
    "landtagswahl\u0081en": 1,
    "bpk": 1,
    "bundesprogrammkommission": 1,
    "entwurf": 2,
    "programms": 1,
    "gro\u00dfa": 1,
    "figuren": 1,
    "antreiben": 1,
    "wille": 1,
    "erhalt": 3,
    "ahnung": 1,
    "sogwirkung": 1,
    "ausl\u00f6sen": 1,
    "k\u00f6nnen.wie": 1,
    "a\u035fl\u035fl\u035fz\u035fe\u035fi\u035ft\u035fh\u035fo\u035fc\u035fh": 1,
    "deutschlandtrend": 6,
    "\ufe0fumfrage": 1,
    "infratest": 11,
    "dimap": 3,
    "tugendterror": 1,
    "thilo": 3,
    "sarrazin": 3,
    "cdu.\u2139\ufe0f": 1,
    "htt": 8,
    "hrwahl": 1,
    "afd-#followerpower": 1,
    "gefragt+++#ltwbayern": 1,
    "\u00fcbers": 1,
    "gt;15.0": 1,
    "unw\u00fcrdig": 2,
    "schauspiel": 1,
    "einigung": 1,
    "causa": 2,
    "geschehen": 3,
    "personenschutz": 1,
    "abschiebung": 5,
    "abgelehnt": 3,
    "mehrfach": 1,
    "straff\u00e4llig": 1,
    "asylbewe": 1,
    "absto\u00dfend": 1,
    "schauspiels": 1,
    "funken": 2,
    "sel": 2,
    "offenabr": 1,
    "entlassung": 1,
    "verfassungsschutz\u0081pr\u00e4sidenten": 1,
    "twitter": 7,
    "demonstranten": 1,
    "anti-merkel-demo": 1,
    "f\u00e4kalien": 1,
    "molotow-cockta": 1,
    "beschimpfen": 2,
    "ossis": 1,
    "meinung": 5,
    "aufzwingen": 1,
    "emnid-umfrage": 1,
    "prognosen": 3,
    "afd-direktmandate": 1,
    "ersparen": 1,
    "grenzsch\u00fctzern": 1,
    "asyltouris": 1,
    "nahles": 7,
    "herausragenden": 1,
    "f\u00e4higkeiten": 1,
    "zersetzen": 1,
    "unrechts": 4,
    "anfeindungen": 1,
    "dreist": 4,
    "befehlston": 1,
    "vorgetragen": 1,
    "aufforde": 1,
    "amtsjahr": 1,
    "afd-bundesvorstand": 4,
    "arbeitsgruppe": 1,
    "einleiten": 1,
    "entzug": 1,
    "stim": 2,
    "methoden": 2,
    "einflussreichsten": 1,
    "spd-#bundestag\u0081sabgeordneten.das": 1,
    "+112": 1,
    "schutzsuchenden\u201c!+++13": 1,
    "einbringen": 2,
    "68er": 1,
    "versichern": 1,
    "tiefste": 1,
    "insa": 1,
    "ermitteln": 2,
    "zudem": 1,
    "ansteigen": 3,
    "relevant": 2,
    "erzielen": 1,
    "schwedendemokraten": 2,
    "17,6": 1,
    "dienstagmorgen": 1,
    "kanzleramt": 1,
    "namens": 2,
    "nachrichtendienstliche": 1,
    "abscheulich": 1,
    "koethen": 1,
    "streit": 2,
    "schlicht": 1,
    "afghanen": 3,
    "erbarmungslos": 1,
    "totg": 1,
    "sverigedemokraterna": 1,
    "sverige": 1,
    "schweden": 1,
    "geworden.zeit": 1,
    "anbringen": 1,
    "mediale": 1,
    "hofschranze": 1,
    "eig": 1,
    "unverbrauchte": 1,
    "schweigen!+++bei": 1,
    "lebenswerte": 1,
    "erhalten.zeit": 1,
    "schalen": 1,
    "anbiederung": 1,
    "merkelistin": 1,
    "punkrocker": 1,
    "peinli": 1,
    "urteile": 2,
    "ergangen": 1,
    "grell": 2,
    "rahn": 1,
    "miese": 1,
    "unwahrheiten": 1,
    "verunglimpfen": 2,
    "kanzlerin": 8,
    "vs-beobachtung": 1,
    "hetzjagden": 1,
    "generalstaatsanwaltschaft": 1,
    "wirsindmehr": 1,
    "sozialdemokraten": 2,
    "lieg": 1,
    "ma\u00dfgeblich": 2,
    "spaltun": 1,
    "10-j\u00e4hriger": 1,
    "afghane": 2,
    "vergewaltigen": 1,
    "mitsch\u00fcler": 1,
    "grundschul-ausflug": 1,
    "vorgeblich": 1,
    "10-j\u00e4hri": 1,
    "staatsvolks:8": 1,
    "uckermark": 1,
    "berliner": 6,
    "grundsch\u00fcler": 1,
    "10-j\u00e4hrigem": 1,
    "klassenfahrt": 1,
    "vorwerfen": 1,
    "schrecklich": 2,
    "mord-": 1,
    "gewalttt": 1,
    "chemnitz": 3,
    "kurswechsel": 1,
    "unabdingbar!++dr": 1,
    "innenpolitisch": 1,
    "einzelf\u00e4lle": 2,
    "grundfalsch": 1,
    "merkel-sprecher": 1,
    "hetzjagd": 1,
    "beweise": 1,
    "baechtliches": 1,
    "vorstrafenliste": 1,
    "drogendelikte": 1,
    "betragen": 2,
    "k\u00f6rperverletzung": 1,
    "ode": 1,
    "alexan": 1,
    "l\u00e4ngst": 5,
    "absurdistan": 1,
    "deutschlan": 1,
    "medienskandal": 1,
    "\u00f6fter": 1,
    "deutschsprachig": 1,
    "kom": 1,
    "s\u035fe\u035fh\u035fe\u035fn\u035fs\u035fw\u035fe\u035fr\u035ft": 1,
    "ma\u00dflos": 1,
    "sachsen-bashing": 1,
    "vorf\u00e4llen": 1,
    "aufgrund": 9,
    "ab!+++bleibt": 1,
    "hetzjagd\"-vorwurf": 1,
    "raum": 3,
    "r\u00fcckkehr": 2,
    "fdgo": 2,
    "siche": 1,
    "landtage": 2,
    "einziehen": 1,
    "messermorde": 1,
    "vergewaltigung": 1,
    "sinkflug": 2,
    "vorzeichen": 1,
    "oktober!+++in": 1,
    "sachsen-anhalt": 1,
    "sachsen-anhal": 1,
    "gewaltmonopol": 2,
    "geg": 2,
    "durchsetzen": 2,
    "k\u00f6rper": 1,
    "respektieren": 2,
    "gehend": 1,
    "katholische": 2,
    "kita": 1,
    "munde": 1,
    "ist!++die": 1,
    "inzwischen": 1,
    "grabplatte": 1,
    "asylbegehrender": 1,
    "11-j\u00e4hrige": 1,
    "sexuell": 2,
    "schwangerschaftsabbruch": 1,
    "brisant": 1,
    "durchsickert": 1,
    "vermeintlich": 2,
    "spendabel": 1,
    "bereiten": 3,
    "geschrieben": 1,
    "ungeschriebenen": 1,
    "zusammenlebens": 2,
    "gnadenlos": 1,
    "fl\u00fcchtlingskinder": 1,
    "7-j\u00e4hrigen": 1,
    "pausenhof": 1,
    "krankenhausreif": 1,
    "empfehlen": 2,
    "medienkreisen": 1,
    "aufschrei": 2,
    "geisterfahrer": 1,
    "spd-chefin": 1,
    "cdu-ministerpr\u00e4sident": 1,
    "asyl-": 2,
    "welt\"-umfrage": 1,
    "derartig": 1,
    "zahlungen": 1,
    "\u00fcberw": 1,
    "regierungsnahe": 1,
    "rundfunk": 1,
    "offenbach": 1,
    "solange": 3,
    "informationspflicht": 1,
    "ausreichen": 2,
    "nachkommen": 2,
    "overwg": 1,
    "verf\u00fcgen": 3,
    "goldst\u00fcck": 1,
    "zur\u00fcckholen": 1,
    "b\u00e4renstarke": 1,
    "26,5": 1,
    "imposante": 1,
    "ostdeutsche": 1,
    "gemeinderat": 1,
    "bursian": 1,
    "wechseln": 3,
    "erh": 1,
    "gender-gagaisten": 1,
    "geldhahn": 1,
    "zudrehen": 1,
    "studentenparlament": 1,
    "humboldt-universi": 1,
    "herumtanzen": 1,
    "spielchen": 1,
    "notwehr": 1,
    "irrsinns-politik": 1,
    "kleinlaut": 2,
    "ungeliebte": 1,
    "opposition": 3,
    "problemanalyse": 1,
    "ablehnung": 1,
    "neuregelung": 1,
    "kindergeld-zahlungen": 1,
    "unsinnig": 1,
    "symbolpolitik": 1,
    "abkommen": 2,
    "aushandeln": 2,
    "erstaunlich": 3,
    "spd-cdu-regierten": 1,
    "niedersachsen": 4,
    "verkehrspolitik": 3,
    "elfenbeauftragte": 1,
    "abwandlungen": 1,
    "merkel-spruchs": 1,
    "-wirkung": 1,
    "liste": 1,
    "d\u00fcmmlich": 1,
    "weltfremd": 3,
    "ideen": 1,
    "verhandlungen": 1,
    "idiotie": 1,
    "gegenzug": 1,
    "kanzlerschaft": 3,
    "\ufe0f+++": 1,
    "1\u20e37\u20e3": 4,
    "ermittelt": 1,
    "sichtbar": 2,
    "cdu-nachwuchs-mann": 1,
    "jan": 2,
    "philipp": 1,
    "knoop": 1,
    "richtigerweise": 1,
    "fest:\"auch": 1,
    "landeseben": 1,
    "eklatante": 1,
    "benachteiligung": 1,
    "279": 1,
    "ausgaben": 1,
    "seiten": 1,
    "motto": 2,
    "anwalt": 4,
    "islamist": 2,
    "samia": 2,
    "ausstellung": 1,
    "reis": 1,
    "realit\u00e4tsn\u00e4he": 1,
    "ungef\u00e4hr": 1,
    "gleichsetzen": 1,
    "urlauber": 1,
    "strand": 1,
    "sonnen": 1,
    "st\u00e4dte": 1,
    "k\u00f6ln": 9,
    "bonn": 2,
    "d\u00fcsseldorf": 2,
    "brief": 6,
    "passt": 1,
    "verbessern": 1,
    "titulieren": 1,
    "verfassungsschutzbericht": 2,
    "zweifel": 3,
    "altmaier": 2,
    "wolfgan": 1,
    "urteilen": 1,
    "nebenbei": 1,
    "paradiesische": 1,
    "~30.000": 1,
    "~9.000": 1,
    "gewaltb": 1,
    "vertreterin": 1,
    "leute\"?die": 1,
    "karriere": 1,
    "oezil": 1,
    "status": 1,
    "nationalspieler": 1,
    "f\u00f6rderlich": 1,
    "verwaltungsgerichte": 1,
    "erheblich": 1,
    "anteil": 3,
    "asyl-irrsinn": 1,
    "tipp": 4,
    "ersetzen": 4,
    "nachrichten": 1,
    "begriff": 4,
    "rechtspopulist": 1,
    "ard-#sommerinterview\u0081s": 1,
    "18:30": 2,
    "sommerinterview": 3,
    "unfreiwillig": 1,
    "-abstinenz": 1,
    "juli": 8,
    "buschkowsky": 1,
    "langj\u00e4hrig": 1,
    "spd-b\u00fcrgermeister": 1,
    "problembezirks": 1,
    "neuk\u00f6lln": 1,
    "medienlandschaft": 1,
    "dialog": 4,
    "russland": 2,
    "nachrangig": 1,
    "mehrt\u00e4gig": 2,
    "russlandreise": 1,
    "breit": 5,
    "echo": 1,
    "sto\u00dfen": 1,
    "konn": 1,
    "landnahme": 1,
    "t\u00fcrken": 4,
    "vielbesungen": 1,
    "integration?++dieser": 1,
    "einzel": 1,
    "gepflegt": 1,
    "unentschieden": 1,
    "freundschaft": 1,
    "nikolaj": 1,
    "walujew": 1,
    "begegnu": 1,
    "regierend": 4,
    "r2g-parteien": 1,
    "beha": 1,
    "beziehungen": 1,
    "binladen\u0081s": 1,
    "leibw\u00e4chter": 1,
    "aufnehmen!++wird": 1,
    "peinlich": 5,
    "justizposse": 1,
    "sommers": 1,
    "neoliberale": 1,
    "vulg\u00e4r-kapitalistische": 1,
    "wunsch": 3,
    "multikulti-migrations-wah": 1,
    "ersch\u00fctternd": 1,
    "eu-kommissionspr\u00e4sident": 2,
    "juncker": 3,
    "auswachsen": 2,
    "stem": 1,
    "b\u00fcrgerpartei.wir": 1,
    "staatsfunk": 2,
    "wesentlich": 2,
    "2\u20e3,3\u20e3": 1,
    "afd-w\u00e4hler": 5,
    "erfreulich": 6,
    "meldung": 3,
    "wochenbeginn": 1,
    "h\u00f6chstwert": 1,
    "\ufe0f1\u20e37\u20e3,5\u20e3": 1,
    "\ufe0f++#insa-umfrage": 1,
    "zweitst\u00e4rkste": 2,
    "eu-partner": 1,
    "ratlos": 1,
    "asylkompromiss": 1,
    "auff\u00fchren": 1,
    "pur": 1,
    "realsatire": 1,
    "madige": 1,
    "eini": 1,
    "minderj\u00e4hrig": 2,
    "fluchen": 2,
    "merkel-seehofer-#asylkompromiss": 1,
    "verst\u00e4rken": 1,
    "auf?+++": 1,
    "emnid": 2,
    "gleichauf": 2,
    "prozen": 1,
    "einbruch": 2,
    "zufriedenheit": 1,
    "monat": 3,
    "\u00f6ffentlich-rechtliche": 2,
    "sender": 3,
    "au\u00dferhalb": 2,
    "gesetzes.zeit": 1,
    "fair": 3,
    "trilog": 1,
    "entschei": 2,
    "sekund\u00e4rmigration": 1,
    "angek\u00fcndigt": 2,
    "transitzentren": 1,
    "problemlos": 1,
    "schaffen.zu": 1,
    "bestreiten": 2,
    "fl\u00fcchtlingsr\u00fcckf\u00fchrung": 1,
    "reiben": 1,
    "augen": 4,
    "verlaut": 1,
    "patzelts": 1,
    "analyse": 1,
    "merkel-seehofer-deals": 1,
    "\u00fcblich": 1,
    "regierungsf\u00e4hig": 1,
    "regieren": 4,
    "\ufe0f++": 1,
    "rekordwert": 1,
    "\ufe0fimmer": 1,
    "altparteien": 9,
    "vertrauens": 1,
    "vertrauensfrage": 1,
    "merkeld\u00e4mmerung": 1,
    "kap": 1,
    "domino": 1,
    "anfang": 3,
    "afd-bundesparteitag": 7,
    "enden": 4,
    "singen": 1,
    "nationalhymne.herzlichen": 1,
    "stattfindend": 1,
    "mecklenburg-vorpommern": 1,
    "b\u00e4renstarken": 1,
    "2\u20e32\u20e3": 2,
    "o\u035fh\u035fn\u035fe": 1,
    "kanzlerdarstelle": 1,
    "fahren": 5,
    "sozialistisch": 1,
    "gleichschritt": 1,
    "langs": 1,
    "ltwby": 12,
    "unionsstreit": 1,
    "zusammenh\u00e4nge": 1,
    "aufgenommen": 1,
    "asylbewerber-aufruhrs": 1,
    "ellwangen": 2,
    "ungeheure": 1,
    "sum": 1,
    "40%-partei": 1,
    "ausl\u00e4ndern": 2,
    "gefangenenin": 1,
    "baden-w\u00fcrttembergs": 1,
    "erh\u00f6hen": 1,
    "erklingen": 1,
    "nationalhymne": 1,
    "zeitpunkt": 2,
    "koranverse": 1,
    "unabh\u00e4ngig": 4,
    "dr\u00fccken": 1,
    "schulden-deal": 1,
    "euro-zone": 2,
    "tages": 3,
    "schaffung": 1,
    "-zonen-budgets": 1,
    "blindlings": 1,
    "irrweg": 1,
    "hierf\u00fcr": 3,
    "mitt": 3,
    "copyright-richtlinie": 1,
    "anlasslose": 1,
    "massen\u00fcberwachung": 1,
    "technologie": 1,
    "geregelt": 1,
    "nachgehen": 1,
    "verb": 1,
    "copyrightdirective": 1,
    "\u00fcberwachung": 1,
    "kontrolle": 1,
    "internetnutzern": 1,
    "upload-filter": 1,
    "nutzern": 1,
    "hochgela": 1,
    "stufen": 1,
    "tunesiers": 1,
    "besch\u00e4mend": 2,
    "500.000": 2,
    "unterhalb": 1,
    "existenzminimum": 1,
    "soziale": 2,
    "euro-zonen-budget": 1,
    "redistributionsquacksalberei": 1,
    "rahm": 1,
    "einfordern": 1,
    "einreisen": 4,
    "einreisend": 1,
    "einreiseverbot": 2,
    "werd": 3,
    "steigb\u00fcgelhaltern": 1,
    "dag": 1,
    "ignoranz": 2,
    "medien!+++w\u00e4hrend": 1,
    "asylstreit\u0081s": 1,
    "schicksal": 1,
    "vaterlandes": 2,
    "original": 3,
    "boot": 2,
    "holen?:wer": 1,
    "sachlich": 1,
    "analysieren": 1,
    "erke": 1,
    "version": 1,
    "way\"-politik": 1,
    "glasklares": 1,
    "signal": 5,
    "minus": 1,
    "forsa-umfrage": 1,
    "\ufe0fnur": 1,
    "\ufe0fspd": 1,
    "erschweren": 1,
    "hinzu": 1,
    "mutma\u00dflich": 1,
    "gr\u00fcn-schwarze": 2,
    "staatsr\u00e4tin": 2,
    "recherchieren": 1,
    "einreise-": 1,
    "aufenthaltsverbot": 1,
    "hindernis": 1,
    "asylantrag": 1,
    "turbulent": 1,
    "afdwirkt": 2,
    "gewaltig": 1,
    "pr\u00fcfen": 3,
    "schritte": 3,
    "mdl": 2,
    "gisela": 1,
    "erler": 1,
    "ltbw": 11,
    "showdown": 1,
    "beharren": 1,
    "\u00fcberschlagen": 1,
    "bedauerlich": 1,
    "irg": 1,
    "ergeht": 2,
    "t\u00e4terschutz": 1,
    "muslimische": 4,
    "geistlich": 1,
    "islamgesetz": 1,
    "vorsto\u00dfen": 1,
    "ausweisen": 2,
    "asylantr\u00e4ge": 3,
    "aufnahmezentren": 1,
    "rat": 2,
    "gl\u00fccklicherweise": 1,
    "durchringen": 1,
    "beschlie\u00dfen.al": 1,
    "stuttgart": 3,
    "reisebus": 1,
    "demo": 3,
    "frauenrechte": 1,
    "verschlie\u00dfen": 3,
    "grausam": 1,
    "tagung": 1,
    "rats": 1,
    "gendergerechten": 1,
    "empfehlungsk": 1,
    "entsorgen": 1,
    "m\u00fcll": 2,
    "verscharren": 1,
    "geb\u00fcsch": 1,
    "eingleisig": 1,
    "gedenkminute": 1,
    "susanna": 2,
    "reaktionen": 1,
    "gedacht": 1,
    "afd-fr": 1,
    "unrechts.wie": 1,
    "tatverd\u00e4chtig": 1,
    "fl\u00fcchtling": 3,
    "irak": 1,
    "verh": 1,
    "nordrhein-westfalen": 1,
    "moment": 1,
    "islamistische": 3,
    "gef\u00e4hrder": 3,
    "ausreisepflichtig": 1,
    "gesch\u00e4tzt": 3,
    "aufmerksamkeit": 3,
    "entgehen": 2,
    "kanzlers": 1,
    "eu-kommissare": 1,
    "grundgesetz": 5,
    "ignorieren": 2,
    "brechen": 4,
    "fazit": 1,
    "engen": 1,
    "hocherfreulich": 1,
    "deutschlandabschaffer": 1,
    "verantwortung": 4,
    "untertanen": 1,
    "bamf-skandal": 1,
    "eli": 1,
    "martin": 15,
    "grenell": 1,
    "\ufe0f#insa-umfrage": 1,
    "gemessenenen": 1,
    "-mittlerweile": 1,
    "doppeln": 2,
    "filetieren": 1,
    "steigend": 1,
    "unterst\u00fctzung": 5,
    "facebook-seite": 3,
    "bedanken": 2,
    "gewaltausbruch": 1,
    "gro\u00dfaufgebot": 1,
    "gri": 1,
    "messerattacke": 1,
    "zug": 1,
    "flensburg": 1,
    "anlasslosen": 1,
    "gek\u00fcrzt": 1,
    "wahrnehmung": 3,
    "redakteure": 1,
    "geleitet": 1,
    "eu-kommissar": 1,
    "oettinger": 1,
    "finanzen": 2,
    "wahnsinns-politik": 1,
    "video-impressionen": 1,
    "afd-demonstration": 1,
    "zukunftdeutschland": 1,
    "bundessprechern": 1,
    "gaula": 1,
    "tausenden": 1,
    "stra\u00dfe": 1,
    "poliz": 2,
    "\u00fcberf\u00e4llge": 1,
    "rechtsgerichtet": 1,
    "ang": 1,
    "studie": 4,
    "cdu-nahen": 1,
    "konrad-adenauer-stiftung": 1,
    "schleichen": 3,
    "nat\u00fcrlic": 1,
    "\u00fcberf\u00e4llig": 2,
    "donaueschingen": 1,
    "betrunken": 1,
    "p\u00f6belnd": 1,
    "afrik": 1,
    "asylbewerbe": 1,
    "bundesbeh\u00f6rde": 1,
    "verschleiern": 1,
    "verr": 1,
    "sprichwort": 1,
    "eingreifen": 1,
    "genesungsw\u00fcnsche": 3,
    "mager.frau": 1,
    "16,5": 1,
    "prozentp": 1,
    "demokratische": 2,
    "grun": 1,
    "anlaufend": 1,
    "\u00fcberpr\u00fcfungen": 1,
    "f\u00f6rdern": 2,
    "abgrund": 2,
    "rechtsbruc": 1,
    "bef\u00fcrworter": 1,
    "fehlkonstruktion": 2,
    "verblendung": 1,
    "phantasie-grenzwerten": 1,
    "stickoxid": 1,
    "feinstaub": 1,
    "besch\u00e4ftigen": 1,
    "afd-abgeordneten": 1,
    "generaldebatte": 1,
    "haushaltdes": 1,
    "innenministeriums:\"wer": 1,
    "gre": 1,
    "hambacherfest": 6,
    "l\u00e4nge": 1,
    "zeitung": 1,
    "geburtsortes": 1,
    "plettenberg": 1,
    "amtsgerichtes": 1,
    "rechnen": 3,
    "innenminister": 3,
    "polize": 1,
    "wirtschafts-": 1,
    "au\u00dfenministers": 1,
    "gabriel": 3,
    "wirtschaftsminister": 1,
    "spitz": 2,
    "eisbergs": 1,
    "merkel-": 5,
    "chapeau": 1,
    "konsequent": 3,
    "schritt": 1,
    "bay": 1,
    "kr\u00e4ften": 2,
    "20-uhr-ausgaben": 1,
    "25.3.-25.4.18": 1,
    "landtagsabgeordneten": 1,
    "baumg\u00e4rtner": 1,
    "brau": 1,
    "nrw": 24,
    "w\u00e4hlergunst": 1,
    "desolat": 3,
    "erben": 1,
    "franz": 1,
    "josef": 1,
    "strau\u00df": 1,
    "antifa-jargon": 1,
    "b\u00fcrgerlich-freiheitlich": 1,
    "patriotisch": 2,
    "verzweiflung": 2,
    "wichtigste": 2,
    "tatverd\u00e4chtiger": 1,
    "guineer": 1,
    "2017": 16,
    "116.000": 1,
    "unterbringungskosten": 1,
    "stechen": 1,
    "2013": 3,
    "1,7": 1,
    "ellwangen-afrikaner": 1,
    "wahrheit": 4,
    "pks": 1,
    "paradies": 1,
    "straft\u00e4ter": 1,
    "2/2": 2,
    "otte": 15,
    "organisation": 2,
    "wundervoll": 1,
    "1/2": 1,
    "hambacherfest\u0081": 1,
    "schichten": 2,
    "verschie": 1,
    "hambacher": 3,
    "anwesend": 3,
    "einigkeit": 2,
    "wertkonservativer": 1,
    "fl\u00fcgel": 1,
    "-sirenen": 1,
    "bundesvorsitzender": 2,
    "-hasser": 1,
    "redner": 5,
    "vormittags": 2,
    "karim": 3,
    "starbatty": 1,
    "beine": 1,
    "initiator": 1,
    "beweggr\u00fcnde": 4,
    "hambacherschloss": 1,
    "veranstalten": 1,
    "hambacherfes": 1,
    "1200": 2,
    "freude": 1,
    "sp\u00e4t": 1,
    "afd-fraktionsvorsitzender": 6,
    "gauland:\u00bbdie": 3,
    "unhaltbaren": 1,
    "gewaltbereiten": 1,
    "mob": 2,
    "zur\u00fcckzuko": 1,
    "schluss": 3,
    "bl\u00f6dsinn": 1,
    "k\u00fcmmert": 1,
    "w\u035fe\u035fr\u035fd\u035f": 1,
    "radio": 2,
    "eriwan": 1,
    "ungeheuerlichen": 1,
    "vorkommnisse": 1,
    "berich": 1,
    "280": 1,
    "begeistern": 2,
    "anh\u00e4nger": 1,
    "preisgeben": 1,
    "treiben": 1,
    "afd-bundesvorsitzender": 4,
    "vorhaben": 2,
    "andrea": 4,
    "mrd.-\u00fcberschuss": 1,
    "arbeitslosenvers": 1,
    "fortbildungsm": 1,
    "hell": 1,
    "firmament": 1,
    "gewicht": 1,
    "redaktionen": 1,
    "rolle": 4,
    "haftanstalten": 1,
    "\u00fcberbelegt": 1,
    "alarmierend": 1,
    "beisp": 1,
    "blase": 1,
    "auto": 2,
    "wohlstands-": 1,
    "mobilit\u00e4tsgarant": 1,
    "bek\u00e4mpfen": 2,
    "direktedemokratie": 1,
    "betreut": 1,
    "wettstreit": 2,
    "argumente": 3,
    "beeindruckend": 2,
    "rathaus": 3,
    "komm": 1,
    "dieter": 3,
    "laudenbach": 2,
    "csu-land": 1,
    "k\u00fcste": 1,
    "grenzsch\u00fctzer": 1,
    "afrika": 1,
    "jetski": 1,
    "enthaupten": 1,
    "baby": 1,
    "bahnsteig": 1,
    "steuer-": 2,
    "abgabenbelastung": 1,
    "niveau": 1,
    "gehts": 3,
    "kuscheljustiz": 2,
    "\u00fcbel": 2,
    "auspr\u00e4gung!++dieses": 1,
    "\u00fcberbieten": 1,
    "1\u20e33\u20e3unter": 1,
    "unf\u00e4hig": 2,
    "gleichg\u00fcltig": 1,
    "end": 1,
    "8\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "abonnie": 1,
    "afd-fraktion": 18,
    "ausdehnung": 1,
    "parlaments": 1,
    "\u00e4nderung": 2,
    "teilzeit-": 1,
    "ramadan": 3,
    "first": 1,
    "knurrend": 1,
    "m\u00e4gen": 1,
    "kassel": 1,
    "einsenden": 1,
    "originalein": 1,
    "zur\u00fcckgehen": 1,
    "angezeigt": 1,
    "eigentumsdelikte": 1,
    "totschlag": 1,
    "sex": 1,
    "einzeln": 1,
    "urlaub": 3,
    "tauschen": 1,
    "juden": 1,
    "ruhmreich": 1,
    "daheim": 1,
    "leib": 1,
    "dankbarkeit": 1,
    "aufnehmend": 1,
    "durc": 1,
    "solidarit\u00e4t": 1,
    "ille": 1,
    "pakt": 1,
    "schaltzentralen": 1,
    "fl\u00fcchtlingsunterkunft": 1,
    "fuerstenfeldbruck": 1,
    "-eins\u00e4tze": 1,
    "personen": 2,
    "pr\u00e4destinieren": 1,
    "heimatstadt": 3,
    "chanc": 1,
    "einb\u00fcrgerung": 1,
    "gesicht": 4,
    "argument": 1,
    "halb": 3,
    "brandenburg\u0081er": 1,
    "landratswahl": 1,
    "kommune": 1,
    "umfragewerte": 1,
    "haut": 2,
    "spiegel": 1,
    "drauf": 1,
    "kuratorium": 1,
    "desiderius": 1,
    "afd-parteifreund": 1,
    "scholl-latour": 1,
    "treffend": 1,
    "kalkutta": 3,
    "aufnehmen": 3,
    "asylgesetze": 1,
    "nachbarland": 1,
    "klatschen": 1,
    "wahrsten": 1,
    "wortes": 1,
    "unbeholfen": 1,
    "bestechung": 1,
    "bestechlichkeit": 1,
    "gewerbs-": 1,
    "bandenm\u00e4\u00dfige": 1,
    "verleitung": 1,
    "missbr\u00e4uchlichen": 1,
    "h\u00e4ufen": 2,
    "berichte": 1,
    "bewaffnen": 1,
    "ausl\u00e4ndisch": 1,
    "stra\u00dfengangs": 1,
    "brandenburgtrend": 2,
    "rot-rot": 1,
    "offenbarungseid": 2,
    "umzug": 1,
    "empfohlen!++ein": 1,
    "10j\u00e4hriger": 1,
    "bundestag\u0081srede": 1,
    "wohnungsbau": 1,
    "entb\u00fcrokratisiere": 1,
    "gespr\u00e4chen": 1,
    "stra\u00dfburg:(1/3": 1,
    "un-pakt": 1,
    "debattenkultur": 1,
    "steht.di": 1,
    "milit\u00e4rschlag": 1,
    "chemiewaffen": 1,
    "schande": 4,
    "nunmehr": 3,
    "\u00fcberfl\u00fcgeln": 1,
    "bundestag\u0081sdebatte": 1,
    "oppositionsf\u00fchrer": 3,
    "kern": 3,
    "zentralistische": 1,
    "umverteilungs-orgie": 1,
    "starten": 2,
    "nat\u00fcrli": 1,
    "asylpolitik": 3,
    "mitglied": 5,
    "hof": 1,
    "florierend": 1,
    "handel": 1,
    "dokumenten": 1,
    "dankbare": 1,
    "erm\u00f6glichen": 1,
    "somit": 2,
    "tunesier": 1,
    "abschieben": 3,
    "gelsenkirchen": 1,
    "integrativ": 1,
    "leistung": 1,
    "cdu-mitglied": 1,
    "verroht": 1,
    "hauptbahnhof": 1,
    "festgenomm": 1,
    "einz": 1,
    "afd-gr\u00fcndungsparteitag": 1,
    "einzelne": 3,
    "h\u00fcrde": 1,
    "vergleichen": 3,
    "abfolge": 2,
    "verzeichnend": 2,
    "meldungen": 6,
    "sicherheitsl": 1,
    "monaten": 2,
    "ank\u00fcndigungsweltmeister": 1,
    "abgeschoben.liebe": 1,
    "sicherh": 2,
    "namentlich": 1,
    "stimmabgabe": 1,
    "auslands": 1,
    "repr\u00e4sentation": 1,
    "abgeneigt": 1,
    "rekordkanzler": 1,
    "helmut": 1,
    "kohl": 1,
    "gesch\u00e4ftsmodell": 1,
    "basieren": 1,
    "geh\u00f6ren": 3,
    "cdu-frau": 1,
    "gl\u00fcckwunschtelegramm": 1,
    "orb\u00e1n": 2,
    "haltung": 2,
    "asylkrise": 1,
    "verdienste": 1,
    "landesvorsitzende": 1,
    "g\u035fe\u035fm\u035fe\u035fi\u035fn\u035fs\u035fa\u035fm\u035f": 1,
    "vorn": 1,
    "unklar": 1,
    "get\u00f6": 1,
    "empfunden": 2,
    "anteilnahme": 1,
    "aussprechen": 3,
    "inform": 1,
    "hintergr\u00fcnden": 1,
    "halbherzig": 1,
    "gesetzentwurf": 1,
    "famil": 1,
    "anfrage": 3,
    "afd-fraktionsvors": 1,
    "steigern": 1,
    "werbeaus": 1,
    "pl\u00fcndern": 1,
    "sozialkassen": 1,
    "dauerg\u00e4sten": 1,
    "h\u00e4ngematte": 1,
    "verfasst": 1,
    "wieviele": 1,
    "jahrzehnte": 1,
    "t\u00e4uschen": 1,
    "verdoppelung": 1,
    "islamisten": 2,
    "11.000": 1,
    "tickende": 1,
    "zeitbomben": 1,
    "z\u00e4hlen": 4,
    "absc": 1,
    "familien": 1,
    "anspruch": 3,
    "fleisch": 1,
    "rentnerin": 1,
    "abspeisen": 1,
    "notaufnahmen": 1,
    "sicherheitsdienst": 1,
    "denkbar": 1,
    "konstant": 1,
    "hierin": 1,
    "unterwerfung": 2,
    "\u00e4rztlich": 2,
    "untersuchen": 1,
    "versiche": 1,
    "rechtsanwalt": 1,
    "nikolaus": 1,
    "kassenzettel": 1,
    "karstad": 1,
    "restlos": 1,
    "ausverkaufen": 1,
    "dennoch": 1,
    "neustadt": 1,
    "schloss": 2,
    "gro\u00dfteils": 1,
    "geographisch": 1,
    "kulturell": 4,
    "114": 1,
    "schlechtwetterfonds": 1,
    "hingebungsvoll": 1,
    "totgeburt": 1,
    "inbegriff": 1,
    "unheils": 1,
    "schulleiters": 1,
    "dazu:\u00bbihre": 1,
    "tochter": 1,
    "grundsatzprogramm": 1,
    "beitreten": 1,
    "kubicki": 2,
    "erb\u00e4rmlich": 2,
    "naziflunkerei": 1,
    "strafbewehrte": 1,
    "unterlassungserkl\u00e4rung": 1,
    "afd-#bundestagsf": 1,
    "damen": 1,
    "k\u00f6rperlich": 1,
    "genesen": 1,
    "abstan": 1,
    "festsetzung": 1,
    "katalanisch": 1,
    "pr\u00e4sidenten": 2,
    "pl\u00f6tzlich": 1,
    "berichtausberlin": 1,
    "afghanistan": 3,
    "beri": 1,
    "nac": 1,
    "5.5.2018": 1,
    "b\u00fcrgerinnen": 1,
    "regierungserkl\u00e4rung": 1,
    "lehrerin": 2,
    "kollegium": 1,
    "sch\u00fclerschaft": 1,
    "eltern": 1,
    "kretschmann\u0081s": 1,
    "blank": 1,
    "hohn": 1,
    "gefahrenlag": 1,
    "wiederwahl": 1,
    "putin\u0081s": 1,
    "au\u00dfenpol": 1,
    "veranstalter": 3,
    "vera": 1,
    "lengs": 1,
    "messerangriffe": 1,
    "t\u00f6dlich": 1,
    "verst\u00f6rendes": 1,
    "erreicht.wie": 1,
    "ministerium": 2,
    "beauftragen": 1,
    "ahnungslos": 1,
    "\ufe0fzum": 1,
    "u\u035fn\u035ft\u035fr\u035fe\u035fn\u035fn\u035fb\u035fa\u035fr": 1,
    "scharia": 4,
    "n\u035fi\u035fe\u035f": 1,
    "unmissverst\u00e4ndlich": 1,
    "rekorde": 2,
    "~20.000": 1,
    "auge": 2,
    "blind": 1,
    "dunstkreis": 1,
    "entstehen": 1,
    "j\u035fe\u035fd\u035fe\u035fr": 1,
    "ausschreitungen": 1,
    "beteiligen": 3,
    "j\u035fe\u035fg\u035fl\u035fi\u035fc\u035fh\u035fe\u035fs": 1,
    "aufenthaltsrecht": 2,
    "irgendeiner": 2,
    "be\u00e4ngstigend": 1,
    "angenommen.immer": 1,
    "insbesond": 1,
    "denkbar.f\u00fcr": 1,
    "verl\u00e4s": 1,
    "hinausbekom": 1,
    "widerliche": 1,
    "lebenssch\u00fctzer": 1,
    "abgr\u00fcnde": 1,
    "geis": 1,
    "einf\u00fchrung": 2,
    "n\u035fa\u035fm\u035fe\u035fn\u035ft\u035fl\u035fi\u035fc\u035fh\u035fe\u035f": 1,
    "problems.es": 1,
    "verlassen": 5,
    "via": 6,
    "muezzin-rufe": 1,
    "mekka": 1,
    "oer-#erkenschwick": 1,
    "zumindest": 2,
    "2005": 2,
    "negativ": 2,
    "verzeichnen": 2,
    "a\u035fn\u035fs\u035fc\u035fh\u035fa\u035fu\u035fe\u035fn": 1,
    "koalitionsvertrag": 2,
    "s\u00fcddeutschland": 1,
    "afd-b\u00fcrgermeister": 1,
    "harry": 1,
    "ebert": 2,
    "parteilos": 1,
    "b\u00fcrgermeister": 1,
    "burladingen": 1,
    "kabinett": 1,
    "wof\u00fcr": 2,
    "regierung?\"sollte": 1,
    "oppositio": 1,
    "r\u035fe\u035ft\u035fw\u035fe\u035fe\u035ft\u035fe\u035fn": 1,
    "eu-steuer": 1,
    "hochrangiger": 1,
    "cdu-landespolitiker": 1,
    "operationen": 1,
    "bereitwillig": 1,
    "ausplaudern": 1,
    "sinnlos": 1,
    "straff\u00e4lli": 1,
    "tafeln": 2,
    "hochwillkommen": 1,
    "sofern": 1,
    "stammen.wird": 1,
    "tomatensuppe": 1,
    "ungenie\u00dfbar": 1,
    "schiesserei": 1,
    "insgesamt": 3,
    "tot": 2,
    "zensurminister": 1,
    "aussenminister": 1,
    "zustan": 1,
    "skandal\u00f6se": 1,
    "bevorzugung": 1,
    "einheimisch": 2,
    "neubau": 1,
    "eigenheime": 1,
    "weltfrauentag": 1,
    "gleichberechtigung": 1,
    "-behandlung": 1,
    "debattieren": 1,
    "roll": 1,
    "partei-": 1,
    "fraktionschef": 1,
    "spekulationen": 1,
    "alters": 1,
    "vorze": 1,
    "sowieso": 2,
    "y\u00fccel": 1,
    "ruhig": 2,
    "sch\u00e4": 1,
    "aff\u00e4re": 1,
    "bef\u00f6rderung": 1,
    "eu-spitzen-beamten": 1,
    "selmayr": 1,
    "niedergang": 1,
    "1998": 1,
    "gerhard": 1,
    "schr\u00f6d": 1,
    "asylrecht": 2,
    "zweckentfremden": 1,
    "hans-j\u00fcrgen": 1,
    "bundesverfass": 1,
    "siegreich": 1,
    "mitte-rechts-b\u00fcndnis": 1,
    "merkel-regierungen": 1,
    "mitverursacht": 1,
    "selbsthass": 1,
    "verdrehung": 1,
    "tatsachen": 1,
    "schlag": 2,
    "tafel-organisatoren.zeit": 1,
    "meinungsterror": 1,
    "nazi-methoden": 1,
    "vorstandsmitglieder": 1,
    "tafel": 2,
    "anzeigen": 5,
    "eingesch\u00fcchtert": 2,
    "kriegsschauplatz": 1,
    "grundschule": 2,
    "security": 1,
    "herangezogen": 1,
    "parteivorsi": 1,
    "weggenommen.er": 1,
    "staatengemeinschaft": 1,
    "zusehen": 3,
    "rassistisch": 1,
    "ger\u00e4t.u": 1,
    "geloben": 1,
    "sozialparadies": 1,
    "sofort-rentner": 1,
    "prob": 1,
    "weitreichend": 1,
    "diesel-#fahrverbote": 1,
    "unterrichten": 1,
    "sonntagsfrage": 23,
    "yougov:#afd": 1,
    "gemessen": 1,
    "1\u20e36\u20e3": 2,
    "prozent!\u2139\ufe0f": 1,
    "cdu-generalsekr": 1,
    "dieselurteil": 1,
    "verkehrspol": 1,
    "bverw": 1,
    "grenzwert": 1,
    "unsch\u00e4dlich": 1,
    "m\u00fcsste": 4,
    "bverfg-urteil": 1,
    "bundesbildungsministerin": 1,
    "wanka": 1,
    "gott": 1,
    "gleichg\u00fcltigkeit": 1,
    "atemberaubend": 2,
    "jens": 1,
    "anja": 1,
    "karliczek": 1,
    "kabinettsumbildung": 1,
    "personalrochaden": 1,
    "sachsens": 1,
    "kurt": 1,
    "biedenkopf": 1,
    "bischof": 2,
    "christliche": 2,
    "pr\u00e4gung": 1,
    "fortschreitend": 1,
    "islami": 1,
    "ngos": 1,
    "nicht-regierungsorganisat": 1,
    "gl\u00fcck": 1,
    "brust": 1,
    "europaminister": 1,
    "entgegnen": 1,
    "drohungen": 1,
    "spanisch": 1,
    "sach": 1,
    "pl\u00e4nen": 1,
    "eu-kommisssion": 1,
    "beitrittsverhandlungen": 1,
    "albanien": 1,
    "mazedonien": 1,
    "armin": 1,
    "ausgehen": 1,
    "klammheimlich": 1,
    "toren": 1,
    "roman": 2,
    "reusch": 2,
    "hartaberfair!\"\u00fcberlastet": 1,
    "\u00fcberfordern": 1,
    "geri": 1,
    "widerrechtlich": 1,
    "blockaden": 1,
    "ver\u00e4ndern": 2,
    "gewaltaufruf": 1,
    "beitragen": 1,
    "4\u20e30\u20e3": 1,
    "h\u00e4me": 1,
    "ergehen": 1,
    "verfehlungen": 1,
    "aufkommen": 2,
    "urs\u00e4chlich": 1,
    "anma\u00dfend": 1,
    "diktat": 1,
    "kan": 1,
    "freigiebig": 1,
    "europapartei": 1,
    "dimap):spd": 1,
    "historisch": 2,
    "prozentpunkt": 1,
    "vorsprung": 3,
    "nicht-": 1,
    "falschinf": 1,
    "300": 3,
    "anmeldungen": 3,
    "fr\u00fchbucher-rabatt": 1,
    "frischen": 1,
    "gebacken": 1,
    "europa-abgeordneter": 1,
    "phoenix-video": 1,
    "redeausschnitten": 1,
    "vergn\u00fcgen": 1,
    "bundessprechers": 2,
    "spa\u00df": 3,
    "berechtigen": 1,
    "beinhalten": 1,
    "afd-bundessprec": 1,
    "abl\u00f6sung": 2,
    "parteiensystem": 2,
    "rosenmontag": 2,
    "schontag": 1,
    "freine": 1,
    "stabil": 2,
    "preis.merkel": 1,
    "schamlos": 1,
    "angst": 3,
    "8\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "likes": 3,
    "facebookseite": 1,
    "bereichern": 2,
    "disk": 1,
    "sonnt\u00e4gliche": 1,
    "gelegenheit": 3,
    "e\u035fi\u035fn\u035fm\u035fa\u035fl": 1,
    "amtseid": 3,
    "wortbrecher": 1,
    "w\u00fcrselen": 1,
    "chaos.zeit": 1,
    "abgehalftert": 1,
    "lakonisch": 2,
    "polizeischreiben": 1,
    "groko-ergebnissen:\u00bbdieser": 1,
    "duo": 2,
    "infernale": 3,
    "schulz": 18,
    "schweigen": 4,
    "wortbr\u00fcchigkeit": 1,
    "l\u00e4uten": 1,
    "abgesang": 1,
    "nachde": 1,
    "gastkommentar": 1,
    "afd-fraktionsvorsitzenden": 5,
    "groko-einigung": 2,
    "frechheit": 1,
    "sondergleichen": 1,
    "schw\u00f6ren": 1,
    "unfassbar!#groko": 1,
    "loko-verhandler": 1,
    "bisher.eine": 1,
    "weichenstellunge": 1,
    "9!wenn": 1,
    "erwarten": 4,
    "entschuldigung": 1,
    "afd-mitglieds": 1,
    "amann": 1,
    "entschuld": 1,
    "sprachbeeintr\u00e4chtigter": 1,
    "afd|ler": 4,
    "oliver": 1,
    "welken": 1,
    "\u00f6ffentli": 1,
    "terminlichen": 1,
    "bedauerlicherweise": 1,
    "gedankenspiel": 1,
    "intensiv": 1,
    "antisemitismus": 1,
    "berichten": 6,
    "heran": 1,
    "schulzzug": 2,
    "maximilianeum": 1,
    "plat": 2,
    "gastfreundschaft": 1,
    "l\u00f6schen": 1,
    "vermelden": 2,
    "beleidigend": 1,
    "twitter-team": 1,
    "hambach": 1,
    "farce": 2,
    "obergrenze": 4,
    "herb": 1,
    "archaischen": 1,
    "gesellschaften": 1,
    "christentum": 1,
    "rundweg": 1,
    "abgele": 1,
    "familiennachzug": 10,
    "credo": 1,
    "spalter": 1,
    "gauck": 1,
    "erkenntnisgewinn": 1,
    "glaubhaft": 1,
    "audio": 2,
    "konfrontieren": 3,
    "ralf": 6,
    "spd-genosse": 1,
    "z\u00fcge": 2,
    "entgleiten": 1,
    "31.01.2018": 1,
    "bankenunion": 1,
    "gel": 2,
    "cdu-#wirtschaftsrat": 1,
    "debatten": 1,
    "doppelt": 1,
    "staatsb\u00fcrgerschaft": 2,
    "\u00e4chtung": 1,
    "afd-kandidaten": 1,
    "ausschussvorsitzenden": 2,
    "sitzungen": 1,
    "fachaussch\u00fcsse": 1,
    "eilmeldung": 1,
    "afd-abgeordneter": 3,
    "rechtsausschusses": 2,
    "desc": 1,
    "bundestag|es": 4,
    "cdu-parteispitze": 1,
    "parteitagsbeschluss": 1,
    "cdu-mdbs": 1,
    "doppelpas": 1,
    "untersch\u00e4tzen": 1,
    "polizist": 1,
    "privatadresse": 1,
    "aufsuchen": 1,
    "wohnung": 1,
    "ausgrenzen": 1,
    "diskreditieren": 1,
    "antidemokratische": 1,
    "legitimieren": 1,
    "erding": 1,
    "raif": 1,
    "p\u035fa\u035fu\u035fk\u035fe\u035fn\u035fs\u035fc\u035fh\u035fl\u035fa\u035fg": 1,
    "wochenstart": 1,
    "3,5": 1,
    "punkte": 2,
    "spd!1\u20e34\u20e3": 1,
    "hierbei": 1,
    "auf.sowohl": 1,
    "abschiebung:2015": 1,
    "20.888": 1,
    "25.375": 1,
    "23.966zeit": 1,
    "fiasko": 1,
    "konkret": 3,
    "ausgestaltung": 1,
    "lesens-": 1,
    "teilenswerter": 1,
    "b\u00fcrgerprotest": 1,
    "ursache": 2,
    "unbehagens": 1,
    "fahrbereitschaft": 1,
    "bundes": 2,
    "freiberg": 1,
    "begl\u00fcckw\u00fcnschen.im": 1,
    "holocaustgedenktag": 1,
    "gro\u00dfst\u00e4dten": 1,
    "unbeh": 1,
    "glaubw\u00fcrdigkeit": 1,
    "verloren.noch": 1,
    "november": 1,
    "beteuern": 1,
    "unterbindung": 1,
    "schlie\u00dfung": 2,
    "\u00e4u\u00dferungen": 3,
    "thadeusz": 1,
    "maybrit": 1,
    "rechtspopulismus": 1,
    "griff": 3,
    "gauland:\u00bbsi": 1,
    "zitate": 1,
    "indiskutabel": 2,
    "antidemokratischen": 1,
    "aktionen": 1,
    "unvermeidlich": 1,
    "volkspa": 1,
    "designierter": 1,
    "haushaltsausschuss-vorsitzende": 1,
    "phoenix-tagesges": 1,
    "viernheim": 1,
    "vortragsveranstaltung:\"die": 1,
    "sonntagsfrage:#spd": 1,
    "spdbpt18": 1,
    "gehalten": 1,
    "tr\u00fcmmerfeld": 1,
    "fraktionsvorsitzende": 1,
    "\u00e9lys\u00e9e-vertrag": 1,
    "insbesonder": 1,
    "spd-bundesvorsitzender": 1,
    "sargnagel": 1,
    "verpflichtungen": 1,
    "hinsichtlich": 1,
    "ausgewogen": 1,
    "berichter": 1,
    "gesp\u00fcr": 3,
    "entwicklung": 3,
    "rutschen": 1,
    "sondierungen": 1,
    "tiefstwert": 1,
    "1\u20e38\u20e3,5\u20e3": 1,
    "4\u20e3,5\u20e3": 1,
    "arbeitsmarkt": 3,
    "qualifizieren": 1,
    "integrationsbereitschaft": 1,
    "ja.davon": 1,
    "stri": 1,
    "erreicht.s": 1,
    "lose": 1,
    "loko": 1,
    "h\u00f6ren!++schulz": 1,
    "unverfroren": 1,
    "lapidar": 1,
    "beitr\u00e4ge": 2,
    "eu-haushalt": 1,
    "voraussetzung": 2,
    "erinnerung": 2,
    "schnappschu\u00df": 1,
    "verbringen": 1,
    "geraum": 1,
    "sondierungspa": 1,
    "konsens": 1,
    "sondierungsgespraeche": 1,
    "blumig-wolkige": 1,
    "absichtserkl\u00e4rungen": 1,
    "politikfeld": 1,
    "visier": 1,
    "sondierungspapier:\"eu": 1,
    "beitr\u00e4gen": 1,
    "bereit.\u201cmacron": 1,
    "\u00e9lys\u00e9e-palast": 1,
    "krefeld": 1,
    "24.01.18": 1,
    "hochrangige": 1,
    "3\u20e3.": 1,
    "gewaltbereit!+++von": 1,
    "kine": 1,
    "sicherung": 1,
    "eu-au\u00dfengrenze": 1,
    "\u00fcberlegt": 1,
    "widerw\u00e4rtigkeit": 1,
    "kandel": 4,
    "fortsetzung": 1,
    "fr\u00fchzeitig": 1,
    "umfrageergebnisse": 1,
    "36,6": 1,
    "religionen": 1,
    "29,9": 1,
    "neuerungen": 1,
    "2018:manche": 1,
    "morgendliche": 1,
    "kolumne": 4,
    "haftungswahnsinn": 1,
    "berichterstattung": 4,
    "beachtung": 1,
    "-landesf\u00fcrst": 1,
    "sachsen-anhaltinischen": 1,
    "kenia-koalition": 1,
    "aufk\u00fcndigung": 1,
    "58,9": 1,
    "antrages": 1,
    "begriffen": 1,
    "karnevalsverein": 1,
    "weltoffenheit": 1,
    "menschenkette": 1,
    "demonstrieren!++wir": 1,
    "senden": 2,
    "etc.": 1,
    "zensieren": 2,
    "netzdg-": 1,
    "afd-fraktionsvorsitzende": 4,
    "grokosondierungen": 1,
    "oppositionspa": 1,
    "k\u00fcnast": 1,
    "immerhin": 2,
    "k\u00f6stlich": 1,
    "humor": 1,
    "lassen!\u201ces": 1,
    "ei\u00adnen": 1,
    "re\u00adflex": 1,
    "un\u00adse\u00adrer": 1,
    "sozialdemokratisch": 2,
    "iraker": 1,
    "skandinavien": 1,
    "merkeln": 1,
    "unge": 1,
    "berechtigung": 1,
    "lan": 1,
    "verengen": 1,
    "kurzerhand": 1,
    "verleugnen": 1,
    "begleiten": 1,
    "polizeistreife": 1,
    "bodensee": 1,
    "gegend": 2,
    "schau": 1,
    "wacker": 1,
    "antifaschist": 1,
    "eingestehen": 1,
    "ehrenpr\u00e4sident": 1,
    "vereins": 1,
    "waffe": 1,
    "manfred": 1,
    "verkappen": 1,
    "nazi": 1,
    "tageslicht": 1,
    "anfangen": 2,
    "machen:\u00bb190": 1,
    "taten": 3,
    "grenzschlie\u00dfung": 1,
    "gro\u00dfangelegte": 2,
    "l\u00f6schung": 1,
    "tweets": 3,
    "\u00f6konom": 2,
    "bontrup": 1,
    "arbeitslosenstatistik": 1,
    "manipulieren": 1,
    "verantwort": 1,
    "unterdessen": 1,
    "rheinland-pf\u00e4lzische": 1,
    "ministerpr\u00e4sidentin": 1,
    "dreyer": 2,
    "konsequenzen": 3,
    "netzdg": 10,
    "offiziell": 3,
    "twitter-account": 2,
    "regelrecht": 2,
    "mel": 1,
    "brennstoffe": 1,
    "erh\u00f6hen.wie": 1,
    "inkrimnierten": 1,
    "rechtsauffassung": 1,
    "spd-pfeiffer": 1,
    "statistik": 2,
    "verhee": 1,
    "zensur": 2,
    "gem\u00e4\u00df": 1,
    "evangelische": 1,
    "j\u00fcdische": 1,
    "buddhistische": 1,
    "medienrechtsanwalt": 1,
    "beurteilen": 1,
    "sachverhalt": 2,
    "differenziert": 1,
    "hande": 1,
    "erstatten": 4,
    "erstattung": 1,
    "offenkundig": 2,
    "unbegr\u00fcndet": 1,
    "durchstechen": 1,
    "hebel": 1,
    "entschlie\u00dfen": 1,
    "umlegen": 1,
    "unwiderruflich": 1,
    "ver\u00e4nderu": 1,
    "verursacher.wann": 1,
    "zensiert.das": 1,
    "rechtstaates": 1,
    "unfa\u00dfbar": 1,
    "12h": 1,
    "sperren": 3,
    "fraktionsvorsi": 1,
    "jahres": 1,
    "solidarit\u00e4tstweet": 1,
    "afd-bundesvorstands": 1,
    "sickern": 1,
    "silvester": 2,
    "rutsch": 1,
    "gesundheit": 1,
    "jahr.auch": 1,
    "bundesta": 1,
    "w\u00fcrde-": 1,
    "respektvoll": 1,
    "200": 3,
    "mdbs": 3,
    "wildberg": 1,
    "korrekterweise": 1,
    "afd-antr\u00e4ge": 1,
    "landtagen": 1,
    "asylbewerberheim": 1,
    "bingen": 1,
    "inszenier": 1,
    "dato": 1,
    "8\u20e32\u20e33\u20e3.0\u20e38\u20e36\u20e3": 1,
    "gliederungen": 1,
    "betreuen": 3,
    "hinrichtung": 1,
    "polizeibekan": 1,
    "messerm\u00f6rder": 1,
    "verurteilung": 1,
    "zutreffend": 1,
    "update": 2,
    "beitra": 1,
    "messer-mord": 1,
    "wehrlos": 1,
    "15j\u00e4hrigen": 1,
    "abtreten?\"gerne": 1,
    "gleichlautend": 1,
    "verz": 1,
    "passend": 2,
    "weiterg": 1,
    "sprichw\u00f6rtlich": 1,
    "rad\"!ob": 1,
    "koko": 1,
    "jamaika": 2,
    "minderheitsregierung": 1,
    "besinnlich": 2,
    "genie\u00dfen": 1,
    "wundersch\u00f6n": 2,
    "wohlverdient": 1,
    "weihnachtstage": 1,
    "angeh\u00f6r": 1,
    "gt;3.700": 1,
    "bundeswehr-soldaten": 1,
    "verantwortungsvoll": 1,
    "eins": 1,
    "verl\u00e4ngern": 1,
    "feierlich": 1,
    "libyen": 2,
    "ein!+++ob": 1,
    "zwischenstation": 1,
    "germoney": 1,
    "afd-unterst\u00fctzern": 1,
    "ebnen": 1,
    "traurigerweise": 1,
    "ansturm": 1,
    "rentnern": 1,
    "bed\u00fcrftige": 2,
    "radikale": 2,
    "imame": 2,
    "zwecks": 1,
    "hinterbliebenen": 4,
    "konkurrenzf\u00e4hig": 1,
    "judenfeindliche": 1,
    "muslimisch": 6,
    "sch\u00fclern.dank": 1,
    "das\"-politik": 1,
    "bemerkenswert": 3,
    "text": 1,
    "gerechtigkeitsverst\u00e4ndnis": 1,
    "ausblick": 1,
    "aufga": 1,
    "100": 1,
    "besuchs": 1,
    "unspektakul\u00e4r": 1,
    "sonneberg": 1,
    "besuch": 3,
    "diakonie-tafel": 1,
    "sonnenberg": 1,
    "punk": 1,
    "establishments": 1,
    "wunschwelt": 1,
    "maxima": 1,
    "verbl\u00f6den": 1,
    "elite\u201c:stattdessen": 1,
    "verweisen": 1,
    "ausb\u00fcrgern": 1,
    "wiederei": 1,
    "gef\u00e4lscht": 1,
    "ausweisdokumente": 1,
    "strafbefehle": 1,
    "bergrettung": 1,
    "szenen": 1,
    "afrikanische": 1,
    "migran": 1,
    "rechtsstaatlichkeit": 2,
    "jahresende": 2,
    "niederlegen": 1,
    "voraussichtlich": 1,
    "plenarsitzung": 1,
    "landtag_bw": 1,
    "bruessel": 1,
    "150": 2,
    "kredit": 1,
    "insolvenz": 1,
    "insa/yougov):die": 1,
    "drittst\u00e4rkste": 9,
    "groko/#koko": 1,
    "schreiben": 3,
    "hinterbliebenen:\u00bbtaxikosten": 1,
    "verkehrsmittel": 1,
    "benutz": 1,
    "abseits": 1,
    "staatsaktes": 1,
    "scheinheilig": 1,
    "kranz": 1,
    "blumen": 1,
    "absper": 1,
    "\u00f6sterreichisch": 1,
    "umsetzbar": 1,
    "2,5": 1,
    "ver\u00f6ffentlicht:\u00bbaus": 1,
    "perspektive": 2,
    "deut": 1,
    "kahane-stiftung": 1,
    "fortsetzen": 1,
    "trommelwirbel": 1,
    "bundestagswahl": 2,
    "sicht.ganz": 1,
    "rundfunkanstalten": 1,
    "antragstellung": 1,
    "abgeben": 1,
    "verfahrensk": 1,
    "rechtspopulistisch": 1,
    "-die": 1,
    "schlagzeile": 2,
    "achtung": 2,
    "heftig": 1,
    "aufnahmen": 1,
    "student": 1,
    "kamerun": 1,
    "n\u00fcrnberg": 4,
    "grundlos": 1,
    "integrationsministerin": 2,
    "bundesregierung:\"die": 1,
    "t\u00e4glic": 1,
    "tradition": 2,
    "schande.\"der": 1,
    "fl\u00fcchtlingshilfe": 1,
    "exempel": 1,
    "einsat": 1,
    "spezial": 1,
    "wieso": 1,
    "ben\u00f6tigen": 1,
    "einnahmen": 1,
    "1,5": 1,
    "still": 2,
    "vorantreiben": 1,
    "abschaffung": 4,
    "technisch": 1,
    "untergehen": 1,
    "gro\u00dfm\u00e4ulig": 1,
    "unterst\u00fc": 1,
    "lebensgefahr": 1,
    "zeugen": 1,
    "\u00fcberf\u00fchrt": 1,
    "gipfel": 1,
    "schamlosigkeit": 1,
    "aussprache": 1,
    "automatische": 1,
    "zwischenfrage": 1,
    "spd-mann": 1,
    "fechner": 1,
    "werter": 1,
    "merkelregierung": 1,
    "bedingungslose": 1,
    "4\u20e3.": 1,
    "dienstag": 5,
    "9\u20e3.0\u20e30\u20e3": 1,
    "lautsprechern": 1,
    "politisch-medialen": 2,
    "komplex": 2,
    "bt-pr\u00e4sident": 1,
    "sch\u00e4uble": 2,
    "\u00fcbergriffe": 1,
    "entsetzt": 1,
    "vorf\u00e4lle": 1,
    "mangelnd": 1,
    "reaktion": 1,
    "einf\u00fchren": 1,
    "13.12": 1,
    "zuschlagen": 1,
    "bruch": 1,
    "handgelenks": 1,
    "fahrzeug": 1,
    "richter": 1,
    "durchgreifen": 1,
    "29-j\u00e4hrige": 1,
    "intensivt\u00e4ter": 1,
    "mohamed": 1,
    "verankern": 1,
    "neutralit\u00e4tsgesetz": 1,
    "polizeianw\u00e4rter": 1,
    "vorstrafenregister": 1,
    "aufweisen": 1,
    "bub": 1,
    "verharmlosend": 1,
    "mitteilung": 1,
    "bundesvorstandes": 1,
    "rechtslage": 1,
    "./.": 1,
    "antr\u00e4ge": 2,
    "behandelt": 1,
    "einfahren": 1,
    "regi": 1,
    "spdbpt17": 1,
    "2025": 2,
    "umwandeln": 1,
    "hemmungen": 1,
    "masken": 1,
    "vereinigtenstaatenvoneuropa": 1,
    "verlautba": 1,
    "10.000": 2,
    "eu-abgeordneten": 1,
    "sog": 1,
    "nikolauspaket": 1,
    "eurostaaten": 1,
    "eu-finanzministe": 1,
    "lindner": 3,
    "vorerst": 1,
    "n\u00fctzen": 1,
    "soeder": 1,
    "schonungslos": 1,
    "\u00fcberlassen": 1,
    "ihnen!\u00bbimmer": 1,
    "klagend": 1,
    "diagnosen": 1,
    "erk": 1,
    "gruppenfoto": 1,
    "pressevertreter": 1,
    "strategische": 1,
    "ausrich": 1,
    "vorstandswahlen": 2,
    "stellvertreter": 1,
    "verschneien": 1,
    "advent!#afd": 1,
    "er\u00f6ffnungsrede": 1,
    "abgegeben": 1,
    "bestimmend": 1,
    "einst\u00fcndiger": 1,
    "anreis": 1,
    "futtert\u00f6pfe": 1,
    "samstag": 3,
    "02.12": 1,
    "stream": 1,
    "stattdessen": 1,
    "tourt": 1,
    "dame": 2,
    "republik": 1,
    "referieren": 1,
    "beteiligung": 1,
    "unrech": 1,
    "spannend": 1,
    "wortgefecht": 1,
    "maischberger.#afd-fraktionsvorsitzende": 1,
    "spd-kriminologe": 1,
    "pfeiffer.wie": 1,
    "1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3": 3,
    "1\ufe0f\u20e3": 4,
    "g\u00f6tz": 1,
    "fr\u00f6mming": 1,
    "mitsamt": 1,
    "p\u00f6stchen": 1,
    "d\u00fcr": 1,
    "22.00": 1,
    "swr": 6,
    "b\u00fcrgertalk": 1,
    "ministerpr\u00e4side": 1,
    "gro\u00dfgezogen": 1,
    "arbeiten": 2,
    "brauche": 1,
    ".dass": 1,
    "gierke": 1,
    "betreffen": 1,
    "zitate:\u00bbfamilien": 1,
    "migrationshintergrund": 3,
    "gro\u00dffl\u00e4chig": 1,
    "insektensterben": 1,
    "deutschland.ganze": 1,
    "koalitionsverhandlungen": 1,
    "ergebnisse": 2,
    "leistungsorientiert": 1,
    "unbeschwertheit": 1,
    "klassisch": 2,
    "l\u00fcckenpresse": 1,
    "leistungen": 1,
    "ganztagsschulen": 1,
    "quelle": 1,
    "verteidigungspolitik": 1,
    "sozial-": 1,
    "familienpolitik": 2,
    "niederschmettern": 1,
    "schrottbusse|n": 1,
    "vorm": 1,
    "brandenburgertor": 1,
    "aufgeste": 1,
    "schilderung": 1,
    "sozialausschuss": 1,
    "ilmenau": 1,
    "unhaltbarer": 1,
    "schweizer": 1,
    "durchschauen": 1,
    "polit-elite": 1,
    "weise": 2,
    "oppositionspartei": 1,
    "demokratieverst\u00e4ndnis": 3,
    "brodeln": 1,
    "unmut": 1,
    "decke": 2,
    "afd-nahen": 1,
    "krieg": 1,
    "inklusive": 3,
    "erscheinen": 6,
    "erkenntnis": 1,
    "wohlgemerk": 1,
    "br\u00e4uchte": 1,
    "un\u00fcberbr\u00fcckbare": 1,
    "h\u00fcr": 1,
    "fulminante": 2,
    "jamaikaabbruch": 2,
    "jahreshoch": 1,
    "hauchd\u00fcnne": 1,
    "netzdg-aufhebung": 1,
    "meinungsaustausch": 1,
    "sozi": 1,
    "chance": 3,
    "risiko": 2,
    "gesetzes": 1,
    "aufhebung": 1,
    "netzwer": 1,
    "arbeitsverweigerun": 1,
    "jamaikaaus": 2,
    "zdfmoma": 1,
    "afd-video": 1,
    "l\u00f6sungsvorschl\u00e4gen": 1,
    "migrationskrise": 1,
    "verbreiten!\u2139\ufe0f": 1,
    "antr\u00e4gen": 1,
    "21.11": 1,
    "geehrt": 1,
    "\u00fcbernehmen": 4,
    "jamaika-experiment": 1,
    "g\u035fe\u035fs\u035fc\u035fh\u035fe\u035fi\u035ft\u035fe\u035f": 1,
    "erl\u00e4utern": 4,
    "abbruch": 1,
    "jamaikasondierungen": 2,
    "7:40": 1,
    "8:45": 1,
    "skizzieren": 1,
    "jamaika-koalition\u00e4ren": 1,
    "cdu/csu": 3,
    "depesche": 3,
    "\u00fcbergeben.frage": 1,
    "verbraucher": 1,
    "europaweit": 1,
    "energiepreise": 1,
    "hat.frage": 1,
    "2\ufe0f\u20e3": 1,
    "geden": 1,
    "jamaikakoalition": 1,
    "immens": 2,
    "preis": 2,
    "uniform": 1,
    "parteizentrale": 1,
    "afd-souvenirs": 1,
    "-werbeartikel": 1,
    "verteilen": 2,
    "abholen": 1,
    "scharfsinnig": 1,
    "anschaulich": 1,
    "logik": 1,
    "verste": 1,
    "facebook-sperre": 1,
    "net": 1,
    "wirtschaftskraft": 1,
    "gleichmachern": 1,
    "dorn": 1,
    "streben": 2,
    "einheit": 3,
    "eu-kommi": 1,
    "jamaikasondierung": 2,
    "prokrastination": 1,
    "teilnehmern": 1,
    "delegation": 1,
    "\u00fcbergeben": 3,
    "app": 1,
    "strafvereitelung": 1,
    "total": 1,
    "\u00fcberlastung": 1,
    "sodass": 1,
    "jahresbeginn": 1,
    "au\u00dferordentlich": 1,
    "institutionen": 1,
    "tagt\u00e4glich": 2,
    "aufs": 3,
    "innenst\u00e4dten": 1,
    "kriminalit\u00e4tsstatistik": 1,
    "einschie\u00dfen": 1,
    "t\u00f6ne": 1,
    "spucken": 1,
    "historie": 1,
    "2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 3,
    "lagerfeld": 1,
    "speziell": 1,
    "stadteilen": 1,
    "l\u00e4ng": 1,
    "l\u00f6sungen": 2,
    "mitnichten": 2,
    "recht!\"viele": 1,
    "cool": 1,
    "socken": 1,
    "kultur": 4,
    "schwadronieren": 1,
    "abgehoben": 1,
    "rei\u00dfleine": 1,
    "zieh": 1,
    "m\u035f\u00e4\u035fr\u035fc\u035fh\u035fe\u035fn\u035fs\u035ft\u035fu\u035fn\u035fd\u035fe": 1,
    "burka": 1,
    "nikab": 1,
    "verh\u00fcllungsverbot": 1,
    "langen": 1,
    "erkennbar": 1,
    "verschieden": 2,
    "schreibweisen": 1,
    "hochschulen": 1,
    "r\u00e4ume": 1,
    "ungehindert": 1,
    "gedankenaustauschs": 1,
    "kr\u00e4hen": 1,
    "interne": 1,
    "dokumente": 1,
    "facebook-gesetzes": 1,
    "verschluss": 1,
    "ge\u00f6ffnet": 1,
    "befehl": 1,
    "geburtenzahlen": 1,
    "weiterverbreiten": 1,
    "dimap):union": 1,
    "3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 2,
    "jahren!#afd": 1,
    "hohmann": 1,
    "goldbestand": 1,
    "bundesbank": 1,
    "erhalten:\u2139\ufe0f": 1,
    "artikels": 2,
    "arbeitsbelastung": 1,
    "ger": 1,
    "islamunterricht": 1,
    "zentralrat": 1,
    "3\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3": 1,
    "netzwerke": 2,
    "externe": 1,
    "\ufe0fdie": 4,
    "r\u00fcckf\u00fchrungsabkommen": 1,
    "zie": 1,
    "strategisch": 1,
    "europaparlaments": 1,
    "zitat:\"gewollte": 1,
    "staatsverwahrlosung": 1,
    "willk\u00fcr": 1,
    "pauschal": 1,
    "betrag": 1,
    "kilometerabh\u00e4ngig!#afd": 1,
    "pr\u00e4sidentin": 1,
    "umweltb": 1,
    "wohlstandsgrundlagen": 1,
    "2018):csu": 1,
    "st\u00fcrzen": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3": 5,
    "angemessen": 2,
    "ber\u00fccksichtigung": 1,
    "afd-bundestagsfraktion": 2,
    "entlang": 1,
    "gewinnen.in": 1,
    "umgekehrt": 1,
    "landesvorsitzender": 1,
    "ruder": 1,
    "suchen!#afd": 1,
    "lindner.zeit": 1,
    "2\u20e3.": 1,
    "\ufe0f\u00bbr\u00fcckf\u00fchrung": 1,
    "syrisch": 1,
    "einleiten\u00ab\u2139\ufe0f": 1,
    "eigentor!#afd": 1,
    "pr\u00e4sent": 2,
    "bravo!\u00bberlebe": 1,
    "zunehmend": 1,
    "anerkennung": 1,
    "einwohner": 3,
    "gemeinde.\u00ab\u2139\ufe0f": 1,
    "dazukommen": 1,
    "staatlich": 3,
    "kontrollverlust": 1,
    "reinkultur": 1,
    "anonym": 1,
    "briefes": 1,
    "echtheit": 2,
    "besteht!#afd": 1,
    "sch\u00e4tzungen": 1,
    "untergetaucht.#afd-fraktionsvo": 1,
    "eisbergs?\u00bbnach": 1,
    "hr-info-recherchen": 1,
    "auff\u00e4lligkeiten": 2,
    "briefwahlen": 1,
    "felser": 1,
    "afd-fraktion:\u00bbmoderne": 1,
    "b\u00e4uerlich": 1,
    "region": 1,
    "verwurzeln": 1,
    "korrumpieren": 1,
    "einsetzen": 2,
    "abgescha": 1,
    "follower": 5,
    "blog": 1,
    "unz\u00e4hlig": 1,
    "hierzu": 3,
    "-sondierungsgespr\u00e4chen": 1,
    "fdp-mann": 1,
    "\u00fcberraschen": 3,
    "30.000": 1,
    "verschwinden": 1,
    "unm\u00f6glich": 2,
    "stundenlange": 1,
    "ausnahmezustand": 1,
    "\u00fcberdeutlich": 1,
    "steht.#afd": 1,
    "-chaos-koalition": 1,
    "veritables": 1,
    "afd-konjunkturprogramm": 1,
    "aufnahme": 2,
    "lernverweigerung": 1,
    "tagesordnung!#afd": 1,
    "islamistischen": 1,
    "manhattan:\u00bbwir": 1,
    "moralisch": 1,
    "aufr\u00fcstung": 1,
    "gew\u00f6hnen": 1,
    "ergriffen?#afd": 1,
    "bahnhof": 1,
    "teilweise": 1,
    "m\u00e4nnern": 1,
    "verlauf": 1,
    "bundestages": 2,
    "afd-vorstandsmitglied": 2,
    "erw\u00e4gen": 1,
    "steuergeldern": 2,
    "planen": 2,
    "terroranschlag": 2,
    "schwerin": 1,
    "gt;&gt": 3,
    "5.11.17": 1,
    "norderstedt": 1,
    "afd+kandidat": 1,
    "christian": 2,
    "waldheim": 1,
    "hirn": 1,
    "homos": 1,
    "ernennen": 1,
    "miss": 1,
    "homophobia": 1,
    "beharrlich": 1,
    "ursachen": 1,
    "debakels.#afd": 1,
    "erneuerung": 1,
    "vorhanden.#afd": 1,
    "luther": 1,
    "ezb-anleihenk\u00e4ufe:\u00bbeinhaltung": 1,
    "verfassungs-": 1,
    "eu-vertragsrechts": 1,
    "strom": 1,
    "deutschland!#afd": 1,
    "5\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3": 1,
    "acco": 1,
    "social-media-leute": 1,
    "faas": 1,
    "bescheinigen": 1,
    "2./3": 1,
    "hannover.\u2139\ufe0f": 1,
    "tageso": 1,
    "priorit\u00e4t": 1,
    "fdp-forderung": 1,
    "fl\u00fcchtlingsp": 1,
    "ern\u00fcchterung": 1,
    "verbohren": 1,
    "verbots-": 1,
    "bescheren": 1,
    "institut": 1,
    "berufsforschung": 1,
    "alg-2-empf\u00e4nger!#afd": 1,
    "stelle!#afd": 1,
    "schauble": 1,
    "mitverantwortung": 1,
    "einsehen": 2,
    "besserung": 1,
    "jungfernrede": 1,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrer": 3,
    "bernd": 4,
    "baumann": 3,
    "infos": 3,
    "6\ufe0f\u20e3": 4,
    "prozentpunkte!\u2139\ufe0f": 1,
    "migrationshintergrundes": 1,
    "nazi-keule": 1,
    "facebook-fans": 1,
    "pgf": 2,
    "afd-fraktion:\u00bbjemand": 1,
    "zugelassen": 1,
    "vizekanzler": 2,
    "verfassungsrechtlers": 1,
    "wieland": 1,
    "au\u00dfenminister": 1,
    "mindeste": 2,
    "herausspringen": 1,
    "muss!#afd": 1,
    "sozialbetrugs": 1,
    "gesch\u00fctzt": 1,
    "afd-bundestagseinzug": 1,
    "5,9": 2,
    "5.878.115": 1,
    "gegeneurenhass": 1,
    "grib": 1,
    "bl\u00e4tter": 1,
    "unaufhaltsam": 1,
    "auflage": 1,
    "mildernd": 1,
    "umst\u00e4nde": 1,
    "schicksalhaft": 1,
    "ungeheuren": 1,
    "brutalit\u00e4t": 1,
    "nzz": 1,
    "erfrischen": 1,
    "geradeaus": 1,
    "ab.\"in": 1,
    "untote\".htt": 1,
    "btw17": 96,
    "900": 1,
    "aufnahmeantr\u00e4ge": 1,
    "austritten": 1,
    "nazis": 1,
    "b\u00f6sartigkeit": 1,
    "auschwitz": 1,
    "\u00fcbertreffen": 1,
    "stell": 1,
    "wohlwollend": 1,
    "grunde": 1,
    "schwarze": 2,
    "joschka": 1,
    "joseph": 1,
    "goebbels": 1,
    "wischi-waschi-politik": 1,
    "bildungsideologen": 1,
    "schulwesen": 1,
    "rekordzeit": 1,
    "no-go-areas": 1,
    "ltnds": 1,
    "stellv": 1,
    "stefan": 3,
    "henze": 1,
    "peer": 1,
    "lilienthal": 1,
    "klaus": 3,
    "wichmann": 1,
    "ausreisepflichtigen": 1,
    "zugang": 1,
    "erleichtern": 1,
    "fortschritt": 1,
    "losung": 1,
    "revolution": 1,
    "1989": 2,
    "tillich": 3,
    "hats": 1,
    "vormachen": 1,
    "tino": 1,
    "afd:\u00bbwahlverlierer": 1,
    "staffel": 1,
    "mand": 1,
    "2018):1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3": 1,
    "4\ufe0f\u20e3": 2,
    "wach": 1,
    "afd-forderung": 1,
    "fragestunde": 1,
    "abzutreten!#tillich": 1,
    "traurig": 2,
    "schlaglicht": 1,
    "asyl-realit\u00e4t": 1,
    "brutale": 1,
    "raubmord": 1,
    "eilantr\u00e4ge": 1,
    "ezb-programm": 1,
    "kauf": 1,
    "staatsanleihen": 1,
    "afd-fraktionsv": 1,
    "afd-sieg": 1,
    "kleben": 1,
    "stuhl": 1,
    "cdu-wahldebakel": 1,
    "terrorfanatikern": 1,
    "lauten.danke": 1,
    "hilflosigkeit": 1,
    "terrotfanatikern": 1,
    "schleuserbanden": 1,
    "yacht": 1,
    "schlappen": 1,
    "6.000": 1,
    "woher": 1,
    "anisamri": 1,
    "drogen": 1,
    "beziehen": 1,
    "irgendein": 1,
    "verr\u00fcckt": 1,
    "schreitet?#afd": 1,
    "verdienen": 1,
    "pflegefamilien": 1,
    "uma": 1,
    "mufl": 1,
    "unbegleitet": 1,
    "insa/bild):#afd": 1,
    "energiewende": 1,
    "eindr\u00fccklich": 1,
    "auswirkungen": 2,
    "planwirtschaftlichem": 1,
    "vorgehen!#eeg": 1,
    "ltwnds": 18,
    "afd-pr": 1,
    "weitermerkeln": 1,
    "afd.#nrw17": 1,
    "gesetzestreue": 1,
    "heimlich": 1,
    "verhelfen": 1,
    "regierungsbank": 1,
    "16.10": 1,
    "ltwnds++": 1,
    "paul": 2,
    "afd-fakten": 1,
    "vorl\u00e4ufig": 5,
    "amtlich": 3,
    "endergebnis": 2,
    "ltwnds+++": 1,
    "6\ufe0f\u20e3,2\ufe0f\u20e3": 1,
    "9\ufe0f\u20e3": 4,
    "ltn": 1,
    "landtagseinzug": 1,
    "ltwnds17": 1,
    "kluge": 2,
    "landesparlament": 1,
    "besserfuerniedersachsen": 2,
    "zahlreiche": 2,
    "nivellierung": 1,
    "qualit\u00e4t": 1,
    "abiturs": 1,
    "erhalten!#ltwnds": 1,
    "afd.\u00ab#ltwnds": 1,
    "nachteil": 1,
    "iqb-bildungstrend": 1,
    "baw\u00fc": 2,
    "heruntergewirtschaftete": 1,
    "bildungs-land!#afd": 1,
    "eugh-richtern": 1,
    "schadensersatz": 1,
    "5000": 1,
    "abgewiesen": 1,
    "fl\u00fcchtlinge!#afd": 1,
    "ltwndshttp": 1,
    "sicherheitsrisiko": 2,
    "europa!\u00ab#ltwnds": 1,
    "sicherheitskollaps": 1,
    "trump": 1,
    "atomdeal": 1,
    "verschw\u00f6rungstheoretisch": 1,
    "diffamieren": 1,
    "spd-spitzenkandidat": 1,
    "stephan": 1,
    "sache?#ltwnds": 1,
    "migrantengewalt": 1,
    "gegen\u00fcbertreten": 1,
    "afd.#ltwnds": 3,
    "benutzen": 2,
    "\u00fcberlassen\".#ltwnds": 1,
    "noch-au\u00dfenminister": 1,
    "sigmar": 1,
    "europapolitik": 1,
    "frieden": 1,
    "spiel!\u00ab#familiennachzug": 1,
    "feiertag": 1,
    "3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.": 1,
    "sie?#afd": 1,
    "ltwndsquelle": 1,
    "nachh\u00f6ren:#afd": 1,
    "sprachrohr": 1,
    "kritisch": 2,
    "bestellen": 1,
    "ist!#afd": 1,
    "afd-diffam": 1,
    "zunahme": 1,
    "unternehmer": 1,
    "ausschlie\u00dflich": 1,
    "zur\u00fcckf\u00fchren": 1,
    "vertret": 1,
    "bedeutend": 1,
    "projekten": 1,
    "b\u00fcrger!#afd": 1,
    "investieren": 1,
    "afd-outing": 1,
    "unfassbar!#egmr": 1,
    "afrikanern": 1,
    "entsch\u00e4digung": 1,
    "trennung": 1,
    "gefahren": 2,
    "kleinzureden!#afd": 1,
    "juristisch": 1,
    "m\u00f6gli": 1,
    "wertlos": 1,
    "aussetzung": 1,
    "stimme!#afd": 1,
    "simpel": 1,
    "fantastische": 1,
    "afd-veranstaltung": 5,
    "helfer": 2,
    "famos": 2,
    "gastredner": 1,
    "endspurt": 1,
    "ungem\u00fctlich": 1,
    "kollektiv": 1,
    "rechtsbrecher": 1,
    "konvent": 1,
    "satzungsgem\u00e4\u00df": 1,
    "delegiertenparteitag": 1,
    "unerw\u00fcnscht": 1,
    "besucher": 2,
    "friedrichstadt-palast": 1,
    "8\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "\ufe0fherzlichen": 2,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "september!#afd": 1,
    "ltwn": 2,
    "ddr-b\u00fcrgerrechtlerin": 1,
    "angelika": 1,
    "barbe!\"vermisse": 1,
    "existieren": 1,
    "k\u00f6nnen?#afd": 1,
    "fehlen": 2,
    "mollis": 1,
    "farbbeutel": 1,
    "schlitzen": 1,
    "reif": 1,
    "zerschlagen": 1,
    "jamaika-koalition": 1,
    "auch!#afd": 1,
    "anblick": 1,
    "heimisch": 1,
    "orwell-staat": 1,
    "osze-kritik": 1,
    "millionenfach": 1,
    "gegangen": 1,
    "zur\u00fcckgewinnen?#afd": 1,
    "katalonien": 1,
    "akzeptieren.der": 1,
    "selbstbestimmungsrecht": 1,
    "v\u00f6lker": 1,
    "verfassungsrichter": 1,
    "huber": 1,
    "kennenlernen": 1,
    "alarm": 1,
    "alternative-mitte\u201c-treffen": 1,
    "tettau:\u00bb#afd": 1,
    "fakenews": 1,
    "afd-parteispitze.das": 1,
    "unterschiede": 1,
    "nordsee": 1,
    "ausgezeichnet": 1,
    "vereint": 1,
    "nachzudenken": 1,
    "zweifelhaft": 1,
    "neuorientierung": 1,
    "wird.#afd": 2,
    "wirkung": 2,
    "zur\u00fcckzutreten!#afd": 1,
    "einlass": 1,
    "14.30": 1,
    "afd-spitzenkandidatin": 5,
    "ltwnd": 1,
    "afd-fraktion:1\ufe0f\u20e3": 1,
    "baumann2\ufe0f\u20e3": 1,
    "braun3\ufe0f\u20e3": 1,
    "merken": 1,
    "ablaufen": 1,
    "irreparabel": 1,
    "n\u00e4chstenliebe": 1,
    "mediendirektor": 1,
    "erzbistums": 1,
    "atomar": 1,
    "sonderm\u00fcll!#afd": 1,
    "september": 2,
    "resol": 1,
    "nett": 1,
    "ltwnds-spitzenkandidatin": 1,
    "verbreiten!#afd": 1,
    "besserf\u00fcrniedersachsen": 1,
    "afd-fraktionschef": 1,
    "parteiaustritt": 1,
    "landessprecher": 2,
    "wildt": 1,
    "riesenskandal": 1,
    "einklang": 1,
    "eigenverantwortung": 1,
    "btw": 1,
    "mitgliederansturm": 1,
    "5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "excl": 1,
    "landesverb\u00e4nde": 1,
    "twitter280": 1,
    "auserw\u00e4hlen": 1,
    "be\u00e4ngstigen": 1,
    "absto\u00dfen": 1,
    "widerlich.#afd": 1,
    "kahrs": 2,
    "brauch": 1,
    "kontrollstatt": 1,
    "regelm\u00e4\u00dfig": 1,
    "auftritte": 1,
    "satzung": 1,
    "fraktionsvorstand": 1,
    "1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3,6\ufe0f\u20e3": 1,
    "drittst\u00e4rksten": 1,
    "hochrechnungen": 2,
    "18.57": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,2\ufe0f\u20e3": 3,
    "leidenschaft": 1,
    "gro\u00dfartige": 1,
    "-ergebnis": 1,
    "m\u00f6glic": 1,
    "18.35": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,3\ufe0f\u20e3": 1,
    "18.38": 1,
    "prozentfraktions-account": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3prozent": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,0\ufe0f\u20e3prozent": 1,
    "wahlparty-interview": 1,
    "minuten": 2,
    "verk\u00fcndung": 1,
    "wahlparty": 1,
    "geworden!\"freuen": 1,
    "traudichdeutschland": 44,
    "massenmig": 1,
    "momentum": 1,
    "bad": 1,
    "muskau": 1,
    "haus": 5,
    "stimmung": 2,
    "steuerlich": 1,
    "belasten": 1,
    "tasche": 1,
    "runde\"!#traudichdeutschlan": 1,
    "\ufe0f#traudichdeutschland": 3,
    "gefragt!+++nach": 1,
    "erwart": 1,
    "w\u00e4hlen!\u00ab#traudichdeut": 1,
    "kurzvideo": 1,
    "blick!#traudichdeutschlandyoutube-version": 1,
    "bundestagsjuristen": 1,
    "afd+++zu": 1,
    "abwenden": 1,
    "politbarometer):#afd": 1,
    "1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3": 6,
    "geleiten": 1,
    "ab!#traudichdeutschland": 1,
    "retweete": 1,
    "vor:\u00bbbrauchen": 1,
    "f\u00fchlen": 2,
    "abstand": 1,
    "zeitgenossen": 1,
    "arml\u00e4nge!#afd": 1,
    "katastrophen-kanzlerin": 1,
    "besserung.#afd": 1,
    "24.09": 4,
    "afd.#traudichdeutschland": 2,
    "inflation\u00e4r": 1,
    "einer.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "geflutet": 1,
    "berufsabschluss!#traudichdeutschland": 1,
    "interview:\u00bbbei": 1,
    "inhalte": 4,
    "ringen": 1,
    "schrauben": 1,
    "erkl\u00e4ren.\u00ab#btw17": 1,
    "19.09": 1,
    "d\u00fcren": 5,
    "ebersbach": 1,
    "sozialbetr\u00fcger": 1,
    "leben!#traudichdeutschland": 1,
    "gerecht": 2,
    "renten": 1,
    "sozialsysteme": 2,
    "verplappern": 1,
    "ist!#traudichdeutschland": 1,
    "syrische": 1,
    "putzfrauen": 1,
    "versagend": 1,
    "leitmedien!#traudichdeutschland": 1,
    "copy-paste-politik": 1,
    "lindner-#fdp!#traudichdeutschland": 1,
    "oktoberfest2017": 1,
    "durchkommen": 1,
    "g\u00e4hnend": 1,
    "leere": 1,
    "angebot": 1,
    "18.09": 1,
    "rottweil": 1,
    "euro-experiments": 1,
    "erfinden": 1,
    "kehrtwende": 1,
    "springen": 1,
    "st\u00f6ckchen": 1,
    "luft": 1,
    "drohne": 1,
    "merkel!#traudichdeutschland": 1,
    "btw17:schluss": 1,
    "planlos": 1,
    "s\u00fcndhaft": 1,
    "energiewende\"!#traudichdeutschland": 1,
    "traud": 1,
    "mutb\u00fcrger": 1,
    "dimap):#afd": 4,
    "1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3": 2,
    "schuss": 1,
    "brexits": 1,
    "war!#afd": 1,
    "schicksals-wahl": 1,
    "bevorstehen": 1,
    "volksabstimmung": 1,
    "kernforderung": 1,
    "demokratie.(derzeit": 1,
    "17%)#traudichde": 1,
    "rheinland-pfalz": 1,
    "westen": 2,
    "pfiffig": 1,
    "berlin!#traudichdeutschland": 1,
    "l\u00f6chrige": 1,
    "ged\u00e4chtnis": 1,
    "siegmar": 1,
    "g.:hattu": 1,
    "sieb": 1,
    "muttu": 1,
    "aufschreiben": 1,
    "ambitioniert": 1,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "\ufe0f#traudichdeutschla": 1,
    "afd-werbespot": 1,
    "21.43": 1,
    "plakatzerst\u00f6rung": 1,
    "partei!#afd": 1,
    "poggenburg": 1,
    "realit\u00e4tsverlust!\u00ab#afd": 1,
    "14.09": 1,
    "do.):bundessprecher": 1,
    "anpacken": 1,
    "13.09": 2,
    "afd-kreisverbandes": 3,
    "b\u00fchl": 1,
    "otte:\u00bbdie": 1,
    "anscheinen": 2,
    "otte:\u00abich": 1,
    "listen.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "ludwigsburg": 3,
    "auch?#traudichdeuts": 1,
    "ansteckend": 1,
    "krankheit.\u00ab#afd": 1,
    "wird.#traudichdeutschland": 1,
    "btw17(insa/bild):#afd": 1,
    "2006": 1,
    "beweisen": 1,
    "finanzkrisen-vorhersage": 1,
    "verseuchen": 1,
    "kund": 1,
    "tut!#traudichdeutschland": 1,
    "renommierte": 1,
    "unw\u00e4hlbar": 1,
    "stylingtipps": 1,
    "ehemann": 1,
    "alice": 2,
    "weidel": 2,
    "stv": 1,
    "chefredakteurin": 1,
    "afd-spendenstand": 3,
    "11.09": 2,
    "6\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "\ufe0fim": 1,
    "schneiden": 3,
    "119": 1,
    "5.259": 1,
    "unterst\u00fctzern": 1,
    "hintergrundinformationen": 1,
    "co.:bitte": 1,
    "meinung!#afd": 1,
    "schnappschuss": 1,
    "\u00e4ndern": 3,
    "traudi": 1,
    "geschicke": 1,
    "lenkt?#afd": 1,
    "12.09": 1,
    "jena": 1,
    "mei\u00dfen": 1,
    "sigmaringen": 1,
    "schorndorf-schlichten": 1,
    "informationsveranstaltung": 2,
    "1\ufe0f\u20e3.3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "\ufe0febenso": 1,
    "qualit\u00e4tsmedien": 1,
    "v\u00e1clav": 1,
    "19-:\u00bb#bargeld": 1,
    "gelebt": 1,
    "freiheit!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "kempf": 1,
    "09.09.+++~22.58": 1,
    "heutejournal": 1,
    "sportstudio:#afd-wahlwerbespot": 1,
    "btw17:keine": 1,
    "gender-forschung": 1,
    "staates": 3,
    "fatal": 4,
    "sein!#afd": 1,
    "vielumjubelten": 1,
    "06.09": 3,
    "pforzheim:#btw17": 1,
    "kandidatenportrait": 1,
    "interview-schnipseln": 1,
    "vertretung": 1,
    "poggenbu": 1,
    "07.09": 1,
    "5\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u20ac": 1,
    "123": 1,
    "dimap)#afd": 1,
    "20-%-marke": 1,
    "afd-veranstaltungen": 1,
    "08.09": 1,
    "balingen": 1,
    "09.09": 3,
    "n\u00fcrnberg!+++veranstaltung": 1,
    "eskaliert!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "afd-presssekonferenz": 1,
    "4\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u20ac": 1,
    "122": 1,
    "bildungssystem": 2,
    "begabungen": 1,
    "afd.#btw17": 1,
    "meinungsfeiheit": 1,
    "netzdg!#btw17": 1,
    "wiegehtsd": 1,
    "tendenzi\u00f6s": 1,
    "moderatorin": 1,
    "sensationelle": 1,
    "4\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "euro!1": 1,
    "das!#afd": 1,
    "prozessbeginn": 1,
    "zumutet!#afd": 1,
    "6.9.2017": 1,
    "maulkorb": 1,
    "verpassen!#afd": 1,
    "btw17(insa/bild)#afd": 1,
    "tvduell": 4,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3": 1,
    "gillamoos": 1,
    "unangemessen": 1,
    "lasten": 1,
    "aliceweidellive": 1,
    "morgige": 1,
    "afd-position": 3,
    "diesel-problematik": 1,
    "maut": 3,
    "strunz": 1,
    "fragendiefehlen": 1,
    "btw1": 1,
    "04.09.+++unsere": 1,
    "energie": 1,
    "tvduell:\u00bbich": 1,
    "schein-duell.\u00ab#afd": 1,
    "highlight": 2,
    "denkens.\u00bb#traudichdeutschland": 1,
    "tv-spot": 1,
    "radiopremiere": 1,
    "gauland:#traudichdeutsc": 1,
    "leben?#btw17": 1,
    "erg\u00e4nzen": 1,
    "lernen.\"#traudichdeutschland": 1,
    "afd#btw17": 1,
    "gauland:#traudic": 1,
    "diskussionskultur": 1,
    "spd-#stegner": 1,
    "parasiten": 1,
    "plakat-werbung": 1,
    "btw17-": 1,
    "sonderrechte": 1,
    "schulen!#traudichdeutschland": 1,
    "wahl2017": 1,
    "krankenschwester": 1,
    "par": 1,
    "btw17(infratest": 1,
    "dimap):immer": 1,
    "merkel-wahnsinns": 1,
    "baldige": 2,
    "syrern": 1,
    "heimat.#traudichdeutschland": 1,
    "wahlomat": 1,
    "ungerechtigkeiten": 1,
    "arbeitslosengeld": 1,
    "afd.#traudichdeutschland#btw17": 1,
    "umjubelter": 1,
    "vollbesetzter": 1,
    "ahlen": 1,
    "traudichdeutschl": 1,
    "aktive": 1,
    "mitrei\u00dfend": 1,
    "-rede": 2,
    "gez-erziehungssender": 1,
    "akzeptanz": 2,
    "terrors": 1,
    "genderschei\u00df\"!#afd": 1,
    "beutegem": 1,
    "seitenhieb": 1,
    "verzweifeln": 1,
    "abgrundtiefe": 1,
    "verkommenhe": 1,
    "jubel": 1,
    "vs.zensur": 1,
    "netzpolitik": 1,
    "trau": 1,
    "begeistert": 1,
    "motivation": 1,
    "pur.danke": 1,
    "7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "followerunterst\u00fctzen": 1,
    "retweets": 1,
    "hashtags": 1,
    "\ufe0f#traudichdeu": 1,
    "afd.nimm": 1,
    "j\u035fe\u035ft\u035fz\u035ft\u035f": 1,
    "btw17:zeit": 1,
    "wirtschaftpolitik": 1,
    "28.08": 1,
    "renationalisierung": 1,
    "verbraucherschutzes": 1,
    "ein.#btw17": 1,
    "dingen": 1,
    "millionenfachem": 1,
    "familiennachzug:\u00bbwer": 1,
    "unwiderruflich!\u00ab#traudichd": 1,
    "3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3.5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3syrer": 1,
    "gro\u00dfstadt": 1,
    "m\u00fcnchen": 1,
    "verachtenswerte": 1,
    "entsorgen!#afd": 1,
    "bertelsmann-stiftung": 1,
    "propagandainstrument?#afd": 1,
    "insa):weiterhin": 1,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 4,
    "6,5": 1,
    "btw17:die": 1,
    "wasserversorgung": 1,
    "verbleiben!#traudichdeutschland": 1,
    "eisig": 2,
    "werden.#traudichdeutschland": 1,
    "hartaberfair:\u00bbes": 1,
    "vert": 1,
    "aydan": 1,
    "spd).\u00bbin": 1,
    "aufgehoben!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "eckpfeiler": 6,
    "afd-programms": 6,
    "8\ufe0f\u20e3": 1,
    "7\ufe0f\u20e3": 1,
    "sozialp\u00e4dagoge": 1,
    "wohlstandsvernichter": 1,
    "cem": 1,
    "\u00f6zdemir": 2,
    "bestform!#traudichdeutschland": 1,
    "13:zeit": 1,
    "unkontrollierten": 2,
    "wissenschaftlich": 1,
    "belegt": 1,
    "populistisch": 1,
    "29.08": 1,
    "99846": 1,
    "seebach": 1,
    "st\u00f6ber": 1,
    "oppositionslose": 1,
    "vor-sich-hinmerkeln": 1,
    "ende!#traudichdeutschland": 1,
    "inclusive": 1,
    "fragenkatalog": 1,
    "video!#traudichdeutschland": 1,
    "muslime": 1,
    "verbunden!\u00bbihr": 1,
    "verarschen": 1,
    "dimap):drei-monats-hoch": 1,
    "5\ufe0f\u20e3": 1,
    "versprechungen": 1,
    "l\u00e4sst?#traudichdeutschland": 1,
    "lohnen": 1,
    "zeitungsregal": 1,
    "mv.#freiheit": 1,
    "bikiniplakat": 1,
    "gamescom2017": 1,
    "flanieren": 1,
    "verhandelbar": 1,
    "btw2017": 8,
    "eu-partnerland": 1,
    "angezogen": 1,
    "ausb": 1,
    "btw17-programm": 2,
    "10:zeit": 1,
    "t\u00e4gliche": 3,
    "vorankommen": 1,
    "erleichtert.#afd": 1,
    "erkl\u00e4ren!#afd": 1,
    "siegen": 1,
    "24.08": 1,
    "zob": 1,
    "\ufe0f-banner": 1,
    "dpolg": 1,
    "bahnh\u00f6fen": 1,
    "f\u00fchlen.\u00ab#afd": 1,
    "10:ziel": 1,
    "selbsterhaltung": 1,
    "selbstzerst\u00f6rung": 1,
    "kandidatencheck": 1,
    "wdr": 1,
    "diesel-debatte": 1,
    "sch\u00e4digung": 1,
    "wirtschaftsstandortes": 1,
    "gott-nu": 1,
    "\u00fcberrascht.die": 1,
    "berufsausbildung": 1,
    "schulabschluss": 1,
    "871": 1,
    "unterbringung": 1,
    "asylbewerbern": 2,
    "1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3": 1,
    "vergleiche": 1,
    "2015!#afdh": 1,
    "fasst": 3,
    "eckpunkte": 1,
    "asyl-und": 1,
    "entwicklungspolitischen": 1,
    "konzepts": 1,
    "amokfahrt": 1,
    "dublin": 1,
    "entwicklungspol": 1,
    "obergrenze:\u00bb#seehofer": 1,
    "get\u00f6se": 1,
    "gr\u00fcn!#obergrenze#traudichdeutschland": 1,
    "grenzwerte": 2,
    "stickstoffdioxid": 1,
    "stra\u00dfenverkehr?\u00ab#annewill#traudi": 1,
    "piet\u00e4tloser": 1,
    "m\u00e4chtig": 2,
    "haben!#traudichdeutsc": 1,
    "auf!#traudichdeutschland": 1,
    "parteienkartell": 1,
    "aufbrechen": 1,
    "thielk": 1,
    "saudi": 1,
    "arabien": 1,
    "bikini-anblick": 1,
    "eierw\u00fcrfe": 1,
    "abwerfen": 1,
    "blutig": 1,
    "schweinekopf": 1,
    "verr\u00fcckt-": 1,
    "aufgreifen": 1,
    "barcelona": 1,
    "trauern": 2,
    "unterschlagen": 2,
    "rechtspolitische": 1,
    "rechtsbr\u00fcche": 1,
    "urlaubsreisen": 1,
    "heimatl\u00e4nder": 1,
    "tagesordnung!+++#afd": 1,
    "hochachtung": 1,
    "einstellungen": 1,
    "10:die": 1,
    "leitkultur!#traudichdeutschland": 1,
    "religi\u00f6s": 1,
    "platz!#traudichdeutschland": 1,
    "verfolgerland": 1,
    "anhebung": 1,
    "kilometerpauschale.wie": 1,
    "dazu?#traudichdeutschland": 1,
    "afd\u2139\ufe0f": 1,
    "preisfrage": 1,
    "reform": 3,
    "\u00f6rr": 1,
    "ein?#traudichdeutschland": 1,
    "deinewahl": 1,
    "w\u00e4hrungspolitik": 1,
    "sinn": 1,
    "unterst\u00fctzungsunterschriften": 1,
    "insa/bild):1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "2\ufe0f\u20e3stellig": 1,
    "3\ufe0f\u20e3.st\u00e4rkste": 1,
    "kraft!#traudichdeutschland": 1,
    "appell": 1,
    "denken.#traudichdeutschland": 1,
    "bedrohung": 1,
    "verschweigen?#afd": 1,
    "grund!\u201c\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "u\u035fn\u035fv\u035fe\u035fr\u035fz\u035f\u00fc\u035fg\u035fl\u035fi\u035fc\u035fh\u035f": 1,
    "leitmotive": 3,
    "kompasses": 3,
    "inhalt": 3,
    "f\u00fcllen.3": 1,
    "geltung": 1,
    "verschaffen": 1,
    "vorteil": 1,
    "unterordnen": 1,
    "9\u20e30\u20e35\u20e3": 1,
    "dublin-verordnung": 1,
    "zust\u00e4ndig": 2,
    "afdh": 1,
    "lehrern": 1,
    "ideologie": 1,
    "2016:nur": 1,
    "1000": 1,
    "asylantragsteller": 1,
    "vorher": 1,
    "nachz\u00e4hlen": 1,
    "tlw": 1,
    "leut": 1,
    "f\u00fcllen.2": 1,
    "f\u00fcllen.1": 1,
    "woran": 2,
    "24.9": 2,
    "fehlend": 2,
    "streit-": 1,
    "yougov": 1,
    "bangen": 1,
    "einthemen-partei": 1,
    "gef\u00fchl": 1,
    "ohnmacht": 1,
    "afd-plakat": 1,
    "entschluss": 1,
    "ezb": 3,
    "politik.#traudichdeutschland": 2,
    "meinung.die": 1,
    "sanktionen": 1,
    "h\u00e4lt": 1,
    "verh\u00e4ltnis": 1,
    "sanktionspolitik": 1,
    "vertiefen": 1,
    "auftakt": 1,
    "\ufe0f#hiltrup": 1,
    "vollbesetzte": 1,
    "hiltrup": 4,
    "enkel": 1,
    "erhalten!#traudichdeutschland": 1,
    "migrationswelle": 1,
    "ma\u00dfnahmen-paket!1": 1,
    "mittelmeer": 1,
    "\u00fcberrennen": 2,
    "belohnung": 1,
    "diesel-garantie": 1,
    "2050!#traudichdeutschland": 1,
    "w\u00e4hlen:#traudichdeuts": 1,
    "spitzenkandidatentreffen": 1,
    "sonne": 1,
    "hei\u00df": 3,
    "phase": 2,
    "plakatspende": 1,
    "bizarre": 1,
    "rechtsverst\u00e4ndnis": 1,
    "justizminister": 1,
    "twee": 1,
    "bundespr\u00e4sident": 1,
    "sinken?#traudichdeutschland": 1,
    "kommend": 1,
    "8:r\u00fcckkehr": 1,
    "vermittlung": 1,
    "fachwissens": 1,
    "schule": 2,
    "h\u00f6r": 1,
    "kaputt!#traudichdeutschland": 1,
    "anweisung": 1,
    "vorteile": 1,
    "vermeiden": 1,
    "typisch": 1,
    "theaterwissenschaftler": 1,
    "utopische": 1,
    "geradewegs": 1,
    "gesinnungsdiktatur": 1,
    "senkung": 2,
    "mehrwertsteuer": 3,
    ".was": 1,
    "rot-gr\u00fcner": 1,
    "zuzuneigen.#niedersachsen": 1,
    "verbotsfanatiker!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "roteflora": 1,
    "besteuerung": 1,
    "unbehelligt": 1,
    "1,2": 1,
    "lebend": 4,
    "weitergehen!#traudichdeutschland": 1,
    "btw17:\u00bbdie": 1,
    "mehrwertsteuer-senkung": 1,
    "entlasten": 1,
    "untere": 1,
    "mittler": 1,
    "einkommen": 1,
    "6\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "afd-positionen": 1,
    "anklang.unser": 1,
    "btw17-kurzprogramm": 1,
    "instanz": 1,
    "bundesverfassungsgericht": 1,
    "afd!#trau": 1,
    "zur\u00fcck!#dieselgipfel": 1,
    "dieselgipfel": 1,
    "geh\u00f6rig": 1,
    "portion": 1,
    "demut": 1,
    "\ufe0f5\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "unterst\u00fctzung!#traudichdeutschland": 1,
    "tage:#afd": 1,
    "9\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3": 2,
    "osze": 3,
    "thematisieren": 1,
    "stigmatisieren": 1,
    "parteienfinanzierung": 1,
    "volksentscheide": 1,
    "btw17-rohdaten": 1,
    "civey": 1,
    "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3": 1,
    "24,5": 1,
    "aus.wie": 1,
    "definitiv": 1,
    "dient": 1,
    "gebieten!#traudichdeutschland": 1,
    "vielte": 1,
    "erweisen": 2,
    "hochfragile": 1,
    "haftungsgebilde": 1,
    "btw17!#traudichdeutschland": 1,
    "g\u00fcltige": 1,
    "papiere": 1,
    "wetten": 1,
    "sch\u00e4tzen": 1,
    "spitzenduo": 2,
    "wird!#traudi": 1,
    "fulminant": 2,
    "kritikpunkt": 1,
    "best\u00e4tigt!#traudichdeutschland": 1,
    "illustrieren": 1,
    "einstig": 1,
    "dom\u00e4ne": 1,
    "erging": 1,
    "volkes\u201c.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "ge\u00f6lt": 1,
    "wahlversprechen-maschinerie": 1,
    "hochtouren!#traudichdeutschland": 1,
    "balkanroute": 1,
    "eingereist": 1,
    "best\u00e4tigt+++aussetzung": 1,
    "dublin-abkommens": 1,
    "illegal+++weitreichende": 1,
    "zutrug!#traudichdeutschland": 1,
    "aufgebaut.\u00abnicht": 1,
    "tr\u00fcmmerfrauen": 1,
    "heimkehrer": 1,
    "kriegsgefangenschaft": 1,
    "\ufe0f:die": 1,
    "motivieren": 1,
    "umso": 2,
    "kaufen": 1,
    "marktes": 1,
    "gr\u00fcn-ideologische": 1,
    "spa\u00dfbremsen": 1,
    "grundlagen": 1,
    "drehhofer": 1,
    "bestform": 1,
    "ernstzunehmen": 1,
    "wendehals": 1,
    "vertritt.#traudichdeutschland": 1,
    "bilder": 2,
    "an.kaum": 1,
    "funtion\u00e4re": 1,
    "neologismus": 1,
    "funny": 1,
    "zentrale": 1,
    "schlichtweg": 1,
    "kompatibel.#traudichdeutschland": 1,
    "mitschreiben": 2,
    "schorndorf": 2,
    "freiwild": 1,
    "traudichdeutswchland": 1,
    "6:\u00bbdie": 1,
    "eu!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "fluchtursachen": 1,
    "dauerhaft": 3,
    "herkunftsl\u00e4ndern": 1,
    "bek\u00e4mpfen!#traudichdeutschland": 1,
    "spitzen": 1,
    "plakatmotiv": 1,
    "schm\u00fccken": 1,
    "schorndorf:#traudichdeutschland": 1,
    "durchlesen": 2,
    "8.august": 1,
    "erwerbst\u00e4tig": 1,
    "bundestagswahljahr": 1,
    "diee": 1,
    "schutzbed\u00fcrftige": 1,
    "vollversorgt": 1,
    "benehmen": 1,
    "prima": 1,
    "anti-#gender-position": 1,
    "dezidieren": 1,
    "erw\u00e4hnen": 1,
    "\ufe0f#traudichdeutsc": 1,
    "steuerzahlergedenktag:\u00bbgrundlegende": 1,
    "erforderlich!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "w\u00fcrgegriff": 1,
    "rettungseurop\u00e4er": 1,
    "entziehen.#traudichdeutschland": 1,
    "regierungsverantwortung": 1,
    "schlie\u00dfen!#traudichdeutschland": 1,
    "insa):#afd": 1,
    "halten.#traudichdeutschland": 1,
    "offizielle": 1,
    "daten": 1,
    "beh\u00f6rden": 3,
    "zuwachs": 1,
    "sexualstraftaten": 1,
    "mindestma\u00df": 1,
    "realit\u00e4tsbezug": 1,
    "o-ton": 1,
    "kreisv": 1,
    "zuerst!\"192": 1,
    "193": 1,
    "zuerst.#traudichdeutschland": 1,
    "5:\"einf\u00fchrung": 1,
    "straftatbestands": 1,
    "haushaltsuntreue.\"#traudichdeutschland": 1,
    "btw17:#aufw\u00e4rtstrend": 1,
    "zu!#traudichdeutschland": 1,
    "haneb\u00fcchen": 1,
    "trio": 1,
    "maizi\u00e8re": 1,
    "amte": 1,
    "erwiesen": 1,
    "versagens": 1,
    "einladungen": 1,
    "halbjahr": 1,
    "158": 1,
    "chancengleichheit.#traudichdeutschland": 1,
    "untersagen": 1,
    "minister": 1,
    "bundesbeh\u00f6rden": 1,
    "bosbach": 1,
    "verstrickung": 1,
    "hinein": 1,
    "gewaltt\u00e4tern": 1,
    "schwesig": 1,
    "ausl\u00e4nderkriminalit\u00e4t": 2,
    "nordafrikanern": 1,
    "maghreb-staaten": 1,
    "kragen": 1,
    "brandrede:#traudichdeutschland": 1,
    "limitierung": 1,
    "abgabequote": 1,
    "40%jung": 1,
    "erwirtschaften": 1,
    "potsdam": 1,
    "18.6": 1,
    "190.000": 1,
    "demotraining!#traudichdeutschland": 1,
    "sumpf": 1,
    "trockenzulegen": 1,
    "zugeh\u00f6rigkeit": 1,
    "antifa-mob": 1,
    "strafrechtlich": 1,
    "r\u00fcckblick": 1,
    "g20": 1,
    "netzdglive-stream": 1,
    "\ufe0ffacebo": 1,
    "abgew\u00e4hlt!#traudichdeutschland": 1,
    "totgeschwiegen.bitte": 1,
    "              ": 1,
    "        ": 1,
    "    ": 1,
    "\ufe0finfos": 1,
    "fb-seite": 2,
    "afd-spitzenduos": 1,
    "ordentlich": 1,
    "abhalten": 1,
    "4:eine": 1,
    "reagieren": 1,
    "muss.#traudichdeutschland": 1,
    "insa/bild):#traudichdeutschland": 1,
    "nacht": 1,
    "antreffen": 1,
    "sind!#g20hh2017#traudichdeu": 1,
    "anstehen": 1,
    "zur\u00fccktreten!\u00ab#g20hh2017": 1,
    "stadionatmosph\u00e4re": 1,
    "neutraubling:#afd": 1,
    "internet": 1,
    "interventionistische": 2,
    "organisieren": 1,
    "biedermann": 1,
    "brandstiftung": 1,
    "fug": 1,
    "extremismuskanzlerin": 1,
    "terrorgefahr": 2,
    "rechtsfreie": 1,
    "momentan": 1,
    "lenin": 1,
    "stalin": 1,
    "raf": 1,
    "unbekannt": 1,
    "attacke-aufrufe": 1,
    "sinnen": 1,
    "himmels": 1,
    "g20ham17": 1,
    "g20hh2017": 1,
    "explizit": 1,
    "leserin": 1,
    "sch\u00e4tzten": 1,
    "abgeordnetenhaus": 1,
    "minute": 1,
    "07:50": 1,
    "schlafen": 1,
    "s\u00fcndigen": 1,
    "stauend": 1,
    "menschenmassen": 1,
    "06.07": 1,
    "zu!#traudichdeu": 1,
    "bestehens": 1,
    "mitgliederzahl": 1,
    "gr\u00fcnen!#traudichdeu": 1,
    "2\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "online-antrag": 1,
    "denkens\".#traudichdeutschland": 1,
    "gewalt.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "neutraubling": 2,
    "l\u00e4ppischer": 1,
    "fragebogen": 1,
    "lebenslang": 1,
    "sozialparadies.#traudichdeutschland": 1,
    "kommen!#traudichdeutschland": 1,
    "minijobs": 1,
    "objektiv": 1,
    "rundfunkbeitrag": 1,
    "einzufordern": 1,
    "rudelbildungen": 1,
    "stra\u00dfen": 2,
    "cdu-#wahlprogramm": 1,
    "justiz-": 1,
    "verfassungsminister": 1,
    "3:#traudichdeutschland": 1,
    "willkommenskultur": 2,
    "mitgef\u00fchl": 2,
    "tiefe": 1,
    "5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "erhellend": 1,
    "diskussionen": 3,
    "hatespeech": 1,
    "k\u00f6nnte:#traudichdeutschland": 1,
    "leer": 1,
    "affront": 1,
    "gelnhausen": 1,
    "leitbild": 1,
    "gemeinschaft": 2,
    "\u2022aus": 1,
    "cdu-grundsatzprogramm": 1,
    "w\u00e4hler#ehe": 1,
    "grabe": 1,
    "tr\u00e4gt!#netzdg": 1,
    "\ufe0fhttp": 2,
    "rechtsstaatliche": 1,
    "spd-programm": 1,
    "0\ufe0f\u20e3": 1,
    "2\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3": 1,
    "menschengruppen": 1,
    "mitstreiter": 1,
    "gratulieren": 2,
    "medium": 2,
    "gauland:\u00bbngos": 1,
    "schlepper": 1,
    "paktieren": 1,
    "beobachten": 2,
    "7.2):\u00bbehe": 1,
    "afd-spitzenkandidaten": 1,
    "btw17-wahlprogramm": 2,
    "2:\u00bbfamilienpolitik": 1,
    "ma\u00dfstab": 1,
    "politikfelder": 1,
    "teil1:\u00bbdas": 1,
    "souver\u00e4n": 1,
    "unbezahlbar": 1,
    "gesichtsausdruck": 1,
    "gescholten": 1,
    "tankvorgangs": 1,
    "mindelheim": 1,
    "petr": 1,
    "\u00fcberfl\u00fcssig": 1,
    "wirr": 2,
    "gefahr": 1,
    "friedliche": 2,
    "zusammenleben": 1,
    "termin": 2,
    "kurzentschlossene": 1,
    "mosbach": 1,
    "vortrags-": 1,
    "diskussionsveranstaltung": 1,
    "esslingen": 1,
    "journalistischen": 1,
    "unversch\u00e4mtheiten": 1,
    "agitation": 2,
    "hinnehmen": 1,
    "verurteilungsw\u00fcrdiger": 1,
    "gewaltakt": 1,
    "londoner": 1,
    "muslime!\u00ab#finsbury": 1,
    "wien.#afd": 1,
    "verr\u00fccktheit": 1,
    "bring-schuld": 1,
    "zustimmt.aber": 1,
    "wehe": 1,
    "widerspricht!#bdk17": 1,
    "verfassungswidrig": 1,
    "fest.bundesregierung": 1,
    "g\u00f6nnen": 1,
    "verfassungsfeind": 1,
    "ministerrang": 1,
    "giovanni": 1,
    "trapattoni": 1,
    "erlauben": 1,
    "nichtmituns": 1,
    "w\u00f6rtlich": 1,
    "teilnehmer": 1,
    "2.2):\u00bbsparer": 1,
    "helmutkohl": 1,
    "staatsmann": 1,
    "rip": 1,
    "bewahren": 2,
    "btw17!entsenden": 1,
    "oppostion": 1,
    "bundestag!#traudich": 1,
    "wartezeit": 1,
    "signifikante": 1,
    "erh\u00f6hung": 2,
    "anst\u00e4ndig": 1,
    "ausgeschlossen.#unterfoehring": 1,
    "autobesitzern": 1,
    "planungssicherheit": 1,
    "bewegen": 1,
    "bundeskanzler": 1,
    "werden!#schulzzug": 1,
    "polizeibericht": 1,
    "feindbild": 1,
    "verbrecher": 1,
    "niederbrennen-weil": 1,
    "hat.#wagenknecht": 1,
    "50):\u00bbdie": 1,
    "absenkung": 1,
    "kameradschaft": 1,
    "loyalit\u00e4t": 2,
    "fremdworte.#tagderbundeswehr": 1,
    "ist!#btw17": 1,
    "merkel-treue": 1,
    "bild-zeitung": 1,
    "annahm": 1,
    "kulturrabatt": 1,
    "videobeitrag": 1,
    "b\u00fcrgerdialog": 7,
    "staate": 1,
    "mitspielt": 1,
    "nackt": 1,
    "brennelementesteuer": 1,
    "verfassungswidrig:6": 1,
    "plus": 1,
    "zinsen": 1,
    "zur\u00fcckzahlen": 1,
    "stralsund": 1,
    "09.06": 1,
    "afd-spitzen": 1,
    "700": 1,
    "f\u00e4lle": 2,
    "details": 1,
    "merkel'schen": 2,
    "asylchaos": 2,
    "radikalisieren": 1,
    "moslems": 1,
    "lebensart": 1,
    "todfeind": 1,
    "handeln.taten": 1,
    "erkenntnis:\u00bbder": 1,
    "oldenburg": 1,
    "arnschwang": 1,
    "londonbridge": 2,
    "kollegin": 1,
    "recht!#afd": 1,
    "kaste": 1,
    "floskeln.\u00ab#londonbridge": 1,
    "london.\u00ab#londonbridge": 1,
    "rar2017": 1,
    "marek": 1,
    "lieberberg": 1,
    "fdp-priorit\u00e4t": 1,
    "ltnrw": 3,
    "verhinderung": 1,
    "afd-vizepr\u00e4sidenten": 1,
    "rasten": 1,
    "vernunftbegabte": 1,
    "denkt!#rar2017": 1,
    "ehefrau": 1,
    "streckenabh\u00e4ngige": 1,
    "investoren": 1,
    "rachen": 1,
    "gastwirt": 1,
    "r\u00e4umlichkeiten": 1,
    "vermieten": 1,
    "existenzgrundlage": 1,
    "glaubw\u00fcrdig": 1,
    "realitivierung": 1,
    "k\u00e4\u00dfmann": 2,
    "filmmaker": 1,
    "2014!):\u00bbein": 1,
    "unding": 1,
    "winden": 1,
    "gesellen-": 1,
    "gesinnungspr\u00fcfung": 1,
    "lackierer": 1,
    "sag": 1,
    "afd-politikerin": 1,
    "durlach": 1,
    "kot": 1,
    "beschmiert": 1,
    "this": 2,
    "from": 2,
    "has": 2,
    "been": 2,
    "withheld": 2,
    "germany": 2,
    "dialogbereitschaft": 1,
    "w\u00e4hrungs-": 1,
    "l\u00f6schen.\u00abnun": 1,
    "personifiziert": 1,
    "integriert.\u201c#muehlheim": 1,
    "n\u00fcchtern": 1,
    "kopfes": 1,
    "verzapfen?#k\u00e4\u00dfmann": 1,
    "afd_hd": 3,
    "bruchsal": 1,
    "b\u00fcrgerinitiative-bruchsal": 1,
    "b\u00fcrgerversammlung": 1,
    "btw17-programm!\u00bbabsenken": 1,
    "mwst": 1,
    "eeg-umlage": 1,
    "ansatz": 1,
    "gesetz": 1,
    "rechtstaatlichkeit": 1,
    "machwerk": 1,
    "privatperson": 1,
    "erstellen": 1,
    "ab.und": 1,
    "rekordgeschwindigkeit": 1,
    "islamverstehern": 1,
    "ungehinderte": 1,
    "ein-": 1,
    "aus-": 1,
    "durchreisem\u00f6glichkeit": 1,
    "werden!#manchester": 1,
    "baldig": 1,
    "akkurat": 1,
    "gez\u00e4hlt.soll": 1,
    "leichte": 1,
    "beziehung": 1,
    "dr\u00f6ge": 1,
    "anlass+++#afd": 1,
    "beobachter": 1,
    "vorfeld": 2,
    "wahltag": 1,
    "kolumne+++an": 1,
    "aufscheuchen": 1,
    "hinterlassen!#manchester": 1,
    "unstimmigkeiten": 1,
    "landeswahlleiter": 1,
    "wahlkreise": 1,
    "manchester": 1,
    "genesung": 1,
    "schwe": 1,
    "\ufe0fbitte": 1,
    "12.00": 1,
    "pau": 1,
    "nrw-landeswahlleiter": 1,
    "wahlkreis-leiter": 1,
    "stimmbezirke": 1,
    "ungereimtheiten": 1,
    "zeuge": 1,
    "beweis": 1,
    "kontrolliert": 1,
    "bereit": 3,
    "verbrechern": 1,
    "wismar": 1,
    "750": 1,
    "video-dolmetscher": 1,
    "eingesetzt.#afd": 1,
    "\ufe0f+++lesetipp+++": 1,
    "ich-helfe-meiner-partei-modus.\u00ab#afd": 1,
    "inkompatibel": 1,
    "bereicherung": 1,
    "afd.#t\u00fcbingen": 1,
    "einlegung": 1,
    "netzdg+++": 1,
    "gaaaaaaanz": 1,
    "statt!#netzdg": 1,
    "wahlbeobachter": 1,
    "erforderlich": 1,
    "e-mails": 1,
    "afd-mitgliedern": 1,
    "\u00e4hnlich": 1,
    "tempor\u00e4r": 1,
    "befriedung": 1,
    "aufbauhelfern": 1,
    "k\u00f6nigs": 1,
    "wusterhausen": 1,
    "top": 1,
    "kopftuch-sch\u00f6ffinnen": 1,
    "gerichtss\u00e4len": 1,
    "abbilden": 1,
    "geburt": 1,
    "sohnes": 1,
    "ferdinand!#afd": 1,
    "hameln": 1,
    "jahrzehntelang": 1,
    "verstanden": 1,
    "fdp-liberalit\u00e4t": 1,
    "ltbw:\"#macron": 1,
    "eu-zentralist": 1,
    "gefragt": 1,
    "\ufe0fwas": 1,
    "umstritten": 1,
    "netzdg?(#afd-position": 1,
    "siehe": 1,
    "verantwortungsbewusst": 1,
    "kernforderungen": 1,
    "jahren.#afd": 1,
    "k\u00f6nigs-wusterhausen": 1,
    "afd-direktkandidatur": 1,
    "an:\u00bbnehme": 1,
    "unbezahlt": 1,
    "afd-wahlprogrammes": 1,
    "grund\u00fcberzeugungen:\"verteidigung": 1,
    "grunds\u00e4tze": 1,
    "parte": 1,
    "18.05": 1,
    "ltwnrw": 20,
    "ltwnrw17": 19,
    "nrwwahl": 1,
    "statements": 1,
    "ltw2017nrw": 2,
    "bleiben:#afd": 1,
    "ltwhe": 1,
    "vss": 1,
    "beschlossen": 1,
    "engagieren": 1,
    "afd-wahlk\u00e4mpfern": 1,
    "wahlk\u00e4mpfer": 2,
    "fein": 2,
    "ltwnrw:#nrw": 1,
    "atmen": 1,
    "rot-gr\u00fcn": 2,
    "schalthebeln": 1,
    "schlusswort": 1,
    "fegen+++#afd": 1,
    "wiederum": 1,
    "stehend": 3,
    "ovationen": 3,
    "afd-afd-rufe+++#bergkamen": 1,
    "wahl+++#afd": 1,
    "nichtmitglieder": 1,
    "antifa-freier": 1,
    "ablauf": 1,
    "schub": 1,
    "nrwltw": 2,
    "blauistschoener": 2,
    "keuter": 1,
    "beileibe": 1,
    "1-themen-partei+++wir": 1,
    "kompetenz": 1,
    "gebraucht+": 1,
    "merlel": 1,
    "erdulden": 1,
    "m\u00fcssen+++#afd": 1,
    "atem": 1,
    "nobelpreistr\u00e4ger": 1,
    "milton": 1,
    "friedman": 1,
    "sozialstaat": 1,
    "unvereinbar!+++#af": 1,
    "parlamente": 1,
    "couch": 1,
    "irgendwann": 1,
    "pilotsekte": 1,
    "hetzerisch": 1,
    "n\u00e4hrboden": 1,
    "gewalt+++": 1,
    "angst-": 1,
    "wutb\u00fcrger": 1,
    "beleidigung": 2,
    "geschichtsvergessen": 1,
    "lustig": 1,
    "st\u00e4rkung": 1,
    "reichhaltig": 1,
    "buffet": 1,
    "zuh\u00f6rer": 2,
    "bergkamen": 7,
    "begr\u00fc\u00dfung": 2,
    "spontan": 1,
    "failed": 1,
    "state": 1,
    "erneute": 1,
    "j\u00e4ger": 3,
    "stockholm-syndrom.\"+++": 1,
    "schlusslicht": 1,
    "linie": 1,
    "konstatieren": 1,
    "deutschland-feindliche": 1,
    "manifestieren": 1,
    "afdbpt17": 7,
    "blo\u00dfe": 1,
    "fest+": 1,
    "humanit\u00e4t": 1,
    "kulturelle": 1,
    "aufgeben": 1,
    "renner": 4,
    "bedacht-": 1,
    "pause": 2,
    "spinnen": 1,
    "biegen": 1,
    "anf\u00e4ng": 1,
    "da.\"+++": 1,
    "deindustrialisierung": 1,
    "kriminalit\u00e4t": 1,
    "arbeitsnachweis": 1,
    "hannelore": 1,
    "landesmutter": 1,
    "empathie": 1,
    "koelnhbf": 1,
    "untragbar+++": 1,
    "guido-rufe": 1,
    "eindringlich": 1,
    "behinderungen": 2,
    "person+++\"ist": 1,
    "live-ticker": 2,
    "stimmungsvolle": 1,
    "applaus": 1,
    "emfangen+": 1,
    "kay": 1,
    "gottschalk": 1,
    "nr.4": 1,
    "uhr+++saal": 1,
    "gef\u00fcllt+++gespanntes": 1,
    "warten": 1,
    "redner+++#ltwnr": 1,
    "abends": 2,
    "schild": 1,
    "unna": 1,
    "sound": 1,
    "uhr)+++\u00fcber": 1,
    "nrw-w\u00e4hler": 1,
    "lektion": 1,
    "hand+++": 1,
    "live-ti": 1,
    "gier": 1,
    "kleptokratische": 1,
    "trick": 1,
    "vermuten": 1,
    "standwetter": 1,
    "bismarckplatz": 2,
    "einladen": 2,
    "19:00": 1,
    "verteidigen": 1,
    "medienblog": 1,
    "zutreffen": 1,
    "fest:\u00bbjournalisten": 1,
    "entstellen": 1,
    "afd-rede\u00ab#hexenverbrennung": 1,
    "deutschlandtrend:#afd": 1,
    "schwierigkeiten": 1,
    "twitter-verifizierungen": 1,
    "desastr\u00f6ses": 1,
    "geldvernichter": 1,
    "nrw!#ltwnrw17": 1,
    "bildung.\u00ab#afd": 1,
    "falsch\".#ltwnrw": 1,
    "zweistelligen": 1,
    "bereich": 1,
    "afd!#ltwnrw17": 1,
    "wirksam": 1,
    "altar": 1,
    "verschleudern": 1,
    "schreckensnachrichten": 1,
    "rot-gr\u00fcn-heruntergewirtschafteten": 1,
    "rei\u00dfen": 1,
    "gegenteil!#ltwnrw": 1,
    "vortag": 1,
    "ltwsh": 22,
    "ltwsh17-endergebnis": 1,
    "86.275": 1,
    "sitze": 1,
    "ltsh": 2,
    "ph\u00e4nomen": 1,
    "muttertag": 1,
    "sehen.#afd": 1,
    "kurios": 1,
    "fluchtartig": 1,
    "gespr\u00e4chsrunde": 1,
    "feigheit": 1,
    "rennen": 1,
    "live-diskussion": 1,
    "feigling": 1,
    "antidemokrat": 1,
    "unerm\u00fcdlich": 1,
    "virtuell": 1,
    "afd-wahlparty": 1,
    "kiel": 1,
    "moderieren": 1,
    "schleswig_holst": 1,
    "ltwsh+++": 1,
    "5,7": 1,
    "ard-interview": 1,
    "unterhaltung": 1,
    "vollverschleierung": 1,
    "unterricht": 1,
    "migratenkriminalit\u00e4t": 1,
    "197": 1,
    "\ufe0fwieviel": 1,
    "\ufe0f#ltwsh": 1,
    "klarzur": 1,
    "ungeduldig": 1,
    "ausz\u00e4hlen": 1,
    "sind.infos": 1,
    "sympathische": 1,
    "hochkompetente": 1,
    "ltwsh-spitzenkandidaten": 1,
    "wahlentscheidung": 1,
    "gemacht:4": 1,
    "gewissens": 1,
    "k\u00fcstenkoalition": 1,
    "versenken": 1,
    "klarzurwende": 2,
    "raffzahn": 1,
    "ltwsh-kandidatin": 1,
    "l\u00fcbeck": 2,
    "besch\u00e4digen": 1,
    "schulzentgleist": 2,
    "verd\u00e4chtigen": 1,
    "s\u00e4tze:\u00bbhast": 1,
    "u-bahn": 1,
    "unf\u00e4higkeit": 1,
    "afd.#ltwsh": 2,
    "lieber.#afd": 1,
    "verharmloser": 1,
    "beschwichtiger": 1,
    "abgew\u00e4hlt!#afd": 1,
    "krankenschwestern": 1,
    "handwerker": 1,
    "leistungstr\u00e4ger": 1,
    "entsendung": 1,
    "wahlbeobachtern": 1,
    "unertr\u00e4glich": 1,
    "pressesprecher": 1,
    "uneingeschr\u00e4nkt": 2,
    "gew\u00e4hrleisten": 1,
    "wird.\u00ab#osze": 1,
    "gauland:\u00bb#demaiziere": 1,
    "leitkultur": 2,
    "ruinieren": 1,
    "m\u00f6glich!#afd": 1,
    "kabul": 1,
    "chiemsee": 1,
    "prien": 1,
    "belassen": 1,
    "masochismus": 1,
    "bildungssystems": 1,
    "zusammen:#klarzurwend": 1,
    "steuerrechtlich": 1,
    "verh\u00e4ltnisse": 1,
    "eindeutig": 1,
    "lebensmittelpunkt": 1,
    "b\u00fcrgerg\u00e4ngelung": 2,
    "-abschaffung": 1,
    "afd.#ltw": 1,
    "teilbar": 1,
    "hilfstruppe": 1,
    "afd.#ltwnrw17": 1,
    "bundesschiedsrichter": 1,
    "brett": 1,
    "scharf": 1,
    "tiraden": 1,
    "kaufmann": 1,
    "umfang": 1,
    "22.04.:#afd": 1,
    "friesenheim": 1,
    "april:#ltwsh": 1,
    "genderd\u00e4mmerung": 1,
    "                ": 1,
    "nazi-unrecht": 1,
    "protestieren": 1,
    "instrumentalisieren": 1,
    "antreten;nehmen": 1,
    "lupe": 1,
    "pseudosozialen": 1,
    "jahrelange": 1,
    "folgenlos!#ltwnrw17": 1,
    "28.april": 1,
    "prozentpunkt!#ltwsh": 1,
    "spitzenkandidatinnen": 1,
    "hochspendable": 1,
    "produktionen": 1,
    "feststehend": 1,
    "einseitig": 1,
    "kommentaren": 1,
    "tickt.#afd": 1,
    "afdbpt16": 1,
    "ein.\"#afd": 1,
    "f\u00fcnf-prozent-marke.\"#afd": 1,
    "koeln2304": 2,
    "herzlichst": 1,
    "gedankt!#afdbpt17": 1,
    "petry": 1,
    "schw\u00e4chen": 1,
    "spalten": 1,
    "grundsatzrede": 1,
    "bravo": 1,
    "standing": 1,
    "ovations": 1,
    "zurecht": 1,
    "afdbtp17": 1,
    "parteivorsitzenden": 1,
    "sinnen?#afdbpt17": 1,
    "remake": 1,
    "klassikers": 1,
    "james": 1,
    "rot-gr\u00fcne": 2,
    "chaostruppe": 1,
    "mischen": 1,
    "mit.#afdbpt17": 1,
    "etablieren.\u00ab#afd": 1,
    "schriftst\u00fccke": 1,
    "sollte.#afdbpt17": 1,
    "keinegewalt": 1,
    "unserseits": 1,
    "g\u0347a\u0347r\u0347": 1,
    "\u0347n\u0347i\u0347c\u0347h\u0347t\u0347s\u0347": 1,
    "\u0347m\u0347\u00fc\u0347s\u0347s\u0347e\u0347n\u0347": 1,
    "\u0347w\u0347i\u0347r\u0347": 1,
    "gesamt-werte": 1,
    "laufe": 1,
    "aprils": 1,
    "48,0": 1,
    "46,5": 1,
    "45,5": 1,
    "sozialversorgung": 1,
    "willkommenspolitik": 1,
    "geopfert": 1,
    "b\u00fcrgerdialogs": 1,
    "angstfreiheit": 1,
    "4.000": 1,
    "seitengasse": 1,
    "behalten.\u00ab#k\u00f6ln": 1,
    "tagesordnung": 1,
    "leitantrag": 2,
    "wahl-programm": 1,
    "antragsbuch": 1,
    "claudiaroth": 1,
    "klarmachen": 1,
    "staatstragende": 1,
    "referendum": 1,
    "schuld": 2,
    "kommunal": 1,
    "wahlrecht": 2,
    "scheideweg": 2,
    "online-werbung": 1,
    "\u00e4rgern": 1,
    "ausdr\u00fccklich": 1,
    "kritikern": 1,
    "froheostern": 1,
    "karlsruhe": 1,
    "url": 1,
    "afd-#ortenau": 1,
    "haslach": 1,
    "kinzigtal": 1,
    "bundespr\u00e4s": 1,
    "demokratie-verachter": 1,
    "r\u00e4son": 1,
    "l\u00fcbecker": 1,
    "mediadocks": 1,
    "ltwnrw17-direktkandidat": 1,
    "offiz": 1,
    "accounts": 1,
    "osterfeiertage!#ostern": 1,
    "ostern2017": 1,
    "sch\u00fctteln": 1,
    "kopf-ohne": 1,
    "gemein": 1,
    "parteita": 1,
    "afd-bundestagskandidat": 1,
    "untersuchungsausschuss": 1,
    "prantl": 1,
    "hoftrompete": 1,
    "willf\u00e4hrige": 1,
    "regierungsberichterstattung": 1,
    "verleihen": 1,
    "kartage": 1,
    "osterfest": 1,
    "kurze": 2,
    "warnhinweise": 1,
    "nutzbare": 1,
    "funktionen": 1,
    "kommentare": 2,
    "islam-kritiker": 1,
    "zensur-land": 1,
    "erobern": 1,
    "7.5": 1,
    "14.5": 1,
    "medieninteresse": 1,
    "parteitag": 1,
    "pl\u00e4tze": 1,
    "saal": 1,
    "restriktionen": 1,
    "vorpro": 1,
    "entfliehen": 1,
    "mitgliedsantrag": 1,
    "unangefochten": 1,
    "gnadenlose": 1,
    "spinnern": 1,
    "islamistisch": 1,
    "rechtsextremistisch": 1,
    "sein\".zeit": 1,
    "gie\u00dfen": 1,
    "ihk-steuerkongress": 1,
    "nachfragen": 1,
    "uni": 1,
    "verlegen": 3,
    "kneift#streisandeffekt": 1,
    "b\u00fcrgerhaus": 1,
    "festung": 1,
    "pforte": 1,
    "umbauen": 1,
    "heutigestandards": 1,
    "mannheim": 1,
    "zweig": 1,
    "bundesvereinigung": 1,
    "christen": 1,
    "abzuw\u00e4hlen.#afd": 1,
    "loehrmannsteigtum": 1,
    "eventuell": 1,
    "\u00fcbersehen": 1,
    "\u00fcberaus": 1,
    "ortenau": 3,
    "thomas": 1,
    "seitz": 1,
    "taras": 1,
    "maygutiak": 1,
    "stra\u00dfenbahn": 1,
    "hineingemerkelt.wie": 1,
    "gutgehen": 1,
    "kritischen": 1,
    "39.000": 1,
    "pro-kopf-verm\u00f6gen": 1,
    "25.000": 1,
    "essener": 1,
    "gru\u00df": 1,
    "russlanddeutsche": 1,
    "sobald": 1,
    "hintergr\u00fcnde": 1,
    "schlussfolgerungen": 1,
    "verordnen": 1,
    "langweilig": 1,
    "wind": 1,
    "nord-": 1,
    "ostsee": 1,
    "10.30": 1,
    "eingelad": 1,
    "bargeldnutzung": 1,
    "elementar": 1,
    "freiheitsrecht": 1,
    "verblenden": 1,
    "verheimlichen": 1,
    "peinlichkeit": 1,
    "inkompetenz": 1,
    "verantwortungslosigkeit": 1,
    "\u00fcbertreffend": 1,
    "geburtsstadt": 1,
    "afd-kollegen": 1,
    "dunkelziffer": 1,
    "vergleichbar": 1,
    "lasst": 1,
    "vortragstermin": 1,
    "ents": 1,
    "tr\u00e4gerschaft": 1,
    "ditib": 2,
    "umtreiben": 1,
    "eppingen": 1,
    "afd-kv": 1,
    "kehl": 2,
    "wette": 1,
    "gespr\u00e4che": 1,
    "traumhaft": 1,
    "sanierung": 1,
    "infrastruktur": 1,
    "neckarwiese": 2,
    "polizeilich": 2,
    "kriminalstatistik": 2,
    "gesamtkriminalit\u00e4t": 1,
    "wahrheitsgehalt": 1,
    "stromrechnung": 1,
    "entnehmen": 1,
    "postfaktisch": 1,
    "eeg": 1,
    "planwirtsc": 1,
    "pulseofeurope": 1,
    "demos": 1,
    "toleranz": 2,
    "populismus": 1,
    "anzupassen": 1,
    "argumentativ": 1,
    "verrenkungen": 1,
    "geben.\u00abzeit": 1,
    "abwahl": 1,
    "pkwmaut-l\u00fcgnerin": 1,
    "grenz-\u00f6ffnerin": 1,
    "afd-landesverband": 1,
    "anvertrauten!#hanau": 1,
    "strafrabatt": 1,
    "gedulden": 1,
    "altersverschleierer": 1,
    "worte!#freiburg": 1,
    "untragbar": 1,
    "bewirken": 1,
    "400": 1,
    "asyl-industrie": 1,
    "f\u00fcllen": 1,
    "taschen": 1,
    "nachhilfeunterricht": 1,
    "bitter": 1,
    "wahlerfolge": 1,
    "schleswig-holstein": 1,
    "saarbr\u00fccken-#dudweiler": 3,
    "ltwsaar17": 2,
    "zeigt:#afd": 1,
    "unwahrscheinlich": 1,
    "regel": 1,
    "wahlbeteiligung": 1,
    "saarltw17": 1,
    "ltwsaar": 3,
    "saarland": 3,
    "saarl\u00e4nder": 1,
    "uneurop\u00e4ischer": 1,
    "eu60": 1,
    "rechtsbruch": 1,
    "zentralismus": 1,
    "g\u00e4ngelung.zeit": 1,
    "lex": 1,
    "dreistigkeit": 1,
    "unverfrorenheit": 1,
    "staats-": 1,
    "saar": 1,
    "22.03": 1,
    "thema:\"60": 1,
    "r\u00f6mische": 1,
    "vertr\u00e4ge": 1,
    "beleben": 1,
    "9.6seite": 1,
    "58/59": 1,
    "13.3seite": 1,
    "14.3": 1,
    "mauscheleien": 1,
    "windkraft": 1,
    "rosenberg": 1,
    "winzer": 1,
    "deggendorf": 2,
    "\ufe0f++achtung+++": 2,
    "gasthof": 2,
    "post": 2,
    "passauer": 2,
    "str": 1,
    "sitten": 1,
    "gebr\u00e4uche": 1,
    "einstehen": 1,
    "terminen": 1,
    "dabei.vg": 1,
    "terrorakt": 1,
    "london": 1,
    "vorgeschmack": 1,
    "bl\u00fchen": 1,
    "machdichfrei\"-piraten": 1,
    "gr\u00fcne+fdp": 1,
    "lt;5": 1,
    "verschenken": 1,
    "ltwsa": 1,
    "ltwsaar/#ltwsl": 1,
    "alexand": 1,
    "wehr": 1,
    "fundst\u00fcck": 1,
    "meinungslos": 1,
    "opportunistisch": 1,
    "23.03": 1,
    "plattling": 1,
    "schulzfacts": 4,
    "spd-kanzlerkandidat": 1,
    "gesinnte": 1,
    "partnerdemokratien": 1,
    "abgeh\u00e4ngt": 2,
    "anh\u00e4ngerschaft": 1,
    "b\u00fcrokratgewordene": 1,
    "luftpumpe": 1,
    "ausgeht.zeit": 1,
    "braun": 1,
    "bundestagskandidat": 1,
    "sinsheim": 1,
    "flyer": 1,
    "ruf": 1,
    "hort": 1,
    "verteidigung": 1,
    "kultur.zeit": 1,
    "kreisverbandes": 1,
    "minderheiten": 1,
    "spd-schwesterpartei": 1,
    "3/4": 1,
    "stimmenanteils": 1,
    "anpassung": 1,
    "gastlandes": 1,
    "medienvertreter": 1,
    "faire": 1,
    "akteure": 1,
    "blasen": 1,
    "grundgesetzwidrigen": 1,
    "hochrechnen": 1,
    "horrende": 1,
    "150.000": 1,
    "200.000": 1,
    "afd-dialog": 1,
    "m\u00fcnsingen/alb": 1,
    "herre": 1,
    "wolfram": 1,
    "hirt": 1,
    "phrasendrescher": 1,
    "abzuverlangen": 1,
    "d\u00fcren-niederzier": 1,
    "termine": 1,
    "nation:\"guten": 2,
    "anmeldung": 2,
    "erw\u00fcnscht": 1,
    "veranstaltungsort": 1,
    "22.3": 1,
    "email": 1,
    "mit.#meuthen": 1,
    "ansonsten": 1,
    "kollabieren": 1,
    "r\u00fccksichtslos": 1,
    "weltbildes": 1,
    "nachlesen": 1,
    "direktnachricht": 1,
    "genannt:\u00bbfl\u00fcchtlinge": 1,
    "kriminalit\u00e4tsgeschehen": 1,
    "unterdr\u00fccker": 1,
    "aufzeigen": 1,
    "verwendung": 1,
    "1.000": 1,
    "weihnachtsgeld": 1,
    "2.000": 1,
    "zuschuss": 1,
    "famile": 1,
    "k\u00f6stlich!\u00abmargela": 1,
    "schurkel\u00bb\u00bbdie": 1,
    "sequenz": 1,
    "steuerpolitik": 1,
    "zerfressen": 1,
    "fatzke": 1,
    "g\u00f6rlitzerpark": 1,
    "08.03": 1,
    "vorf\u00fchrung": 1,
    "afd-landtagsfraktion": 1,
    "endstation": 1,
    "sozi-mauscheleien": 1,
    "irgendjemanden": 1,
    "afd/#ja": 1,
    "\u00f6kopopulist": 1,
    "kugel": 1,
    "eis": 1,
    "monatlich": 1,
    "augen\u00f6ffnende": 1,
    "21.02": 1,
    "blo\u00df": 1,
    "-urlaub": 1,
    "peinlichkeiten": 1,
    "selbstbewusste": 1,
    "mehrfach-registrierungen": 1,
    "fingerabdruck-abgleich": 1,
    "stichwahl": 1,
    "\u00f6zkara": 3,
    "224": 1,
    "209": 1,
    "lpt": 1,
    "sulz": 1,
    "freund": 2,
    "b\u00fcroleiter": 2,
    "afd-landessprecher": 1,
    "baden-w\u00fcrtt": 1,
    "info": 1,
    "bedingung": 1,
    "absurdistans": 1,
    "r2g-koalitionsvertrag": 1,
    "marx": 1,
    "autofasten": 1,
    "dieselverbot": 1,
    "verbotsideen": 1,
    "gaspedal": 1,
    "blockieren": 1,
    "afd-landesvorsit": 1,
    "mitmachen": 2,
    "afdonlineantrag": 1,
    "40.000": 1,
    "fastnachtszug": 1,
    "70.000": 1,
    "hochhalten": 1,
    "sprache.zeit": 1,
    "n\u00e4chste/r": 1,
    "halb-)staatliche": 1,
    "erziehungsma\u00dfnahme": 1,
    "bevormundung": 1,
    "teilnahme": 2,
    "fulda": 1,
    "polizeischutz": 1,
    "erschaffen": 1,
    "gez": 1,
    "mainz": 1,
    "karneval2017": 1,
    "ltwahl17": 1,
    "mainzer": 1,
    "fernseh-#fastnacht": 1,
    "diffamierungen": 1,
    "uns\u00e4gliche": 1,
    "verh\u00f6hnung": 1,
    "barbarisch": 1,
    "verachtenswert": 1,
    "gewaltakte": 1,
    "ditib-mitgliedern": 1,
    "zwangsindoktrinieren": 1,
    "baden-w\u00fcrttemberg.viele": 1,
    "exklusiv": 1,
    "compact-tv-interview": 1,
    "account": 2,
    "beachten": 1,
    "verl\u00e4ngert": 1,
    "f\u00fchrers": 1,
    ".k\u00f6nnen": 1,
    "selbstbedienungsmentalit\u00e4t": 1,
    "zutritt": 1,
    "hoheitsgebiet": 1,
    "verschaft": 1,
    "behandlung": 1,
    "breitscheidplatz": 1,
    "gef\u00fchlskalt": 1,
    "groteske": 1,
    "kann.zeit": 1,
    "transferunion": 1,
    "informations-veranstaltung": 2,
    "niederzier": 2,
    "livestream": 1,
    "j\u00f6rgmeuthen": 1,
    "oberhausen": 1,
    "18.02": 1,
    "tausende": 1,
    "-fahnen": 1
}