{
    "page": 10,
    "facebook": 11,
    "agog\u00e9": 1,
    "subit": 1,
    "censure": 9,
    "besoin": 3,
    "soutien": 11,
    "continuer": 8,
    "d\u00e9velop": 1,
    "militant": 19,
    "ambassade": 3,
    "su\u00e8de": 1,
    "hommage": 2,
    "tommie": 1,
    "lindh": 1,
    "jeune": 6,
    "patriote": 4,
    "jour": 7,
    "jour.#defendeurope": 1,
    "pleine": 1,
    "pand\u00e9mie": 1,
    "immigration": 16,
    "communiquer": 4,
    "dites": 1,
    "g\u00e9n\u00e9rationidentitair": 4,
    "savoir": 5,
    "faire": 19,
    "mark": 1,
    "zuckerberg": 2,
    "visiblement": 2,
    "contexte": 1,
    "annonce": 1,
    "r\u00eaver": 1,
    "gr\u00e2ce": 9,
    "gr\u00e8ce": 2,
    "id\u00e9e": 3,
    "remigration": 1,
    "progress": 1,
    "consiste": 1,
    "renvoyer": 1,
    "migrant": 67,
    "ill\u00e9gal": 9,
    "pays": 5,
    "g\u00e9n\u00e9ration": 46,
    "identitaire": 48,
    "turquie": 4,
    "paris": 1,
    "peuple": 2,
    "grec": 2,
    "ligne": 2,
    "inv": 1,
    "turqui": 1,
    "cherche": 1,
    "provoquer": 1,
    "invasion": 3,
    "migratoire": 4,
    "   ": 33,
    "istandwithgreece": 1,
    "damen": 1,
    "mutigen": 1,
    "patrioten": 3,
    "heut": 3,
    "kundgebung": 1,
    "griechischen": 1,
    "botschaft": 1,
    "griech": 1,
    "message": 14,
    "clair": 2,
    "erdogan": 1,
    "ennemi": 2,
    "europe": 33,
    "france": 18,
    "devoir": 11,
    "envoyer": 5,
    "arm\u00e9e": 1,
    "\u00e9pauler": 1,
    "facer": 1,
    "halte": 2,
    "signer": 6,
    "ici": 7,
    "force": 4,
    "sp\u00e9cial": 2,
    "turc": 1,
    "patrouillent": 1,
    "mani\u00e8re": 1,
    "provocateur": 1,
    "fronti\u00e8re": 35,
    "troupe": 4,
    "fran\u00e7ais": 17,
    "500": 1,
    "signature": 2,
    "heure": 5,
    "exiger": 3,
    "envoi": 3,
    "gr\u00e9co-turc": 4,
    "matin": 6,
    "000": 4,
    "membre": 7,
    "police": 6,
    "gr\u00e8ce.la": 1,
    "pologne": 1,
    "vient": 3,
    "annoncer": 3,
    "homme": 5,
    "mat\u00e9riel": 1,
    "attendre": 5,
    "estonien": 1,
    "danois": 1,
    "finlandais": 1,
    "d\u00e9j\u00e0": 3,
    "vouloir": 9,
    "moyen": 2,
    "p\u00e9tition": 6,
    "lyon": 3,
    "midi": 2,
    "anniversaire": 1,
    "m\u00e9diterraner": 7,
    "d\u00e9noncer": 1,
    "ong": 56,
    "pro-migrant": 5,
    "hashtag": 1,
    "defendeurope": 288,
    "masquer": 1,
    "instagram": 3,
    "forme": 1,
    "pernicieux": 1,
    "efficer": 1,
    "face": 6,
    "islamiste": 1,
    "d\u00e9fendon": 1,
    "rendez": 4,
    "place": 6,
    "denfert": 1,
    "rochereau": 1,
    "novembre": 2,
    "14h": 1,
    "manifstopislam": 1,
    "dimanche": 1,
    "prendre": 7,
    "mort": 4,
    "islamisme": 1,
    "amour": 1,
    "honorer": 1,
    "civi": 1,
    "victoire": 6,
    "parlement": 1,
    "europ\u00e9en": 5,
    "pro-#migrant": 2,
    "gifle": 1,
    "lepanto": 1,
    "ottobre": 1,
    "1571": 1,
    "eravamo": 1,
    "tutti": 3,
    "giorno": 2,
    "200": 4,
    "navi": 2,
    "30mila": 1,
    "guerrieri": 1,
    "tutta": 1,
    "europa": 6,
    "quando": 3,
    "uniti": 1,
    "negli": 1,
    "moment": 7,
    "service": 5,
    "public": 4,
    "financ\u00e9": 1,
    "imp\u00f4t": 1,
    "dif": 1,
    "\u00e9dito": 1,
    "eric": 1,
    "zemmour": 2,
    "revenir": 6,
    "condamnation": 1,
    "mois": 5,
    "prison": 4,
    "m\u00e9diterran\u00e9e": 19,
    "persiste": 1,
    "erreur": 1,
    "\u00e9ditorial": 4,
    "proc\u00e8s": 6,
    "action": 17,
    "alpe": 9,
    "reculer": 1,
    "htt": 2,
    "reportage": 1,
    "procureur": 2,
    "requ\u00e9rir": 3,
    "scandaloso": 1,
    "francia": 8,
    "procuratore": 1,
    "chiede": 1,
    "mesi": 2,
    "prigione": 1,
    "attivisti": 2,
    "parteciparono": 1,
    "azione": 3,
    "defendeurop": 1,
    "suite": 4,
    "generationidentitair": 5,
    "2018": 1,
    "ferme": 3,
    "mouvement": 2,
    "convoquer": 1,
    "tribunal": 1,
    "correctionnel": 1,
    "gap": 2,
    "jeudi": 1,
    "juillet": 1,
    "avocat": 1,
    "concerner": 1,
    "op\u00e9ration": 19,
    "anti-migrant": 1,
    "col": 35,
    "\u00e9chelle": 26,
    "immigrationniste": 1,
    "border": 18,
    "introduire": 1,
    "ill\u00e9gau": 1,
    "viole": 1,
    "droit": 4,
    "\u00e9tat": 3,
    "r\u00e9clame": 1,
    "sursis": 1,
    "relaxe": 1,
    "c\u00f4t\u00e9": 1,
    "pr\u00e9sident": 2,
    "soutenir": 11,
    "mission": 113,
    "alper": 16,
    "confian": 1,
    "francis": 1,
    "finit": 1,
    "c\u00e9der": 2,
    "forcer": 1,
    "scandale": 2,
    "r\u00f4le": 3,
    "communique": 2,
    "fois": 5,
    "essayer": 1,
    "lien": 3,
    "mer": 4,
    "nouvell": 1,
    "today": 12,
    "identitarian": 2,
    "activist": 8,
    "dropped": 1,
    "120": 2,
    "square": 1,
    "meter": 1,
    "banner": 2,
    "centre": 1,
    "copenhagen": 1,
    "complice": 2,
    "passeur": 10,
    "raison": 5,
    "confirmer": 4,
    "enqu\u00eate": 3,
    "cstar": 66,
    "r\u00e9v": 1,
    "rejoint": 1,
    "position": 1,
    "complicit\u00e9": 1,
    "mafia": 1,
    "passeurs": 7,
    "repeat": 1,
    "case": 1,
    "austria": 1,
    "fell": 1,
    "apart": 1,
    "generation": 20,
    "identity": 14,
    "tells": 1,
    "detention": 1,
    "ordered": 1,
    "prosecutor": 1,
    "thank": 18,
    "friend": 3,
    "denmark": 1,
    "came": 2,
    "support": 15,
    "yesterday": 1,
    "got": 1,
    "custody": 3,
    "determination": 1,
    "stronger": 1,
    "freeouractivist": 1,
    "til": 4,
    "aften": 1,
    "gennemf\u00f8rte": 1,
    "protest": 1,
    "foran": 1,
    "det": 4,
    "franske": 3,
    "konsulat": 1,
    "aarhus": 1,
    "mod": 2,
    "anholdelsen": 1,
    "month": 2,
    "pregner": 2,
    "taken": 2,
    "involvement": 1,
    "act": 1,
    "macron": 3,
    "goon": 1,
    "infamous": 1,
    "brutality": 1,
    "jailed": 1,
    "8-months": 1,
    "woman": 1,
    "leads": 1,
    "freund": 2,
    "beteiligung": 1,
    "alpen": 3,
    "untersuchungshaft": 1,
    "genommen": 2,
    "taking": 2,
    "alps": 2,
    "hour": 3,
    "svizzer": 1,
    "mobilita": 1,
    "contro": 2,
    "l'#aquarius": 3,
    "nave": 4,
    "dell": 9,
    "pro": 4,
    "migranti": 10,
    "amici": 2,
    "svizzeri": 1,
    "schweiz": 1,
    "mobilisiert": 1,
    "aquariu": 13,
    "schiff": 7,
    "pro-migranten-ngo": 1,
    "schweizer": 1,
    "suisse": 2,
    "mobilise": 1,
    "bateau": 6,
    "ami": 3,
    "cartina": 1,
    "aggiornata": 1,
    "grazie": 6,
    "nostra": 9,
    "nessuner": 1,
    "nav": 6,
    "pi\u00f9": 3,
    "davanti": 1,
    "libia": 6,
    "cos\u00ec": 1,
    "gli": 4,
    "scafisti": 2,
    "hanno": 3,
    "fin": 12,
    "assure": 2,
    "apr\u00e8s-vente": 1,
    "business": 1,
    "rapporte": 1,
    "afrique": 5,
    "nord": 1,
    "1.6": 1,
    "milliard": 1,
    "libre": 1,
    "48h": 1,
    "garde": 2,
    "vue": 1,
    "occuper": 3,
    "pacifiquement": 1,
    "local": 5,
    "r\u00e9pression": 1,
    "pokojn\u011b": 1,
    "obsadiler": 1,
    "prostory": 1,
    "proimigra\u010dn\u00ed": 1,
    "nevl\u00e1dn\u00ed": 1,
    "organizace": 1,
    "mediterraner": 1,
    "identit\u00e4re": 4,
    "bewegung": 5,
    "frankreich": 1,
    "besetzt": 1,
    "friedlich": 1,
    "gesch\u00e4ftsstell": 1,
    "pro-migrations-ngo": 1,
    "m\u00e9diterran\u00e9eun": 1,
    "gennemf\u00f8rer": 1,
    "fredelig": 1,
    "bes\u00e6ttelse": 1,
    "venlige": 1,
    "ngo": 21,
    "me\u00e9diterran\u00e9e": 1,
    "kontor": 1,
    "generazione": 7,
    "identitaria": 10,
    "pacificamente": 1,
    "sede": 1,
    "pro-migranti": 1,
    "occupe": 1,
    "peacefully": 1,
    "occupie": 1,
    "premiser": 1,
    "pro-migrer": 2,
    "trafficer": 1,
    "chamseddine": 3,
    "bourassin": 3,
    "che": 2,
    "contrast\u00f2": 1,
    "operazione": 1,
    "nel": 7,
    "smuggler": 6,
    "fought": 1,
    "mediterranean": 9,
    "operation": 3,
    "combattre": 1,
    "exclusive": 1,
    "afd": 1,
    "mps": 1,
    "file": 1,
    "criminal": 1,
    "charges": 1,
    "mas": 1,
    "migration": 4,
    "facilitating": 1,
    "manifester": 1,
    "arriver": 4,
    "lifeline": 1,
    "agissement": 1,
    "ill\u00e9ga": 1,
    "contraint": 1,
    "reprendre": 3,
    "constat": 1,
    "d\u00e9placement": 1,
    "echelle": 4,
    "brian\u00e7on": 6,
    "chevet": 1,
    "souffre.ler": 1,
    "maitris": 1,
    "groominggangs": 1,
    "humilier": 1,
    "royaumeuni": 1,
    "anthony": 1,
    "grange": 1,
    "roth": 1,
    "\ufe0fles": 1,
    "d\u00e9ploient": 1,
    "l\u2019#aquarius": 1,
    "l\u00e2cher": 1,
    "hafen": 3,
    "valencia": 2,
    "mettre": 17,
    "way": 28,
    "home\u201d-banner": 1,
    "begr\u00fc\u00dft": 1,
    "lascia": 1,
    "uno": 1,
    "striscione": 1,
    "-you": 1,
    "home": 5,
    "entrer": 7,
    "direct": 7,
    "helped": 1,
    "hundreds": 1,
    "illegal": 33,
    "immigrant": 1,
    "enter": 5,
    "threatening": 1,
    "unfurled": 1,
    "enterin": 1,
    "directo": 2,
    "acaber": 2,
    "dejar": 1,
    "entrar": 1,
    "ciento": 1,
    "inmigrante": 12,
    "ilegale": 5,
    "amenaza": 1,
    "con": 9,
    "deten": 1,
    "desplega": 1,
    "uner": 5,
    "pancarta": 1,
    "mak": 3,
    "accueill": 1,
    "\ufe0fyou": 1,
    "pouce": 1,
    "ter": 1,
    "venir": 13,
    "rentrer": 3,
    "centaine": 1,
    "clandestin": 35,
    "africain": 1,
    "menacer": 2,
    "d\u00e9ployer": 1,
    "montrer": 2,
    "exemple": 1,
    "pr\u00e9servation": 1,
    "identit\u00e9": 2,
    "comunicato": 1,
    "irregolari": 1,
    "mediterraneo": 7,
    "ricatto": 1,
    "emotivo": 1,
    "delle": 11,
    "restiamo": 1,
    "unit": 1,
    "interview\u00e9": 1,
    "tf1": 1,
    "sens": 1,
    "courage": 1,
    "politique": 5,
    "r\u00e9pondre": 1,
    "attente": 1,
    "\ufe0fpressemeddelelse": 1,
    "migranter": 9,
    "middelhavet": 1,
    "st\u00e5": 1,
    "sammen": 1,
    "erne": 1,
    "f\u00f8lelsesm\u00e6ssige": 1,
    "afpresning": 1,
    "\ufe0fcomunicado": 1,
    "prensa": 1,
    "mediterr\u00e1neo": 4,
    "ante": 1,
    "chantaje": 1,
    "bloque\u00e9monos": 1,
    "chantage": 1,
    "faison": 1,
    "bloc": 1,
    "press": 5,
    "release": 1,
    "ngos": 25,
    "emotional": 1,
    "blackmail": 1,
    "stick": 1,
    "complicer": 1,
    "esclavage": 1,
    "sexuel": 1,
    "prostitu": 1,
    "Monsieur": 2,
    "crit\u00e8re": 1,
    "justifiez": 1,
    "d\u00e9cision": 2,
    "unilat\u00e9ral": 1,
    "supprimer": 4,
    "bistro": 1,
    "liberter": 1,
    "romainespino": 1,
    "mairie": 1,
    "mjc": 1,
    "complices": 2,
    "explication": 1,
    "sentier": 3,
    "facteur": 1,
    "montgen\u00e8vre": 2,
    "effacer": 1,
    "marquage": 1,
    "laiss\u00e9": 1,
    "partagez": 2,
    "lettre": 1,
    "subir": 5,
    "h\u00e9licopt\u00e8re": 2,
    "pouvoir": 16,
    "quadriller": 1,
    "zone": 8,
    "emp\u00eacher": 4,
    "franchir": 1,
    "fronti\u00e8": 1,
    "adresser": 1,
    "courrier": 1,
    "nom": 1,
    "retrouver": 2,
    "communiqu\u00e9": 1,
    "identitaire.merci": 1,
    "partager": 5,
    "defend": 14,
    "v\u00e9ritable": 2,
    "succ\u00e8s": 6,
    "vien": 1,
    "rencontrer": 4,
    "d\u00e9couvrez": 1,
    "passer": 8,
    "vraiment": 1,
    "d\u00e9but": 3,
    "effectif": 1,
    "dou": 1,
    "extr\u00eame": 5,
    "gauche": 5,
    "baliser": 1,
    "permettre": 1,
    "eviter": 1,
    "contr\u00f4l": 1,
    "surveillance": 15,
    "information": 11,
    "terrain": 1,
    "stopmigrantsalpe": 22,
    "facebookcensur": 4,
    "condamner": 1,
    "fermer": 5,
    "gueule": 1,
    "castration": 1,
    "digital": 1,
    "t\u00eate": 2,
    "client": 1,
    "d\u00e9lit": 5,
    "\u00e9quipe": 19,
    "recueillent": 1,
    "t\u00e9moignage": 2,
    "aupr\u00e8s": 1,
    "habitant": 10,
    "autour": 1,
    "exasp\u00e9r\u00e9s": 1,
    "voir": 3,
    "\ufe0f\"nous": 1,
    "quitter": 3,
    "secteur": 1,
    "continuon": 1,
    "travail": 4,
    "article": 4,
    "affirmation": 1,
    "souverain": 1,
    "pourtant": 1,
    "priver": 1,
    "extra-europ\u00e9en": 1,
    "contr": 1,
    "maison": 2,
    "lyonnais": 1,
    "interrog\u00e9": 1,
    "stopmigrant": 2,
    "protection": 1,
    "http": 1,
    "porte": 2,
    "parol": 2,
    "actuellement": 2,
    "interviewer": 1,
    "bfmtv": 1,
    "traboule.#stopmigrantsalpes#defendeurop": 1,
    "bon": 1,
    "accueil": 1,
    "march\u00e9": 1,
    "continue": 13,
    "r\u00e9pondent": 1,
    "question": 5,
    "journaliste": 3,
    "restez": 2,
    "connect\u00e9": 2,
    "defendeu": 1,
    "italien": 9,
    "r\u00e9guli\u00e8rement": 1,
    "emprunter": 1,
    "franco-italien": 1,
    "surveiller": 11,
    "point": 1,
    "passage": 9,
    "fr\u00e9quent": 2,
    "encourager": 1,
    "defendeuro": 1,
    "avez": 1,
    "aider": 3,
    "opinion": 3,
    "pr\u00e9occupation": 1,
    "exprimer": 2,
    "tweet": 2,
    "auteur": 2,
    "attaque": 2,
    "couteau": 1,
    "bless\u00e9": 1,
    "lahaye": 1,
    "demandeur": 1,
    "asile": 1,
    "syrien": 1,
    "terrorisme": 1,
    "incroyable!comment": 1,
    "compte": 9,
    "moindre": 1,
    "justice": 1,
    "pr\u00e9fet": 2,
    "r\u00e9jo": 1,
    "couper": 1,
    "repousser": 2,
    "actualit\u00e9": 1,
    "telegram": 1,
    "inscr": 1,
    "r\u00e9publique": 1,
    "ose": 1,
    "vanter": 1,
    "etat": 3,
    "fondement": 1,
    "juridique": 1,
    "liber": 1,
    "publication": 1,
    "suspendre": 6,
    "simple": 1,
    "libert\u00e9": 2,
    "expression": 2,
    "aujourd\u2019hui": 1,
    "demain": 4,
    "facebookcensure": 2,
    "d\u00e9mocratie": 2,
    "identitairer": 2,
    "sorte": 1,
    "laxisme": 1,
    "complaisant": 1,
    "traiter": 1,
    "mom": 1,
    "milice": 1,
    "appeler": 2,
    "casser": 1,
    "flic": 1,
    "donne": 1,
    "grand": 2,
    "le\u00e7on": 1,
    "trump": 1,
    "poutin": 1,
    "censurer": 3,
    "legal": 1,
    "pacifique": 2,
    "mieux": 1,
    "violent": 1,
    "durer": 2,
    "vague": 1,
    "enc": 1,
    "\ufe0faujourd": 1,
    "twittercensure": 1,
    "instagramcensure": 1,
    "soutenez": 6,
    "totalement": 2,
    "\ufe0f#facebookcensur": 1,
    "surprendre": 1,
    "individu": 1,
    "transporter": 1,
    "saisir": 1,
    "gendarmeri": 1,
    "ressembler": 1,
    "passoire": 1,
    "totalit\u00e9": 1,
    "\u00e9change": 1,
    "d\u00e9put\u00e9": 1,
    "lrem": 1,
    "inqui\u00e9ter": 4,
    "situation": 7,
    "consacre": 1,
    "op\u00e9ra": 1,
    "retrouvez": 3,
    "accuser": 2,
    "irr\u00e9gulier": 2,
    "litt\u00e9ralement": 1,
    "train": 1,
    "r\u00e9seau": 5,
    "social": 1,
    "contr\u00f4ler": 1,
    "genre": 1,
    "ill\u00e9galement": 1,
    "suspension": 1,
    "no\u00ebl": 1,
    "date": 1,
    "r\u00e9jouir": 1,
    "licra": 1,
    "contrairement": 4,
    "affirme": 1,
    "m\u00e9dia": 5,
    "pr\u00e9sent": 1,
    "groupuscule": 1,
    "anti-blanc": 1,
    "revendique": 1,
    "twitter": 6,
    "2/2": 1,
    "gramme": 2,
    "viennent": 2,
    "justification": 1,
    "sneen": 1,
    "smelter": 1,
    "derfor": 2,
    "har": 1,
    "tilpasset": 1,
    "mods\u00e6tning": 1,
    "hvad": 1,
    "udtalelser": 1,
    "fra": 3,
    "lokal": 2,
    "myndigheder": 1,
    "kunne": 1,
    "elolvadt": 1,
    "alkalmazkodunk": 1,
    "aktivist\u00e1k": 1,
    "folytatj\u00e1k": 1,
    "hat\u00e1r": 4,
    "\u0151rz\u00e9s\u00e9t": 1,
    "jelentenek": 1,
    "minden": 1,
    "illeg\u00e1li": 10,
    "bev\u00e1n": 1,
    "nieve": 1,
    "derretido": 1,
    "estamo": 2,
    "ajustando": 1,
    "contrariamente": 3,
    "autoridades": 2,
    "han": 4,
    "indicado": 1,
    "neve": 1,
    "sciolta": 1,
    "stiamo": 2,
    "adattando": 1,
    "quanto": 2,
    "indicato": 1,
    "autorit\u00e0": 2,
    "locali": 1,
    "nostr": 4,
    "squ": 1,
    "snow": 1,
    "melted": 1,
    "adjusting": 1,
    "contrary": 2,
    "\u00a0  ": 1,
    "authoritie": 3,
    "hav": 8,
    "indicated": 1,
    "teams": 9,
    "schnee": 1,
    "geschmolzen": 1,
    "passen": 1,
    "entsprechend": 1,
    "gegensatz": 1,
    "verlautbarungen": 1,
    "lokalpolitik": 1,
    "neige": 1,
    "fondre": 1,
    "adapte": 1,
    "pr\u00e9fecture": 1,
    "indiquer": 1,
    "missio": 1,
    "r\u00e9cent": 1,
    "sondage": 1,
    "pourcent": 3,
    "r\u00e9clamer": 1,
    "d\u00e9part": 1,
    "nombre": 3,
    "immigr\u00e9s.ce": 1,
    "jeu": 1,
    "g\u00eaner": 1,
    "l\u00e9gal": 1,
    "100": 1,
    "gamin": 1,
    "argent": 1,
    "poc": 1,
    "brian\u00e7onnai": 3,
    "envie": 1,
    "finir": 3,
    "calai": 1,
    "exasp\u00e9rer": 1,
    "bourdindir": 1,
    "blokerede": 1,
    "migranterne": 1,
    "rut": 1,
    "alperne.vi": 1,
    "tvang": 1,
    "statistique": 1,
    "reagere.vi": 1,
    "beviste": 1,
    "hundrede": 1,
    "ung": 1,
    "el\u00e1lltuk": 1,
    "migr\u00e1nsok": 1,
    "\u00fatvonal\u00e1t": 1,
    "alpokban.r\u00e1k\u00e9nyszer\u00edtett\u00fck": 1,
    "francier": 3,
    "\u00e1llamot": 1,
    "hogy": 2,
    "l\u00e9pjen.megmutat": 1,
    "bloqueamos": 1,
    "ruta": 3,
    "migratoria": 3,
    "alpes.forzamo": 1,
    "estado": 1,
    "franc\u00e9": 1,
    "reaccionar.probamos": 1,
    "cien": 1,
    "j\u00f3venes": 1,
    "abbiamo": 10,
    "bloccato": 1,
    "rotta": 1,
    "sull": 4,
    "alpi.abbiamo": 1,
    "obbligato": 1,
    "stato": 2,
    "francese": 3,
    "reagire.abbiamo": 1,
    "provato": 1,
    "migrantenrout": 1,
    "blockiert.wir": 1,
    "franz\u00f6sischen": 1,
    "staat": 1,
    "handeln": 1,
    "gezwungen.wir": 1,
    "bloquer": 4,
    "hautes-alpes.nous": 1,
    "obliger": 1,
    "r\u00e9agir.nous": 1,
    "blocked": 1,
    "route": 6,
    "alps.we": 1,
    "forced": 1,
    "french": 3,
    "state": 1,
    "react.we": 1,
    "proved": 1,
    "determin": 1,
    "d\u00e9courager": 1,
    "renforcer": 2,
    "d\u00e9termination": 1,
    "star": 13,
    "secouru": 1,
    "sea": 8,
    "bobard": 1,
    "\u00e9missio": 1,
    "porte-parole": 7,
    "cl\u00e9ment": 1,
    "galant": 1,
    "clash": 1,
    "petition": 4,
    "aide": 6,
    "interpe": 1,
    "arriv\u00e9e": 2,
    "agent": 1,
    "nuit": 9,
    "arr\u00eater": 7,
    "rep\u00e9rer": 5,
    "signaler": 3,
    "suppression": 1,
    "minulou": 1,
    "noc": 1,
    "francouzsk\u00fdch": 1,
    "hranic\u00edch": 1,
    "policie": 1,
    "zadr\u017eela": 1,
    "migrant\u016f": 1,
    "kte\u0159\u00ed": 1,
    "byli": 1,
    "spat\u0159eni": 1,
    "nahl\u00e1\u0161eni": 1,
    "hl\u00eddkuj\u00edc\u00edm": 1,
    "g\u00e5r": 1,
    "afte": 2,
    "arresterede": 1,
    "gr\u00e6nsepoliti": 1,
    "som": 3,
    "var": 4,
    "blevet": 1,
    "spottet": 1,
    "n\u00e6r": 1,
    "tegnap": 1,
    "este": 4,
    "hat\u00e1rrend\u00e9szek": 1,
    "bev\u00e1ndorl\u00f3t": 1,
    "tart\u00f3ztattak": 1,
    "fel": 1,
    "akiket": 1,
    "j\u00e1r\u0151rei": 1,
    "esta": 2,
    "noche": 2,
    "polic\u00eda": 1,
    "fronterizer": 1,
    "detenido": 1,
    "parados": 1,
    "se\u00f1alado": 1,
    "por": 4,
    "patrulla": 1,
    "scorsa": 1,
    "notte": 2,
    "polizia": 1,
    "confine": 5,
    "arrestato": 1,
    "avvistati": 1,
    "segnalati": 1,
    "dai": 2,
    "team": 5,
    "pattug": 1,
    "night": 3,
    "arrested": 1,
    "spotted": 1,
    "patrol": 2,
    "rester": 1,
    "faudra": 1,
    "sto": 1,
    "class\u00e9e": 1,
    "alp": 13,
    "escorted": 2,
    "post": 5,
    "raccompagner": 4,
    "\ufe0fdans": 1,
    "cadre": 1,
    "poste": 1,
    "fronti\u00e8r": 1,
    "plusieur": 1,
    "misi\u00f3n": 9,
    "vario": 1,
    "escoltados": 1,
    "puesto": 1,
    "fronterizo": 1,
    "equipo": 3,
    "gener": 1,
    "t\u00f6bb": 1,
    "hat\u00e1rs\u00e9rt\u0151t": 1,
    "vittek": 1,
    "vissza": 1,
    "identit\u00e1": 2,
    "gener\u00e1ci\u00f3": 3,
    "aktivist\u00e1i": 2,
    "alpemission": 1,
    "identit\u00e6r": 6,
    "eskorterer": 1,
    "adskillige": 1,
    "tilbage": 1,
    "gr\u00e6nsen": 4,
    "missione": 23,
    "alpi": 7,
    "numerosi": 1,
    "clandestini": 5,
    "sono": 6,
    "stati": 1,
    "scortati": 1,
    "squadre": 2,
    "identi": 1,
    "illegale": 4,
    "migranten": 7,
    "grenz": 3,
    "tea": 1,
    "tribune": 1,
    "romain": 2,
    "cr\u00e9dit": 1,
    "agricole": 1,
    "virer": 1,
    "reler": 1,
    "scoop": 1,
    "stephen": 1,
    "smith": 1,
    "perte": 2,
    "nette": 1,
    "abandonnent": 1,
    "patrouiller": 4,
    "enqu\u00eater": 3,
    "m\u00e9thode": 3,
    "chemin": 2,
    "jamais": 3,
    "banque": 1,
    "temps": 1,
    "d\u00e9fendre": 2,
    "convictions": 1,
    "douter": 1,
    "l\u00e9galit\u00e9": 1,
    "monde": 1,
    "d\u00e9lit.2": 1,
    "migra": 1,
    "magyarok": 1,
    "v\u00e9geken": 1,
    "bodi": 2,
    "abel": 2,
    "vide\u00f3ja": 1,
    "egyenesen": 1,
    "alpokb\u00f3l": 1,
    "hungarians": 1,
    "borders": 2,
    "report": 2,
    "leader": 1,
    "hungary": 2,
    "english": 1,
    "subs": 1,
    "battre": 1,
    "rencontre": 4,
    "aimer": 1,
    "terre": 1,
    "csapataink": 1,
    "elm\u00falt": 1,
    "folyam\u00e1n": 1,
    "j\u00e1r\u0151r\u00f6ztek": 1,
    "felkutass\u00e1k": 1,
    "embercsemp\u00e9szek": 1,
    "\u00fatvonaler": 1,
    "r\u00e1vil\u00e1g\u00edtser": 1,
    "vore": 3,
    "folk": 1,
    "stadig": 1,
    "ude": 1,
    "unders\u00f8ge": 1,
    "smuglernetv\u00e6rk": 1,
    "deres": 1,
    "metoder": 1,
    "samt": 1,
    "ruter": 1,
    "anve": 1,
    "na\u0161e": 3,
    "t\u00fdmy": 3,
    "op\u011bt": 1,
    "dne": 1,
    "noci": 1,
    "hl\u00eddkovaly": 1,
    "p\u00e1traly": 1,
    "p\u0159evad\u011b\u010dsk\u00fdch": 1,
    "s\u00edt\u00edch": 1,
    "jejich": 1,
    "metod\u00e1ch": 1,
    "tras\u00e1ch": 1,
    "kter\u00e9": 1,
    "u\u017e\u00edvaj": 1,
    "nuestro": 6,
    "equipos": 2,
    "seguido": 1,
    "patrullando": 1,
    "investigando": 1,
    "rede": 1,
    "paso": 1,
    "sus": 5,
    "m\u00e9todos": 1,
    "caminos": 1,
    "nacht": 2,
    "unterweg": 1,
    "menschenschlepper": 1,
    "routen": 2,
    "weiterhin": 1,
    "blick": 1,
    "erano": 1,
    "ancora": 3,
    "perlustrazione": 1,
    "stanotte": 1,
    "indagando": 1,
    "reti": 1,
    "trafficanti": 1,
    "loro": 5,
    "metodi": 1,
    "chemi": 1,
    "patrolling": 3,
    "tonight": 1,
    "investigating": 1,
    "networks": 1,
    "methods": 1,
    "routes": 1,
    "cot\u00e9": 1,
    "remerciement": 1,
    "ren": 1,
    "emmanuel": 1,
    "soutient": 1,
    "poitier": 1,
    "expulser": 1,
    "l'#italie.mai": 1,
    "expliquer": 1,
    "compter": 3,
    "rapid": 1,
    "harcel\u00e9": 1,
    "perdre": 3,
    "emploi": 1,
    "publiquement": 1,
    "courageux": 1,
    "divulguer": 1,
    "num\u00e9ro": 2,
    "t\u00e9l\u00e9phone": 2,
    "employeur": 2,
    "priv\u00e9": 1,
    "dura": 2,
    "sed": 2,
    "lex": 2,
    "loi": 2,
    "stopmigrantsalpes": 7,
    "petit": 1,
    "informe": 2,
    "oeuvrer": 2,
    "provenance": 1,
    "italie": 5,
    "ouvrir": 1,
    "d\u00e9bat": 2,
    "national": 3,
    "discrimination": 1,
    "million": 5,
    "auto": 1,
    "proclam\u00e9": 1,
    "tol\u00e9rance": 1,
    "montre": 2,
    "vrai": 1,
    "visage": 1,
    "harcelant": 1,
    "pratiquer": 1,
    "meute": 1,
    "chas": 1,
    "stopmigrantalpe": 3,
    "patrouille": 3,
    "renseignement": 3,
    "discussion": 1,
    "patruller": 1,
    "est\u00e1n": 2,
    "contacto": 1,
    "vecinos": 1,
    "ayudando": 1,
    "recopilar": 1,
    "informaci\u00f3n": 2,
    "patruljer": 2,
    "kontakt": 1,
    "med": 8,
    "beboere": 1,
    "hj\u00e6lper": 1,
    "bedre": 1,
    "pattugliamento": 2,
    "ora": 5,
    "contatto": 1,
    "abitanti": 1,
    "del": 9,
    "posto": 1,
    "quali": 1,
    "stanno": 4,
    "aiu": 1,
    "intercepter": 1,
    "migr": 2,
    "touch": 1,
    "locals": 1,
    "helping": 1,
    "order": 1,
    "watch": 4,
    "new": 2,
    "video": 4,
    "fddxz84fb8#stopmigrantsalpes": 1,
    "intervenir": 2,
    "hautes-alpe": 3,
    "massif": 2,
    "gr\u00e2": 1,
    "collecter": 3,
    "gaucho": 1,
    "stalino": 1,
    "collabo": 2,
    "boulot": 1,
    "harceler": 1,
    "anonyme": 1,
    "pressentir": 1,
    "lic": 1,
    "keeps": 3,
    "winning": 1,
    "commencer": 1,
    "vivement": 1,
    "contr\u00f4le": 3,
    "fronti\u00e8rela": 1,
    "r\u00e9ussit": 1,
    "encha\u00eene": 1,
    "5\u00e8m": 1,
    "continuent": 1,
    "passag": 1,
    "large": 6,
    "majorit\u00e9": 6,
    "submersion": 2,
    "faillir": 1,
    "1683": 1,
    "vienna1686": 1,
    "budapest2018": 1,
    "alpswhen": 1,
    "united": 1,
    "victory": 3,
    "activists": 3,
    "highlight": 1,
    "issu": 2,
    "security": 1,
    "government": 6,
    "respond": 1,
    "strengthenin": 1,
    "alpsk\u00e1": 2,
    "mise": 6,
    "pokra\u010duj": 1,
    "monitoruj\u00ed": 1,
    "hranice": 3,
    "sb\u00edraj\u00ed": 1,
    "informace": 1,
    "ilegaln\u00edch": 1,
    "migrantech": 1,
    "contin\u00faer": 1,
    "vigilan": 1,
    "fronter": 4,
    "recolectan": 1,
    "sobre": 1,
    "pasaje": 1,
    "alpemissionen": 4,
    "forts\u00e6tter": 4,
    "holder": 1,
    "\u00f8je": 1,
    "samler": 1,
    "mig": 1,
    "continua": 3,
    "nostri": 5,
    "monitorando": 1,
    "raccogliendo": 1,
    "informazio": 1,
    "continu": 9,
    "monitoring": 3,
    "gathering": 1,
    "ill": 2,
    "r\u00e9ussir": 2,
    "kom": 2,
    "sikre": 1,
    "men": 3,
    "ingen": 1,
    "gr\u00e6nse": 1,
    "m\u00e5tte": 1,
    "blive": 1,
    "p\u0159ijeli": 1,
    "jsme": 3,
    "abychom": 1,
    "hl\u00eddali": 1,
    "hranici": 1,
    "\u017e\u00e1dn\u00e1": 1,
    "zde": 1,
    "nebyla": 1,
    "proto": 1,
    "sami": 1,
    "stali": 1,
    "hranic\u00ed": 1,
    "siamo": 3,
    "venuti": 1,
    "protegger": 1,
    "frontierer": 2,
    "erer": 1,
    "quindi": 1,
    "diventati": 1,
    "noi": 5,
    "vinimo": 1,
    "asegurar": 1,
    "pero": 1,
    "hab\u00eda": 1,
    "as\u00ed": 1,
    "nosotro": 2,
    "convertimo": 1,
    "ella": 1,
    "s\u00e9curiser": 1,
    "devenir": 1,
    "secure": 1,
    "blocage": 2,
    "g\u00eanant": 1,
    "poser": 1,
    "autant": 1,
    "m\u00e9diatiser": 1,
    "disparati": 1,
    "envoyon": 1,
    "fort": 1,
    "violents": 1,
    "gendarme": 1,
    "wv0": 1,
    "minute": 1,
    "punchline": 1,
    "organiser": 2,
    "mobile": 1,
    "g\u00e9rard": 2,
    "collomb": 2,
    "d\u00e9cider": 2,
    "s\u00e9curit\u00e9": 1,
    "despu\u00e9": 1,
    "avi\u00f3n": 1,
    "sobrevolarer": 1,
    "regi\u00f3n": 1,
    "tierra": 1,
    "patrul": 1,
    "pokra\u010duje": 3,
    "leteck\u00e9m": 1,
    "prozkoum\u00e1n\u00ed": 1,
    "oblasti": 1,
    "pozemn\u00ed": 1,
    "hl\u00eddkuj\u00ed": 1,
    "okol\u00ed": 1,
    "aby": 1,
    "zab": 1,
    "overv\u00e5ger": 1,
    "omr\u00e5det": 1,
    "fly": 1,
    "s\u00e5vel": 1,
    "jorden": 1,
    "dopo": 2,
    "aereo": 1,
    "della": 20,
    "regione": 1,
    "terrer": 1,
    "alps\"-mission": 1,
    "sowohl": 1,
    "flugzeug": 1,
    "boden": 1,
    "\u00fcberwachen": 2,
    "plane": 1,
    "overwatch": 1,
    "region": 1,
    "land": 1,
    "survol": 1,
    "avion": 2,
    "sol": 1,
    "quadrillent": 1,
    "int\u00e9ressant": 1,
    "\ufe0fencore": 1,
    "attaquer": 1,
    "policier": 1,
    "\ufe0fau": 1,
    "refuge": 1,
    "solidaire": 1,
    "bord": 8,
    "tenter": 1,
    "avril": 1,
    "talsmand": 1,
    "frankrig": 2,
    "tager": 1,
    "finde": 1,
    "fors\u00f8ger": 1,
    "tr\u00e6": 1,
    "mluv\u010d\u00ed": 1,
    "generace": 1,
    "franci": 1,
    "ner": 1,
    "cest\u011b": 1,
    "zkontrolovat": 1,
    "kv\u016fli": 1,
    "neleg\u00e1ln\u00edm": 1,
    "migrant\u016fm": 1,
    "identit\u00e1s": 1,
    "sz\u00f3viv\u0151je": 1,
    "olasz": 2,
    "hat\u00e1rt": 1,
    "illeg\u00e1lisan": 1,
    "\u00e1tkelni": 1,
    "k\u00e9sz\u00fcl\u0151": 1,
    "migr\u00e1nso": 1,
    "portavoz": 1,
    "generaci\u00f3n": 4,
    "est\u00e1": 4,
    "vigilancia": 1,
    "para": 3,
    "parar": 1,
    "portavoc": 1,
    "sorveglianzer": 1,
    "individuare": 1,
    "clan": 1,
    "\u00fcberwachungsmission": 1,
    "eindringen": 2,
    "franz\u00f6sisch": 2,
    "itali": 1,
    "spokesman": 1,
    "goes": 4,
    "spot": 1,
    "adore": 1,
    "ville": 3,
    ".org": 1,
    "soutenir#stopmigrantsalpes": 1,
    "croiser": 1,
    "aurion": 1,
    "remettre": 2,
    "autorit\u00e9": 3,
    "probl\u00e8me": 3,
    "\u00e2ge": 2,
    "responsable": 4,
    "d\u00e9fense": 1,
    "d\u00e9ranger": 1,
    "entendre": 1,
    "col\u00e8re": 1,
    "effacement": 1,
    "content": 1,
    "mobilisatio": 1,
    "gouvernement": 5,
    "prot\u00e9ger": 1,
    "eur": 2,
    "dispositif": 1,
    "recon": 1,
    "auditeur": 1,
    "rmc": 1,
    "intervention": 1,
    "agir": 1,
    "\u00e9voque": 1,
    "agression": 1,
    "delano\u00eb": 1,
    "frapp\u00e9": 1,
    "renfort": 1,
    "\u00e9co": 1,
    "ggrmc": 2,
    "terminer": 3,
    "r\u00e9alit\u00e9": 1,
    "\u00e9conomique": 1,
    "stopmig": 1,
    "l\u00e9giti": 1,
    "bonjour": 2,
    "penser": 1,
    "agresser": 1,
    "partie": 6,
    "loin": 1,
    "plupart": 1,
    "c\u00f4te": 7,
    "ivoire": 1,
    "riche": 1,
    "ouest": 1,
    "corporation": 1,
    "explique": 1,
    "contente": 1,
    "insulter": 1,
    "financer": 1,
    "don": 5,
    "\u00eate": 1,
    "accord": 1,
    "reconstruire": 1,
    "physique": 1,
    "espino": 1,
    "identitair": 1,
    "joue": 1,
    "ordre": 1,
    "population": 1,
    "marre": 1,
    "vitrine": 1,
    "\u00e9voquent": 1,
    "donner": 1,
    "parole": 1,
    "uniquement": 2,
    "d\u00e9tracteurs.il": 1,
    "disant": 1,
    "gesticulation": 1,
    "porter": 1,
    "fruit": 1,
    "gesamten": 1,
    "phase": 3,
    "einzigen": 1,
    "illegalen": 3,
    "gelungen": 1,
    "frankreic": 1,
    "plier": 1,
    "future": 1,
    "close": 1,
    "islamisation!#defendeurope": 1,
    "dob\u011b": 1,
    "prvn\u00ed": 3,
    "\u010d\u00e1sti": 1,
    "na\u0161\u00ed": 1,
    "nepronikl": 1,
    "francie": 1,
    "ani": 1,
    "ileg\u00e1ln\u00ed": 1,
    "migrer": 5,
    "v\u00edt\u011bzstv\u00ed": 1,
    "uk\u00e1zali": 1,
    "f\u00f8rst": 1,
    "ikke": 1,
    "ind": 1,
    "stor": 1,
    "sejr": 1,
    "k\u00fcldet\u00e9s\u00fcnk": 1,
    "els\u0151": 3,
    "r\u00e9sz\u00e9n": 1,
    "egyetlen": 1,
    "bev\u00e1ndorl\u00f3": 1,
    "sem": 1,
    "l\u00e9pett": 1,
    "franciaorsz\u00e1g": 1,
    "ter\u00fclet\u00e9r": 1,
    "hatalmas": 1,
    "gy\u0151ze": 1,
    "prima": 3,
    "parte": 3,
    "singolo": 1,
    "clandestino": 1,
    "entrato": 1,
    "questa": 3,
    "una": 10,
    "vitto": 1,
    "single": 1,
    "entered": 2,
    "thi": 9,
    "r\u00e9veillez": 1,
    "r\u00e9jouisse": 1,
    "d\u00e9plore": 1,
    "plan": 1,
    "symbol": 1,
    "soci\u00e9t\u00e9": 1,
    "louer": 1,
    "prestataire": 1,
    "cons\u00e9quence": 2,
    "cocer": 1,
    "plainte": 1,
    "h\u00e9micycle": 1,
    "alpy": 2,
    "\u010d\u00e1st": 2,
    "skon\u010dila": 2,
    "monitorov\u00e1n\u00ed": 2,
    "hranic": 2,
    "f\u00f8rste": 2,
    "missionen": 2,
    "ovre": 2,
    "overv\u00e5gningen": 2,
    "gr\u00e6nsern": 2,
    "alpesi": 2,
    "k\u00fcldet\u00e9": 2,
    "k\u00fcldet\u00e9s": 2,
    "r\u00e9sze": 2,
    "befejez\u0151d\u00f6tt": 2,
    "megfigyel\u00e9se": 2,
    "tov\u00e1bbra": 2,
    "folytat\u00f3di": 2,
    "erfolgreich": 2,
    "abgeschlossen": 2,
    "\u00fcberwachung": 2,
    "fortgesetzt": 2,
    "finita": 3,
    "monitoraggio": 2,
    "frontiera": 2,
    "ended": 4,
    "achever": 2,
    "noborder": 1,
    "colonne": 1,
    "voiture": 1,
    "apporter": 2,
    "oul": 2,
    "identit\u00e4ren": 2,
    "konnt": 1,
    "illegaler": 1,
    "eindringling": 1,
    "managed": 2,
    "introduir": 1,
    "\u00e9ch": 1,
    "relais": 1,
    "kan": 1,
    "regne": 1,
    "blokaden": 1,
    "ruten": 1,
    "anvende": 1,
    "stopper": 2,
    "ikk": 1,
    "dag": 1,
    "sz\u00e1m\u00edthatsz": 1,
    "r\u00e1nk": 1,
    "h\u00e1g\u00f3n\u00e1l": 1,
    "l\u00e9v\u0151": 1,
    "blok\u00e1d": 1,
    "amely": 1,
    "hat\u00e1r\u00e1tl\u00e9p\u00e9st": 1,
    "g\u00e1tolja": 1,
    "nem": 1,
    "fog": 1,
    "pod\u00e9i": 1,
    "contar": 1,
    "nosotros": 1,
    "bloqueo": 1,
    "\u00e9cheler": 1,
    "d\u00f3nde": 1,
    "pasan": 1,
    "acabar": 1,
    "potete": 1,
    "contare": 1,
    "blocco": 1,
    "passaggio": 1,
    "utilizzato": 1,
    "z\u00e4hlen": 1,
    "blockade": 2,
    "genutzten": 1,
    "einstellen": 1,
    "count": 1,
    "sieht": 1,
    "grenze.#defendeurope": 1,
    "country": 3,
    "bordersour": 1,
    "alpsour": 1,
    "duty": 1,
    "protect": 1,
    "them#defendeurope": 1,
    "aktivister": 1,
    "m\u00f8dte": 1,
    "ved": 1,
    "fransk": 1,
    "italienske": 1,
    "gr\u00e6nseoverga": 1,
    "nemzetk\u00f6zi": 1,
    "ouix": 1,
    "v\u00e1ros\u00e1ba": 1,
    "mentek": 1,
    "egy": 1,
    "\u00e1tkel\u00e9si": 1,
    "pontj\u00e1ra": 1,
    "italia": 3,
    "ido": 1,
    "encuentro": 1,
    "municipio": 1,
    "incontrato": 1,
    "mattina": 2,
    "nella": 1,
    "citt\u00e0": 1,
    "aktivisten": 1,
    "begaben": 1,
    "oulx": 2,
    "italienischen": 1,
    "grenz\u00fcbergang": 1,
    "italy": 4,
    "went": 1,
    "meet": 7,
    "city": 1,
    "franco-italian": 6,
    "cro": 1,
    "helicopter": 1,
    "controlling": 1,
    "abov": 1,
    "guarding": 1,
    "ground.this": 1,
    "africa": 2,
    "media": 4,
    "interview": 4,
    "come": 5,
    "site": 1,
    "tell": 1,
    "answering": 1,
    "r\u00e9pondan": 1,
    "bloqu": 4,
    "franco-italienne.la": 1,
    "lancer": 3,
    "lieu": 1,
    "year": 1,
    "control": 1,
    "sichere": 1,
    "grenzen": 2,
    "\u00fcberwacht": 1,
    "kontrollieren": 1,
    "pass": 4,
    "d\u2018echell": 1,
    "flaschenhals": 1,
    "illega": 1,
    "blocking": 1,
    "crossing": 4,
    "securing": 1,
    "borders!stop": 1,
    "defendeurope#stopmigrantsalpes": 1,
    "ilegal": 2,
    "bloqueer": 2,
    "migrantrut": 3,
    "alperne": 3,
    "blokerer": 3,
    "migr\u00e1ci\u00f3s": 2,
    "\u00fatvonalak": 2,
    "alpok": 2,
    "megakad\u00e1lyozza": 2,
    "\u00e1tkel\u00e9": 2,
    "alpenroute": 2,
    "blockiert": 2,
    "fl\u00fcchtlingsr": 2,
    "percorso": 2,
    "dei": 4,
    "bloccer": 2,
    "attraversamento": 2,
    "blocks": 2,
    "magazine": 1,
    "disponible": 1,
    "acheter": 1,
    "altra": 1,
    "nei": 2,
    "guai": 1,
    "sua": 4,
    "collusione": 1,
    "scafisti!#exposengo": 1,
    "steckt": 1,
    "problemen": 1,
    "schleppern": 1,
    "kooperierte!#exposengos": 1,
    "cause": 1,
    "collaboration": 2,
    "exposengos": 15,
    "trouble": 1,
    "collusion": 1,
    "hindert": 1,
    "europ\u00e4ischen": 1,
    "regierungen": 1,
    "politik": 3,
    "einzuf\u00fchren?#stopimmigration": 1,
    "esperan": 1,
    "gobierno": 1,
    "nacionale": 1,
    "uni\u00f3n": 1,
    "europea": 2,
    "poner": 2,
    "marcher": 1,
    "europeo?#stopimmigration": 1,
    "cosa": 1,
    "aspettano": 2,
    "governi": 1,
    "nazionali": 1,
    "unione": 1,
    "attuare": 1,
    "politica": 5,
    "way?#stopimmigration": 1,
    "stopimmigration": 1,
    "governments": 1,
    "waiting": 2,
    "settle": 1,
    "european": 4,
    "policy?#stopimmigration": 1,
    "nonoster": 1,
    "sia": 1,
    "continuano": 1,
    "diffondere": 1,
    "fakenews": 14,
    "trotz": 2,
    "beendigung": 1,
    "verbreiten": 1,
    "medien": 2,
    "spread": 1,
    "seguivamo": 1,
    "lasciandol": 1,
    "mai": 1,
    "scomparir": 1,
    "folgten": 1,
    "schiffen": 1,
    "augen": 1,
    "gelassen": 1,
    "laission": 1,
    "following": 1,
    "vessel": 6,
    "day": 1,
    "letting": 1,
    "documentare": 1,
    "sorvegliare": 1,
    "situazione": 2,
    "important": 2,
    "avere": 1,
    "qualcuno": 1,
    "controllass": 1,
    "dokumentations-": 1,
    "\u00fcberwachungszwecken": 1,
    "wichtig": 1,
    "funkwache": 1,
    "documenter": 1,
    "activit\u00e9": 2,
    "\u00e9tablir": 1,
    "onde": 1,
    "documentation": 1,
    "purpose": 1,
    "radio-watch": 1,
    "crew": 35,
    "payed": 1,
    "visit": 1,
    "eu-parliament.we": 1,
    "everywher": 1,
    "returned": 1,
    "familie": 1,
    "friends.we": 1,
    "preparing": 1,
    "comprehensiv": 1,
    "documentary": 1,
    "famil": 1,
    "irgendwie": 1,
    "verloren": 1,
    "smartphone": 1,
    "gucci-#migranten": 1,
    "gibraltar": 1,
    "rufen": 2,
    "whatsapp": 1,
    "openarms": 1,
    "umgehen": 1,
    "k\u00fcstenwach": 7,
    "befriedete": 1,
    "seegebiet": 1,
    "kreuzen": 1,
    "\u00f6stlich": 1,
    "tripolis.#exposeng": 1,
    "success": 1,
    "final": 1,
    "success.msm": 1,
    "having": 2,
    "hard": 1,
    "job": 2,
    "twist": 1,
    "patriots": 2,
    "supported": 1,
    "bureau": 1,
    "amazing": 2,
    "proud": 2,
    "history": 1,
    "culture": 1,
    "love": 1,
    "island": 1,
    "definitely": 1,
    "deny": 2,
    "europe.you": 1,
    "igvsyi5vl": 1,
    "like": 4,
    "great": 2,
    "peopl": 5,
    "sadly": 1,
    "bad": 1,
    "farewell": 1,
    "end": 7,
    "embassie": 1,
    "informed": 1,
    "working": 1,
    "erfolg": 2,
    "arbeiten": 2,
    "n\u00e4chsten": 2,
    "recherche": 2,
    "spanien!#einprozent": 1,
    "defen": 1,
    "going": 3,
    "wether": 1,
    "not!#defendeurope": 1,
    "responsible": 1,
    "embargo": 9,
    "denial": 1,
    "halted": 1,
    "wanted": 1,
    "land.but": 1,
    "base": 2,
    "claims": 1,
    "geliefert": 1,
    "sobald": 1,
    "gef\u00e4hrden.uns": 1,
    "helfen": 1,
    "ichs": 1,
    "hilfreich": 1,
    "bezahlt-": 1,
    "versorgungsschiffe": 1,
    "gestoppt": 2,
    "supply": 3,
    "stopped": 2,
    "port": 5,
    "pressur": 2,
    "patriot": 1,
    "supporter": 1,
    "lifted": 1,
    "ecco": 3,
    "messo": 1,
    "pressione": 1,
    "\u00fcben": 1,
    "druck": 1,
    "pression": 1,
    "resoconto": 1,
    "successi": 1,
    "partir": 1,
    "equipaggio": 9,
    "condotta!#defendeurop": 1,
    "bericht": 1,
    "mission!#defendeurope": 1,
    "bilan": 1,
    "\u00e9quipage": 11,
    "mener": 1,
    "successer": 1,
    "led": 1,
    "d\u00e9sirer": 1,
    "contacter": 2,
    "retweet": 3,
    "interdiction": 1,
    "ravitailler": 3,
    "demand": 2,
    "valetta": 2,
    "let": 2,
    "ship": 10,
    "fresh": 2,
    "water": 4,
    "want": 1,
    "racisme": 1,
    "inverser": 1,
    "guilty": 1,
    "inverse": 1,
    "racism": 1,
    "patrijotti": 1,
    "break": 1,
    "crazy": 2,
    "prime": 1,
    "minister.you": 1,
    "find": 1,
    "here:35": 1,
    "54'95": 1,
    "n14": 1,
    "49'50": 1,
    "elook": 1,
    "europeans": 2,
    "citizen": 3,
    "stand": 2,
    "hypocrisy": 2,
    "elite": 2,
    "vez": 1,
    "m\u00e1s": 2,
    "gracia": 3,
    "patrioter": 1,
    "volta": 2,
    "patrioti": 2,
    "danke": 6,
    "tim": 2,
    "patriots!#defendeurope": 1,
    "patriotas": 1,
    "tra\u00eddo": 1,
    "v\u00edvere": 1,
    "riforniti": 1,
    "s0tbofzpqo": 2,
    "vivre": 1,
    "vorr\u00e4te": 2,
    "gebracht": 1,
    "brought": 2,
    "supplie": 2,
    "mobiliser": 1,
    "citizens": 1,
    "broke": 1,
    "food": 1,
    "guardacostas": 1,
    "libios": 1,
    "echan": 1,
    "golfo": 37,
    "azurro": 7,
    "agua": 3,
    "territorial": 6,
    "guardia": 2,
    "costierer": 2,
    "libica": 4,
    "caccier": 1,
    "azzurro": 18,
    "sue": 2,
    "garde-c\u00f4te": 4,
    "libyen": 14,
    "chasser": 2,
    "eau": 7,
    "libysch": 2,
    "vertreibt": 1,
    "libyan": 18,
    "coastguard": 6,
    "chase": 1,
    "waters!#defendeurope": 1,
    "member": 8,
    "birthday": 1,
    "board": 3,
    "cstarclemer": 1,
    "startet": 1,
    "regalato": 1,
    "nostro": 5,
    "adesivo": 1,
    "golfoazzurro": 5,
    "avuto": 1,
    "piacere": 2,
    "uosnzcwog4": 2,
    "vergn\u00fcgen": 1,
    "treffen": 1,
    "aufkleber": 1,
    "offrir": 2,
    "autocollants#defendeurope": 1,
    "gifted": 1,
    "sticker": 1,
    "pleasure": 1,
    "compare": 1,
    "huffuk": 1,
    "maybe": 1,
    "view": 2,
    "68k": 1,
    "vid\u00e9o": 1,
    "international": 10,
    "conference": 5,
    "1st": 4,
    "languages": 2,
    "anti-migrer": 1,
    "launched": 1,
    "nachricht": 5,
    "beh\u00f6rden": 2,
    "unterst\u00fctzen": 4,
    "created": 1,
    "sign": 2,
    "share": 2,
    "suaqofjgwh": 1,
    "denying": 2,
    "forbidden": 1,
    "provide": 2,
    "low": 1,
    "passed": 1,
    "thei": 1,
    "gate": 1,
    "closing": 1,
    "citizens.#defendeurope": 1,
    "vessels": 1,
    "acceptance": 1,
    "contribu\u00e9": 1,
    "d\u00e9montrer": 1,
    "nocivit\u00e9": 1,
    "navire": 5,
    "anti-migrants": 1,
    "gt;&gt": 1,
    "saturday": 2,
    "19th": 2,
    "august": 4,
    "hoy": 1,
    "agosto": 2,
    "terminar": 1,
    "primer": 1,
    "oggi": 3,
    "terminato": 2,
    "beendet": 1,
    "ao\u00fbt": 1,
    "17th": 1,
    "mensaje": 2,
    "enviado": 1,
    "ler": 3,
    "todo": 1,
    "tr\u00edpoli": 1,
    "tr\u00e1fico": 1,
    "pa\u00eds": 1,
    "messaggio": 4,
    "inviato": 1,
    "residenti": 1,
    "tripoli": 6,
    "aiutarci": 1,
    "arrestare": 1,
    "traffico": 3,
    "libyschen": 5,
    "tripolir": 1,
    "unserem": 1,
    "migrationsstr\u00f6m": 1,
    "hab": 1,
    "mette": 1,
    "terme": 1,
    "trafic": 4,
    "inhabitant": 1,
    "patrullero": 1,
    "libio": 1,
    "ponen": 1,
    "presencia": 1,
    "costa": 5,
    "africanas": 1,
    "pattuglia": 1,
    "mettono": 1,
    "presenza": 1,
    "largo": 4,
    "cost": 3,
    "libysches": 1,
    "patrouillenboot": 1,
    "pr\u00e4senz": 1,
    "k\u00fcste": 3,
    "afrika": 1,
    "bee": 1,
    "patrouilleur": 1,
    "pr\u00e9sence": 1,
    "boat": 5,
    "presence": 1,
    "near": 2,
    "african": 1,
    "coast": 7,
    "observeron": 1,
    "gardes-c\u00f4te": 2,
    "folgen": 1,
    "lybische": 1,
    "gew\u00e4sser": 2,
    "freunde": 1,
    "kapit\u00e4n": 1,
    "lybischen": 3,
    "ziel": 2,
    "verfolgt": 1,
    "boten": 1,
    "kooperation": 1,
    "incrociato": 1,
    "raccomandato": 1,
    "lasciare": 1,
    "sar": 5,
    "osserveremo": 1,
    "registreremo": 1,
    "attivit\u00e0": 1,
    "illegali": 2,
    "wiederholte": 1,
    "forderung": 1,
    "befahl": 1,
    "sofort": 1,
    "verlassen": 2,
    "legten": 1,
    "nahe": 2,
    "t\u00e4tigkeiten": 1,
    "dokumentieren": 1,
    "letzte": 1,
    "haut": 1,
    "sorge": 1,
    "tragen": 1,
    "aufgehalten": 1,
    "verhaften": 1,
    "ultimo": 1,
    "andatevene": 1,
    "ritornat": 1,
    "assicurer\u00e0": 1,
    "conseiller": 1,
    "capitaine": 1,
    "objectif": 5,
    "\u00e9couter": 1,
    "tard": 1,
    "relayer": 1,
    "demande": 1,
    "partez": 1,
    "assurer": 1,
    "follow": 5,
    "observe": 1,
    "waters": 4,
    "away": 1,
    "ensure": 1,
    "intended": 1,
    "arrest": 1,
    "chased": 1,
    "waters.they": 1,
    "listened": 1,
    "captain": 1,
    "contacted": 1,
    "stated": 1,
    "goals": 3,
    "offered": 1,
    "cooperation": 1,
    "later": 1,
    "repeated": 1,
    "urging": 1,
    "leav": 2,
    "immediately": 1,
    "confronted": 1,
    "advised": 1,
    "record": 1,
    "activitie": 1,
    "block": 1,
    "sav": 3,
    "wrong": 1,
    "acabamo": 2,
    "encontrar": 1,
    "transmisor": 1,
    "apagado": 1,
    "cita": 1,
    "prevista?#exposengo": 1,
    "appena": 5,
    "incociato": 1,
    "coi": 1,
    "transponder": 2,
    "spenti": 1,
    "qualche": 1,
    "incontro": 1,
    "programma?#exposengos": 1,
    "soeben": 1,
    "azzuro": 1,
    "begegnet": 1,
    "ortungssystem": 1,
    "deaktiviert": 1,
    "planen": 1,
    "treffen?#exposengo": 1,
    "transpondeur": 1,
    "\u00e9teint": 1,
    "pr\u00e9voir": 1,
    "encountered": 1,
    "turned": 1,
    "planned": 1,
    "meeting?#exposengos": 1,
    "wissen": 1,
    "passiert": 1,
    "mittelmeer": 7,
    "kreuzt": 1,
    "bitte": 1,
    "n\u00famero": 2,
    "muerto": 1,
    "descendido": 1,
    "ongs": 2,
    "inquietan": 1,
    "perder": 1,
    "zahl": 2,
    "ertrunkenen": 1,
    "gesunken": 1,
    "scheint": 1,
    "sorgen": 1,
    "numero": 2,
    "morti": 2,
    "mare": 1,
    "calato": 1,
    "pare": 1,
    "temano": 1,
    "perdere": 1,
    "chuter": 1,
    "client\u00e8le": 1,
    "number": 3,
    "deaths": 1,
    "worrying": 1,
    "losing": 1,
    "customer": 1,
    "mauvais": 1,
    "succ\u00e9der": 1,
    "trafiquant": 1,
    "humain": 2,
    "vuestro": 1,
    "apoyo": 1,
    "donacione": 2,
    "hemo": 1,
    "podido": 1,
    "repostar": 1,
    "nuestrer": 5,
    "prolongar": 1,
    "mucha": 1,
    "grac": 1,
    "vostre": 1,
    "donazioni": 1,
    "vostro": 1,
    "sostegno": 1,
    "potuto": 1,
    "rifornire": 1,
    "continuare": 1,
    "miss": 4,
    "eurer": 2,
    "spenden": 1,
    "unterst\u00fctzung": 1,
    "neu": 1,
    "ausr\u00fcsten": 1,
    "fortsetzen": 1,
    "prolonger": 1,
    "donation": 2,
    "resupply": 1,
    "carry": 1,
    "aquarius": 4,
    "light": 1,
    "saw": 1,
    "marine": 1,
    "radar": 1,
    "moving": 1,
    "direction": 1,
    "autostrada": 1,
    "suo": 2,
    "mucchio": 1,
    "zvc8dgcxab": 1,
    "mittelmeerrout": 1,
    "sterben": 1,
    "europ\u00e4ische": 1,
    "politik!#defendeurope": 1,
    "pay": 1,
    "pal": 1,
    "autoroute": 1,
    "lot": 4,
    "oui": 1,
    "europ\u00e9en!#defendeurope": 1,
    "migratory": 1,
    "highway": 1,
    "bunch": 1,
    "death": 1,
    "yes": 1,
    "kqi1fwsqkk": 1,
    "desde": 3,
    "empez\u00f3": 2,
    "ca\u00eddo": 1,
    "picado": 1,
    "traves\u00eda": 1,
    "inizio": 2,
    "assistiamo": 1,
    "drastico": 1,
    "calo": 1,
    "traversat": 1,
    "beginn": 1,
    "see\u00fcberfahrten": 1,
    "drastisch": 1,
    "zur\u00fcckgegangen": 1,
    "chute": 1,
    "vertigineux": 1,
    "travers\u00e9e": 1,
    "beginning": 1,
    "drastic": 1,
    "drop": 1,
    "crossings": 1,
    "agradecemos": 1,
    "eye": 1,
    "children": 2,
    "haber": 1,
    "parado": 1,
    "operacione": 1,
    "salvaje": 1,
    "vogliano": 1,
    "fermare": 1,
    "oper": 1,
    "freuen": 1,
    "unkontrollierte": 1,
    "f\u00e9liciter": 1,
    "op\u00e9r": 1,
    "welcome": 1,
    "decided": 1,
    "uncontrolled": 1,
    "mediterranean!#exposengo": 1,
    "momento": 2,
    "enfrent": 1,
    "aquarius!#defendeurope": 5,
    "fronte": 2,
    "barca": 1,
    "aktuell": 1,
    "direkt": 1,
    "atmosphere": 1,
    "hostile": 1,
    "create": 1,
    "huge": 1,
    "capacity": 1,
    "tripulaci\u00f3n": 2,
    "crecido": 1,
    "puede": 1,
    "ahora": 1,
    "retomar": 1,
    "b\u00fasqueda": 1,
    "coster": 1,
    "libias": 2,
    "grado": 1,
    "tornare": 1,
    "obbiettivo": 1,
    "coste": 2,
    "libich": 2,
    "bordo": 4,
    "tutto": 2,
    "bene": 1,
    "kehrt": 1,
    "libysche": 2,
    "k\u00fcst": 3,
    "problem": 1,
    "abl": 1,
    "return": 1,
    "pursuit": 1,
    "coasts": 1,
    "libya": 2,
    "arrivata": 1,
    "dove": 1,
    "degli": 6,
    "immigrati": 1,
    "deve": 1,
    "tedxemsxmh": 4,
    "erreicht": 3,
    "arrived": 2,
    "traffic": 2,
    "m\u00e9dico": 1,
    "sin": 3,
    "frontera": 1,
    "tirer": 1,
    "felicita!#exposengo": 1,
    "medici": 1,
    "senza": 2,
    "frontiere": 1,
    "arrende": 1,
    "congratula!#exposengos": 1,
    "\u00e4rzte": 1,
    "stellen": 1,
    "t\u00e4tigkeit": 1,
    "gratuliert": 1,
    "entscheidung!#exposengos": 1,
    "m\u00e9decin": 1,
    "jette": 1,
    "\u00e9ponge": 1,
    "f\u00e9licite": 1,
    "doctor": 1,
    "surrender": 1,
    "congratulate": 1,
    "it!#exposengo": 1,
    "cesan!#defendeurope": 1,
    "schlie\u00dflich": 1,
    "ende!#defendeurop": 1,
    "finalment": 2,
    "finite!#defendeurop": 1,
    "cesser": 1,
    "souci": 1,
    "technique": 3,
    "antimigrant": 1,
    "repartir": 1,
    "accepter": 1,
    "fake": 5,
    "news": 7,
    "pseudo-giornalisti": 1,
    "stat": 2,
    "spazzat": 1,
    "via!#defendeurope": 1,
    "avanti": 2,
    "meldungen": 1,
    "pseudojournalisten": 1,
    "fak": 1,
    "herausgestellt!#defendeurope": 1,
    "fakes": 1,
    "pseudo-journaliste": 1,
    "balayer": 1,
    "pseudo-journalists": 1,
    "swept": 1,
    "away!#defendeurop": 1,
    "mensonger": 1,
    "secourir": 1,
    "atravieser": 1,
    "problema": 1,
    "t\u00e9cnico": 1,
    "resolvi\u00e9ndose": 1,
    "hay": 1,
    "ning\u00fan": 1,
    "peligro.#defendeurope": 1,
    "sta": 5,
    "avendo": 1,
    "problemi": 1,
    "tecnici": 1,
    "risolvendo": 1,
    "nulla": 1,
    "cui": 1,
    "preoccuparsi.#defendeurope": 1,
    "technisch": 1,
    "probleme": 1,
    "l\u00f6sung": 1,
    "cours": 1,
    "r\u00e9solution": 1,
    "d\u00e9tresse": 1,
    "technical": 1,
    "difficulty": 1,
    "resolving": 1,
    "distres": 1,
    "proh\u00edbe": 1,
    "inmigraci\u00f3n": 1,
    "victoria": 1,
    "znvv80opyg": 4,
    "verweigert": 2,
    "zugang": 1,
    "hoheitsgew\u00e4ssern": 1,
    "weiterer": 1,
    "sieg": 1,
    "bandito": 1,
    "acqu": 2,
    "territoriali": 1,
    "altrer": 1,
    "vittorier": 1,
    "libye": 1,
    "interdire": 1,
    "bans": 1,
    "continua!despu\u00e9s": 1,
    "haberse": 1,
    "aprovisionado": 1,
    "t\u00fanez": 1,
    "barco": 2,
    "acercer": 2,
    "weiter!wir": 1,
    "aufgef\u00fcllt": 1,
    "weg": 4,
    "lybisc": 1,
    "continua!dopo": 1,
    "rifornimento": 1,
    "tunisine": 1,
    "dirigendo": 1,
    "r\u00e9approvisionner": 1,
    "tunisie": 1,
    "approche": 2,
    "c\u00f4t": 1,
    "on!after": 1,
    "rebunkering": 1,
    "tunisian": 1,
    "shore": 1,
    "heading": 1,
    "desenmascaradas": 1,
    "qui\u00e9n": 1,
    "toca?#exposengo": 1,
    "smascherate": 1,
    "chi": 1,
    "prossima": 1,
    "enth\u00fcllt": 1,
    "n\u00e4chstes?#exposengos": 1,
    "d\u00e9masquer": 1,
    "tour": 1,
    "exposed": 2,
    "embarcacione": 1,
    "traficante": 1,
    "incapace": 1,
    "atravesar": 1,
    "mar": 3,
    "prueba": 1,
    "cuentan": 1,
    "colaboraci\u00f3n": 1,
    "gommoni": 1,
    "possono": 1,
    "attraversare": 1,
    "ci\u00f2": 1,
    "prover": 1,
    "collaborazione": 1,
    "seeuntauglichen": 1,
    "schlepperboote": 1,
    "beweisen": 1,
    "schlepper": 1,
    "erwarten": 1,
    "zusammenarbeit": 1,
    "ngos.#exposengos": 1,
    "embarcation": 1,
    "incapable": 2,
    "traverser": 3,
    "preuve": 1,
    "rubber": 1,
    "prove": 1,
    "expect": 1,
    "llegar": 1,
    "200.000": 2,
    "dollar": 13,
    "much\u00edsima": 1,
    "gracias": 1,
    "todos": 1,
    "donantes!#defendeurope": 1,
    "donatori": 1,
    "raccolto": 1,
    "continuate": 2,
    "spender": 1,
    "erreicht!unterst\u00fctzen": 1,
    "atteindre": 1,
    "donateur": 1,
    "donators": 2,
    "raised": 3,
    "llegada": 1,
    "desvinculan.#exposengosapoyad": 1,
    "aqu\u00ed": 3,
    "dal": 1,
    "arrivo": 1,
    "sempre": 1,
    "disilluse!#exposengos": 1,
    "sostenete": 1,
    "ankunft": 1,
    "desillusionierter!#exposengos": 1,
    "d\u00e9chantent": 1,
    "arrival": 1,
    "getting": 2,
    "disillusioned!#exposengossupport": 1,
    "azzurro!#defendeurop": 1,
    "mandando": 1,
    "inviando": 1,
    "aquarius!#defendeurop": 1,
    "schickt": 1,
    "sending": 1,
    "entrado": 1,
    "parer": 1,
    "recoger": 1,
    "inmigrantes.italia": 1,
    "rechaza": 1,
    "entrader": 1,
    "puertos.#exposengos": 1,
    "entrata": 1,
    "autorizzazione": 1,
    "nell": 1,
    "libiche": 2,
    "caricato": 1,
    "nega": 1,
    "approdo#exposengos": 1,
    "eingedrungen": 1,
    "hafenzugang": 1,
    "r\u00e9cup\u00e9rer": 1,
    "refuse": 1,
    "entr\u00e9e": 1,
    "ports.#exposengo": 1,
    "permission": 1,
    "took": 1,
    "onboard": 2,
    "denie": 1,
    "access.#exposengos": 1,
    "queremos": 1,
    "pol\u00edtica": 1,
    "australianer": 2,
    "aplicada": 1,
    "europa!#defendeurope": 1,
    "apoyadle": 2,
    "desideriamo": 1,
    "stil": 1,
    "australiano": 1,
    "defendeuropesosteneteci": 1,
    "australisch": 2,
    "kraft": 1,
    "tritt!#defendeuropeunterst\u00fctzen": 1,
    "australienne": 2,
    "appliquer": 1,
    "defendeuropesoutenez": 1,
    "australian": 2,
    "type": 1,
    "policy": 4,
    "europe!#defendeuropesupport": 1,
    "situaci\u00f3n": 1,
    "cambiado": 1,
    "r\u00e1pidament": 1,
    "o2kqjbuu0w": 4,
    "evolvendosi": 1,
    "estrema": 1,
    "rapidit\u00e0": 1,
    "begonnen": 1,
    "\u00e4ndert": 1,
    "chang": 1,
    "vitesse": 1,
    "beggining": 1,
    "evolving": 1,
    "extremely": 1,
    "fast": 1,
    "nemmeno": 1,
    "specialmente": 1,
    "quello": 1,
    "jugend": 5,
    "rettet": 5,
    "mucho": 1,
    "meno": 1,
    "identificado": 1,
    "tar": 1,
    "identificato": 1,
    "nachmittag": 1,
    "n\u00e4he": 1,
    "ausfindig": 1,
    "identifier": 1,
    "libyenner": 1,
    "afternoon": 1,
    "identified": 1,
    "belonging": 1,
    "coa": 1,
    "coop\u00e8re": 1,
    "qvkkp": 1,
    "lern": 4,
    "mitglieder": 4,
    "kennen": 4,
    "italiener": 3,
    "aktivist": 4,
    "verantwortlich": 2,
    "conosci": 5,
    "membri": 4,
    "attivista": 4,
    "italiano": 3,
    "servizio": 2,
    "d\u00e9couvrir": 5,
    "italian": 2,
    "charge": 4,
    "nasza": 1,
    "za\u0142oga": 1,
    "zbli\u017caje": 1,
    "libijskich": 1,
    "boki": 1,
    "wykonywa\u0107": 1,
    "swoj\u0105": 1,
    "misj\u0119": 1,
    "wspieracie": 1,
    "nas": 1,
    "tutaj": 1,
    "avviciner": 1,
    "compiere": 1,
    "sosteneteci": 1,
    "r\u00fcckt": 1,
    "n\u00e4her": 1,
    "unterst\u00fctze": 1,
    "closer": 1,
    "fulfill": 1,
    "defendeurope!support": 1,
    "estos": 1,
    "trayecto": 1,
    "efectuados": 1,
    "dos": 1,
    "mese": 1,
    "supuestamente": 1,
    "humanitarias": 1,
    "cercer": 1,
    "viaggi": 1,
    "condotti": 1,
    "vicino": 1,
    "cosiddette": 1,
    "umanitarie": 1,
    "durante": 1,
    "sogenannten": 1,
    "humanit\u00e4ren": 1,
    "monaten": 1,
    "verfolgten": 1,
    "trajet": 1,
    "effectuer": 1,
    "pr\u00e9tendument": 1,
    "humanitaire": 1,
    "journeys": 1,
    "carried": 1,
    "humanitarian": 2,
    "thorsten": 4,
    "g\u00f6rke": 3,
    "deutscher": 1,
    "g\u00f6rk": 1,
    "tedesco": 1,
    "german": 2,
    "mani": 1,
    "trafico": 1,
    "definitivamente": 1,
    "migrantentaxi": 1,
    "endg\u00fcltig": 1,
    "d\u00e9finitivement": 1,
    "uncovered": 1,
    "franz\u00f6sischer": 1,
    "verantw": 1,
    "servizi": 1,
    "begleite": 1,
    "leben": 1,
    "motiv": 1,
    "vita": 1,
    "quotidiana": 1,
    "aspirazioni": 1,
    "vie": 2,
    "motivation": 1,
    "everyday": 1,
    "life": 1,
    "\u00f6sterreichischer": 1,
    "verer": 1,
    "austriaco": 1,
    "serv": 1,
    "reponsabl": 1,
    "autrichien": 1,
    "austrian": 1,
    "rome": 1,
    "imposer": 1,
    "code": 1,
    "conduite": 1,
    "organisation": 1,
    "op\u00e9rer": 1,
    "amnesty": 4,
    "pu\u00f2": 1,
    "solo": 2,
    "supportare": 1,
    "chiaro": 1,
    "larga": 1,
    "voi": 1,
    "renderete": 1,
    "casa": 1,
    "vostra!\"sostenete": 1,
    "klar": 1,
    "heimat": 1,
    "clear": 1,
    "home!\"support": 1,
    "entgegen": 1,
    "vorherrschenden": 1,
    "meinung": 1,
    "stammt": 1,
    "mehrheit": 1,
    "ankommen": 1,
    "krieg": 1,
    "crede": 1,
    "stragrande": 1,
    "maggioranza": 1,
    "proviene": 1,
    "paesi": 1,
    "guerra": 1,
    "recevoir": 1,
    "\u00e9crasant": 1,
    "majoriter": 1,
    "guerre": 2,
    "popular": 1,
    "belief": 1,
    "overwhelming": 1,
    "majority": 1,
    "openly": 1,
    "advertising": 3,
    "good": 4,
    "morning": 2,
    "withdraws": 1,
    "funding": 1,
    "ngos.their": 1,
    "crumbling": 1,
    "coming.#defendeurope": 1,
    "stay": 2,
    "tuned": 1,
    "z9b7o0scnv": 4,
    "politician": 1,
    "fail": 1,
    "flag": 1,
    "floating": 1,
    "heavy": 2,
    "condition": 2,
    "mood": 2,
    "tuesday": 2,
    "spokesmen": 2,
    "availabl": 2,
    "phone": 3,
    "live": 2,
    "answer": 3,
    "journalists": 2,
    "inter": 1,
    "interested": 1,
    "suggerita": 1,
    "messa": 1,
    "atto": 1,
    "supporters": 1,
    "posta": 1,
    "obiettivo": 1,
    "informare": 1,
    "conseguenze": 1,
    "disastrose": 1,
    "ausgerichtet": 1,
    "t\u00f6dlichen": 1,
    "konseqenzen": 1,
    "aktionen": 1,
    "informieren": 1,
    "fixer": 1,
    "informer": 1,
    "meurtrier": 1,
    "set": 1,
    "goal": 1,
    "informing": 1,
    "deadly": 1,
    "consequence": 1,
    "drittel": 2,
    "teilen": 3,
    "zentralen": 2,
    "forderungen!#defendeurop": 1,
    "terzi": 2,
    "italiani": 2,
    "condividono": 2,
    "principali": 2,
    "rivendicazioni!#defendeurope": 1,
    "tiers": 2,
    "principal": 2,
    "revendication": 2,
    "main": 1,
    "claim!#defendeurope": 1,
    "rivendicazioni": 1,
    "forderungen.#defendeurope": 1,
    "commence": 1,
    "breaking": 2,
    "comincia!sostienici": 1,
    "eilmeldung": 1,
    "beginnt!unterst\u00fctzt": 1,
    "begin": 1,
    "hauptziele": 1,
    "obiettivi": 2,
    "revelation": 1,
    "taxi": 1,
    "kind": 2,
    "leftist": 1,
    "try": 2,
    "develop": 1,
    "fakenew": 1,
    "gesamte": 1,
    "frei-": 1,
    "suez": 1,
    "kanal": 1,
    "l\u00fcgen": 1,
    "catania": 14,
    "stata": 2,
    "rilasciata": 1,
    "bugie": 1,
    "smentite": 1,
    "verso": 1,
    "freigelassen": 1,
    "wirkungslo": 1,
    "catanien": 1,
    "rel\u00e2cher": 1,
    "mensonge": 2,
    "fakesnews": 1,
    "\u00e9chouer": 1,
    "catane": 2,
    "released": 1,
    "lies": 1,
    "onward": 1,
    "perspectif": 1,
    "cypriot": 1,
    "media:#defendeurope": 1,
    "nonostante": 1,
    "falsit\u00e0": 1,
    "intrigen": 1,
    "man\u0153uvre": 1,
    "despite": 1,
    "scheme": 1,
    "aqariu": 1,
    "asks": 1,
    "send": 1,
    "ships": 1,
    "help": 1,
    "fight": 1,
    "human": 3,
    "trafficker": 2,
    "arriving": 3,
    "charter": 1,
    "begin.#defendeurop": 1,
    "asian": 1,
    "training": 1,
    "left": 1,
    "cyprus": 1,
    "harassed": 1,
    "airport": 1,
    "tried": 1,
    "convince": 1,
    "apply": 1,
    "asylum": 1,
    "inver": 1,
    "accusation": 1,
    "weapon": 1,
    "drugs": 1,
    "jolie": 1,
    "histoire": 1,
    "arme": 1,
    "ukrainien": 1,
    "inhumain": 1,
    "inciter": 1,
    "nager": 1,
    "rafiot": 1,
    "probably": 1,
    "russian": 1,
    "hackers": 1,
    "course": 1,
    "thing": 1,
    "lie": 1,
    "voless": 1,
    "pochi": 1,
    "giorni": 2,
    "esercito": 1,
    "potrebbe": 1,
    "fermar": 2,
    "flussi": 1,
    "migratori": 1,
    "rescuing": 1,
    "mil": 1,
    "6,6": 3,
    "millionen": 1,
    "menschen": 1,
    "warten": 1,
    "\u00fcberfahrt": 1,
    "gilt": 1,
    "stoppen": 1,
    "6.6": 2,
    "milioni": 1,
    "attendendo": 1,
    "passare": 1,
    "dobbiamo": 1,
    "questo": 1,
    "m\u00e9diterran\u00e9e.nou": 2,
    "appel": 2,
    "air": 2,
    "cross": 1,
    "sea.we": 1,
    "closest": 1,
    "safe": 1,
    "coast?#defendeurope": 1,
    "reuters": 2,
    "arrive": 3,
    "soon": 1,
    "raggiunger\u00e0": 1,
    "prossimi": 1,
    "aver": 1,
    "fatto": 1,
    "sosta": 1,
    "rifornimento!#defendeurope": 1,
    "erreichen": 1,
    "proviant": 1,
    "treibstoff": 1,
    "aufgenommen": 1,
    "hat!#defendeurope": 1,
    "rejoindre": 1,
    "prochain": 1,
    "arr\u00eat": 1,
    "ravitaillement": 1,
    "reach": 1,
    "days": 2,
    "bunkering": 1,
    "refilling": 1,
    "l'#unhcr": 1,
    "141.000": 1,
    "bilder": 1,
    "hauptquartier": 1,
    "ready": 1,
    "navigando": 1,
    "sul": 1,
    "f\u00e4hrt": 2,
    "navigue": 1,
    "dor\u00e9naver": 1,
    "sailing": 1,
    "guy": 1,
    "cstar.mood": 1,
    "waves": 1,
    "high": 1,
    "travel": 1,
    "boats": 2,
    "madness": 1,
    "17:00": 1,
    "online": 1,
    "mt3tdufd1o#defendeurope": 1,
    "mt3tdufd1o": 1,
    "unterst\u00fctzt": 1,
    "making": 1,
    "picture": 1,
    "run": 1,
    "laughs": 2,
    "best": 1,
    "sorry": 1,
    "doesnt": 1,
    "affect": 1,
    "schauen": 1,
    "lacht": 1,
    "talk": 1,
    "stuffon": 1,
    "internet": 1,
    "com": 1,
    "unterstellung": 1,
    "einfach": 1,
    "frech": 1,
    "glauben": 1,
    "ihne": 1,
    "gro\u00dfteil": 1,
    "fragen": 2,
    "beantwortet": 2,
    "cilgmm4uph": 2,
    "denken": 1,
    "strategische": 1,
    "gr\u00fcnd": 1,
    "informationen": 1,
    "\u00f6ffentlich": 1,
    "dementiert": 1,
    "msm": 1,
    "spreading": 1,
    "seenotretter": 1,
    "toben": 1,
    "fassungslo": 1,
    "grund": 1,
    "ordnung": 1,
    "angekommen": 1,
    "road": 2,
    "pr\u00e9senter": 1,
    "intervistata": 1,
    "internazionali": 1,
    "proposito": 1,
    "besatzung": 1,
    "internationalen": 1,
    "ziele": 1,
    "interviewt": 1,
    "interroger": 1,
    "interviewed": 1,
    "medias": 1,
    "busines": 1,
    "model": 1,
    "crumbl": 1,
    "migrantcrisi": 2,
    "australia": 1,
    "proven": 1,
    "work": 1,
    "     ": 1,
    "official": 2,
    "shirt": 1,
    "hestia": 1,
    "unwatched": 1,
    "week": 1,
    "tomorrow": 1,
    "leftists": 1,
    "fundraising": 1,
    "113.000": 1,
    "interesser": 1,
    "moralisten": 1,
    "bez": 1,
    "flie\u00dfend": 1,
    "moralgepl\u00e4rr": 1,
    "erlogene": 1,
    "anschuldigungen": 1,
    "todesw": 1,
    "gestern": 1,
    "debatte": 1,
    "russia": 1,
    "frage": 1,
    "jun": 1,
    "central": 1,
    "rout": 1,
    "rose": 1,
    "800": 1,
    "mediatic": 1,
    "coverage": 1,
    "finnish": 1,
    "refugees\".this": 1,
    "needs": 1,
    "solved": 1,
    "rational": 1,
    "basi": 1,
    "bataille": 1,
    "m\u00e9diatique": 1,
    "hit": 1,
    "100.000": 1,
    "crowdfunding": 1,
    "tuned.#defendeurope": 1,
    "pr\u00e9server": 1,
    "veulent": 1,
    "entraver": 1,
    "sauvetage": 1,
    "r\u00e9fugi\u00e9": 1,
    "folgt": 1,
    "ladet": 1,
    "offizielle": 1,
    "account": 3,
    "grade": 1,
    "telefoniert": 1,
    "spiegel": 1,
    "guardian.unsere": 1,
    "bewegt": 1,
    "viele(s)#defendeurope": 1,
    "segui": 1,
    "inviter": 1,
    "tuoi": 1,
    "seguir": 1,
    "ufficial": 1,
    "faite": 1,
    "officiel": 1,
    "marin": 1,
    "dur": 1,
    "droite": 1,
    "raccogliere": 1,
    "80.000": 1,
    "sostenerci": 1,
    "rassembl\u00e9": 1,
    "80000": 4,
    "n\u00e9cessaire": 1,
    "starten": 2,
    "helft": 3,
    "80,000": 1,
    "needed": 2,
    "launch": 1,
    "supporting": 1,
    "r\u00e9colter": 1,
    "geschafft": 1,
    "unterst\u00fctzer.#defendeurope": 1,
    "anker": 3,
    "gelichtet": 1,
    "salpato": 1,
    "ancore": 1,
    "supporta": 1,
    "appareiller": 1,
    "weighed": 1,
    "anchor": 2,
    "los!bringen": 1,
    "a19uviomwv#defendeurop": 1,
    "gelichtet!#defendeurop": 1,
    "cleared": 1,
    "djibouti": 2,
    "eigentlich": 1,
    "fordert.-": 1,
    "ngos-": 1,
    "k\u00fcstenwa": 1,
    "noway": 1,
    "refugeesnotwelcome": 1
}