{
    "castaner": 21,
    "refuse": 9,
    "sanctionner": 8,
    "participer": 18,
    "manifestation": 20,
    "interdire": 11,
    "mettre": 54,
    "volontiers": 1,
    "gen": 1,
    "policier": 26,
    "gendarme": 1,
    "pouvoir": 210,
    "suspendre": 2,
    "base": 2,
    "soup\u00e7on": 3,
    "racisme": 4,
    "irresponsable": 14,
    "cr\u00e9er": 11,
    "concept": 5,
    "juridique": 4,
    "   ": 639,
    "av\u00e9r\u00e9": 1,
    "porte": 17,
    "d\u00e9rive": 10,
    "verre": 1,
    "terrasse": 1,
    "prendre": 50,
    "amende": 2,
    "clandestin": 28,
    "cam\u00e9liajordaner": 1,
    "appeler": 17,
    "arme": 4,
    "devoir": 134,
    "d\u00e9programmer": 1,
    "f\u00eate": 4,
    "monde": 20,
    "justice": 24,
    "quelqu": 1,
    "pr\u00e9occupe": 3,
    "dizaine": 3,
    "fran\u00e7ais": 298,
    "vict": 2,
    "racismedanslapolice": 1,
    "rengaine": 1,
    "habituel": 1,
    "racaille": 12,
    "voir": 51,
    "repr\u00e9sentant": 6,
    "franc": 3,
    "giletsjaune": 74,
    "majoritairement": 1,
    "pacifique": 6,
    "extr\u00eame": 26,
    "gauche": 38,
    "penser": 12,
    "mouvement": 45,
    "blacklivesmatter": 1,
    "\u00e9tats-unis": 4,
    "merveilleux": 2,
    "surcroit": 1,
    "d\u00e9linquance": 7,
    "lier": 6,
    "immigration": 111,
    "incontestable": 2,
    "prison": 22,
    "famille": 20,
    "traore": 1,
    "multi-d\u00e9linquant": 1,
    "condamner": 19,
    "trafic": 8,
    "drogue": 8,
    "extorsi": 1,
    "police": 16,
    "raciste": 3,
    "prennent": 3,
    "r\u00e9alit\u00e9": 37,
    "france": 136,
    "insupportable": 4,
    "obliger": 5,
    "compte": 29,
    "terrain": 4,
    "nier": 2,
    "massif": 29,
    "incont": 1,
    "manifestant": 4,
    "justicepouradama": 1,
    "d\u00e9marche": 9,
    "authentiquement": 1,
    "raci": 2,
    "accusation": 2,
    "mensong\u00e8re": 1,
    "infond\u00e9": 1,
    "subir": 17,
    "imm": 2,
    "pr\u00e9fet": 8,
    "agir": 14,
    "mani\u00e8re": 13,
    "fonction": 5,
    "circonstance": 4,
    "dur": 7,
    "matin": 78,
    "10h30": 3,
    "invit\u00e9": 152,
    "morandiniliv": 1,
    "demain": 98,
    "9h30": 2,
    "attitude": 10,
    "totalement": 33,
    "grand": 110,
    "citoyen": 16,
    "argument": 5,
    "supporter": 4,
    "violence": 30,
    "soir": 89,
    "21h50": 1,
    "direction": 5,
    "chu": 1,
    "rouen": 20,
    "indique": 2,
    "moyen": 18,
    "donner": 26,
    "prime": 3,
    "1500": 2,
    "euro": 34,
    "soignant": 2,
    "faire": 208,
    "tomber": 5,
    "masque": 11,
    "emmanuel": 182,
    "macron": 307,
    "bordeaux": 2,
    "lyon": 5,
    "strasbourg": 23,
    "toulouse": 1,
    "clermont": 1,
    "ferrand": 4,
    "auril": 1,
    "dixit": 1,
    "paie": 2,
    "imp\u00f4t": 35,
    "\u00e9tranger": 38,
    "flic": 2,
    "porcs": 1,
    "assassin": 3,
    "valoir": 3,
    "aur\u00e9lie": 1,
    "fouquet": 1,
    "assassiner": 8,
    "enfant": 30,
    "bon": 20,
    "reprise": 4,
    "restaurateur": 1,
    "2015": 1,
    "proposer": 14,
    "d\u00e9j\u00e0": 22,
    "cr\u00e9ation": 6,
    "puydufou": 1,
    "normand": 8,
    "\u00e9voquerait": 1,
    "d\u00e9barquement": 1,
    "image": 11,
    "d\u00e9lirant": 2,
    "sauvage": 6,
    "sans-papiers": 2,
    "paris": 18,
    "entrer": 6,
    "ill\u00e9galement": 4,
    "manifer": 1,
    "principal": 10,
    "journ\u00e9e": 7,
    "843.000": 1,
    "ch\u00f4meur": 9,
    "suppl\u00e9mentaire": 16,
    "situation": 27,
    "social": 22,
    "r\u00e9sulte": 2,
    "843": 1,
    "000": 38,
    "demandeur": 8,
    "emploi": 15,
    "mois": 23,
    "avril.il": 1,
    "n\u00e9cessaire": 8,
    "urgent": 5,
    "favoriser": 3,
    "d\u00e9put\u00e9": 116,
    "regrette": 3,
    "ressource": 2,
    "propre": 5,
    "financer": 5,
    "union": 68,
    "europ\u00e9en": 354,
    "final": 2,
    "plan": 5,
    "relance": 1,
    "\u00e9conomie": 13,
    "acc\u00e9l\u00e9ration": 3,
    "f\u00e9d\u00e9ralisme": 22,
    "retrouver": 62,
    "commu": 1,
    "verit\u00e0": 1,
    "letter": 1,
    "scritta": 1,
    "con": 14,
    "colleghi": 1,
    "eurodeputati": 1,
    "per": 6,
    "chiedere": 1,
    "dibattito": 1,
    "coll\u00e8gue": 11,
    "d\u00e9bat": 59,
    "organiser": 21,
    "parlement": 90,
    "europer": 9,
    "milliard": 23,
    "d'\u20ac": 5,
    "pr\u00e9voir": 11,
    "\u00e9chelle": 7,
    "payer": 28,
    "pays": 74,
    "contributeur": 1,
    "net": 5,
    "id\u00e9ologique": 5,
    "vouloir": 142,
    "pousser": 1,
    "uniquement": 2,
    "voiture": 11,
    "\u00e9lectrique": 1,
    "vie": 19,
    "banlieue": 6,
    "ressemble": 3,
    "davantage": 7,
    "fantasme": 2,
    "victimaire": 1,
    "7h50": 8,
    "face": 60,
    "grave": 14,
    "dysfonctionnement": 3,
    "gestion": 10,
    "crise": 34,
    "r\u00e9ponse": 32,
    "apporter": 11,
    "r\u00e9cidiviste": 1,
    "drogu\u00e9": 1,
    "menacer": 13,
    "couteau": 3,
    "akbar": 8,
    "apologie": 1,
    "terrorisme": 7,
    "totale": 1,
    "hier": 39,
    "gare": 3,
    "rapha\u00ebl": 2,
    "peuple": 53,
    "envoyer": 10,
    "men": 2,
    "attaquer": 18,
    "pologne": 12,
    "hongrie": 20,
    "regarde": 1,
    "c\u00f4t\u00e9": 17,
    "italie": 32,
    "nom": 13,
    "greta": 2,
    "thumberg": 1,
    "entretenir": 5,
    "vice-pr\u00e9sident": 11,
    "commission": 56,
    "quell": 10,
    "l\u00e9g": 1,
    "migrant": 53,
    "scandale": 6,
    "divulgation": 1,
    "\u00e9change": 45,
    "magistrat": 11,
    "salvini": 15,
    "d\u00e9ch\u00e9ance": 2,
    "service": 13,
    "public": 76,
    "audiovisuel": 1,
    "laisse": 1,
    "massacre": 2,
    "millier": 9,
    "travailleur": 13,
    "rod\u00e9o": 2,
    "sauvages": 2,
    "consigne": 4,
    "intervenir.\u00e9meute": 1,
    "rassemblement": 44,
    "ramadan": 3,
    "raison": 16,
    "trouver": 12,
    "bruxelles": 10,
    "groupe": 60,
    "pr\u00e9sider": 1,
    "manon": 1,
    "aubry": 1,
    "devient": 5,
    "islamiste": 55,
    "regarder": 8,
    "gouvernement": 162,
    "restreindre": 4,
    "libert\u00e9": 47,
    "fondamental": 9,
    "contr\u00f4le": 13,
    "information": 3,
    "censur": 4,
    "internet": 2,
    "rel\u00e2che": 2,
    "criminel": 6,
    "relaxe": 1,
    "passeur": 8,
    "\u00e9c\u0153urant": 1,
    "intervenai": 1,
    "d\u00e9fendre": 90,
    "injustement": 1,
    "savoir": 38,
    "juillet": 2,
    "publier": 4,
    "tribune": 7,
    "d\u00e9noncer": 12,
    "loiavia": 2,
    "actualit\u00e9": 9,
    "sc\u00e8ne": 15,
    "ensauvagement": 5,
    "jeune": 15,
    "lyncher": 2,
    "homme": 28,
    "curatelle": 1,
    "soutien": 40,
    "ami": 23,
    "victime": 7,
    "menace": 12,
    "mort": 21,
    "twitter.le": 1,
    "r\u00e9seau": 1,
    "\u00e9largissement": 4,
    "limite": 7,
    "sanction": 7,
    "d\u00e9ni": 4,
    "d\u00e9mocratie": 32,
    "complicit\u00e9": 2,
    "turquie": 18,
    "tech": 1,
    "mai": 20,
    "jour": 37,
    "75\u00e8m": 1,
    "anniversaire": 1,
    "victoire": 16,
    "nazisme": 1,
    "hommage": 24,
    "d\u00e9fausse": 1,
    "responsabilit\u00e9": 6,
    "loi": 36,
    "auto": 2,
    "amnistie": 2,
    "assume": 5,
    "135": 1,
    "100": 6,
    "kilom\u00e8tre": 1,
    "temps": 26,
    "fronti\u00e8re": 48,
    "plage": 1,
    "normande": 2,
    "accessibler": 1,
    "lundi": 11,
    "communiqu\u00e9": 43,
    "\u00e9tat": 29,
    "d\u00e9cider": 18,
    "emp\u00eacher": 14,
    "ville": 16,
    "b\u00e9zier": 3,
    "passer": 36,
    "test": 4,
    "d\u00e9pistage": 1,
    "covid19": 6,
    "personnel": 13,
    "cr\u00e8c": 1,
    "augmentation": 7,
    "pourcent": 53,
    "titre": 3,
    "s\u00e9jour": 2,
    "terrifiant": 3,
    "rapport": 9,
    "cour": 11,
    "violemment": 1,
    "frapper": 9,
    "gr\u00e8ce": 3,
    "sultan": 6,
    "erdogan": 11,
    "signer": 11,
    "trahison": 3,
    "vernon": 1,
    "habitants": 1,
    "\ufe0fde": 1,
    "provoquer": 3,
    "accident": 3,
    "\ufe0ftabassent": 1,
    "conducteur": 1,
    "macronie": 4,
    "tra\u00eener": 1,
    "vot\u00e9e": 1,
    "s\u00e9nat": 10,
    "projet": 29,
    "pr\u00e9ventif": 1,
    "coronaviru": 2,
    "revanche": 1,
    "virus": 2,
    "circul": 1,
    "com": 8,
    "nicolas": 46,
    "boulanger": 1,
    "honneur": 11,
    "reportage": 5,
    "capital": 5,
    "h\u00e9ros": 2,
    "quotidien": 4,
    "permettent": 2,
    "moiti\u00e9": 2,
    "b\u00e9n\u00e9ficiaire": 2,
    "prestation": 3,
    "na\u00eetre": 6,
    "\u00e9tranger.le": 1,
    "genre": 2,
    "donn\u00e9e": 2,
    "marin": 1,
    "tabasser": 2,
    "semaine": 28,
    "coma": 1,
    "remis.il": 1,
    "d\u00e9monstration": 3,
    "haine": 13,
    "\u00e9gard": 18,
    "\u00e9ric": 3,
    "zemmour": 6,
    "d\u00e9montre": 2,
    "justesse": 1,
    "analyse": 1,
    "partir": 28,
    "1ermairn": 1,
    "conclure": 2,
    "direct": 29,
    "manif": 1,
    "fois": 30,
    "socialiste": 16,
    "pr\u00e9tendre": 13,
    "r\u00e9sulter": 1,
    "baisse": 19,
    "criminalit\u00e9": 10,
    "lib\u00e9ration": 3,
    "pleine": 9,
    "covid__19": 1,
    "accord": 27,
    "libre": 51,
    "mexique": 1,
    "retrouvez": 58,
    "logique": 16,
    "belgique": 3,
    "espagne": 4,
    "confinement": 9,
    "respecter": 15,
    "quartiers": 4,
    "faute": 2,
    "mat\u00e9rial": 1,
    "cerveal": 1,
    "m\u00e9diter": 1,
    "prochaine": 2,
    "21h30": 2,
    "d\u00e9confinement": 1,
    "d\u00e9cision": 24,
    "politique": 124,
    "fixe": 3,
    "besoin": 13,
    "logistique": 2,
    "inver": 2,
    "tester": 1,
    "inutile": 3,
    "incapable": 6,
    "pro": 4,
    "d\u00e9confiner": 1,
    "capabler": 1,
    "contr\u00f4ler": 4,
    "produire": 6,
    "11h": 2,
    "matinale": 11,
    "diffusion": 1,
    "ligne": 8,
    "vid\u00e9o": 7,
    "palestine": 1,
    "r\u00e9sultat": 14,
    "cocktail": 2,
    "explosif": 1,
    "appel": 8,
    "tuer": 11,
    "circuler": 1,
    "impunit\u00e9": 2,
    "r\u00e9action": 2,
    "\u00e9meute": 4,
    "exclusivit\u00e9": 1,
    "parisien": 2,
    "chaos": 8,
    "nuit": 5,
    "frapp": 1,
    "finir": 25,
    "h\u00e8bs": 1,
    "d\u00e9sormai": 1,
    "d\u00e9partement": 1,
    "respect": 7,
    "quartier": 10,
    "bande": 2,
    "elbeuf": 3,
    "barbecue": 1,
    "g\u00e9er": 1,
    "feu": 2,
    "artifice": 1,
    "interpellation": 1,
    "fran": 2,
    "limitation": 1,
    "intervention": 16,
    "calvados": 1,
    "ordre": 13,
    "sca": 1,
    "f\u00eater": 3,
    "ann\u00e9e": 21,
    "sanitaire": 9,
    "reston": 2,
    "rassembler": 12,
    "exceptio": 1,
    "d\u00e9fiscaliser": 1,
    "transfert": 1,
    "argent": 13,
    "afrique": 3,
    "demande": 25,
    "scandal": 1,
    "tension": 4,
    "niveau": 13,
    "exceptionnel": 1,
    "bienveiller": 1,
    "castane": 1,
    "\u00e9meuter": 1,
    "scandaleuse": 1,
    "recevoir": 18,
    "quantit\u00e9": 1,
    "gouvernem": 2,
    "preuve": 10,
    "agressivit\u00e9": 2,
    "verbal": 1,
    "confiner": 3,
    "automobiliste": 4,
    "pr\u00e9sente": 6,
    "martyr": 1,
    "judiciaire": 13,
    "confronter": 3,
    "urbain": 1,
    "l\u00e2chet\u00e9": 3,
    "ajout": 2,
    "8h30": 7,
    "les4v": 21,
    "autriche": 7,
    "fermer": 12,
    "distribuer": 1,
    "pla": 1,
    "lumi\u00e8re": 1,
    "faillite": 2,
    "vivre": 13,
    "ensemble": 8,
    "vitesse": 1,
    "r\u00e9pit": 1,
    "pays.des": 1,
    "\u00e9clat": 1,
    "13h": 1,
    "m\u00e9diterran\u00e9e": 4,
    "ma\u00eetrise": 6,
    "fonctionne": 2,
    "comm": 6,
    "villeneuvelagarenn": 1,
    "fuir": 2,
    "taux": 3,
    "tva": 1,
    "depui": 2,
    "covid\u30fc19": 2,
    "pr\u00e9texte": 9,
    "coeur": 3,
    "distribue": 1,
    "favo": 1,
    "covid_19": 3,
    "frappe": 1,
    "entreprise": 6,
    "parlementaire": 16,
    "r\u00e9clament": 1,
    "r\u00e9gularisatio": 1,
    "session": 2,
    "pl\u00e9nier": 8,
    "distance": 3,
    "voter": 33,
    "mesure": 41,
    "urgence": 13,
    "phantasme": 1,
    "id\u00e9ologie": 4,
    "impr\u00e9paration": 1,
    "meurtri\u00e8re": 3,
    "cri": 6,
    "c\u0153ur": 3,
    "saigner": 3,
    "terrible": 5,
    "notredame": 5,
    "flamme": 3,
    "dep": 2,
    "synth\u00e8se": 4,
    "parfait": 2,
    "mondialisme": 2,
    "ultra-lib\u00e9ral": 1,
    "placer": 6,
    "vuln\u00e9rabilit\u00e9": 1,
    "commencer": 11,
    "annuler": 5,
    "dette": 4,
    "fiscal": 23,
    "petit": 19,
    "risquer": 2,
    "mouri": 1,
    "ferme": 8,
    "toucher": 4,
    "gran": 1,
    "20h15": 2,
    "r\u00e9agir": 12,
    "recette": 2,
    "autrichienne": 1,
    "pr\u00e9coce": 1,
    "civisme": 1,
    "lev\u00e9e": 1,
    "progressif": 4,
    "bel": 12,
    "p\u00e2ques": 2,
    "s\u00e9parer": 1,
    "patron": 2,
    "industrie": 4,
    "r\u00e9solument": 1,
    "opposer": 12,
    "socialisme": 2,
    "pourfendeur": 1,
    "technocrate": 6,
    "bruxelle": 17,
    "sauver": 11,
    "applaudir": 1,
    "mme": 7,
    "belloubet": 6,
    "performance": 1,
    "attentat": 19,
    "romanssuris\u00e8re": 2,
    "apprendre": 10,
    "130": 7,
    "d\u00e9tenu": 15,
    "radicaliser": 7,
    "sortie": 6,
    "djihad": 1,
    "tombe": 2,
    "tard": 2,
    "repor": 1,
    "droite": 20,
    "macroniste": 7,
    "conseil": 23,
    "r\u00e9gional": 13,
    "normandie": 13,
    "soudanais": 3,
    "b\u00e9n\u00e9ficier": 9,
    "laxisme": 17,
    "mati\u00e8re": 21,
    "asile": 15,
    "sibeth": 2,
    "ndiaye": 1,
    "porte-parole": 2,
    "acad\u00e9mie": 4,
    "\u00e9pargn": 1,
    "dirigeant": 8,
    "ravage": 1,
    "courage": 10,
    "bori": 2,
    "retrouve": 35,
    "11h20": 7,
    "lrem": 32,
    "r\u00e9gulariser": 1,
    "jamais": 31,
    "commettre": 6,
    "migra": 2,
    "fraude": 6,
    "r\u00e9fugi\u00e9": 1,
    "pied": 5,
    "qualifier": 1,
    "cesser": 5,
    "vider": 2,
    "pri": 4,
    "poignard": 1,
    "passant": 2,
    "tue": 1,
    "servir": 7,
    "m\u00e9decine": 3,
    "martial": 1,
    "arrogance": 6,
    "propos": 16,
    "cow": 1,
    "boy": 1,
    "excit\u00e9": 1,
    "aimer": 2,
    "autant": 8,
    "d\u00e9termination": 5,
    "fac": 2,
    "g\u00e9olocalisation": 1,
    "partage": 1,
    "lutter": 14,
    "d\u00e9poser": 2,
    "quest": 1,
    "d\u00e9fi": 10,
    "entretien": 9,
    "i7tscjzj40": 1,
    "europe": 197,
    "relocalisation": 4,
    "production": 3,
    "vali": 1,
    "condamne": 3,
    "r\u00e9publique": 18,
    "tch\u00e8que": 1,
    "refuser": 25,
    "r\u00e9par": 1,
    "\ufe0fici": 1,
    "choir": 1,
    "partout": 17,
    "battre": 4,
    "ridicule": 2,
    "d\u00e9placement": 6,
    "budapest": 6,
    "cours": 7,
    "guerre": 8,
    "\u00e9pid\u00e9mie": 1,
    "signifier": 4,
    "fin": 20,
    "expression": 4,
    "d\u00e9mocratique": 25,
    "pluraliste": 1,
    "interpelle": 2,
    "ministre": 53,
    "lancer": 7,
    "don": 3,
    "d\u00e9faillance": 3,
    "aujourd\u2019hui": 45,
    "transf\u00e9rer": 1,
    "massivement": 7,
    "patient": 2,
    "ventiler": 1,
    "r\u00e9gion": 11,
    "pens\u00e9e": 5,
    "condol\u00e9ances": 4,
    "collaborateur": 1,
    "d\u00e9c\u00e9der": 1,
    "cancer": 1,
    "lequ": 1,
    "annoncer": 26,
    "lib\u00e9rer": 7,
    "prisonnier": 2,
    "danger": 10,
    "employ\u00e9": 1,
    "enlever": 1,
    "irak": 4,
    "irakien": 2,
    "espace": 3,
    "schengen": 4,
    "bilan": 16,
    "protection": 36,
    "mena": 1,
    "gouverner": 2,
    "courir": 2,
    "perte": 3,
    "heure": 24,
    "viendra": 1,
    "\u00e9chec": 9,
    "bouillir": 1,
    "bout": 9,
    "remettre": 23,
    "cau": 1,
    "carence": 1,
    "aveuglement": 2,
    "cause": 36,
    "actuel": 8,
    "r\u00e9p\u00e9ter": 2,
    "d\u00e9sengorger": 1,
    "prot\u00e9ger": 21,
    "carc\u00e9ral": 7,
    "expulser": 11,
    "d\u00e9t": 1,
    "otan": 1,
    "ill\u00e9gal": 11,
    "serbie": 3,
    "revenir": 11,
    "local": 10,
    "rejeter": 9,
    "global": 5,
    "sant\u00e9": 3,
    "t\u00e9l\u00e9)travail": 1,
    "\u00e9quipe": 7,
    "pr\u00e9p": 1,
    "nation": 94,
    "conna\u00eetre": 11,
    "dramatique": 7,
    "maintenan": 1,
    "albert": 2,
    "uderzo": 1,
    "vient": 9,
    "quitter": 10,
    "comp\u00e8re": 1,
    "ren\u00e9": 1,
    "goscinny": 1,
    "co-auteur": 1,
    "ast\u00e9rix": 1,
    "lance": 2,
    "affiche": 3,
    "priorit\u00e9": 12,
    "count": 1,
    "courageusement": 1,
    "place": 26,
    "otage": 5,
    "tr\u00e8be": 1,
    "colonel": 4,
    "arnaud": 1,
    "beltrame": 1,
    "oublier": 8,
    "arnaudbeltrame.#repondrepresent": 1,
    "non)-gestion": 1,
    "coronavirus": 4,
    "\u00e9dito": 27,
    "manquement": 1,
    "souhaitent": 2,
    "fermeture": 5,
    "r\u00e9v\u00e9ler": 6,
    "\u00e9tudeanalyse": 1,
    "commentaire": 1,
    "attaque": 10,
    "minable": 2,
    "suite": 12,
    "contact": 3,
    "contaminer": 1,
    "compte-t-elle": 1,
    "soumettre": 3,
    "suppression": 5,
    "s\u00e9curitai": 1,
    "d\u00e9cide": 7,
    "total": 31,
    "oser": 3,
    "prononcer": 8,
    "expression.nous": 1,
    "subtilit\u00e9": 1,
    "quasi-totalit\u00e9": 1,
    "maire": 16,
    "brillamment": 1,
    "r\u00e9\u00e9lire": 1,
    "tour": 10,
    "solidit\u00e9": 1,
    "r\u00e9elle": 1,
    "dimanche": 18,
    "samedi": 29,
    "8h20": 2,
    "8h30h": 1,
    "impression": 5,
    "retard": 1,
    "h\u00e9sit": 1,
    "cumuler": 3,
    "probl\u00e8me": 38,
    "r\u00e9soudre": 8,
    "\u00e9nergie": 11,
    "coh\u00e9rence": 4,
    "demand": 1,
    "20h": 4,
    "21h": 5,
    "22h": 2,
    "officiel": 6,
    "municipales2020": 21,
    "f\u00e9licit": 1,
    "passage": 7,
    "toulon": 1,
    "soutenir": 54,
    "candidat": 50,
    "venir": 36,
    "animer": 3,
    "matin\u00e9e": 2,
    "visite": 13,
    "17h30": 1,
    "\u00e9mission": 12,
    "lavalette": 1,
    "var": 1,
    "candidature": 15,
    "mener": 17,
    "liste": 42,
    "concordevalettoise": 1,
    "poser": 15,
    "bonne": 3,
    "question": 45,
    "devenir": 10,
    "r\u00e9union": 69,
    "jean-du-var": 1,
    "rendez": 16,
    "port": 6,
    "accueill": 2,
    "c\u00f4ter": 19,
    "william": 3,
    "thiery": 3,
    "m\u00e9thode": 5,
    "voyou": 6,
    "utiliser": 15,
    "r\u00e9server": 3,
    "conf\u00e9rence": 22,
    "presse": 26,
    "fakenews": 4,
    "m\u00e9thod": 1,
    "l\u00e9gitime": 11,
    "val-de-reuil": 3,
    "arriver": 29,
    "t\u00eate": 34,
    "\u00e9lection": 37,
    "jamet": 5,
    "diffuser": 4,
    "photo": 4,
    "colisti\u00e8re": 1,
    "leloup": 1,
    "traiter": 11,
    "publ": 1,
    "ramener": 1,
    "calmer": 1,
    "int": 3,
    "d\u00e9sastre": 1,
    "terreur": 1,
    "deposer": 1,
    "habituer": 2,
    "opposition": 9,
    "concurrence": 10,
    "r\u00eaver": 1,
    "\u00eatr": 1,
    "perdre": 11,
    "sang": 3,
    "froid": 2,
    "pression": 6,
    "colistier": 1,
    "tract": 1,
    "anonyme": 1,
    "injurieux": 1,
    "diffamatoire": 1,
    "arrachage": 1,
    "syst\u00e9matique": 4,
    "revendiquer": 2,
    "colleur": 1,
    "arrachent": 1,
    "gramme": 20,
    "saint-germain-en-laye": 1,
    "c\u00f4te": 4,
    "ancien": 10,
    "uoif": 2,
    "pr\u00e9sent": 20,
    "ga\u00ebl": 1,
    "perdriau": 1,
    "etienn": 1,
    "dro": 2,
    "horizon": 3,
    "communautariste": 4,
    "territoire": 21,
    "\ufe0fface": 1,
    "d\u00e9fen": 2,
    "indispensable": 1,
    "limiter": 6,
    "circulation": 12,
    "syndicat": 7,
    "trouve": 9,
    "actuellement": 3,
    "kastanie": 1,
    "turc": 4,
    "attendre": 35,
    "femme": 27,
    "acqu\u00e9rir": 1,
    "art": 2,
    "immigra": 1,
    "17h50": 5,
    "laurence": 1,
    "ferrari": 1,
    "punchline": 25,
    "saintgermainenlaye": 1,
    "agression": 14,
    "n\u00e9cessite": 3,
    "riposte": 1,
    "nature": 4,
    "propagation": 1,
    "rapidement": 2,
    "faiblesse": 2,
    "association": 5,
    "pro-migrant": 6,
    "islamiser": 1,
    "7h35": 8,
    "prochain": 28,
    "respeto": 1,
    "los": 1,
    "pueblo": 1,
    "defienden": 1,
    "sus": 2,
    "frontera": 2,
    "seguridad": 1,
    "convivencia": 1,
    "hoy": 1,
    "grecia": 1,
    "defiende": 1,
    "toda": 1,
    "europa": 5,
    "individu": 11,
    "hurlent": 1,
    "jettent": 1,
    "molotov": 1,
    "explique": 6,
    "invasion": 2,
    "saint-chamond": 1,
    "rencontre": 22,
    "commer\u00e7ant": 2,
    "d\u00e9jeuner": 3,
    "8h15": 27,
    "pr\u00e9sence": 10,
    "grandquevilly": 2,
    "client\u00e9lisme": 2,
    "sotteville-l\u00e8s-rouen": 1,
    "grand-quevilly": 2,
    "blangy": 1,
    "\u00e9tai": 14,
    "touche": 3,
    "indemnit\u00e9": 1,
    "r\u00e9gional.2": 1,
    "rater": 4,
    "s\u00e9ance": 6,
    "contrairement": 4,
    "m\u00e9pris": 14,
    "classe": 8,
    "lvmh": 1,
    "mas": 2,
    "saintchamond": 2,
    "graulhet": 2,
    "tarn": 1,
    "espoir": 4,
    "renouveau": 1,
    "auditorium": 1,
    "vendredi": 7,
    "evreux": 1,
    "eur": 6,
    "accompagner": 4,
    "adresser": 6,
    "rassemblementnational": 2,
    "centaine": 15,
    "solidarit\u00e9": 6,
    "migratoire": 35,
    "erd": 1,
    "viktor": 5,
    "orb\u00e1n": 2,
    "possibilit\u00e9": 6,
    "hongrois": 7,
    "int\u00e9r\u00eat": 24,
    "restriction": 3,
    "pr\u00e9caution": 2,
    "\u00e9vident": 4,
    "pourtant": 10,
    "gouvernemen": 2,
    "troye": 1,
    "s\u00e9curit\u00e9": 19,
    "identit\u00e9": 26,
    "proximit\u00e9": 2,
    "offensif": 1,
    "d\u00e9ployer": 2,
    "1000": 1,
    "grecs": 2,
    "repo": 1,
    "retrouvon": 1,
    "jeudi": 7,
    "18h30": 5,
    "coupiane": 1,
    "costagutta": 1,
    "inscription": 1,
    "affluent": 1,
    "attention": 1,
    "mars": 9,
    "12h30": 4,
    "inscrivez": 1,
    "ch\u00f4mage": 13,
    "oui": 9,
    "souffrir": 9,
    "verser": 6,
    "situat": 1,
    "2014": 6,
    "expliquer": 12,
    "baisser": 13,
    "18h": 5,
    "photonis": 1,
    "leader": 5,
    "mondial": 10,
    "vision": 12,
    "nocturne": 1,
    "vendre": 5,
    "am\u00e9ricain": 10,
    "militant": 38,
    "calme": 2,
    "d\u00e9termin\u00e9": 1,
    "racaill": 1,
    "gauch": 2,
    "tentative": 6,
    "invasion.lorsqu": 1,
    "masser": 1,
    "commande": 1,
    "objectif": 13,
    "issue": 1,
    "concr\u00e8tement": 2,
    "am\u00e9liorer": 2,
    "sor": 1,
    "gaspillage": 1,
    "saupoudrage": 1,
    "client\u00e9li": 1,
    "essayer": 24,
    "nantes": 1,
    "nantais": 2,
    "attend": 6,
    "meeting": 16,
    "pr\u00e9": 2,
    "continue": 13,
    "consid\u00e9rer": 8,
    "tem": 1,
    "d\u00e9saccord": 8,
    "r\u00e9pondre": 17,
    "p\u00e9dagogie": 2,
    "utilisation": 6,
    "49al3": 2,
    "rejet": 5,
    "r\u00e9f\u00e9rendum": 25,
    "scandaleux": 7,
    "d\u2019\u20ac": 2,
    "doute": 14,
    "subvention": 5,
    "erdog": 1,
    "\u00e9gorger": 4,
    "p\u00e8re": 14,
    "hamel": 3,
    "\u00e9quiper": 1,
    "bracelet": 2,
    "\u00e9lectronique": 2,
    "contr\u00f6": 1,
    "f\u00e2cheux": 1,
    "tendance": 3,
    "brutalit\u00e9": 2,
    "refus": 3,
    "18h25": 1,
    "abandonner": 3,
    "repoussent": 1,
    "arriv\u00e9e": 7,
    "lesbos.ce": 1,
    "f\u00e9licitation": 6,
    "slovaque": 4,
    "sme": 2,
    "rodina": 2,
    "r\u00e9aliser": 4,
    "impressionnant": 1,
    "progression": 4,
    "message": 10,
    "clair": 6,
    "voix": 11,
    "compromission": 2,
    "code": 10,
    "nationalit\u00e9": 12,
    "couper": 4,
    "pompe": 3,
    "aspirant": 2,
    "aide": 5,
    "confondre": 1,
    "dout": 1,
    "veran": 1,
    "cas": 12,
    "habitude": 3,
    "brutaliser": 1,
    "recours": 2,
    "volont\u00e9": 37,
    "emp": 1,
    "12h": 4,
    "cynisme": 1,
    "affrontement": 1,
    "congolais": 1,
    "garedelyon": 1,
    "assister": 4,
    "v\u00e9ritable": 13,
    "gu\u00e9rilla": 1,
    "chantage": 6,
    "ouvrir": 15,
    "acc\u00e9der": 2,
    "\u00e9v\u00e9nement": 4,
    "rencontrer": 11,
    "inscriv": 2,
    "mardi": 5,
    "salon": 2,
    "agriculture": 5,
    "audace": 1,
    "saint": 3,
    "germain": 1,
    "mard": 1,
    "enqu\u00eate": 8,
    "permettre": 18,
    "interroger": 5,
    "instrumentalisation": 2,
    "d\u2019#\u00e9tatdedroit": 1,
    "absolu": 9,
    "capable": 8,
    "impacter": 2,
    "zone": 11,
    "risque": 4,
    "solution": 14,
    "miracle": 1,
    "partie": 12,
    "vrai": 31,
    "clivage": 6,
    "oppose": 2,
    "mondialiste": 7,
    "croire": 27,
    "pose": 15,
    "probl\u00e8m": 2,
    "trouble": 2,
    "identitaire": 2,
    "s\u00e9curitaire": 3,
    "g\u00e9n": 2,
    "octroi": 1,
    "agricole": 4,
    "faveur": 4,
    "fam": 2,
    "pr\u00e9servation": 2,
    "agriculteur": 5,
    "d\u00e9loyal": 7,
    "\u00e9voq": 1,
    "mer": 14,
    "habitant": 5,
    "paysage": 4,
    "tradition": 2,
    "d\u00e9l": 2,
    "troyer": 1,
    "marche": 8,
    "nicole": 3,
    "2020": 5,
    "dyn": 1,
    "royaume": 5,
    "uni": 7,
    "aboutir": 9,
    "budget": 8,
    "action": 8,
    "engager": 11,
    "combattre": 24,
    "islamisme": 20,
    "simple": 11,
    "drastique": 2,
    "compromettre": 2,
    "fondamentaliste": 1,
    "difficile": 3,
    "mac": 1,
    "tristesse": 4,
    "\u00e9motion": 2,
    "disparition": 3,
    "th\u00e9r\u00e8se": 1,
    "aliot": 1,
    "exemplaire": 3,
    "efficace": 5,
    "propose": 7,
    "national": 86,
    "cedh": 10,
    "venez": 8,
    "d\u00e9couvrir": 3,
    "programme": 10,
    "notr": 4,
    "affirme": 8,
    "isl": 1,
    "est-ell": 1,
    "coupe": 2,
    "soro": 1,
    "prouve": 1,
    "entier": 12,
    "dealer": 3,
    "islami": 2,
    "\u00e9douard": 3,
    "philippe": 7,
    "inaugurer": 3,
    "mosqu\u00e9e": 12,
    "rattacher": 1,
    "fr\u00e8re": 6,
    "musulman": 9,
    "hauteur": 8,
    "150": 2,
    "main": 13,
    "salafiste": 3,
    "200": 1,
    "100\u00e8ne": 1,
    "assumer": 5,
    "financement": 2,
    "activit\u00e9": 6,
    "cultureller": 1,
    "havre": 5,
    "cage": 1,
    "escalier": 1,
    "enti\u00e8re": 1,
    "sentent": 1,
    "s\u00e9paratisme": 2,
    "discussion": 4,
    "d\u00e9cerner": 1,
    "prix": 10,
    "\u00e9lu": 32,
    "communautarisme": 7,
    "islamique": 4,
    "aur\u00e9lien": 1,
    "tacher": 1,
    "spoliation": 1,
    "eglise": 1,
    "orthodoxe": 1,
    "serbe": 1,
    "mont\u00e9n\u00e9gro": 1,
    "honte": 4,
    "radical": 7,
    "recenser": 1,
    "appels": 2,
    "meurtre": 7,
    "pr\u00eache": 1,
    "comporter": 2,
    "\u00e9l\u00e9ment": 3,
    "advenir": 1,
    "voile": 8,
    "int\u00e9gral": 3,
    "interpeller": 5,
    "exiger": 3,
    "cadre": 16,
    "municipal": 8,
    "plaisir": 12,
    "accueillir": 26,
    "membre": 12,
    "bure": 1,
    "120": 1,
    "blanc": 3,
    "altercation": 1,
    "mauvais": 8,
    "regard": 3,
    "dor\u00e9navant": 1,
    "coup": 6,
    "coute": 1,
    "\u00e9carter": 2,
    "n\u00e9gociation": 3,
    "albani": 2,
    "mac\u00e9doine": 2,
    "nord": 1,
    "volt": 1,
    "louis-armand": 1,
    "b\u00e9jarry": 1,
    "march\u00e9": 13,
    "dieppe": 2,
    "terrai": 1,
    "seine": 6,
    "maritime": 5,
    "fran\u00e7oise": 1,
    "duchaussoy": 1,
    "apr\u00e8s-midi": 11,
    "pr\u00eat": 7,
    "mairie": 4,
    "autoriser": 1,
    "plomb": 1,
    "pvc": 1,
    "recycler": 3,
    "consacrer": 9,
    "haguenau": 1,
    "bas-rhin": 1,
    "porter": 10,
    "patrick": 4,
    "muller": 1,
    "mieux": 5,
    "appr\u00e9cier": 1,
    "trump": 9,
    "\u00e9conomique": 32,
    "nou": 6,
    "g\u00e9n\u00e9reux": 3,
    "fili\u00e8re": 6,
    "cahier": 15,
    "sortir": 23,
    "not": 6,
    "symbole": 4,
    "histoire": 12,
    "drapea": 1,
    "invite": 3,
    "grandir": 3,
    "nancy": 2,
    "remplac": 1,
    "relation": 1,
    "incestueux": 1,
    "assiste": 10,
    "janvier": 4,
    "18,7": 1,
    "r\u00e8glement": 2,
    "comptes.+": 1,
    "36,8": 1,
    "prise": 4,
    "otages.qu": 1,
    "million": 23,
    "jeu": 4,
    "olympique": 1,
    "2024": 1,
    "vigilant": 1,
    "commi": 1,
    "visage": 4,
    "toulous": 1,
    "meute": 1,
    "mobilisation": 17,
    "aupr\u00e8s": 7,
    "cherbourg": 1,
    "vanne": 1,
    "sout": 2,
    "permanence": 3,
    "vandaliser": 1,
    "pauillac": 4,
    "peine": 12,
    "sema": 1,
    "bayeux": 1,
    "cand": 1,
    "droit": 63,
    "blasph\u00e8me": 1,
    "mila": 3,
    "illustration": 1,
    "soumission": 4,
    "politiquement": 4,
    "correct": 2,
    "Monsieur": 14,
    "brexit": 23,
    "inciter": 1,
    "repenser": 3,
    "mod\u00e8le": 28,
    "coop\u00e9ration": 12,
    "souple": 1,
    "fuite": 4,
    "apocalypse": 1,
    "\u00e9lire": 2,
    "adopter": 5,
    "viser": 2,
    "pmapourtoute": 3,
    "\u00e9videmment": 10,
    "succ\u00e8s": 7,
    "\u00e9lectoral": 5,
    "pr\u00e9side": 3,
    "connecter": 1,
    "r\u00e9el": 5,
    "empathie": 2,
    "comprendre": 11,
    "souffrance": 2,
    "pompier": 7,
    "ordure": 1,
    "partager": 4,
    "si\u00e8ge": 7,
    "permanent": 2,
    "securit\u00e9": 1,
    "onu": 25,
    "juge": 12,
    "italien": 19,
    "continuer": 16,
    "harc\u00e8lement": 1,
    "crime": 6,
    "terroriste": 20,
    "londre": 2,
    "moment": 10,
    "similaire": 1,
    "acte": 26,
    "gravissime": 1,
    "devienne": 1,
    "conseiller": 2,
    "d\u00e9part": 7,
    "lancement": 4,
    "futur": 2,
    "soute": 1,
    "marquer": 3,
    "d\u00e9but": 15,
    "construction": 7,
    "institut": 1,
    "pasteur": 1,
    "fiert\u00e9": 1,
    "rester": 13,
    "pointe": 3,
    "recherche": 1,
    "britannique": 16,
    "f\u00e9d\u00e9raliste": 4,
    "ins\u00e9curit\u00e9": 9,
    "pouvon": 1,
    "vraiment": 9,
    "minute": 19,
    "duplex": 18,
    "acter": 1,
    "aligne": 1,
    "position": 7,
    "zekri": 1,
    "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9": 3,
    "g\u00e9n\u00e9ral": 13,
    "culte": 2,
    "justifier": 5,
    "concerner": 2,
    "extr\u00eamement": 13,
    "dang": 1,
    "demeure": 2,
    "voisin": 2,
    "dramatiser": 1,
    "insulter": 11,
    "britanniqu": 1,
    "surpopulation": 2,
    "bilat\u00e9ral": 7,
    "comit\u00e9": 2,
    "unie": 1,
    "reconnaissance": 2,
    "r\u00e9sistant": 1,
    "parachutiste": 2,
    "reporter": 1,
    "\u00e9crivain": 1,
    "front": 3,
    "patriote": 7,
    "engagement": 5,
    "roger": 1,
    "holeindre": 1,
    "h\u00e9ro": 1,
    "bataille": 4,
    "indochine": 1,
    "alg\u00e9rie": 6,
    "aduler": 1,
    "vote": 20,
    "retraire": 2,
    "occasion": 19,
    "skmnefz5l8": 1,
    "honteux": 3,
    "dangereux": 11,
    "d\u00e9fendent": 2,
    "enrichissement": 1,
    "culturel": 4,
    "m\u00e9tro": 1,
    "hystero": 1,
    "f\u00e9ministe": 1,
    "d\u00e9to": 1,
    "violent": 4,
    "agent": 1,
    "incomp\u00e9tent": 1,
    "poursui": 1,
    "emilie": 2,
    "romagn": 2,
    "19,42": 1,
    "31,95": 1,
    "+12,5": 1,
    "461": 1,
    "suppl\u00e9men": 1,
    "coalition": 7,
    "gagne": 1,
    "calabre": 2,
    "augmer": 1,
    "important": 11,
    "historiquemer": 1,
    "orne": 2,
    "disparu": 1,
    "volon": 2,
    "damas": 6,
    "ao\u00fbt": 1,
    "constater": 4,
    "utilit\u00e9": 1,
    "volontaire": 3,
    "associat": 1,
    "fiction": 1,
    "t\u00e9l\u00e9vision": 3,
    "mili": 1,
    "centre": 6,
    "fille": 2,
    "violer": 2,
    "ressortissant": 1,
    "camerounais": 1,
    "barbarie": 3,
    "magid": 2,
    "provocation": 4,
    "pri\u00e8r": 1,
    "bay": 41,
    "pologn": 1,
    "proc\u00e8s": 2,
    "entrevoir": 1,
    "majorit\u00e9": 22,
    "extension": 2,
    "pmasansp\u00e8r": 15,
    "coupure": 1,
    "\u00e9lectricit\u00e9": 2,
    "ill\u00e9gales": 1,
    "p\u00e9nalisent": 1,
    "touchent": 1,
    "cgt": 4,
    "opposant": 1,
    "repr\u00e9sentatif": 4,
    "outranci": 1,
    "crfxemmpqw": 1,
    "eau": 1,
    "trafiquer": 1,
    "excluant": 1,
    "c\u00e9der": 5,
    "ayatollah": 1,
    "soci\u00e9t\u00e9": 16,
    "racine": 4,
    "rep\u00e8re": 1,
    "envie": 3,
    "pr\u00e9f\u00e9ron": 1,
    "\u00e9cologie": 14,
    "mondialis\u00e9": 3,
    "changer": 11,
    "agissent": 1,
    "religion": 1,
    "politico": 2,
    "religieux": 4,
    "ph\u00e9nom\u00e8ne": 1,
    "radicalisation": 5,
    "renseignement": 2,
    "point": 14,
    "commun": 10,
    "guin\u00e9e": 1,
    "g\u00e9orgie": 1,
    "guerre.un": 1,
    "agenda": 1,
    "reunion": 1,
    "fils": 1,
    "rentrer": 8,
    "marque": 2,
    "jeter": 2,
    "terre": 7,
    "juger": 6,
    "exprimer": 25,
    "sci": 1,
    "caen": 4,
    "vingtaine": 1,
    "cagoul\u00e9s": 1,
    "bus": 2,
    "transporter": 1,
    "p\u00e8le": 1,
    "r\u00e9guli\u00e8rement": 1,
    "arra": 1,
    "nomm\u00e9": 2,
    "chance": 4,
    "empor": 1,
    "tabou": 1,
    "poids": 6,
    "\u00e9ducation": 4,
    "sud": 2,
    "repr\u00e9senter": 15,
    "politiser": 5,
    "macronist": 2,
    "progr\u00e8s": 6,
    "r\u00e9gression": 5,
    "marchonsenfants\"ce": 1,
    "veille": 3,
    "examen": 1,
    "rue": 6,
    "mondeville": 1,
    "eve": 1,
    "froger": 1,
    "affront": 1,
    "vieux": 3,
    "petit-quevilly": 2,
    "orb\u00e0n": 2,
    "veuille": 1,
    "remise": 7,
    "\u00e9viter": 12,
    "oeuvre": 2,
    "souverain": 3,
    "bre": 1,
    "identit\u00e0": 1,
    "cancella!l": 1,
    "vieta": 1,
    "bandiere": 1,
    "delle": 3,
    "nazioni": 2,
    "sui": 1,
    "banchi": 1,
    "del": 8,
    "parlamento?noi": 1,
    "oggi": 2,
    "abbiamo": 1,
    "risposto": 1,
    "fier": 3,
    "drapeau": 3,
    "hi\u00e9rarchie": 1,
    "nomme": 2,
    "s\u00e9gol\u00e8ne": 1,
    "royal": 1,
    "remercier": 4,
    "retire": 1,
    "ensuite": 3,
    "critique": 4,
    "terroir": 2,
    "sp\u00e9cialit\u00e9": 1,
    "savoir-": 1,
    "enregistrer": 1,
    "num\u00e9ro": 7,
    "r\u00f4le": 10,
    "contribuable": 4,
    "tourn\u00e9e": 2,
    "infester": 1,
    "courant": 1,
    "gangrener": 2,
    "corruption": 3,
    "refuson": 3,
    "cond\u00e9-sur-sarthe": 5,
    "djihadiste": 24,
    "objet": 4,
    "suivi": 1,
    "\u00e9glise": 6,
    "d\u00e9gradation": 1,
    "lieux": 2,
    "statue": 2,
    "anti-chr\u00e9tien": 2,
    "exploser": 1,
    "indi": 1,
    "f\u00e9vrier": 4,
    "repas": 1,
    "co\u00fbteux": 2,
    "nati": 2,
    "ahmed": 1,
    "hanachi": 1,
    "maurane": 1,
    "laurer": 1,
    "2017": 5,
    "marseill": 3,
    "irr\u00e9gulier": 2,
    "\u00e9olien": 7,
    "pollution": 4,
    "pr\u00e9server": 6,
    "\u00e9quilibrer": 5,
    "syst\u00e8me": 12,
    "r\u00e9partition": 11,
    "levier": 4,
    "natalit\u00e9": 9,
    "iranvsusa": 1,
    "navrant": 1,
    "tota": 1,
    "carlosghosn": 1,
    "enjeu": 5,
    "emportent": 1,
    "largeme": 1,
    "edouard": 6,
    "chercher": 5,
    "focaliser": 1,
    "r\u00e9gime": 3,
    "sp\u00e9cial": 2,
    "reprochez": 1,
    "remorque": 1,
    "accepter": 10,
    "extraterritorialit\u00e9": 1,
    "escalade": 3,
    "iran": 1,
    "etats-unis": 2,
    "19h": 17,
    "br\u00fbler": 4,
    "chiffre": 7,
    "gard\u00e9": 1,
    "charliehebdo": 2,
    "fleur": 1,
    "bougie": 1,
    "metz": 6,
    "reprocher": 3,
    "tirer": 2,
    "psychiatrisant": 1,
    "expert": 3,
    "sachant": 1,
    "mot": 5,
    "villejuif": 1,
    "djellaba": 1,
    "crier": 3,
    "abstenir": 2,
    "affirmer": 2,
    "shoot": 1,
    "ambassade": 1,
    "bagdad": 1,
    "tranquillement": 1,
    "honorer": 3,
    "souhaite": 11,
    "mur": 1,
    "r\u00e9siste": 1,
    "joyeux": 2,
    "no\u00ebl": 3,
    "loin": 21,
    "famill": 1,
    "1999": 1,
    "expulsion": 4,
    "ex\u00e9cuter": 1,
    "2006": 1,
    "condamnation": 1,
    "viol": 4,
    "2019": 9,
    "taxe": 19,
    "thunberg": 1,
    "culpabiliser": 6,
    "occidental": 2,
    "relocalis": 1,
    "fl\u00e9au": 1,
    "fondement": 2,
    "bal": 1,
    "perdant": 1,
    "regretter": 1,
    "choix": 31,
    "d\u00e9mocratiquement": 5,
    "efficacer": 1,
    "retraite": 10,
    "voyons": 1,
    "pr\u00e9parer": 8,
    "patrimoine": 4,
    "mesquine": 1,
    "delevoye": 3,
    "fragiliser": 1,
    "mensonge": 4,
    "r\u00e9p\u00e9tition": 1,
    "potentiel": 2,
    "conflit": 4,
    "intenable": 2,
    "laboratoire": 1,
    "macronisme": 1,
    "atteindre": 2,
    "garantir": 6,
    "contraint": 1,
    "368": 1,
    "conservateur": 1,
    "violeur": 2,
    "probablement": 1,
    "pr\u00e9senter": 15,
    "enjoliver": 1,
    "r\u00e9forme": 9,
    "frap": 1,
    "jean-paul": 2,
    "discr\u00e9diter": 2,
    "moyenner": 3,
    "populaire": 10,
    "taire": 4,
    "d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9": 1,
    "g\u00e9n\u00e9ration": 2,
    "baby": 1,
    "boom": 1,
    "arrive": 7,
    "subiss": 1,
    "d\u00e9guiser": 4,
    "concertation": 1,
    "r\u00e9formeretraite": 1,
    "assembl\u00e9e": 18,
    "repr\u00e9sentat": 1,
    "cherchez": 1,
    "priver": 4,
    "oublie": 1,
    "mentionner": 1,
    "d\u00e9claration": 3,
    "administrateur": 1,
    "repr\u00e9sente": 7,
    "travaille": 2,
    "consister": 6,
    "7h40": 3,
    "excuse": 3,
    "tgv": 1,
    "circulent": 1,
    "silence": 5,
    "catastrophique": 1,
    "mans": 1,
    "confier": 2,
    "rang": 2,
    "daesh": 1,
    "d\u00e9capiter": 2,
    "brandir": 2,
    "pr\u00e9sidence": 7,
    "croate": 1,
    "rappeler": 8,
    "5d\u00e9cembre": 1,
    "maintenir": 5,
    "assurer": 6,
    "gr\u00e8v": 1,
    "anti-terrorist": 1,
    "prochainement": 1,
    "aider": 6,
    "libye": 1,
    "mafia": 3,
    "passeurs": 2,
    "raisonn": 1,
    "hausse": 24,
    "ins\u00e9cu": 1,
    "sentiment": 12,
    "m\u00e9tropole": 4,
    "mobiliser": 11,
    "nader": 1,
    "abou": 2,
    "anas": 1,
    "cort\u00e8ge": 2,
    "militaire": 6,
    "sacrif": 1,
    "multiplier": 11,
    "secouriste": 1,
    "civil": 5,
    "crash": 1,
    "h\u00e9licopt\u00e8re": 1,
    "h\u00e9ro\u00efque": 2,
    "neutraliser": 2,
    "pourrez": 1,
    "compter": 5,
    "co\u00fbte": 6,
    "commune": 7,
    "partenaire": 1,
    "franco-serbes": 1,
    "sujet": 22,
    "amitier": 1,
    "fonds": 7,
    "pr\u00e9-adh\u00e9sion": 1,
    "meyzieu": 3,
    "l'#immigration": 1,
    "augmenter": 11,
    "presque": 1,
    "m\u00e9tropolitain": 1,
    "forte": 1,
    "d\u00e9l\u00e9gation": 11,
    "travail": 22,
    "juin": 1,
    "alsacien": 1,
    "colmar": 3,
    "coll\u00e8g": 1,
    "ursula": 2,
    "von": 5,
    "der": 3,
    "leyen": 3,
    "salaire": 3,
    "ber": 1,
    "viennent": 7,
    "approuver": 1,
    "immigrat": 3,
    "mourir": 4,
    "op\u00e9ration": 13,
    "hom": 1,
    "d\u00e9clin": 1,
    "justement": 2,
    "majeurer": 1,
    "suicide": 4,
    "pr\u00e9carit\u00e9": 2,
    "souffle": 6,
    "inconditionnel": 1,
    "h\u00e9licopt\u00e8res": 1,
    "op\u00e9rat": 1,
    "souvenon": 2,
    "jean": 1,
    "morel": 1,
    "survivant": 1,
    "commando": 1,
    "kief": 1,
    "content": 1,
    "bipolarisation": 1,
    "ump": 1,
    "vois": 3,
    "verbalemer": 1,
    "manifester": 17,
    "vex\u00e9e": 1,
    "dossier": 2,
    "valeur": 11,
    "g\u00eaner": 1,
    "d\u00e9lit": 2,
    "atteinte": 8,
    "novembre": 2,
    "vue": 1,
    "agr\u00e9able": 1,
    "rassem": 1,
    "yann": 1,
    "barth\u00e8": 1,
    "acheter": 2,
    "int\u00e9ressan": 1,
    "physique": 3,
    "inqui\u00e9tant": 10,
    "banalisation": 1,
    "sauvagerie": 1,
    "accorder": 6,
    "cara\u00efbes": 1,
    "d\u00e9veloppement": 6,
    "tpe": 1,
    "pme": 2,
    "long": 5,
    "migration": 12,
    "circulaire": 1,
    "pratique": 6,
    "africain": 5,
    "jeunesse": 6,
    "fair": 1,
    "montre": 7,
    "ultrer": 1,
    "donald": 5,
    "tusk": 1,
    "parti": 28,
    "los52devox": 1,
    "estamos": 1,
    "congreso": 1,
    "orgullosos": 1,
    "honor": 1,
    "3.641.000": 1,
    "espa\u00f1ole": 1,
    "han": 1,
    "concedido": 1,
    "comprometido": 1,
    "clamer": 2,
    "clip": 4,
    "baise": 1,
    "agonie": 1,
    "entra\u00eener": 3,
    "poursuite": 1,
    "rappeur": 3,
    "nick": 1,
    "tunisien": 1,
    "cambriolage": 4,
    "pou": 3,
    "antifer": 2,
    "pourrir": 2,
    "\u00e9tudiant": 4,
    "privil\u00e9gier": 5,
    "proc\u00e9dure": 4,
    "d\u00e9signe": 1,
    "commissaire": 17,
    "enfon\u00e7an": 1,
    "travailler": 8,
    "condition": 7,
    "organisation": 4,
    "complaisance": 2,
    "m\u00e9diati": 1,
    "cons\u00e9quence": 18,
    "immi": 2,
    "francilien": 1,
    "accueil": 12,
    "parisnational": 2,
    "conviction": 4,
    "antis\u00e9mitisme": 20,
    "causer": 1,
    "mont\u00e9e": 5,
    "nationaliste": 2,
    "pr\u00e9sident": 48,
    "pma": 8,
    "pi\u00e8ge": 1,
    "discute": 1,
    "parfaitement": 7,
    "d\u00e9choir": 2,
    "administratif": 2,
    "faciliter": 2,
    "regroupement": 4,
    "familial": 8,
    "venue": 7,
    "s\u0153ur": 1,
    "stigmatisation": 1,
    "entendre": 10,
    "renoncer": 7,
    "voileislamiqu": 1,
    "\u00e9cole": 8,
    "\u00e9tendre": 4,
    "new": 2,
    "hope": 1,
    "for": 9,
    "will": 4,
    "present": 1,
    "our": 15,
    "great": 2,
    "that": 3,
    "organize": 1,
    "5,6": 3,
    "flux": 10,
    "clairement": 5,
    "effondrer": 2,
    "montant": 3,
    "pension": 1,
    "islamophobie": 1,
    "significatif": 2,
    "bardo": 1,
    "tunisie": 1,
    "endeui": 1,
    "marwan": 2,
    "muhammad": 2,
    "foule": 3,
    "arr\u00eater": 11,
    "ininterrompu": 1,
    "soldat": 5,
    "sacrifier": 3,
    "france.dan": 1,
    "historique": 9,
    "r\u00e9alise": 2,
    "perc\u00e9e": 3,
    "spectaculaire": 11,
    "obtenir": 5,
    "scand": 1,
    "impulsion": 1,
    "activiste": 3,
    "d\u00e9filer": 2,
    "nice06": 9,
    "fermet\u00e9": 6,
    "humain": 7,
    "majeur": 6,
    "ill\u00e9ga": 1,
    "r\u00e9unionais": 1,
    "espagnol": 7,
    "lieu": 18,
    "murdeberlin": 2,
    "gr\u00e2ce": 11,
    "combattant": 1,
    "tragique": 1,
    "partition": 1,
    "coop\u00e9rative": 1,
    "sicaler": 1,
    "\u00e9leveur": 3,
    "laitier": 2,
    "r\u00e9unionnais": 1,
    "passioner": 1,
    "fili\u00e8": 1,
    "r\u00e8gle": 5,
    "convivial": 1,
    "f\u00e9d\u00e9ration": 4,
    "duqu": 1,
    "saint-pierre": 1,
    "gal": 1,
    "m\u00e9tayer": 1,
    "cdt": 1,
    "force": 16,
    "armer": 2,
    "oc\u00e9an": 1,
    "indien": 1,
    "souverainet\u00e9": 18,
    "entrepreneur": 1,
    "ici": 11,
    "a2p": 1,
    "acteur": 2,
    "valorisation": 1,
    "mission": 9,
    "collectivit\u00e9": 3,
    "dotation": 1,
    "donne": 17,
    "collectivit": 1,
    "appuyer": 2,
    "puissante": 1,
    "f\u00e9d\u00e9ral": 1,
    "maintien": 2,
    "ame": 4,
    "\u00e9norme": 1,
    "escroquerie": 4,
    "affirment": 1,
    "victimer": 3,
    "discrimination": 1,
    "minist\u00e8re": 1,
    "int\u00e9rieur": 26,
    "quota": 8,
    "\u00e9ni\u00e8me": 3,
    "gouvernemental": 1,
    "jean-pierre": 3,
    "stirbois": 1,
    "secr\u00e9taire": 7,
    "ans.en": 1,
    "1988": 1,
    "immigr\u00e9": 11,
    "sol": 6,
    "instaurer": 4,
    "band": 1,
    "imb\u00e9cile": 1,
    "supprimer": 6,
    "l\u2019#ame": 1,
    "injustice": 3,
    "co\u00fbt": 9,
    "d\u20191": 1,
    "aspirer": 1,
    "r\u00e9a": 1,
    "ronan": 1,
    "pointeau": 1,
    "r\u00e9cemment": 5,
    "promu": 1,
    "brigadier": 1,
    "tu\u00e9": 1,
    "fran\u00e7ai": 2,
    "fonctionnaire": 4,
    "poste": 8,
    "seinesaintdenis": 1,
    "ajouter": 2,
    "multilinguisme": 1,
    "institution": 13,
    "visa": 1,
    "touristique": 1,
    "bidon": 2,
    "d\u00e9v": 1,
    "v\u00e9rit\u00e9": 6,
    "r\u00e9fugier": 4,
    "ifop": 1,
    "consid\u00e8rent": 1,
    "la\u00efcit\u00e9": 2,
    "adapter": 2,
    "islam": 2,
    "souhaiter": 4,
    "app": 1,
    "subit": 2,
    "d\u00e9cennie": 4,
    "communautari": 1,
    "g\u00e9n\u00e8re": 2,
    "assimilation": 2,
    "pr\u00e9f\u00e9rer": 5,
    "conserver": 4,
    "plupart": 2,
    "ficher": 2,
    "est-il": 1,
    "17h": 1,
    "18h50": 1,
    "dissoudre": 2,
    "exprime": 7,
    "distingue": 1,
    "agresser": 3,
    "n\u00eeme": 1,
    "d\u00e9plaise": 3,
    "habit": 1,
    "traduire": 3,
    "pop": 1,
    "confiance": 3,
    "turqui": 2,
    "d'#erdogan": 1,
    "attenzione": 1,
    "ogni": 1,
    "tanto": 1,
    "uner": 4,
    "buoner": 1,
    "notizia!schiaffo": 1,
    "maggioranza": 1,
    "poltrone": 1,
    "pd-5stell": 1,
    "renz": 1,
    "texte": 16,
    "ong": 13,
    "obligatoire": 5,
    "d\u00e9savoue": 2,
    "victoir": 1,
    "serr\u00e9": 1,
    "d\u00e9terminer": 2,
    "exigeon": 1,
    "processus": 1,
    "adh\u00e9sion": 1,
    "p\u00e9titio": 1,
    "amendement": 2,
    "suspension": 2,
    "rapide": 2,
    "tur": 1,
    "affaire": 19,
    "thomascook": 1,
    "financier": 5,
    "international": 4,
    "culture": 8,
    "g\u00e9ographie": 1,
    "valide": 2,
    "abattage": 2,
    "rituel": 2,
    "estime": 8,
    "\u00e9tourdissement": 1,
    "constitue": 2,
    "rome": 9,
    "rec": 2,
    "introduire": 1,
    "id\u00e9e": 13,
    "rapporte": 1,
    "faux": 7,
    "guyanais": 1,
    "mani\u00e8": 1,
    "d\u00e9nomination": 1,
    "r\u00e9sume": 3,
    "guyane": 3,
    "suriname": 1,
    "saint-laurent": 1,
    "maroni": 1,
    "l\u00e9on": 1,
    "bertrand": 1,
    "anci": 1,
    "spatial": 1,
    "kourou": 1,
    "pleuron": 1,
    "attacher": 9,
    "m\u00e9dical": 1,
    "guyan": 1,
    "mayotte": 5,
    "compl\u00e8tement": 4,
    "anarchi": 1,
    "adieu": 1,
    "babeth": 1,
    "elizabeth": 1,
    "lalann": 1,
    "haut": 5,
    "fid\u00e8le": 2,
    "guet": 1,
    "apen": 1,
    "caillassage": 1,
    "col\u00e8re": 10,
    "origine": 6,
    "incendie": 7,
    "lubrizol": 4,
    "\u00e9cologique": 12,
    "michel": 3,
    "barnier": 2,
    "mercredi": 5,
    "estrosi": 2,
    "compatible": 1,
    "imam": 3,
    "associati": 1,
    "verse": 3,
    "400": 2,
    "255": 1,
    "d\u00e9fends": 1,
    "intransigeance": 2,
    "chan": 1,
    "johnson": 3,
    "raisonnable": 6,
    "conforme": 2,
    "grande-bretagne": 5,
    "convocation": 1,
    "journaliste": 8,
    "\u00e9voquer": 10,
    "t\u00f4t": 2,
    "hypoth\u00e8se": 1,
    "auteur": 2,
    "pr\u00e9fectur": 1,
    "signe": 1,
    "radi": 1,
    "intervenir": 13,
    "militairement": 1,
    "syrien": 2,
    "peinent": 1,
    "peser": 3,
    "leu": 1,
    "imposer": 14,
    "sylvie": 5,
    "goulard": 6,
    "accuser": 2,
    "susciter": 1,
    "d\u00e9fiance": 2,
    "18h10": 5,
    "humili\u00e9": 1,
    "conditionner": 2,
    "auxquelle": 2,
    "flagrant": 3,
    "endeuiller": 3,
    "synagogue": 1,
    "restaurant": 1,
    "avon": 1,
    "transmettre": 1,
    "pare": 1,
    "mini-s\u00e9ance": 1,
    "http": 4,
    "prefecture": 1,
    "compatriote": 17,
    "utilise": 5,
    "manger": 1,
    "nutella": 1,
    "octroyer": 1,
    "instauron": 1,
    "capacit\u00e9": 3,
    "longte": 1,
    "d\u00e9couverte": 1,
    "domicil": 1,
    "redouter": 2,
    "d\u00e9tresse": 2,
    "anarchique": 3,
    "consiste": 8,
    "d\u00e9sir": 2,
    "individuel": 4,
    "adulte": 2,
    "d\u00e9trimer": 1,
    "int\u00e9r\u00ea": 1,
    "alt\u00e9rit\u00e9": 3,
    "utilement": 1,
    "rappele": 1,
    "d\u00e9fense": 11,
    "largement": 4,
    "heureux": 6,
    "personnalit\u00e9": 9,
    "pr\u00e9cise": 1,
    "marchonsenfant": 1,
    "d\u00e9riv": 1,
    "menti": 1,
    "incomp\u00e9tence": 3,
    "part": 15,
    "article": 8,
    "fake": 4,
    "news": 4,
    "ombre": 1,
    "caract\u00e8re": 3,
    "r\u00e9jouir": 2,
    "publiquement": 1,
    "charlie": 1,
    "hebdo": 1,
    "empresser": 3,
    "d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9.c": 1,
    "marcher": 1,
    "schiner": 1,
    "entendez": 1,
    "effectiver": 1,
    "bien-\u00eatre": 2,
    "eric": 1,
    "minoritaire": 2,
    "chose": 9,
    "r\u00e9tablir": 2,
    "cha\u00eene": 3,
    "inter": 3,
    "convertir": 1,
    "carola": 1,
    "rackete": 1,
    "sauveteur": 1,
    "veu": 3,
    "sain": 1,
    "environnemental": 1,
    "monologue": 5,
    "bais": 1,
    "exigence": 3,
    "emporter": 1,
    "rassurer": 1,
    "san": 1,
    "apparer": 1,
    "boris": 4,
    "meilleur": 4,
    "\u0153uvre": 3,
    "\u00e9claircissement": 1,
    "2018": 12,
    "nombre": 18,
    "croir": 1,
    "comm\u00e9moration": 1,
    "m\u00e9moire": 2,
    "lauraetmaurann": 1,
    "islamist": 1,
    "anc\u00eatre": 2,
    "zemmou": 1,
    "sympt\u00f4me": 1,
    "ressentir": 1,
    "obligation": 3,
    "lait": 1,
    "r\u00e9colte": 1,
    "prier": 1,
    "rappel": 5,
    "club": 1,
    "municipalit\u00e9": 4,
    "pr\u00e9dicateur": 2,
    "otman": 1,
    "iquioussen": 1,
    "mouvance": 3,
    "musulmans": 2,
    "tient": 4,
    "s\u00e9mi": 1,
    "inve": 1,
    "divergence": 3,
    "jacques": 5,
    "chirac": 1,
    "amoureux": 2,
    "immense": 13,
    "g\u00e9rer": 4,
    "vanter": 1,
    "morin": 1,
    "voie": 9,
    "d\u00e9brider": 1,
    "bient\u00f4t": 4,
    "submerger": 1,
    "bio\u00e9thique": 1,
    "\u00e8re": 1,
    "industrialisation": 1,
    "puissance": 5,
    "etat": 34,
    "mentir": 5,
    "maman": 1,
    "agn\u00e8s": 2,
    "buzyn": 1,
    "balaye": 1,
    "avis": 1,
    "d\u00e9favorable": 2,
    "repaire": 1,
    "roma": 3,
    "muy": 2,
    "positiver": 1,
    "reuni\u00f3n": 1,
    "trabajo": 1,
    "senado": 1,
    "italiano.coincidimos": 1,
    "plenamente": 1,
    "necesi": 1,
    "facebook": 5,
    "fa\u00e7onne": 1,
    "d\u00e9finir": 2,
    "opinion": 5,
    "accepta": 1,
    "exaction": 1,
    "antisp\u00e9ciste": 1,
    "terreau": 1,
    "mineur": 8,
    "tabassent": 1,
    "mutilent": 1,
    "assassinent": 1,
    "douteux": 1,
    "gigantesque": 2,
    "g\u00e9n\u00e9raliser": 5,
    "flandre": 5,
    "intention": 4,
    "d\u00e9verser": 1,
    "soigner": 2,
    "fra": 3,
    "\u00e9quilibre": 1,
    "journal": 4,
    "censurer": 1,
    "avramopoulos": 1,
    "absence": 3,
    "christine": 1,
    "lagard": 1,
    "audition": 2,
    "humiliation": 2,
    "europ\u00e9": 2,
    "odieux": 1,
    "suspect\u00e9": 1,
    "inverson": 1,
    "fiscalit\u00e9": 18,
    "significativement": 1,
    "redonner": 2,
    "oxyg\u00e8ne": 1,
    "m\u00e9nage": 4,
    "17h40": 3,
    "carburant": 11,
    "adaptation": 1,
    "ind": 1,
    "civilisation": 18,
    "d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment": 1,
    "connaitre": 2,
    "r\u00e9ellement": 2,
    "sondage": 3,
    "ipso": 1,
    "irr\u00e9conciliabler": 1,
    "poursuivre": 9,
    "correctionnelle": 2,
    "revenon": 1,
    "montesquieu": 1,
    "s\u00e9paration": 4,
    "l\u00e9gitimit\u00e9": 4,
    "suffrage": 2,
    "universel": 1,
    "balkany": 1,
    "responsable": 8,
    "pacte": 19,
    "\u00e2me": 4,
    "agisson": 1,
    "village": 5,
    "confiscatoire": 2,
    "commenter": 1,
    "rentr\u00e9e": 3,
    "fr\u00e9ju": 3,
    "rentr\u00e9emlp": 2,
    "instant": 11,
    "gagner": 6,
    "pouv": 3,
    "l\u00e9gende": 1,
    "remplacer": 3,
    "nouv": 2,
    "juncker": 12,
    "mode": 7,
    "illimit\u00e9": 1,
    "syrie": 12,
    "glucksmann": 1,
    "formidable": 1,
    "plan\u00e8te": 5,
    "sp\u00e9c": 1,
    "comb": 1,
    "continuit\u00e9": 1,
    "affaiblissement": 2,
    "influence": 2,
    "gpa": 10,
    "cautionner": 1,
    "vente": 1,
    "achat": 17,
    "reconna\u00eetre": 9,
    "effectuer": 3,
    "implantation": 1,
    "marine": 13,
    "pen": 12,
    "r\u00e9affirmer": 1,
    "exten": 1,
    "l\u00e9gal": 7,
    "21h15": 1,
    "bureau": 4,
    "r\u00e9unir": 7,
    "nanterre": 1,
    "poignarder": 3,
    "parlon": 1,
    "excellent": 3,
    "diriger": 3,
    "investissemen": 1,
    "diminution": 2,
    "grenelledesviolencesconjugale": 1,
    "communication": 14,
    "effe": 1,
    "marmed": 1,
    "niazi": 1,
    "s\u00fbr": 5,
    "injonc": 1,
    "convaincre": 4,
    "respecte": 2,
    "p\u00f4l": 1,
    "stabilit\u00e9": 1,
    "discuter": 1,
    "craindre": 4,
    "grenell": 1,
    "essentiellement": 1,
    "19h10": 1,
    "afd": 2,
    "folle": 3,
    "angela": 8,
    "merkel": 23,
    "lourdement": 5,
    "cohn": 1,
    "bendit": 1,
    "fresne": 1,
    "proportion": 1,
    "population": 5,
    "\u00e9tanche": 1,
    "psychiatrique": 3,
    "d\u00e9lire": 2,
    "djihadi": 1,
    "\ud83c\udffcf\u00e9licitation": 1,
    "superbe": 1,
    "l\u00e4nder": 1,
    "saxe": 1,
    "brandebou": 1,
    "g\u00e9rard": 8,
    "gautier": 1,
    "d\u00e9vou\u00e9": 1,
    "humble": 1,
    "\u00e9coute": 3,
    "cers": 1,
    "ans.u": 1,
    "villeurbanne": 2,
    "afghan": 1,
    "douloureux": 2,
    "si\u00e8cle": 2,
    "situer": 1,
    "maaloula": 1,
    "piller": 3,
    "pdt": 3,
    "assad": 2,
    "damas.entretien": 1,
    "encou": 1,
    "chr\u00e9tien": 3,
    "pilonner": 1,
    "al-nosra.ce": 1,
    "douter": 1,
    "impartialit\u00e9": 1,
    "avo": 2,
    "vice-ministre": 1,
    "dialogue": 3,
    "franco-syrien": 1,
    "vol": 1,
    "hassoun": 1,
    "mufti": 1,
    "reculer": 4,
    "vis": 2,
    "dommage": 1,
    "g\u00e9n\u00e9rati": 1,
    "ennemi": 2,
    "amener": 2,
    "jouer": 2,
    "essentiel": 5,
    "patriarche": 3,
    "abssi": 2,
    "minorit\u00e9": 3,
    "pers\u00e9cuter": 1,
    "joseph": 1,
    "absi": 1,
    "gr\u00e9co-catholique": 1,
    "melkite": 1,
    "septembre": 5,
    "15h": 6,
    "rentreemlp": 1,
    "autori": 1,
    "27/8": 1,
    "1/9": 1,
    "\u00e9trange": 1,
    "\u00e9couter": 5,
    "comp\u00e9tition": 1,
    "affirmation": 1,
    "annonce": 10,
    "bateau": 4,
    "oceanviking": 1,
    "interieur": 1,
    "provocateur": 1,
    "fort": 18,
    "train": 10,
    "d\u00e9pouiller": 1,
    "pr\u00e9rogative": 1,
    "intercommunalit\u00e9": 1,
    "dan": 2,
    "r\u00e9surgence": 1,
    "for\u00eat": 1,
    "amazonien": 1,
    "7h45": 3,
    "le69inter": 1,
    "t\u00e9l\u00e9phone": 3,
    "cellule": 3,
    "surveillant": 2,
    "florentbasso": 1,
    "ha\u00eftien": 1,
    "caricature": 1,
    "bord": 2,
    "lutte": 3,
    "gouverne": 3,
    "matteo": 8,
    "tiene": 1,
    "toder": 1,
    "raz\u00f3n": 1,
    "colaboran": 1,
    "mafias": 1,
    "est\u00e1n": 1,
    "chantajeando": 1,
    "produce": 1,
    "envidia": 1,
    "assomption": 1,
    "notre-dame": 4,
    "patronne": 1,
    "protectr": 1,
    "australie": 2,
    "neutralis": 1,
    "tweeter": 1,
    "souverainisme": 1,
    "populisme": 1,
    "aggraver": 2,
    "interdiction": 3,
    "nice": 4,
    "peopl": 4,
    "parvenir": 2,
    "compte-t-il": 1,
    "enc": 1,
    "mess": 1,
    "saintetiennedurouvray": 1,
    "habiller": 1,
    "revendication": 12,
    "\u00e9galit\u00e9": 4,
    "primer": 1,
    "relancer": 4,
    "automatique": 1,
    "court": 5,
    "mamoudoubarry": 1,
    "alg\u00e9rien": 5,
    "silencer": 1,
    "retrouv": 1,
    "certa": 2,
    "arr\u00eaton": 1,
    "privil\u00e9gion": 1,
    "circuit": 3,
    "d\u00e9signation": 1,
    "vonderleyen": 1,
    "conjoindre": 1,
    "lib\u00e9ral": 3,
    "ppe": 9,
    "ceter": 4,
    "incarn": 2,
    "mondialisation": 6,
    "humaniste": 2,
    "monde.comme": 1,
    "passent": 1,
    "bureaucrate": 2,
    "orientation": 11,
    "submersion": 14,
    "multiculturalisme": 1,
    "14juillet": 1,
    "h\u00e9nin": 3,
    "beaumont": 3,
    "france.nous": 1,
    "envahir": 3,
    "panth\u00e9on": 1,
    "r\u00e9gularisation": 3,
    "m\u00e8re": 4,
    "faucher": 1,
    "inaction": 1,
    "r\u00e9sistance": 2,
    "vincent": 2,
    "lambert": 3,
    "lente": 1,
    "agonir": 1,
    "instaure": 1,
    "expression.je": 1,
    "constitution": 1,
    "formule": 2,
    "voeu": 2,
    "renommer": 1,
    "commissi": 1,
    "d\u00e9r\u00e9guler": 1,
    "supprime": 2,
    "19h20": 3,
    "stopper": 5,
    "pi\u00e9tiner": 5,
    "\u00e9cha": 1,
    "r\u00e9publicain": 17,
    "r\u00e9tention": 1,
    "copie": 1,
    "bac": 1,
    "avocat": 3,
    "clef": 1,
    "intercommunaliter": 1,
    "galopant": 1,
    "ruralit\u00e9": 5,
    "magnifique": 1,
    "soirer": 1,
    "europ\u00e9ennes2019": 49,
    "injuste": 3,
    "renvoi": 2,
    "jean-luc": 3,
    "m\u00e9lenchon": 5,
    "admettre": 2,
    "raconter": 3,
    "endr": 1,
    "d'1": 1,
    "souligner": 1,
    "combat": 18,
    "bienvenue": 6,
    "classiquematin": 18,
    "foutre": 2,
    "emmerdeuse": 1,
    "capitaine": 1,
    "seawatch": 1,
    "\u00e9crire": 2,
    "livre": 3,
    "roissy": 2,
    "d\u00e9montrer": 3,
    "\u00e9le": 1,
    "identifier": 3,
    "participent": 1,
    "arm\u00e9e": 12,
    "mil": 2,
    "ciblage": 1,
    "m\u00e9cr\u00e9ant": 1,
    "r\u00e9vocation": 1,
    "impossible": 1,
    "construire": 17,
    "concert": 2,
    "nations": 11,
    "complexe": 2,
    "partenariat": 4,
    "450.000": 1,
    "entreprendre": 1,
    "abaissement": 2,
    "tendre": 5,
    "\u00e9lecteur": 8,
    "gros": 2,
    "erreur": 4,
    "froide": 1,
    "russie": 9,
    "consid\u00e9rable": 4,
    "d\u00e9veloppe": 3,
    "anti-\u00e9cologiqu": 1,
    "fabriquer": 2,
    "produit": 3,
    "manu": 1,
    "le79inter": 2,
    "joie": 1,
    "ni\u00e7ois": 1,
    "invitation": 10,
    "vice": 1,
    "strat\u00e9gie": 4,
    "pacoti": 1,
    "attentif": 2,
    "\u00e9tape": 5,
    "location": 1,
    "ventre": 1,
    "burkini": 1,
    "acquitter": 1,
    "l\u00e9gionnaire": 1,
    "tenter": 4,
    "compagne": 1,
    "matraquage": 4,
    "endroit": 3,
    "dirigean": 1,
    "cannabis": 2,
    "bobo": 1,
    "fumer": 2,
    "joint": 2,
    "votent": 2,
    "chauff": 1,
    "sorte": 3,
    "poli": 2,
    "d\u00e9lictuelle": 1,
    "iront": 1,
    "h\u00e9ro\u00efne": 1,
    "coca\u00efne": 1,
    "l\u00e9galiser": 4,
    "th\u00e9rapeutique": 1,
    "souhaitons": 1,
    "sinc\u00e8rement": 2,
    "proposition": 5,
    "visent": 1,
    "ch\u00f4meu": 1,
    "fermeter": 3,
    "inverser": 3,
    "masse": 3,
    "baissan": 1,
    "r\u00e9uni": 1,
    "rochelle": 1,
    "mandature": 1,
    "ing\u00e9rence": 6,
    "centriste": 2,
    "loc": 1,
    "scrutin": 9,
    "discours": 12,
    "m\u00e9diatique": 1,
    "score": 1,
    "l'#asile": 1,
    "gravement": 6,
    "sig": 1,
    "conner": 1,
    "croissa": 1,
    "n\u00e9cessit\u00e9": 4,
    "r\u00e9f\u00e9re": 1,
    "insuffisant": 3,
    "faudrait": 2,
    "drastiquement": 2,
    "fondre": 2,
    "urne": 9,
    "acc\u00e9l\u00e9rer": 2,
    "orient": 1,
    "si\u00e8gera": 1,
    "d\u00e9mocrer": 1,
    "constitutif": 1,
    "composer": 4,
    "punitif": 8,
    "fond": 16,
    "moque": 1,
    "\u00e9perdumer": 1,
    "cond\u00e9sursarthe": 3,
    "fous": 1,
    "marseillais": 2,
    "aime": 5,
    "chant": 3,
    "syndical": 1,
    "relativisme": 1,
    "splendeur": 2,
    "voil": 1,
    "turcs": 1,
    "officialiser": 1,
    "posit": 1,
    "unilat\u00e9ral": 1,
    "autoritaire": 1,
    "inviter": 9,
    "\u00e9changer": 2,
    "horaire": 2,
    "rame": 1,
    "r\u00e9nover": 1,
    "investir": 1,
    "ignorer": 1,
    "spitzenkandidat": 1,
    "sortant": 2,
    "heurter": 1,
    "sect": 2,
    "former": 2,
    "futu": 1,
    "6juin1944": 1,
    "d\u00e9cisif": 2,
    "\u00e9ternel": 2,
    "sold": 1,
    "personnage": 1,
    "pensent": 1,
    "dispara\u00eetre": 2,
    "\u00e9cono": 1,
    "\u00e9largir": 1,
    "vraimer": 1,
    "diplomatie": 1,
    "enti\u00e8rement": 2,
    "djih": 1,
    "veulent": 1,
    "pr\u00e9sidentiel": 4,
    "record": 3,
    "cohabitation": 1,
    "8h30politique": 1,
    "f\u00e9ri\u00e9": 1,
    "c\u00e9l\u00e9brer": 4,
    "site": 4,
    "general": 2,
    "electric": 1,
    "belfort": 5,
    "interne": 1,
    "accompagnement": 1,
    "sentir": 8,
    "anti-europ\u00e9en": 1,
    "gentil": 3,
    "progressiste": 3,
    "m\u00e9chant": 2,
    "populiste": 4,
    "simpl": 1,
    "triple": 2,
    "pr\u00e9occupation": 4,
    "fracture": 9,
    "affronter": 4,
    "progressivement": 2,
    "fixer": 2,
    "ndiay": 1,
    "d\u00e9clare": 4,
    "oubli\u00e9": 1,
    "ex\u00e9cutif": 3,
    "prat": 1,
    "effacement": 1,
    "ambigu\u00eft\u00e9": 2,
    "trahi": 2,
    "ric": 5,
    "proportionnelle": 10,
    "etc.": 1,
    "tirent": 1,
    "d\u00e9faite": 1,
    "chang": 2,
    "anti-macron": 1,
    "changement": 15,
    "cap": 12,
    "sourdre": 3,
    "rassembl": 3,
    "bloquer": 2,
    "aus": 1,
    "constate": 2,
    "recomposition": 2,
    "chef": 12,
    "reconnaitre": 1,
    "lavictoiredupeuple": 1,
    "conduire": 3,
    "\u00e9chouer": 4,
    "verdict": 3,
    "col\u00e8": 1,
    "soir\u00e9e": 3,
    "choisir": 7,
    "relever": 5,
    "r\u00e9ussite": 1,
    "gagn": 1,
    "h\u00e9ninbeaumont": 2,
    "le26maivotezrn": 2,
    "technocratie": 1,
    "bruxellois": 1,
    "prot\u00e8ge": 1,
    "pouvo": 1,
    "route": 1,
    "appelle": 1,
    "garder": 2,
    "esprit": 1,
    "peti": 1,
    "ind\u00e9pendant": 2,
    "croatie": 4,
    "arr\u00eat": 5,
    "politi": 2,
    "indiquer": 4,
    "renaissance": 2,
    "manquer": 5,
    "loiseau": 8,
    "ultimedebat": 1,
    "d\u2019#arjowiggin": 1,
    "patri": 1,
    "d\u00e9sindustrialisation": 1,
    "d\u00e9localisation": 2,
    "carreau": 1,
    "seu": 3,
    "between": 2,
    "the": 23,
    "23rd": 1,
    "and": 10,
    "26th": 1,
    "may": 3,
    "let": 1,
    "restore": 1,
    "proudness": 1,
    "dignity": 1,
    "people": 1,
    "frontex": 7,
    "s\u00e9curise": 1,
    "travers\u00e9e": 1,
    "occupon": 1,
    "vincentlambert": 1,
    "embl\u00e9matique": 1,
    "dignit\u00e9": 3,
    "ajustement": 5,
    "marge": 6,
    "directive": 6,
    "d\u00e9tachemer": 3,
    "bloc": 2,
    "majoritaire": 5,
    "constituer": 5,
    "\u00e9choue": 1,
    "doi": 3,
    "d'#ascoval": 1,
    "industriel": 5,
    "\u00e9coeurer": 1,
    "impuissant": 2,
    "tissu": 1,
    "viable": 2,
    "dur\u00e9e": 3,
    "ingr\u00e9dient": 1,
    "compt": 1,
    "emp\u00eac": 1,
    "l\u00e2cher": 3,
    "d\u00e9truire": 5,
    "exploitation": 2,
    "22h10": 2,
    "f\u00e9brile": 1,
    "panique": 3,
    "approche": 2,
    "utilisent": 1,
    "degr\u00e9": 10,
    "traire": 3,
    "fragile": 2,
    "visegr\u00e1d": 1,
    "d\u00e9f\u00e9rer": 1,
    "non-respect": 1,
    "obl": 1,
    "interview": 8,
    "relire": 1,
    "corriger": 1,
    "jon": 1,
    "maison": 3,
    "choisie": 1,
    "nakon": 1,
    "susreta": 1,
    "poziv": 1,
    "nhr": 1,
    "hrvatsku": 1,
    "do\u0161ao": 1,
    "\u0161ef": 1,
    "europarlamentarn": 1,
    "grupe": 1,
    "menf": 5,
    "onarriv": 10,
    "19h30": 9,
    "itali": 1,
    "amiti\u00e9": 2,
    "esp": 1,
    "zagreb": 3,
    "cont": 1,
    "bosnie": 1,
    "le\u00e7on": 6,
    "soulign": 1,
    "lien": 4,
    "existe": 6,
    "r\u00e9cup\u00e9rer": 7,
    "delegation": 2,
    "member": 5,
    "european": 7,
    "political": 2,
    "party": 4,
    "arrived": 1,
    "thi": 3,
    "morning": 2,
    "croatia.alongside": 1,
    "kauffmann": 1,
    "d\u00e9former": 1,
    "simplement": 4,
    "bce": 3,
    "fed": 1,
    "int\u00e9resse": 1,
    "hy\u00e8ne": 1,
    "a\u00e9roport": 2,
    "folie": 1,
    "pro-immi": 1,
    "soutenez": 1,
    "racolage": 1,
    "exorbitant": 5,
    "dir": 1,
    "incidence": 1,
    "imposent": 4,
    "vraie": 7,
    "fonctionner": 3,
    "toujo": 2,
    "milan": 6,
    "autour": 5,
    "prot\u00e9ge": 1,
    "natio": 2,
    "piazzaduomo": 1,
    "piazza": 3,
    "duomo": 3,
    "week": 1,
    "end": 1,
    "buongiorno": 1,
    "amici!oggi": 1,
    "riempiamo": 1,
    "tutti": 3,
    "milano": 1,
    "riabbracciamo": 1,
    "26maggiovotolega": 1,
    "civedia": 1,
    "ill\u00e9gitime": 1,
    "mathilde": 2,
    "androu\u00ebt": 2,
    "with": 5,
    "from": 6,
    "d\u00e9mocrati": 1,
    "d\u00e9clarer": 3,
    "rassemblem": 1,
    "critiquer": 7,
    "atter": 1,
    "sociologique": 1,
    "dif": 1,
    "nations.un": 1,
    "lign": 1,
    "recule": 1,
    "tonne": 1,
    "aspect": 2,
    "s\u00e9cur": 1,
    "m\u00e9prendre": 1,
    "briller": 1,
    "nathalie": 3,
    "h\u00f4tesse": 1,
    "cl\u00e9": 2,
    "j\u00e9r\u00f4me": 1,
    "buisson": 2,
    "d\u00e9partemental": 3,
    "ain": 1,
    "continental": 4,
    "tromper": 2,
    "croissance": 4,
    "bratislaver": 2,
    "rejoindre": 6,
    "d\u00e9l\u00e9guer": 1,
    "rescousse": 1,
    "suscite": 3,
    "attraction": 1,
    "anti-europe": 1,
    "fonctionnem": 1,
    "propagande": 4,
    "grossier": 1,
    "rougir": 1,
    "bila": 1,
    "rfimatin": 16,
    "2016": 2,
    "m\u00e9morial": 1,
    "communisme.les": 1,
    "estonien": 2,
    "nawel": 1,
    "rafik": 1,
    "elmrini": 1,
    "29\u00e8me": 1,
    "c\u00e9dric": 1,
    "pierrepont": 1,
    "alain": 3,
    "bertoncello": 1,
    "tomb\u00e9": 2,
    "burkinafaso": 1,
    "bourg-en-bresse": 1,
    "d\u00e9ranger": 1,
    "balade": 1,
    "sac-\u00e0-do": 1,
    "effrayer": 1,
    "ekre": 4,
    "danois": 2,
    "major": 1,
    "taking": 1,
    "today": 2,
    "estonia!main": 1,
    "patriotic": 3,
    "country": 1,
    "nort": 1,
    "tou": 5,
    "duel": 1,
    "lire": 3,
    "manifeste": 3,
    "h\u00f4te": 1,
    "koll\u00e1r": 1,
    "ludovit": 1,
    "goga": 1,
    "emmener": 1,
    "visiter": 1,
    "grec": 1,
    "failo": 2,
    "kranidiotis": 2,
    "accuse": 1,
    "flamand": 2,
    "anti-francophon": 1,
    "ch\u00e2teau": 1,
    "fr\u00e9d\u00e9ric": 1,
    "lefebvre": 1,
    "intelligence": 1,
    "bratislava.after": 1,
    "visiting": 1,
    "castle": 1,
    "slovak": 1,
    "encourageon": 2,
    "affaibli": 4,
    "isol\u00e9": 10,
    "marmagne": 1,
    "impliquer": 1,
    "annecy": 3,
    "haute-savoie": 2,
    "cens\u00e9": 1,
    "europeen": 1,
    "flippant": 1,
    "sous-estimer": 2,
    "impact": 1,
    "quotidienne": 1,
    "sommet": 10,
    "fasse": 1,
    "aut": 1,
    "domaine": 3,
    "diminuer": 6,
    "moindre": 4,
    "r\u00e9form": 2,
    "balance": 1,
    "deviennent": 1,
    "faite": 3,
    "procuration": 1,
    "18h00": 2,
    "21h00": 1,
    "orphelin": 1,
    "consulaire": 1,
    "armement": 2,
    "ext\u00e9rieur": 6,
    "facilite": 1,
    "migran": 1,
    "secteur": 3,
    "interpellais": 1,
    "mark": 2,
    "zuckerberg": 2,
    "arbitraire": 2,
    "page": 4,
    "bonsoir": 1,
    "demandais": 1,
    "crit\u00e8re": 2,
    "suppr": 1,
    "d\u00e9linquan": 1,
    "ordonner": 1,
    "cumule": 1,
    "motivation": 1,
    "g\u00e9n\u00e9ralement": 2,
    "climatique": 2,
    "8mai": 1,
    "join": 2,
    "next": 2,
    "ever": 2,
    "bratislava": 1,
    "georg": 1,
    "mayer": 1,
    "kollar": 1,
    "rythme": 2,
    "min": 1,
    "inclure": 1,
    "pleinement": 1,
    "ouverture": 1,
    "apporte": 3,
    "l\u00e9gitimement": 3,
    "isoler": 3,
    "d\u00e9tient": 1,
    "taper": 2,
    "sofia": 8,
    "veselin": 1,
    "mareshki": 1,
    "bulgarian": 1,
    "volya": 2,
    "soutenon": 2,
    "partisan": 1,
    "substitue": 1,
    "passionn\u00e9ment": 1,
    "technocr": 1,
    "fonctionnement": 13,
    "anti-d\u00e9mocratiqu": 2,
    "serai": 1,
    "19h00": 9,
    "casting": 1,
    "p\u00e9tition": 1,
    "vandalisent": 1,
    "niquent": 1,
    "onarriveretour": 1,
    "banquet": 2,
    "patriotique": 2,
    "1ermai": 4,
    "ras-le-bol": 2,
    "barrage": 1,
    "science": 1,
    "exp\u00e9rience": 1,
    "leonardodavinci": 1,
    "g\u00e9nie": 4,
    "pub": 1,
    "casseur": 14,
    "pillard": 1,
    "s\u00e9v\u00e9rit\u00e9": 2,
    "traitement": 1,
    "occulter": 4,
    "finalement": 1,
    "cha": 1,
    "blackbloc": 3,
    "anarchiste": 2,
    "autonome": 1,
    "pourrissent": 1,
    "syst\u00e9matiquement": 2,
    "non-\u00e9lu": 3,
    "d\u00e9cident": 1,
    "mig": 1,
    "giletsjaunes": 9,
    "tourner": 2,
    "utile": 2,
    "conder": 1,
    "d\u00e9velopper": 1,
    "climat": 4,
    "8h30poli": 1,
    "alte": 1,
    "10h00": 2,
    "localisme": 4,
    "consommer": 6,
    "retraiter": 3,
    "p\u00e9rim\u00e8tre": 5,
    "r\u00e9duit": 1,
    "poss": 1,
    "trait\u00e9": 14,
    "n\u00e9gocier": 5,
    "opacit\u00e9": 2,
    "livrer": 3,
    "vent": 3,
    "abaisser": 1,
    "table": 7,
    "rond": 5,
    "participant": 1,
    "parc": 2,
    "exposition": 1,
    "d\u00e9passer": 3,
    "casser": 3,
    "purgeaient": 1,
    "concret": 4,
    "d\u00e9linquant": 4,
    "charter": 1,
    "\ufe0fon": 1,
    "tol": 1,
    "interpr\u00e9ter": 1,
    "ch\u00e8que": 1,
    "occuper": 3,
    "d\u00e9battre": 4,
    "favorable": 9,
    "ins\u00e9curi": 1,
    "g\u00e9ographique": 3,
    "d\u00e9tenir": 2,
    "estimer": 1,
    "tiendrai": 1,
    "voiron": 1,
    "anno": 1,
    "united": 1,
    "several": 1,
    "other": 1,
    "clarification": 2,
    "fonder": 1,
    "1989": 1,
    "manuel": 7,
    "fraga": 1,
    "franco": 1,
    "peuven": 1,
    "jt20h": 2,
    "jesoutiensmarine": 2,
    "mucha": 1,
    "gracias": 1,
    "estoy": 1,
    "seguro": 1,
    "naciones": 1,
    "reaccionar\u00e1n": 1,
    "para": 1,
    "defender": 1,
    "continuon": 1,
    "avignon": 1,
    "compagnie": 2,
    "thierry": 2,
    "aigremont": 2,
    "d\u00eener": 1,
    "26mai#on": 1,
    "satisfaire": 2,
    "autocongratule": 1,
    "mesurette": 6,
    "contour": 1,
    "flous.apr": 1,
    "ferveur": 1,
    "vencesler": 1,
    "pragu": 4,
    "\u00e9galement": 4,
    "bulgare": 2,
    "menl": 3,
    "banni\u00e8": 1,
    "europ\u00e9ennes20": 2,
    "renforcer": 4,
    "participe": 2,
    "estonie": 2,
    "marielle": 1,
    "retenir": 2,
    "talent": 1,
    "plateau": 4,
    "t\u00e9l\u00e9": 2,
    "carentan-les-marai": 2,
    "manche": 2,
    "104": 1,
    "qu\u20191,5": 1,
    "arm\u00e9nien": 1,
    "massacrer": 1,
    "g\u00e9nocide": 1,
    "autorit\u00e9": 3,
    "nient": 1,
    "enco": 1,
    "1063": 1,
    "legrandrdv": 3,
    "int\u00e9gralit\u00e9": 7,
    "puissent": 1,
    "principe": 9,
    "instru": 1,
    "initiative": 8,
    "m\u00e9priser": 4,
    "fran\u00e7a": 3,
    "exact": 2,
    "contraire": 7,
    "fiscalit": 1,
    "h\u00f4pital": 1,
    "reconstruison": 1,
    "fl\u00e8che": 2,
    "reconstruire": 1,
    "dissocier": 1,
    "srilanka": 1,
    "chaleureux": 1,
    "l\u2019#aisne": 2,
    "16h00": 1,
    "vou": 2,
    "grazie": 1,
    "cuore": 1,
    "nostri": 1,
    "storici": 1,
    "amici": 1,
    "adesione": 1,
    "manifesto": 1,
    "prague": 1,
    "25th": 1,
    "april": 1,
    "id\u00e9ologue": 2,
    "ider": 2,
    "sau": 2,
    "mon\u00e9taire": 3,
    "incontestablemer": 2,
    "b\u00e9n\u00e9fice": 2,
    "impo": 1,
    "r\u00e9gulation": 1,
    "restaurer": 3,
    "identique": 1,
    "rupture": 2,
    "style": 1,
    "transmission": 1,
    "subterfuge": 1,
    "parasiter": 7,
    "co-pr\u00e9sident": 39,
    "rem": 1,
    "comble": 2,
    "respectueux": 1,
    "vo\u00fbte": 1,
    "mill\u00e9naire": 3,
    "ab\u00eemer": 1,
    "mutil\u00e9": 1,
    "conti": 1,
    "prot\u00e8gerer": 2,
    "laquais": 2,
    "metsoler": 1,
    "adversaire": 7,
    "agence": 1,
    "renouer": 1,
    "plenpe": 16,
    "caract\u00e9riser": 1,
    "encouragent": 1,
    "montrer": 4,
    "compen": 1,
    "communiquer": 14,
    "ensembl": 3,
    "saigne": 1,
    "structure": 4,
    "\u00e9difice": 2,
    "acharner": 1,
    "rena\u00eetre": 2,
    "cendre": 1,
    "d\u00e9vaster": 1,
    "ravager": 2,
    "notredame.c": 1,
    "civ": 1,
    "valeureux": 1,
    "\u00e9teindre": 3,
    "merveille": 1,
    "d\u00e9voiler": 1,
    "craint": 1,
    "national#macron20h": 1,
    "peur": 5,
    "macron20h": 6,
    "communs": 2,
    "coop\u00e9rer": 2,
    "dogme": 4,
    "fausser": 1,
    "promettre": 4,
    "impuissance": 5,
    "l\u00e9pante": 1,
    "aquariu": 2,
    "pro-immigration": 3,
    "inventer": 1,
    "corollaire": 1,
    "loiretcher": 4,
    "quatorzi\u00e8me": 1,
    "grandd\u00e9bat": 16,
    "op\u00e9ratio": 1,
    "europ\u00e9ennes2": 2,
    "l\u00e9gislatif": 3,
    "lendemain": 2,
    "pr\u00e9tendait": 1,
    "tabous": 1,
    "ini": 1,
    "dose": 5,
    "miette": 1,
    "gisement": 3,
    "avance": 2,
    "finlande": 1,
    "large": 3,
    "consensus": 1,
    "brutalement": 2,
    "brutal": 2,
    "levi": 1,
    "r\u00e9habiliter": 1,
    "d\u00e9valoriser": 1,
    "tdinfo": 18,
    "450": 5,
    "pauvre": 2,
    "illusion": 3,
    "changemen": 1,
    "ocde": 1,
    "r\u00e9duire": 7,
    "territorial": 1,
    "soci": 1,
    "enl": 15,
    "finlandais": 1,
    "echange": 1,
    "passionnant": 1,
    "piper": 1,
    "participation": 2,
    "\u00e9olienne": 2,
    "norbert-couade.cer": 1,
    "exercice": 6,
    "choquant": 3,
    "am\u00e9lioration": 1,
    "4,8": 3,
    "imp\u00f4ts": 5,
    "seuil": 5,
    "saturati": 1,
    "cr\u00e9dit": 2,
    "mise": 6,
    "hasard": 1,
    "surto": 1,
    "selle": 2,
    "val": 2,
    "loire": 2,
    "courageux": 6,
    "pourquo": 1,
    "effondrement": 2,
    "asservie": 1,
    "restituer": 1,
    "grandd\u00e9batnational": 3,
    "devr": 1,
    "r\u00e9clamer": 3,
    "cast": 2,
    "b\u00eatement": 1,
    "salarier": 1,
    "papeterie": 1,
    "d\u2019#arjowiggins": 1,
    "rentable": 1,
    "salari\u00e9": 1,
    "usine": 3,
    "arjowiggin": 1,
    "besse-sur-braye": 1,
    "confirme": 1,
    "express": 2,
    "podcast": 1,
    "saison": 1,
    "\u00e9pisode": 1,
    "tresse": 1,
    "laur": 1,
    "concr\u00e8te": 2,
    "nomination": 2,
    "gilles": 1,
    "gendre": 1,
    "potentiellement": 2,
    "moral": 4,
    "risq": 1,
    "nucl\u00e9aire": 3,
    "fiable": 1,
    "s\u00fbre": 1,
    "arri\u00e8re-pens\u00e9e": 1,
    "d\u00e9magogique": 1,
    "gilet": 32,
    "jaune": 30,
    "initiativ": 1,
    "m\u00e9canisme": 6,
    "d\u00e9mocra": 1,
    "manqu": 3,
    "exercent": 1,
    "mandano": 1,
    "questo": 1,
    "prager": 1,
    "enfumage": 1,
    "laurent": 1,
    "wauquiez": 6,
    "faveu": 1,
    "avril": 6,
    "15h00": 4,
    "loir-": 1,
    "matraquer": 2,
    "fiscalement": 3,
    "effort": 1,
    "telematin": 4,
    "les4verites": 1,
    "assure": 1,
    "referendumadp": 1,
    "pr\u00e9f\u00e9rable": 1,
    "nodeal": 1,
    "d\u00e9lai": 2,
    "prolonger": 4,
    "id\u00e9alement": 1,
    "adp": 1,
    "strat\u00e9gique": 1,
    "\u00e9ternellement": 1,
    "montrent": 1,
    "\u00e9chapper": 4,
    "amour": 2,
    "acceptation": 1,
    "moeurs": 1,
    "accepte": 3,
    "nddl": 1,
    "venaient": 1,
    "\u00e9trang": 1,
    "sexuel": 1,
    "smic": 3,
    "charge": 4,
    "consommation": 2,
    "sens": 3,
    "\u00e9conomi": 1,
    "taxecarbone": 1,
    "logement": 1,
    "peuv": 1,
    "hashtag": 3,
    "20h45": 2,
    "qfq": 1,
    "bray": 1,
    "producteur": 1,
    "fromage.d\u00e9fendon": 1,
    "gamaches": 3,
    "inauguration": 2,
    "jefta": 1,
    "japon": 2,
    "mandat": 4,
    "abaisse": 3,
    "barri\u00e8re": 1,
    "douanier": 1,
    "d\u00e9courager": 1,
    "remain": 1,
    "interd\u00e9partemental": 1,
    "complice": 2,
    "quint": 3,
    "fonsegrive": 3,
    "haute-garonne": 6,
    "heureusement": 1,
    "nettement": 1,
    "puissant": 1,
    "rayonnant": 1,
    "lorsqu": 1,
    "carc\u00e9": 1,
    "reloc": 1,
    "bruz": 1,
    "bretagne": 1,
    "quinquennat": 6,
    "solder": 1,
    "kiitos": 1,
    "eilisest\u00e4": 1,
    "hienoja": 1,
    "miehi\u00e4": 1,
    "olette": 1,
    "upeita": 1,
    "puheita": 1,
    "piditte": 1,
    "crois\u00e9e": 2,
    "chemin": 1,
    "cimeti\u00e8re": 2,
    "principalement": 1,
    "d\u00e9ci": 1,
    "pac": 1,
    "caract\u00e9rise": 2,
    "verts": 1,
    "mod": 1,
    "instance": 3,
    "incarne": 3,
    "modernit\u00e9": 1,
    "avenir": 11,
    "efficacement": 2,
    "d\u00e9fend": 2,
    "rap": 1,
    "refrain": 1,
    "pendre": 2,
    "a\u00eener": 1,
    "bapt\u00eame": 1,
    "clovis": 1,
    "496": 1,
    "anglais": 1,
    "non-droit": 2,
    "finla": 1,
    "bresle": 1,
    "interd\u00e9partem": 1,
    "publi": 1,
    "nuits-saint-georges": 3,
    "purement": 1,
    "destin": 2,
    "cassissium": 1,
    "bourgogn": 1,
    "comt\u00e9": 1,
    "stamane": 1,
    "parigi": 1,
    "parlare": 1,
    "lavoro": 2,
    "famiglier": 1,
    "tutela": 1,
    "dell": 1,
    "ambiente": 1,
    "impegnati": 1,
    "concours": 1,
    "l\u00e9pin": 1,
    "forme": 14,
    "mlp": 4,
    "htt": 6,
    "loianticasseur": 4,
    "pr\u00e9cipitation": 4,
    "amateurisme": 3,
    "provisoire": 1,
    "v\u00e9ri": 1,
    "repr\u00e9sentativit\u00e9": 2,
    "envisager": 3,
    "hom\u00e9opathique": 3,
    "vaste": 6,
    "t\u00e9lescoper": 1,
    "emoisetmoi": 1,
    "eurodeput\u00e9": 1,
    "passoire": 1,
    "symboliser": 1,
    "concurre": 1,
    "lemissionpolitiqu": 2,
    "massiv": 2,
    "irai": 1,
    "l\u00e9gi": 1,
    "renaud": 1,
    "muselier": 1,
    "r\u00e9solution": 2,
    "promotion": 1,
    "post": 3,
    "menton.natalie": 1,
    "menton.deux": 1,
    "ambiance": 1,
    "d\u00e9mographie": 1,
    "ambition": 1,
    "strat": 1,
    "\u00e2ge": 1,
    "20h00": 3,
    "mormant": 6,
    "seine-et-marne": 6,
    "fortifier": 1,
    "13\u00e8m": 1,
    "charger": 1,
    "bessi\u00e8re": 1,
    "bucarest": 2,
    "relocaliser": 3,
    "imp\u00e9ratif": 1,
    "inqui\u00e8tent": 1,
    "unir": 3,
    "diversit\u00e9": 1,
    "devise": 1,
    "sp\u00e9cificit": 1,
    "communaut\u00e9": 2,
    "course": 1,
    "patriotisme": 3,
    "humilit\u00e9": 2,
    "devo": 1,
    "air": 4,
    "catholique": 1,
    "archev\u00eaque": 1,
    "mormer": 2,
    "mag": 1,
    "v\u0153u": 2,
    "solide": 1,
    "prolixe": 1,
    "parole": 6,
    "nangis": 1,
    "jubilatoire": 1,
    "prosterne": 1,
    "bhl": 2,
    "h\u00e9site": 1,
    "contra": 1,
    "v\u00e9rone": 2,
    "congr\u00e8": 1,
    "construir": 1,
    "andr\u00e9": 2,
    "thien": 1,
    "koon": 1,
    "recueillir": 2,
    "pr\u00e9sidentielle": 3,
    "accue": 1,
    "explosion": 6,
    "r\u00e9tablissement": 1,
    "chambre": 4,
    "giancarlo": 1,
    "giorgetti": 1,
    "directeur": 1,
    "culpabilisation": 2,
    "effectivement": 1,
    "tweet": 3,
    "sauv": 1,
    "croyable": 1,
    "auke": 1,
    "zijlstra": 1,
    "n\u00e9erlandais": 1,
    "revient": 2,
    "lar\u00e9union": 2,
    "outre-mer": 3,
    "m\u00e9dia": 5,
    "pot": 1,
    "fab": 1,
    "d\u00e9signer": 6,
    "theresa": 1,
    "ch\u00f4m": 1,
    "brita": 1,
    "coh\u00e9rent": 2,
    "pr\u00e9coni": 1,
    "dupe": 3,
    "marteau": 3,
    "enclume": 3,
    "visitais": 1,
    "banga": 1,
    "transiter": 1,
    "comorien": 1,
    "\u00eele": 1,
    "mtsamboro": 1,
    "insupport": 1,
    "chin": 1,
    "pers\u00e9cution": 2,
    "chine": 1,
    "engluer": 3,
    "chinois": 2,
    "rire": 1,
    "racheter": 1,
    "d\u00e9coupe": 2,
    "document": 2,
    "explicitement": 1,
    "conclusion": 4,
    "tandis": 1,
    "tiers": 1,
    "sursaut": 2,
    "lucidit\u00e9": 1,
    "apposer": 1,
    "signature": 3,
    "na\u00efvet\u00e9": 2,
    "commercial": 4,
    "actua": 1,
    "codim": 1,
    "hospitalier": 1,
    "mayott": 1,
    "pascal": 1,
    "canfin": 1,
    "\u00e9cologiste": 1,
    "2013,ministre": 1,
    "m\u00e9rite": 2,
    "op\u00e9rette": 1,
    "dissolutio": 1,
    "collectif": 5,
    "ter": 2,
    "mahorai": 1,
    "continuez": 1,
    "pent": 1,
    "r\u00e9cent": 2,
    "anti-casseur": 10,
    "confusion": 2,
    "four": 1,
    "ap\u00e9ritif": 1,
    "militer": 1,
    "onarrive#europ\u00e9ennes2019": 1,
    "incivilit\u00e9": 1,
    "purge": 2,
    "appliquer": 9,
    "recul": 1,
    "justification": 1,
    "s\u00e9rieux": 2,
    "soudain": 1,
    "diaboliser": 5,
    "d\u00e9nigrer": 4,
    "comparant": 1,
    "manifesta": 1,
    "cat\u00e9gorie": 3,
    "h\u00e9riter": 2,
    "atat\u00fcrk": 1,
    "menac\u00e9e": 1,
    "blesser": 1,
    "transcription": 1,
    "\u00e9vid": 1,
    "indiff\u00e9rence": 5,
    "\u00a0\u00a0 ": 1,
    "centr": 1,
    "manfred": 1,
    "weber": 1,
    "wauquer": 1,
    "commissio": 1,
    "actexi": 1,
    "enqu\u00eater": 1,
    "d\u00e9pler": 1,
    "europ": 3,
    "possibl": 1,
    "aspiration": 5,
    "couche": 1,
    "florissante": 1,
    "historiquement": 1,
    "choi": 1,
    "ama": 1,
    "blacksblocs": 1,
    "nuire": 2,
    "v\u00e9rit\u00e9s.#les4v": 2,
    "arr": 2,
    "mortif\u00e8re": 2,
    "appel\u00e9": 1,
    "abrogation": 2,
    "d\u00e9tacher": 2,
    "r\u00eave": 1,
    "propri\u00e9taires": 1,
    "toit": 1,
    "imaginer": 2,
    "catastrophe": 1,
    "adoption": 1,
    "asil": 1,
    "int\u00e9gration": 4,
    "mario": 2,
    "borghezio": 2,
    "fustiger": 1,
    "cl\u00e9mence": 1,
    "vis-\u00e0-vis": 2,
    "marrakech": 7,
    "lourd": 4,
    "paritaire": 1,
    "acp-#ue": 1,
    "d\u00e9voy": 1,
    "h\u00e9ler": 1,
    "br\u00fble": 1,
    "visiblement": 2,
    "fout": 1,
    "escalquens": 1,
    "tournefeuill": 1,
    "marc": 1,
    "roquevair": 1,
    "buzetsurba\u00efse": 1,
    "savoie": 5,
    "r\u00e9clame": 1,
    "op\u00e9rer": 2,
    "dissolution": 2,
    "groupuscule": 1,
    "\u0153uvrer": 1,
    "eurod\u00e9put\u00e9": 5,
    "regroupeme": 1,
    "kosovo": 1,
    "finisson": 3,
    "sciemment": 1,
    "durer": 1,
    "savoi": 1,
    "apremont": 1,
    "herv\u00e9": 3,
    "juvin": 3,
    "repr\u00e9se": 1,
    "colloqu": 4,
    "fenl": 2,
    "attentant": 1,
    "imaginables.ils": 1,
    "impitoyablement": 4,
    "r\u00e9primer": 2,
    "l'#ue": 1,
    "d\u00e9sint\u00e9grer": 1,
    "r\u00e9ussir": 1,
    "positionnem": 1,
    "conscience": 4,
    "cons\u00e9quen": 1,
    "\u00e9crabouiller": 1,
    "somme": 1,
    "fou": 5,
    "attali": 1,
    "d\u00e9fenseur": 4,
    "nomadisme": 1,
    "contre-exemple": 1,
    "d\u00e9stabilisation": 3,
    "l'#alg\u00e9rie": 2,
    "l'#alg\u00e9rie.il": 1,
    "maintena": 1,
    "totalitaire": 1,
    "20h50": 1,
    "changementclimatiqu": 1,
    "produir": 2,
    "concilier": 1,
    "acheminer": 1,
    "super": 2,
    "cargo": 1,
    "polluant": 1,
    "oxyde": 1,
    "soufre": 1,
    "oxyd": 1,
    "azote": 1,
    "importer": 1,
    "norme": 3,
    "environnemen": 1,
    "cumul\u00e9": 1,
    "insoutenable": 1,
    "gaz": 1,
    "serre": 1,
    "encourer": 1,
    "menu": 1,
    "regret": 1,
    "informer": 1,
    "modem": 1,
    "affaiblir": 5,
    "d\u00e9savouer": 1,
    "berlin": 1,
    "fp\u00f6": 7,
    "herbert": 2,
    "kickl": 2,
    "autrichien": 4,
    "martiniqu": 1,
    "guadeloupe": 1,
    "patrioter": 1,
    "patrioti": 1,
    "larochette": 2,
    "bouteflika": 3,
    "incertitude": 2,
    "embuscade": 1,
    "diversion": 1,
    "pr\u00e9ciser": 1,
    "calendrier": 1,
    "entra\u00een": 1,
    "printemps": 2,
    "arabe": 2,
    "soulever": 1,
    "\u00e9tude": 1,
    "issu": 3,
    "sociologiquement": 1,
    "\u00e9lectorat": 1,
    "sentis": 1,
    "exclu": 1,
    "\u00e9cart": 6,
    "caution": 1,
    "rassurant": 1,
    "tentaient": 1,
    "emparer": 1,
    "sc\u00e9nario": 1,
    "transition": 3,
    "man\u0153": 1,
    "hiver": 1,
    "renoncement": 1,
    "p\u00e9riode": 2,
    "d\u00e9mocratiq": 1,
    "rail": 2,
    "ferroviaire": 3,
    "mill\u00ee": 1,
    "g\u00f6r\u00fcs": 1,
    "fondateur": 2,
    "multinationale": 8,
    "d\u00e9compter": 1,
    "1m\u20ac": 1,
    "ver": 1,
    "valgelon": 2,
    "rochette": 1,
    "richemont": 2,
    "d\u00e9fenseurs": 1,
    "habill": 1,
    "garant": 1,
    "1h30": 1,
    "foyer": 1,
    "rural": 4,
    "central": 3,
    "saint-denis": 1,
    "orgue": 1,
    "basilique": 1,
    "d\u00e9grad\u00e9": 1,
    "intrusion": 1,
    "triste": 1,
    "\u00e9poqu": 1,
    "oppression": 1,
    "lettre": 5,
    "officiellement": 3,
    "d\u00e9marrage": 1,
    "cond\u00e9": 1,
    "sarthe.#priser": 1,
    "pointer": 1,
    "doigt": 2,
    "calamiteuse": 1,
    "confort": 1,
    "fouille": 2,
    "visiteur": 2,
    "priso": 1,
    "d\u00e9sarmer": 1,
    "r\u00e8gne": 1,
    "totalemen": 1,
    "survenir": 1,
    "r\u00e9v\u00e8le": 4,
    "gouvern": 1,
    "inadapter": 1,
    "excep": 1,
    "p\u00e9nitentiaire": 5,
    "double": 3,
    "pleurer": 2,
    "sort": 1,
    "viol\u00e9": 1,
    "d\u00e9capit\u00e9": 1,
    "torturer": 1,
    "daech": 2,
    "70.000": 1,
    "15.000": 1,
    "58.000": 1,
    "consid\u00e9rablement": 1,
    "d\u00e9nonce": 3,
    "carlo": 2,
    "ghosn": 2,
    "pr\u00e9occuper": 1,
    "incoh\u00e9rence": 2,
    "tex": 1,
    "f\u00e9d\u00e9rer": 1,
    "europe1": 9,
    "suffire": 2,
    "choyer": 1,
    "rdv": 4,
    "casse": 1,
    "laissez": 1,
    "alerte": 1,
    "agressio": 1,
    "comporte": 3,
    "tribun": 3,
    "end\u00e9mique": 1,
    "ensauva": 1,
    "engorger": 1,
    "technique": 2,
    "alen\u00e7onconder": 1,
    "pr\u00e9l\u00e8vement": 2,
    "pib": 1,
    "d\u00e9risoire": 6,
    "f\u00e9liciter": 2,
    "332": 1,
    "occupe": 1,
    "paix": 2,
    "usage": 1,
    "disproportionn\u00e9": 1,
    "260": 2,
    "110": 2,
    "diz": 1,
    "organis": 4,
    "int\u00e9r": 1,
    "about": 1,
    "rayonner": 2,
    "infiniment": 1,
    "comp\u00e9tence": 3,
    "fouet": 2,
    "islamisme.la": 1,
    "forcer": 3,
    "viendro": 1,
    "esp\u00e8ce": 2,
    "pulsion": 1,
    "morbide": 1,
    "progressisme": 2,
    "sauce": 1,
    "konbini": 1,
    "troublant": 1,
    "entame": 1,
    "exclusion": 1,
    "vikto": 1,
    "incroyable": 2,
    "oligarchie": 1,
    "cabourg": 1,
    "amont": 1,
    "electionsue19": 1,
    "refonder": 2,
    "moquer": 1,
    "paiement": 1,
    "cotisation": 3,
    "acc": 1,
    "etm8zqyjke": 1,
    "france-#klm": 1,
    "camouflet": 1,
    "actualit": 1,
    "affilier": 1,
    "donation": 1,
    "uber": 1,
    "labo": 1,
    "expuls": 1,
    "contourner": 1,
    "gouverneme": 3,
    "ambassadeur": 2,
    "reproche": 1,
    "fran\u00e7ois": 1,
    "xavier": 1,
    "bellamy": 1,
    "orban": 4,
    "d\u00e9c": 1,
    "p\u00e9dagogique": 1,
    "rai": 1,
    "jupiter": 1,
    "voter.mai": 1,
    "maio": 1,
    "percer": 2,
    "r\u00e9veil": 4,
    "calamiteux": 1,
    "f\u00e9d\u00e9ralisation": 1,
    "d\u00e9triment": 1,
    "notable": 3,
    "distinction": 3,
    "pacifiquement": 1,
    "commerce": 1,
    "coaliser": 1,
    "d\u00e9fiant": 1,
    "fisc": 2,
    "gouv": 1,
    "aveu": 1,
    "alter": 1,
    "abruzze": 1,
    "sardaigne": 1,
    "lega": 3,
    "elezioni": 1,
    "politiche": 1,
    "coser": 1,
    "sei": 1,
    "consultazioni": 1,
    "elettorali": 1,
    "vince": 1,
    "barbare": 2,
    "karim": 1,
    "daoudi": 1,
    "condamn\u00e9": 1,
    "d\u00e9chu": 1,
    "h\u00e9berger": 2,
    "f\u00e9brilit\u00e9": 1,
    "fortement": 3,
    "existen": 1,
    "imagination": 1,
    "feuille": 1,
    "inefficace": 1,
    "inqui\u00e9ter": 1,
    "d\u00e9connexion": 1,
    "bancaire": 1,
    "banque": 1,
    "rivaliser": 1,
    "11h00": 1,
    "otrer": 1,
    "vez": 1,
    "escapado": 1,
    "corral": 1,
    "francer": 1,
    "est\u00e1": 1,
    "alborotado": 1,
    "agresivo": 1,
    "picer": 1,
    "cagny": 2,
    "d\u00e9r\u00e9gulation": 4,
    "pr\u00eacher": 2,
    "terriblement": 1,
    "ternir": 1,
    "\u00e9tr": 1,
    "politiq": 2,
    "abriter": 1,
    "audreyandco": 1,
    "fonctionneme": 1,
    "provenir": 1,
    "prosp\u00e9rer": 4,
    "sala": 1,
    "sensible": 1,
    "macro": 4,
    "confession": 2,
    "juif": 5,
    "exception": 1,
    "m\u00e9fier": 1,
    "d\u00e9grader": 1,
    "rappelle": 1,
    "minimiser": 2,
    "vlaam": 2,
    "belang": 2,
    "prochai": 1,
    "convergence": 1,
    "certe": 1,
    "b\u00eatise": 1,
    "travers": 1,
    "voyez": 1,
    "shoah": 1,
    "aborder": 2,
    "bernard": 1,
    "henri": 1,
    "l\u00e9vy": 1,
    "trompe": 1,
    "connexion": 1,
    "d\u00e9p\u00f4t": 1,
    "gerbe": 1,
    "monument": 2,
    "d\u00e9portation": 1,
    "perpignan": 1,
    "square": 1,
    "bir": 1,
    "hakeim": 1,
    "posent": 1,
    "d\u00e9pos": 1,
    "islamo-gauchist": 1,
    "conversation": 1,
    "antis\u00e9mite": 3,
    "arsenal": 1,
    "p\u00e9nal": 8,
    "complet": 1,
    "incitation": 1,
    "source": 3,
    "version": 3,
    "d\u00e9bordement": 1,
    "evidemment": 1,
    "agitation": 1,
    "toulousain": 1,
    "tri": 1,
    "\u00e9radiquer": 5,
    "derni": 1,
    "exprimon": 2,
    "fermement": 2,
    "effarer": 1,
    "cer": 1,
    "s\u00e9rie": 3,
    "fondamentalisme": 3,
    "infiltrer": 1,
    "d\u00e9tach\u00e9": 5,
    "europ\u00e9iste": 2,
    "capitulation": 2,
    "entr": 1,
    "inf\u00e2mer": 1,
    "r\u00e9pondra": 1,
    "indigne": 1,
    "formation": 1,
    "insoumis": 2,
    "finkelkraut": 1,
    "\u00e9tonner": 1,
    "gangr\u00e9ner": 1,
    "islamo": 1,
    "gauchisme": 1,
    "oeil": 1,
    "finkielkraut": 1,
    "d\u00e9testable": 1,
    "illustre": 1,
    "d\u2019\u2019infiltrati": 1,
    "seinomarin": 1,
    "muser": 1,
    "nerf": 1,
    "mutiler": 1,
    "disproportionner": 1,
    "int\u00e9rieure": 1,
    "querelle": 1,
    "politicien": 3,
    "mara": 1,
    "bizzotto": 1,
    "intol\u00e9rable": 1,
    "nataliste": 1,
    "attach\u00e9": 3,
    "g\u00e9n\u00e9rer": 1,
    "coupable": 3,
    "m\u00e9diocre": 1,
    "impasse": 1,
    "burocrati": 2,
    "europei": 1,
    "complici": 1,
    "disastro": 1,
    "questi": 2,
    "anni": 1,
    "osano": 1,
    "insultare": 1,
    "governo": 1,
    "popolo": 1,
    "italiano": 1,
    "vergognoso": 1,
    "\u00e9conomiste": 2,
    "assisterai.touter": 1,
    "info": 2,
    "dommartin": 1,
    "haute-marne": 1,
    "hautemarne": 1,
    "vosge": 2,
    "\u00e9dition": 1,
    "14/02/2019": 1,
    "thaon-les-vosges": 2,
    "ap\u00e9ro": 1,
    "repos": 1,
    "carbone": 1,
    "refaire": 1,
    "surfa": 1,
    "rotonde#onarrive": 1,
    "scrupule": 2,
    "encourager": 4,
    "2012": 1,
    "intox": 1,
    "optimisation": 2,
    "\u00e9vasion": 2,
    "taxer": 3,
    "h\u00e9micycle": 2,
    "taxation": 5,
    "gafa": 2,
    "lib": 1,
    "moyenne": 1,
    "g\u00e9ant": 1,
    "ironie": 1,
    "cesse": 4,
    "confire": 1,
    "\u00e9quitable": 1,
    "programm": 2,
    "amusant": 1,
    "prendra": 2,
    "pseudo-": 1,
    "parent1parent2": 1,
    "prop": 1,
    "d'#\u00e9gliser": 2,
    "rappelon": 4,
    "antichr\u00e9tien": 2,
    "agr\u00e9er": 1,
    "m\u00e9diterraner": 3,
    "ouvertemer": 1,
    "gommone": 1,
    "immigrati": 2,
    "individuato": 1,
    "recuperato": 1,
    "guardia": 1,
    "costierer": 1,
    "libica": 1,
    "salvi": 1,
    "tornati": 1,
    "dove": 1,
    "grandebatnational": 1,
    "alstom-#siemen": 1,
    "successo": 1,
    "commovent": 1,
    "della": 2,
    "abruzzo": 1,
    "dimostrazione": 1,
    "fatto": 2,
    "che": 1,
    "indagini": 1,
    "minacce": 1,
    "falsificazio": 1,
    "emprunt": 1,
    "condamnon": 1,
    "vigueur": 2,
    "domicile": 1,
    "richard": 1,
    "inadmissible": 1,
    "rel\u00e2cher": 2,
    "\u00e9tage": 2,
    "matignon": 2,
    "elys\u00e9e": 3,
    "redore": 1,
    "convoquer": 1,
    "quelq": 1,
    "l\u00e8pr": 3,
    "sembler": 5,
    "offusquer": 2,
    "amba": 1,
    "laxiste": 1,
    "\u00e9troit": 1,
    "posture": 1,
    "victimisation": 1,
    "agressifs": 1,
    "travau": 1,
    "directif": 1,
    "cuisant": 2,
    "accabler": 1,
    "quitte": 1,
    "saint-ebremond-de-b": 1,
    "forc\u00e9": 1,
    "pr\u00f4ne": 1,
    "dispose": 1,
    "lisbonne": 1,
    "met": 1,
    "scandaliser": 1,
    "immixt": 1,
    "gravit\u00e9": 1,
    "tournant": 1,
    "d\u00e9pendre": 1,
    "directem": 1,
    "dublin": 1,
    "efficac": 1,
    "accaparer": 2,
    "maximu": 1,
    "ouvertement": 2,
    "couvert": 1,
    "essay": 2,
    "diff\u00e9rence": 2,
    "manifest": 2,
    "expliquez": 1,
    "3\u00e8m": 1,
    "aquarium": 1,
    "arracher": 2,
    "dent": 1,
    "sapeur": 1,
    "t\u00e9nacit\u00e9": 1,
    "naturaliser": 2,
    "carte": 1,
    "scolaire": 3,
    "l\u2019#yonne": 1,
    "aust\u00e9rit\u00e9": 2,
    "eurocrater": 1,
    "d\u00e9mocrate": 1,
    "inscrire": 5,
    "arr\u00eate": 2,
    "pplanticasseur": 1,
    "attentatoire": 2,
    "lfnolyf2uv": 1,
    "inqui\u00e8te": 1,
    "budg\u00e9taire": 3,
    "totaleme": 1,
    "consulter": 2,
    "institutionnel": 3,
    "consensu": 1,
    "notab": 1,
    "semaineeurop\u00e9enn": 1,
    "granddebat": 1,
    "finit": 2,
    "man\u0153uvre": 1,
    "endormir": 1,
    "t\u00e9moignage": 1,
    "nonauretourdesdjihadistes": 1,
    "europeennes2019": 2,
    "inquiet": 1,
    "unilat\u00e9ralement": 1,
    "maduro": 1,
    "v\u00e9n\u00e9zu\u00e9la": 1,
    "inacceptable": 3,
    "transparence": 2,
    "\u00e9chel": 1,
    "tdinfos": 2,
    "exis": 1,
    "nette": 1,
    "aucu": 2,
    "sectaire": 6,
    "souverai": 1,
    "\u00e9ventuel": 1,
    "pr\u00e9paration": 1,
    "modification": 2,
    "jardin": 1,
    "isabelle": 1,
    "thomas": 1,
    "sovi\u00e9tique": 1,
    "antis\u00e9miti": 1,
    "guaido": 1,
    "britan": 1,
    "emouvante": 1,
    "c\u00e9r\u00e9moni": 1,
    "les4verite": 2,
    "perp\u00e9tuit\u00e9": 1,
    "remett": 1,
    "ren\u00e9gocier": 2,
    "\u00e9ventuellemen": 1,
    "preuv": 1,
    "cagoule": 1,
    "irlandais": 1,
    "p\u00e9naliser": 2,
    "7h38": 2,
    "recevra": 1,
    "conse": 1,
    "exemple": 6,
    "cesare": 1,
    "battisti": 1,
    "purger": 2,
    "communiste": 1,
    "milice": 1,
    "br\u00eame": 2,
    "magnitz": 1,
    "tabac": 1,
    "gauchiste": 1,
    "protestation": 1,
    "beatrix": 1,
    "storch": 1,
    "incendier": 1,
    "octo": 1,
    "pr\u00e9tendu": 3,
    "voler": 1,
    "secour": 1,
    "contester": 1,
    "cracher": 1,
    "cite": 2,
    "titula": 1,
    "voyant": 2,
    "rouge": 1,
    "pr\u00e9vision": 1,
    "chasser": 1,
    "monopole": 1,
    "foli": 1,
    "papier": 1,
    "disposition": 1,
    "fruit": 2,
    "2005": 2,
    "offrir": 2,
    "prote": 1,
    "incarc\u00e9rer": 1,
    "b\u00e9n\u00e9fici": 1,
    "rapatrier": 1,
    "plier": 2,
    "motion": 1,
    "interdis": 1,
    "agresse": 1,
    "tram": 1,
    "passager": 1,
    "interposent": 1,
    "mjidelguerrab": 1,
    "unia": 1,
    "europejsker": 1,
    "doprowadzi\u0142a": 1,
    "zbiorowej": 1,
    "niemocy": 1,
    "naszych": 1,
    "narod\u00f3w": 1,
    "jeste\u015bmy": 1,
    "wszyscy": 1,
    "g\u0142\u0119boko": 1,
    "europejscy": 1,
    "g\u0142\u0119bok": 1,
    "rozmowie": 1,
    "pod": 1,
    "wieloma": 1,
    "wzgl\u0119dami": 1,
    "sta\u0142er": 1,
    "si\u0119": 1,
    "anty": 1,
    "europ\u0105": 1,
    "trzeba": 1,
    "sprawi\u0107": 1,
    "konstrukcja": 1,
    "chcemy": 1,
    "likwidacji": 1,
    "wzmocnienia": 1,
    "roli": 1,
    "kraj\u00f3w": 1,
    "cz\u0142onkowskich": 1,
    "dlatego": 1,
    "nie": 1,
    "wystawimy": 1,
    "spitzenkadidat": 1,
    "je\u015bli": 1,
    "kto\u015b": 1,
    "mia\u0142b": 1,
    "jean-michel": 1,
    "cadenas": 1,
    "mayenne": 1,
    "rebondissement": 1,
    "privatisation": 3,
    "toulouseblagnac": 1,
    "r\u00e9gler": 5,
    "fatalit\u00e9": 2,
    "z\u00e9ro": 1,
    "salvininonmollar": 1,
    "promesse": 1,
    "chapell": 5,
    "catimini": 4,
    "dos": 2,
    "brad": 1,
    "ligote": 1,
    "souven": 1,
    "gt;&gt": 3,
    "anodin": 3,
    "letalk": 11,
    "ext\u00e9rieure": 2,
    "protect": 1,
    "machine": 1,
    "enrayer": 3,
    "th\u00e9orique": 2,
    "corps": 2,
    "merke": 1,
    "entr\u00e9e": 4,
    "huiler": 1,
    "live": 4,
    "figarolive": 2,
    "talk": 2,
    "12.30": 1,
    "12h00": 1,
    "posez": 1,
    "polonaise": 1,
    "tvp": 1,
    "vague": 1,
    "d\u00e9ferler": 1,
    "manipulation": 1,
    "rtlsoir": 1,
    "aixlachapell": 1,
    "d\u00e9pit": 1,
    "acharnement": 2,
    "lui.l": 1,
    "stipule": 1,
    "icaunais": 1,
    "consortium": 1,
    "puisaye": 1,
    "priorit": 1,
    "immigrationnist": 2,
    "\u00e9l\u00e8ve": 3,
    "pr\u00e9retraite": 1,
    "orie": 1,
    "appara\u00eet": 3,
    "emma": 1,
    "flou": 1,
    "liberter": 1,
    "coproduction": 1,
    "blackblocks": 1,
    "pendan": 1,
    "inscri": 1,
    "traitedaixlachapell": 1,
    "andelys": 1,
    "eure": 1,
    "traditionnel": 1,
    "galette": 2,
    "roi": 2,
    "andelys.notre": 1,
    "forteresse": 2,
    "d\u00e9placer": 1,
    "occitanie": 1,
    "gard": 2,
    "beaucair": 1,
    "devraient": 1,
    "d'#aixlachapell": 1,
    "effondre": 1,
    "anime": 2,
    "haut-rhin": 1,
    "arri\u00e9rer": 1,
    "co-pr\u00e9siden": 1,
    "d\u00e9gager": 2,
    "exc\u00e9dent": 1,
    "british": 1,
    "never": 1,
    "surrender": 1,
    "-ukip": 1,
    "tells": 1,
    "parliament": 2,
    "fight": 1,
    "d\u00e9di\u00e9": 1,
    "inverse": 3,
    "chuter": 1,
    "tenaie": 1,
    "r\u00e9veiller": 2,
    "d\u00e9cembre": 3,
    "condesce": 1,
    "pr\u00e9cipi": 1,
    "ravi": 1,
    "inesp\u00e9rer": 1,
    "pre": 1,
    "ser": 1,
    "humanitaire": 1,
    "usent": 1,
    "abusent": 1,
    "geste": 1,
    "navir": 1,
    "miraculeuse": 1,
    "\u00e9touffer": 4,
    "c\u00e9nacle": 1,
    "instant.#grandd\u00e9bat": 1,
    "eurodeputat": 1,
    "francez": 1,
    "rom\u00e2nia": 1,
    "g\u0103se\u015fte": 1,
    "puncte": 1,
    "convergen\u0163\u0103": 1,
    "polonier": 1,
    "ungarier": 1,
    "\u0163\u0103ri": 1,
    "care": 1,
    "vor": 1,
    "apere": 1,
    "identitatea": 1,
    "ukip": 2,
    "lancent": 1,
    "d\u00e9sesp\u00e9rer": 3,
    "sauvetage": 1,
    "f\u00e9d\u00e9rali": 1,
    "stuart": 2,
    "agnew": 2,
    "jan": 1,
    "impose": 2,
    "transcontinental": 2,
    "anti-\u00e9cologique": 1,
    "v\u00e9hicule": 3,
    "rouler": 1,
    "diesel": 1,
    "soir3": 3,
    "23h55": 1,
    "distancer": 3,
    "r\u00e9orienter": 2,
    "\u00e9checs": 1,
    "18h15": 1,
    "contradiction": 1,
    "orbite": 1,
    "rassemblemen": 1,
    "r\u00e9volution": 1,
    "continent": 1,
    "monstrueux": 1,
    "complices": 1,
    "patro": 1,
    "rentre": 1,
    "repartir": 1,
    "souverainiste": 3,
    "tractage": 1,
    "polaire": 1,
    "m\u00e9tier": 2,
    "hyst\u00e9ris": 1,
    "jette": 2,
    "l\u00e9gitim\u00e9": 1,
    "supprim": 1,
    "essentielle": 2,
    "gou": 1,
    "directrfi": 8,
    "micro": 5,
    "gaulliste": 1,
    "norman": 1,
    "exclusivement": 1,
    "granddebatnational": 2,
    "obstination": 1,
    "cr\u00e9dible": 2,
    "instauration": 1,
    "norm": 1,
    "roumain": 5,
    "gal\u00e8re": 1,
    "eurocrate": 1,
    "supranational": 2,
    "d\u00e9sarm\u00e9": 1,
    "proportionne": 1,
    "surdit\u00e9": 1,
    "constat": 1,
    "r\u00e9jouis": 1,
    "d\u00e9calage": 1,
    "pay": 1,
    "sourd": 1,
    "modifier": 2,
    "d\u00e9nigr\u00e9": 1,
    "milicien": 1,
    "r\u00e9concilier": 1,
    "exclure": 3,
    "alexandre": 1,
    "formellement": 2,
    "licencier": 1,
    "semer": 2,
    "d\u00e9sordre": 1,
    "giletsjau": 1,
    "pol\u00e9mique": 1,
    "incapacit\u00e9": 2,
    "toujour": 1,
    "\ufe0f7h45": 1,
    "\ufe0f8h15": 1,
    "\ufe0f8h35": 1,
    "consum\u00e9risme": 2,
    "assaut": 2,
    "pactedemarrakech": 14,
    "contraignant": 5,
    "pouvoirdachat": 1,
    "souhaiteraient": 2,
    "sanct": 1,
    "d\u00e9cideront": 1,
    "rassembleus": 1,
    "personn": 1,
    "sudradiomatin": 4,
    "pr\u00e9fecture": 1,
    "imp": 1,
    "ratifier": 2,
    "abroger": 1,
    "prive": 1,
    "inspir\u00e9": 1,
    "mutualit\u00e9": 1,
    "autoroute": 5,
    "d\u00e9r\u00e9gul": 1,
    "randonneuse": 1,
    "scandinave": 1,
    "filmer": 1,
    "maroc": 3,
    "conscient": 1,
    "sec": 1,
    "entretie": 2,
    "p\u00e9age": 5,
    "crista": 1,
    "hors-sol": 3,
    "contr": 1,
    "th\u00e9orie": 2,
    "complot": 2,
    "r\u00e9daction": 2,
    "renationaliser": 1,
    "tarif": 2,
    "priv\u00e9": 1,
    "reprendre": 4,
    "cafouillage": 1,
    "pouvoi": 1,
    "saisir": 5,
    "19hruthelkrief": 6,
    "assembler": 1,
    "nullement": 1,
    "d\u00e9ficit": 1,
    "aujou": 2,
    "gel": 1,
    "berne": 2,
    "facture": 1,
    "jean-herv\u00e9": 1,
    "lorenzi": 1,
    "torpiller": 1,
    "lotodupatrimoine": 2,
    "rapporteur": 1,
    "19h05": 3,
    "vice-chancelier": 1,
    "proch": 1,
    "amorce": 1,
    "lourde": 1,
    "factur": 1,
    "exceptionnellement": 1,
    "protectionnisme": 1,
    "symbolique": 3,
    "col\u00e9rer": 1,
    "entrainer": 1,
    "hasardeux": 1,
    "non-contraignant": 1,
    "plafond": 1,
    "autoris\u00e9": 1,
    "\u00e9lev\u00e9": 3,
    "compatrio": 1,
    "mouvemer": 1,
    "apparaitre": 1,
    "slogan": 3,
    "tueur": 1,
    "unit\u00e9": 2,
    "fich\u00e9": 7,
    "l\u00e9git": 1,
    "exasp\u00e9rer": 1,
    "m\u00e9prisant": 2,
    "questionspol": 7,
    "correspondent": 1,
    "offre": 1,
    "complotisme": 1,
    "serv": 1,
    "entrent": 2,
    "incombe": 1,
    "solennel": 1,
    "utilis": 1,
    "jurisp": 1,
    "th\u00e9o": 1,
    "repr\u00e9sentative": 2,
    "redire": 1,
    "midi": 4,
    "c\u00e0vous": 2,
    "15d\u00e9cembre": 1,
    "assigner": 1,
    "r\u00e9sidence": 1,
    "cherifchekatt": 1,
    "balancetonpost": 2,
    "btp": 1,
    "mea": 1,
    "culpa": 1,
    "sonner": 2,
    "effroyablement": 1,
    "prompteur": 2,
    "enregi": 1,
    "contraigner": 1,
    "plombe": 2,
    "trappe": 1,
    "assembl": 1,
    "comportement": 2,
    "c\u00e0v": 1,
    "sommaire": 1,
    "r\u00e9cit": 1,
    "atten": 1,
    "strasb": 1,
    "m\u00e9thodiquement": 2,
    "r\u00e9doinefa\u00efd": 1,
    "burka": 2,
    "habitue": 1,
    "lit": 1,
    "outil": 1,
    "constitutionnel": 1,
    "encadrer": 1,
    "veuillent": 1,
    "leste": 1,
    "d\u00e9plac\u00e9e": 1,
    "cons\u00e9cutif": 1,
    "\u00a0  ": 1,
    "r\u00e9sumer": 1,
    "discourir": 1,
    "s\u00e9an": 1,
    "parl": 2,
    "recomposer": 1,
    "d\u00e9ception": 1,
    "pr\u00e9gnant": 1,
    "education": 2,
    "disponible": 6,
    "vernis": 1,
    "artistique": 1,
    "cache": 1,
    "propagandiste": 1,
    "chanson": 1,
    "d\u00e9cence": 1,
    "m\u00e9dine": 1,
    "blessure": 1,
    "type": 1,
    "signaler": 1,
    "chypre": 1,
    "ensanglanter": 2,
    "hon": 1,
    "europ\u00e9en.#plenpe": 1,
    "aguk7igrjg": 1,
    "r\u00e9v\u00e9lateur": 2,
    "notreregiondabord": 1,
    "lesno": 1,
    "rn25": 1,
    "rn90": 2,
    "macr": 2,
    "spontan\u00e9": 1,
    "sinc\u00e8re": 1,
    "pincer": 1,
    "crisper": 1,
    "spontan\u00e9it\u00e9": 1,
    "n\u00e9cessiter": 1,
    "depu": 1,
    "pos": 1,
    "col\u00e8r": 1,
    "poursuivra": 1,
    "dissoluti": 1,
    "macron.#macron20h": 1,
    "fran\u00e7": 2,
    "consultation": 1,
    "consacre": 2,
    "video": 3,
    "faudr": 1,
    "repr\u00e9sentativit": 1,
    "organise": 2,
    "eemt": 1,
    "meurtri": 1,
    "ignoble": 1,
    "grimer": 1,
    "aboi": 2,
    "orchestre": 2,
    "dramatisation": 2,
    "outrance": 3,
    "pactemondialsurlesmigration": 1,
    "maro": 1,
    "pr\u00e9tention": 1,
    "morgue": 1,
    "exasp\u00e9ration": 1,
    "\u00e9lever": 4,
    "consistant": 1,
    "inspire": 1,
    "appareil": 1,
    "judicia": 1,
    "politisation": 1,
    "polonais": 4,
    "r\u00e9f": 1,
    "magistrature": 1,
    "varsovie": 4,
    "politisat": 1,
    "l\u2019#aquarius.saluer": 1,
    "parleme": 1,
    "commence": 2,
    "hongrie.nos": 1,
    "pr\u00e9per": 1,
    "hongrie.le": 1,
    "d\u00e9placeme": 1,
    "cr\u00e9cher": 1,
    "opposable": 1,
    "300": 2,
    "loger": 1,
    "parlez": 1,
    "cachez": 1,
    "appr\u00eate": 1,
    "solennellement": 2,
    "sign": 1,
    "cotonou": 1,
    "b\u00e9nin": 1,
    "acp": 1,
    "acp.pr\u00e9sent": 1,
    "acpue": 1,
    "rasse": 2,
    "pakistan": 2,
    "humanrights": 1,
    "happy": 1,
    "meet": 1,
    "tonight": 1,
    "asiabibi": 1,
    "lawyer": 1,
    "saif": 2,
    "invited": 1,
    "momer": 5,
    "r\u00e9volte": 3,
    "couverture": 1,
    "bleu": 1,
    "moratoire": 4,
    "concr\u00e9ter": 1,
    "augmentati": 1,
    "asphyxie": 1,
    "report": 1,
    "veul": 1,
    "mlptf1": 1,
    "andalousie": 1,
    "espa\u00f1aviver": 1,
    "hecho": 1,
    "historia": 1,
    "ganado": 1,
    "vox": 1,
    "gana": 1,
    "andaluc\u00eder": 1,
    "espa\u00f1a": 1,
    "abandon": 1,
    "but": 1,
    "rempart": 1,
    "chanter": 2,
    "braquer": 2,
    "cam\u00e9ra": 1,
    "france.il": 1,
    "entend": 1,
    "d\u00e9c\u00e8s": 1,
    "antoine": 2,
    "haentjens": 2,
    "armor": 1,
    "deuil": 1,
    "d\u00e9c\u00e9": 1,
    "accidentel": 1,
    "anto": 1,
    "padoue": 1,
    "hui.militant": 1,
    "boucler": 1,
    "racketter": 2,
    "elyser": 6,
    "danemark": 3,
    "garantie": 1,
    "d\u00e9plore": 2,
    "d\u00e9construire": 1,
    "subversion": 1,
    "touriste": 1,
    "gauc": 1,
    "fess\u00e9e": 1,
    "\u00e9ducatif": 1,
    "affection": 1,
    "parent": 2,
    "8h30politiqu": 7,
    "revaloriser": 2,
    "saign\u00e9e": 1,
    "d\u00e9laisse": 1,
    "approprier": 1,
    "s\u00e9ditieux": 1,
    "hyperfi": 1,
    "d\u00e9pense": 3,
    "joue": 2,
    "varsovi": 2,
    "tandem": 2,
    "darmanin": 2,
    "manque": 1,
    "ministr": 2,
    "isra\u00ebl": 1,
    "psdc": 1,
    "macronienn": 1,
    "diam\u00e9tralement": 1,
    "ultra": 3,
    "f\u00e9tiche": 1,
    "adepte": 2,
    "racket": 5,
    "appartenir": 1,
    "octobre": 5,
    "plaider": 1,
    "renforcement": 1,
    "pareil": 1,
    "d\u00e9sint\u00e9gration": 1,
    "dano": 1,
    "su\u00e8de": 1,
    "culturellement": 1,
    "g\u00e9ographiquement": 1,
    "erre": 1,
    "pieds": 1,
    "poing": 1,
    "pr\u00e9d\u00e9cesseur": 2,
    "adh\u00e9rer": 1,
    "1973": 1,
    "mini": 1,
    "hors-sujet": 2,
    "sacrifice": 2,
    "exig\u00e9": 1,
    "aboutissent": 1,
    "may-#juncker": 2,
    "bafouer": 2,
    "souligne": 1,
    "ent\u00eatement": 1,
    "les4veri": 1,
    "d\u00e9mission": 5,
    "grou": 1,
    "d\u00e9connecter": 1,
    "\u00e9tablir": 1,
    "contrepartie": 1,
    "urgemment": 1,
    "proc\u00e9der": 1,
    "imm\u00e9diat": 2,
    "fluctuation": 1,
    "r\u00e9cup\u00e9ration": 1,
    "dogmatique": 1,
    "newsandco": 3,
    "macron\"l": 1,
    "supertanker": 2,
    "pollue": 1,
    "rompre": 1,
    "tra": 1,
    "greffer": 1,
    "accroissent": 1,
    "fabrication": 1,
    "utili": 1,
    "essaye": 1,
    "\u00e9chappe": 1,
    "honteusement": 1,
    "24novembre": 1,
    "modeste": 1,
    "plaque!au": 1,
    "flamb\u00e9e": 1,
    "r\u00e9pon": 1,
    "pr\u00e9sentation": 2,
    "inflexion": 1,
    "mill": 1,
    "insulte": 4,
    "d\u00e9missionner": 1,
    "menteur": 1,
    "am\u00e9nagement": 2,
    "m\u00e9fiance": 1,
    "agitateur": 1,
    "attenta": 1,
    "metton": 1,
    "contribution": 1,
    "voirie": 1,
    "pest": 1,
    "brun": 1,
    "nazi": 1,
    "exc\u00e8s": 3,
    "injure": 1,
    "chantent": 1,
    "marsei": 1,
    "fortune": 1,
    "repr\u00e9": 1,
    "percevoir": 2,
    "interdise": 1,
    "diffus": 1,
    "mansu\u00e9tu": 1,
    "saccager": 2,
    "rues,#castaner": 2,
    "contente": 2,
    "difficult\u00e9": 4,
    "rel\u00e2ch\u00e9": 1,
    "lyc\u00e9en": 1,
    "viole": 1,
    "mineure": 1,
    "ressort": 2,
    "tribunal": 1,
    "consid\u00e9rant": 1,
    "silencieux": 1,
    "mond": 1,
    "disposer": 2,
    "emmanuell": 1,
    "\u00e9voque": 1,
    "r\u00e9flexe": 1,
    "autrichiens": 1,
    "250": 1,
    "lever": 3,
    "ca\u00efd": 2,
    "cit\u00e9": 1,
    "klau": 1,
    "iohanni": 1,
    "roumanie": 3,
    "500": 2,
    "2027": 2,
    "vraimen": 1,
    "entrave": 1,
    "dense": 1,
    "d\u00e9cid": 1,
    "eug\u00e9nisme": 2,
    "jean-claude": 1,
    "d\u00e9cr\u00e9dibiliser": 2,
    "catalogue": 1,
    "fonctio": 1,
    "radio": 1,
    "classique": 2,
    "\u200dbonjour": 1,
    "7h15": 2,
    "ogier": 1,
    "directrice": 2,
    "cla": 1,
    "bundestag": 2,
    "ode": 2,
    "legrandjury": 1,
    "libe": 1,
    "during": 1,
    "conference": 2,
    "were": 1,
    "pleased": 1,
    "watch": 1,
    "austrian": 1,
    "friend": 2,
    "wer": 1,
    "another": 1,
    "form": 1,
    "cooperation": 2,
    "state": 2,
    "identitie": 1,
    "italian": 1,
    "fighting": 1,
    "against": 1,
    "enemie": 1,
    "italy": 1,
    "gave": 1,
    "strength": 1,
    "bulgarie": 2,
    "authenti": 1,
    "insenser": 1,
    "dilution": 2,
    "dispariti": 1,
    "agitent": 1,
    "obsol\u00e8te": 1,
    "rel\u00e8ve": 1,
    "d\u00e9cisives": 1,
    "old": 1,
    "time": 1,
    "multiculturalism": 1,
    "mass": 1,
    "over": 2,
    "populist": 1,
    "are": 3,
    "problem": 1,
    "powerful": 1,
    "wave": 1,
    "rising": 1,
    "very": 1,
    "clear": 1,
    "signal": 3,
    "citizens": 1,
    "would": 1,
    "lik": 1,
    "welcome": 1,
    "congratulation": 1,
    "gathered": 1,
    "beautiful": 1,
    "bulgaria": 1,
    "day": 1,
    "16/11": 2,
    "th\u00e8me": 5,
    "indigner": 1,
    "toter": 1,
    "anti-trump": 1,
    "h\u00e2te": 1,
    "radicalement": 1,
    "facteur": 1,
    "possi": 1,
    "tutelle": 1,
    "magazine": 2,
    "freinent": 1,
    "colonisation": 1,
    "gu\u00e8r": 1,
    "retirer": 2,
    "odieu": 1,
    "induire": 1,
    "signataire": 1,
    "r\u00e9p\u00e8te": 1,
    "vise": 2,
    "2000": 5,
    "pr\u00e9coniser": 1,
    "159": 2,
    "2025": 1,
    "cygne": 2,
    "diplomatique": 1,
    "inaper\u00e7u": 2,
    "commemoration1418": 1,
    "1,2": 1,
    "l'#espagne": 1,
    "pr\u00e9c\u00e9dent": 1,
    "13novembre": 1,
    "innocent": 1,
    "maggy": 1,
    "biskupski.toute": 1,
    "vice-versa": 1,
    "porte-monnaie": 1,
    "francophone": 1,
    "claude": 1,
    "criquier": 1,
    "poilus": 1,
    "souvenir": 2,
    "poilu": 2,
    "discr\u00e8tement": 1,
    "alternatif": 2,
    "basculement": 1,
    "retournement": 1,
    "civilisationnel": 1,
    "glorieux": 1,
    "ardent": 1,
    "foi": 1,
    "fer": 2,
    "h\u00e9r": 1,
    "incliner": 1,
    "cath\u00e9drale": 1,
    "guerrier": 1,
    "sanctuair": 1,
    "1918": 1,
    "traverse": 1,
    "verdun": 2,
    "centenaire": 2,
    "ossuair": 1,
    "douaumont": 1,
    "ind\u00e9fectible": 1,
    "admirati": 1,
    "botte": 1,
    "communiste.quan": 1,
    "aventurisme": 1,
    "pol": 1,
    "\u00e9lec": 2,
    "mena\u00e7ante": 1,
    "alternative": 2,
    "17nove": 1,
    "caisse": 1,
    "surfer": 1,
    "hypoth\u00e9tique": 1,
    "discorde": 1,
    "l\u00e9pr": 1,
    "agiter": 1,
    "spectre": 1,
    "trot": 1,
    "comparaison": 1,
    "cherche": 2,
    "attiser": 1,
    "ultralib\u00e9ral": 1,
    "d\u00e9fendu": 1,
    "vit": 1,
    "environnement": 2,
    "absolumer": 1,
    "vivent": 2,
    "essence": 2,
    "g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9": 1,
    "bulle": 1,
    "plombier": 1,
    "mat\u00e9riel": 2,
    "tran": 1,
    "sanctuaire": 1,
    "hyperviolence": 2,
    "applique": 2,
    "compenser": 1,
    "millia": 1,
    "culpabilise": 1,
    "itin\u00e9rance": 1,
    "m\u00e9moriel": 1,
    "errance": 1,
    "narcissique": 1,
    "bangladesh": 1,
    "bangladais": 1,
    "trentenaire": 1,
    "stirboi": 1,
    "rentraire": 1,
    "volontarisme": 1,
    "gloire": 1,
    "nouvellecal\u00e9doni": 1,
    "soyon": 1,
    "outr": 1,
    "constance": 1,
    "torture": 1,
    "internement": 1,
    "soschr\u00e9tiensdorient": 1,
    "d'#asiabibi": 1,
    "alerter": 1,
    "p\u00e9ril": 1,
    "aujo": 1,
    "leadership": 2,
    "migrations.en": 1,
    "d\u00e9fendant": 1,
    "mlp#asiabibi": 1,
    "incite": 1,
    "irr\u00e9versible": 1,
    "actuelle": 2,
    "collomb": 12,
    "pasdevague": 3,
    "conna\u00eetr": 1,
    "franschhoek": 1,
    "fourie": 1,
    "klapmuts": 1,
    "propri\u00e9taire": 1,
    "expropriation": 2,
    "het": 1,
    "gister": 1,
    "versoek": 1,
    "franse": 1,
    "lid": 1,
    "van": 1,
    "die": 3,
    "europese": 1,
    "deur": 1,
    "geneem": 1,
    "geski": 1,
    "sakharov": 1,
    "errement": 1,
    "hebdoma": 1,
    "sud-africain": 1,
    "pittsburgh": 1,
    "bolsonaro": 4,
    "17novembre": 1,
    "marseille": 1,
    "br\u00e9silien": 2,
    "redresser": 1,
    "tr\u00e8": 1,
    "instagram": 1,
    "0,3": 1,
    "socialement": 1,
    "legrandjt": 1,
    "ramassis": 1,
    "arrogant": 1,
    "prouver": 1,
    "lib\u00e9ralisme": 1,
    "bfmstory": 7,
    "ininterrompue": 1,
    "vermine": 1,
    "horreur": 2,
    "18h40": 1,
    "surprendre": 1,
    "chomage": 1,
    "0,5": 1,
    "trimestre": 1,
    "+21": 1,
    "700": 1,
    "ajoutent": 1,
    "bless\u00e9": 1,
    "discr\u00e9dit\u00e9e": 1,
    "agressif": 1,
    "flamber": 1,
    "enseignant": 3,
    "\u00e9cho": 1,
    "melenchon": 1,
    "rixe": 1,
    "creteil": 1,
    "les4": 1,
    "inflexible": 1,
    "\u00e9lue": 1,
    "hyper-violence": 1,
    "s\u00e9vir": 1,
    "laxi": 1,
    "l\u00e0.#islamisat": 1,
    "blog": 1,
    "immunit\u00e9": 2,
    "those": 1,
    "who": 1,
    "want": 1,
    "advocate": 1,
    "illegal": 1,
    "just": 1,
    "take": 1,
    "good": 1,
    "look": 1,
    "what": 1,
    "has": 1,
    "happened": 1,
    "\ud83c\udffbrejoignez": 1,
    "euco": 1,
    "cr\u00e9dibilit\u00e9": 3,
    "effectif": 1,
    "luxembourg": 2,
    "abrog": 1,
    "espagn": 1,
    "cjue": 1,
    "paragraphe": 1,
    "convier": 1,
    "facil": 1,
    "intimement": 1,
    "int\u00e9rie": 1,
    "saoudienne": 1,
    "bombarde": 1,
    "y\u00e9men": 1,
    "economie": 1,
    "\u00e9vacu\u00e9": 2,
    "grandesynthe.combien": 2,
    "entra": 1,
    "promouvoir": 1,
    "29/10": 1,
    "15h15": 1,
    "fronton": 1,
    "d\u00e9pu": 1,
    "\u00e9ditorial": 2,
    "hebdomadaire": 2,
    "futureofeurope": 1,
    "debate": 1,
    "presider": 1,
    "romania": 1,
    "eplenary": 1,
    "replay": 1,
    "statement": 1,
    "presser": 1,
    "utopie": 1,
    "\u00e9cosyst\u00e8me": 1,
    "sanctionne": 1,
    "soumise": 1,
    "assument": 1,
    "agisse": 1,
    "transparente": 1,
    "toute-puissante": 1,
    "concevoir": 1,
    "gouvernance": 1,
    "quoiqu": 1,
    "m\u00e9content": 1,
    "\u00e9volution": 1,
    "puisqu": 1,
    "cr\u00e9teil": 1,
    "khashoggi": 1,
    "r\u00e9formateur": 1,
    "mod\u00e9r\u00e9": 1,
    "contre-productives": 2,
    "silen": 1,
    "see": 1,
    "you": 1,
    "6th": 1,
    "jun": 1,
    "brussel": 1,
    "southafrica": 1,
    "confenl": 2,
    "combl": 1,
    "versement": 1,
    "\u00e9migration": 1,
    "ambitieux": 2,
    "renouvellement": 1,
    "s\u00e9rieusement": 1,
    "affecter": 1,
    "\u00e9lite": 1,
    "d\u00e9racinement": 1,
    "trafiquant": 1,
    "n\u00e9gligence": 1,
    "juges.le": 1,
    "premi": 1,
    "bie": 1,
    "\u00e9tablissement": 2,
    "sp\u00e9cialiser": 1,
    "interdison": 1,
    "espa\u00f1aviva": 1,
    "reaccioner": 1,
    "obtendr\u00eder": 1,
    "5,1": 1,
    "m\u00e1s": 1,
    "mill\u00f3n": 1,
    "voto": 1,
    "podr\u00eda": 1,
    "tener": 1,
    "grupo": 1,
    "parlamentario": 1,
    "signalement": 1,
    "plainte": 1,
    "ing\u00e9nieur": 1,
    "chimist": 1,
    "revue": 1,
    "scientifique": 1,
    "concurrent": 1,
    "multiplication": 1,
    "bureaucratique": 1,
    "plus.mais": 1,
    "montrez": 1,
    "\u00e9duquer": 1,
    "m\u00e8r": 1,
    "riverain": 1,
    "baumette": 1,
    "chanot": 1,
    "interdir": 1,
    "marseille\u00e0": 1,
    "communiq": 1,
    "p\u00e9dagogiste": 1,
    "autoflagellation": 1,
    "ose": 1,
    "r\u00e9habilit": 1,
    "g\u00e9n\u00e9ralisation": 1,
    "radar": 1,
    "multiplica": 1,
    "p\u00e9riph\u00e9rique": 1,
    "adjoint": 1,
    "nunez": 1,
    "vide": 1,
    "lugubre": 1,
    "demi": 1,
    "ambi": 1,
    "perquisition": 1,
    "immixtion": 2,
    "ind\u00e9pendance": 3,
    "exper": 1,
    "pontet": 5,
    "vaucluse.parlementaires": 1,
    "pseudo": 1,
    "assistant": 2,
    "possession": 1,
    "contenu": 1,
    "note": 1,
    "immiscent": 1,
    "d\u00e9litement": 1,
    "remaniement": 3,
    "laborieux": 2,
    "caprice": 1,
    "minis": 1,
    "bavi\u00e8re": 2,
    "communal": 1,
    "accouchement": 1,
    "barbu": 3,
    "charia": 1,
    "inou\u00ef": 1,
    "massive.rappelo": 1,
    "pr\u00e9visionnel": 1,
    "belges": 1,
    "progre": 1,
    "exploitatio": 1,
    "endettement": 1,
    "vacuit\u00e9": 1,
    "salue": 1,
    "diktat": 1,
    "sympathisant": 1,
    "salondeprovence": 3,
    "s\u00e9nateur": 1,
    "moribond": 1,
    "kurz": 1,
    "strache": 1,
    "nein": 1,
    "niet": 1,
    "absurde": 1,
    "victor": 1,
    "incontr\u00f4l\u00e9": 2,
    "mortel": 1,
    "traite": 1,
    "disaient": 1,
    "anti-europ\u00e9ens": 1,
    "anti-": 1,
    "lointain": 1,
    "atteignable": 1,
    "pr\u00e9f\u00e9rence": 1,
    "technocratique": 1,
    "levraimacron": 1,
    "\u00e9loigner": 1,
    "d\u00e9fiait": 1,
    "poutin": 1,
    "versaille": 1,
    "d\u00e9sincarn\u00e9": 1,
    "fiers": 1,
    "jori": 2,
    "h\u00e9brard": 3,
    "camarade": 1,
    "convivialit\u00e9": 1,
    "terri": 1,
    "libyen": 1,
    "tuni": 1,
    "paca": 1,
    "\u00e9lan": 1,
    "protectionn": 1,
    "colloqueenl": 3,
    "lepontet": 4,
    "vivant": 1,
    "enq": 1,
    "d\u00e9-liaison": 1,
    "apparition": 1,
    "centralisateur": 1,
    "monnet": 1,
    "schuman": 1,
    "squatter": 1,
    "russe": 1,
    "paysan": 1,
    "vauclus": 4,
    "douane": 1,
    "joris": 1,
    "vill": 1,
    "pr\u00e9pare": 1,
    "sporadique": 1,
    "raisonnablemer": 1,
    "anti-#burqer": 1,
    "viseur": 2,
    "j-1\u20e3": 1,
    "colloque": 4,
    "appellater": 1,
    "station": 1,
    "terme": 1,
    "ensauvagem": 1,
    "dupont": 1,
    "aignan": 1,
    "coin": 1,
    "immigratio": 1,
    "rassemblemer": 1,
    "travaillo": 1,
    "\u00e9voqu": 1,
    "souhaiterait": 1,
    "burqa": 2,
    "francophonie": 2,
    "redoinefa\u00efd": 2,
    "utilisait": 1,
    "accoutrement": 1,
    "habitation": 1,
    "arnaque": 1,
    "macronienne": 1,
    "jourretrouver": 1,
    "groupe.retrouvez": 1,
    "dresser": 1,
    "hors-sol.en": 1,
    "j-3\u20e3": 1,
    "2255": 1,
    "ieri": 1,
    "rete": 1,
    "contro": 1,
    "bersani": 1,
    "cita": 1,
    "prodi": 1,
    "come": 1,
    "esempio": 1,
    "parla": 1,
    "migrazioni": 1,
    "inevitabili": 1,
    "finito": 1,
    "tempo": 1,
    "dei": 2,
    "bruxelles.valori": 1,
    "orgoglio": 1,
    "libert\u00e0": 1,
    "popoli": 1,
    "maggio": 1,
    "rivolu": 1,
    "\u00e9ternise": 1,
    "in\u00e9gal\u00e9": 2,
    "j-4": 1,
    "essouffler": 1,
    "animerai": 3,
    "ident": 1,
    "insiem": 1,
    "fondata": 1,
    "sul": 1,
    "sulla": 2,
    "sicurezza": 1,
    "recuperando": 1,
    "valori": 1,
    "sacrificati": 1,
    "sull": 1,
    "altare": 1,
    "specula": 1,
    "br\u00e9sil": 3,
    "attente": 1,
    "succ": 1,
    "r\u00e9galien": 1,
    "absent": 2,
    "enjeux": 1,
    "coercitif": 1,
    "triomphe": 1,
    "ind\u00e9niablemer": 1,
    "locomotive": 2,
    "d\u00e9doubler": 1,
    "4,5": 1,
    "collombdemission": 1,
    "terroris": 1,
    "clarter": 1,
    "superclasse": 1,
    "pse": 1,
    "alternance": 1,
    "diretta": 2,
    "noi": 1,
    "r\u00e9gulier": 2,
    "steve": 2,
    "banon": 2,
    "ind\u00e9niablement": 1,
    "marasme": 1,
    "coude-\u00e0-coude": 1,
    "rer": 1,
    "obtient": 1,
    "efficacit\u00e9": 1,
    "bonjour": 1,
    "ann": 1,
    "sophie": 1,
    "moreau": 1,
    "domani": 1,
    "mattina": 1,
    "verso": 1,
    "10.30": 1,
    "potrete": 1,
    "seguir": 1,
    "mia": 1,
    "pagina": 1,
    "tadde\u00ef": 1,
    "onfray": 1,
    "veiller": 1,
    "charles": 2,
    "aznavour": 2,
    "legs": 1,
    "langue": 1,
    "survivre": 1,
    "p\u00eache": 2,
    "l'#aquaculture": 1,
    "exemp": 1,
    "gaulle": 2,
    "voyous": 2,
    "torse": 3,
    "nus": 3,
    "aspirat": 2,
    "voil\u00e9e": 1,
    "vacance": 1,
    "nommer": 1,
    "plaindre": 1,
    "retrait\u00e9": 1,
    "hau": 1,
    "vert": 1,
    "a\u00e9roports": 1,
    "braderie": 1,
    "pat": 1,
    "d\u00e9sagr\u00e9ment": 1,
    "naus\u00e9e": 1,
    "vomissement": 1,
    "destruction": 1,
    "v\u00e9rit": 1,
    "poudri\u00e8re": 1,
    "embraser": 1,
    "non-france": 1,
    "expansio": 1,
    "referendum": 2,
    "valider": 2,
    "const": 1,
    "avai": 1,
    "communauta": 1,
    "timmermans": 1,
    "argutie": 1,
    "commis": 1,
    "contexte": 4,
    "feuilleton": 3,
    "termine": 2,
    "d\u00e9nouement": 1,
    "cec": 1,
    "flottement": 1,
    "19h10.#collomb": 1,
    "abonn\u00e9": 1,
    "\u00e9tale": 1,
    "constan": 1,
    "t\u00e2che": 1,
    "atermoiement": 1,
    "vaucluse": 1,
    "terr": 1,
    "arever": 1,
    "edito": 2,
    "muriel": 1,
    "p\u00e9nicaud": 1,
    "pseudo-r\u00e9fugi\u00e9": 1,
    "chanteur": 1,
    "po\u00e8te": 1,
    "incomparable": 1,
    "r\u00e9pertoire": 1,
    "richesse": 1,
    "in\u00e9galer": 1,
    "artiste": 1,
    "abject": 1,
    "indig": 1,
    "sch\u00e9ma": 1,
    "autorisation": 1,
    "antille": 3,
    "linstantpolitiqu": 1,
    "amuse": 1,
    "enlac\u00e9": 1,
    "d\u00e9cr\u00e9dibilise": 1,
    "concentrer": 1,
    "pr\u00e9f": 1,
    "amuser": 1,
    "d\u00e9crer": 1,
    "indignation.la": 1,
    "certainement": 1,
    "impardon": 1,
    "grotesque": 1,
    "pr\u00e9somption": 3,
    "inou\u00efes": 1,
    "violation": 1,
    "secret": 1,
    "instruction": 2,
    "avantager": 1,
    "actif": 1,
    "+22,6": 1,
    "csg": 1,
    "relativiser": 3,
    "pays.la": 1,
    "bourdindirect": 1,
    "nickconrad": 2,
    "pourvoi": 1,
    "cassation": 1,
    "injurier": 1,
    "entendons": 1,
    "linfoduvrai": 2,
    "saisie": 1,
    "extr\u00eamemen": 1,
    "interf\u00e9rer": 1,
    "punir": 1,
    "anti-fran\u00e7": 1,
    "anti-blanc": 1,
    "autoproclam\u00e9": 1,
    "m\u00e9dier": 1,
    "cett": 1,
    "opportunit\u00e9": 1,
    "barcelone": 1,
    "france\"htt": 1,
    "inhabituel": 1,
    "ordonnance": 1,
    "reagito": 1,
    "cos\u00ec": 1,
    "ipocrisia": 1,
    "politicamente": 1,
    "corretto": 1,
    "bene": 1,
    "pr\u00e9nom": 1,
    "f\u00e9minin": 1,
    "masculin": 1,
    "seine-saint-deni": 1,
    "inse": 1,
    "contribuer": 1,
    "attirer": 1,
    "cologne": 1,
    "chemnitz": 1,
    "l'#aquarius": 1,
    "complicer": 1,
    "foul\u00e9e": 2,
    "barcelonais": 2,
    "innocence": 2,
    "jugement": 1,
    "l\u00e9galise": 1,
    "pmasanspere": 1,
    "composition": 1,
    "ccne": 1,
    "d\u00e9barquer": 1,
    "continuateur": 1,
    "accueilli": 1,
    "opportunisme": 1,
    "auron": 1,
    "anti-d\u00e9mocratique": 1,
    "pun": 1,
    "porc": 1,
    "invalide": 1,
    "multitude": 2,
    "encontre": 2,
    "valeu": 1,
    "procr\u00e9ation": 1,
    "post-mortem": 1,
    "autoconservation": 1,
    "ovocyte": 1,
    "diagnostic": 1,
    "remporter": 1,
    "cumulant": 1,
    "470": 1,
    "cotiser": 1,
    "durement": 1,
    "am\u00e9nageur": 1,
    "isolement": 1,
    "rebours": 1,
    "lame": 1,
    "yannmoix": 1,
    "lamentabler": 1,
    "polyfracturer": 1,
    "ref": 1,
    "entraver": 1,
    "gra": 1,
    "expertis": 2,
    "totalitarisme": 1,
    "avez": 1,
    "esp\u00e9rance": 1,
    "enracinement": 1,
    "enlnice": 3,
    "l\u2019#ue": 1,
    "enraciner": 1,
    "durable": 1,
    "sanchez": 1,
    "gaulois": 1,
    "r\u00e9fractaire": 1,
    "coop": 1,
    "ciotti": 1,
    "\u00e9venement": 1,
    "gcdznvcrfi": 1,
    "r\u00e9pression": 1,
    "16h30": 1,
    "h\u00f4tel": 1,
    "westminster": 1,
    "milit": 1,
    "salzbourg": 2,
    "moquent": 1,
    "obsession": 1,
    "mobilit\u00e9": 2,
    "avancer": 1,
    "collage": 1,
    "di\u00e8te": 1,
    "press": 1,
    "enclencher": 1,
    "frontiere": 1,
    "una": 1,
    "procura": 1,
    "ordina": 1,
    "periziapsichiatrica": 1,
    "parole!solidariet\u00e0": 1,
    "lei": 1,
    "francesi": 1,
    "aman": 1,
    "boulot": 1,
    "v\u00e9lo": 1,
    "croyais": 1,
    "pratiquant": 1,
    "pr\u00e9cision": 1,
    "garde": 2,
    "sceaux#france": 1,
    "dater": 1,
    "sceau": 1,
    "com\u00e9dien": 1,
    "diction": 1,
    "prodigieux": 1,
    "bercer": 1,
    "mantes-la-ville": 1,
    "yveline": 1,
    "f\u00eatedudrapeau": 1,
    "stands": 1,
    "animation": 1,
    "buv": 1,
    "coude": 4,
    "inlassablement": 1,
    "disparitio": 1,
    "cacophonie": 1,
    "abattoir": 1,
    "halal": 1,
    "lesvoixdelinfo": 2,
    "chauffeur": 1,
    "para\u00eetre": 1,
    "\u00e9riger": 1,
    "r\u00e9ac": 1,
    "horticulteur": 1,
    "naturellement": 1,
    "\u00e9couler": 1,
    "interchangeabler": 1,
    "illettr\u00e9": 1,
    "m\u00e9connaissance": 1,
    "s\u00e9cession": 1,
    "moy": 1,
    "22h00": 1,
    "aquaculture": 1,
    "insoup\u00e7onner": 1,
    "liber": 1
}