{
    "ard": 17,
    "baldig": 1,
    "juni": 9,
    "1950": 1,
    "gr\u00fcnden": 5,
    "landesrundfunkanstalten": 1,
    "oberst": 2,
    "a.d": 4,
    "offizier": 1,
    "anliegen": 3,
    "hinweisen": 6,
    "wof\u00fcr": 3,
    "afd": 442,
    "beantragen": 5,
    "abwahl": 2,
    "verfassungsrichterin": 4,
    "stimmen": 32,
    "cdu": 66,
    "borchardt": 3,
    "amt": 10,
    "europ\u00e4ische": 13,
    "zentralbank": 1,
    "verzockt": 1,
    "1,3": 1,
    "billionen": 2,
    "steuergeld": 6,
    "staatsanleihen": 3,
    "europapolitische": 1,
    "sprecher": 31,
    "afd-fraktion": 63,
    "brandenburg": 40,
    "erfolgreich": 4,
    "verfassungsgericht": 3,
    "beschneidung": 2,
    "versammlungsfreiheit": 3,
    "nich": 5,
    "bundessprecher": 14,
    "konjunkturpaket": 6,
    "versuchen": 12,
    "koalition": 3,
    "misslungene": 1,
    "energiewende": 9,
    "milliarden": 7,
    "steuergeldern": 2,
    "einig": 11,
    "sinnvoll": 7,
    "ma\u00dfnahmen": 4,
    "land": 38,
    "merkel": 60,
    "ezb": 10,
    "verz\u00f6gerungstaktik": 1,
    "aufgeben": 2,
    "w\u00e4hrungspol": 1,
    "kritisieren": 11,
    "bisla": 1,
    "einzig": 18,
    "steuersenkungspartei": 1,
    "setzen": 31,
    "verringerung": 1,
    "mehrwertsteuer": 1,
    "\u00f6kumenisch": 1,
    "rot-gr\u00fcnen": 1,
    "politikertreffen": 1,
    "verkommen": 3,
    "sagen": 58,
    "konjunkturprogramm": 1,
    "exklusiv": 4,
    "zeller-cartoons": 3,
    "chemnitz": 4,
    "nurnochafd#freiheit": 1,
    "grundrechte": 7,
    "grundgesetz#berlin": 1,
    "bundestag": 66,
    "brandner": 5,
    "bundesregierung": 43,
    "st\u00fcmperhaft": 1,
    "versuch": 4,
    "wirkung": 2,
    "erzielen": 1,
    "vergangen": 8,
    "pro": 5,
    "kopf": 5,
    "-\"aufbau\"-fonds": 1,
    "griechen": 3,
    "3.104": 1,
    "spanier": 1,
    "1.765": 1,
    "bulgaren": 2,
    "1.653": 1,
    "meinung": 11,
    "hexenjagd": 1,
    "verschw\u00f6rungstheorien": 2,
    "geben": 85,
    "spd-forderung": 2,
    "einschreiten": 1,
    "spandau": 2,
    "sinne": 4,
    "auftritssverbots": 1,
    "kritik": 6,
    "auftrittsverbot": 1,
    "k\u00fcnstler": 3,
    "mangelnd": 1,
    "linientreue": 1,
    "ddr": 11,
    "1980": 1,
    "brd": 2,
    "2020": 14,
    "meinungsfreiheit": 20,
    "spd": 64,
    "fazit": 2,
    "-kommentars": 1,
    "eishockeyspieler": 1,
    "eishockey": 1,
    "spielen": 3,
    "politisch": 52,
    "strompreis": 2,
    "steigen": 22,
    "2021": 1,
    "bedrohen": 12,
    "existenzen": 1,
    "sozial": 9,
    "mdb": 6,
    "sehen": 35,
    "einschr\u00e4nkungen": 5,
    "staatsb\u00fcrgerlich": 1,
    "pflichten": 2,
    "mittlerweile": 6,
    "deutschland": 135,
    "gesellschaftlich": 3,
    "wichtig": 21,
    "strukturen": 2,
    "f\u00f6rdern": 4,
    "afd-bundessprec": 3,
    "halbe": 1,
    "million": 4,
    "zus\u00e4tzlich": 2,
    "arbeitslose|r": 1,
    "monaten": 7,
    "kommentieren": 4,
    "m\u00e4rz": 5,
    "t\u00f6nen": 1,
    "bundeswirtschaftsminister": 1,
    "altmaier": 3,
    "arbeitsplatz": 1,
    "corona": 18,
    "verlieren": 16,
    "brandnerimbundestag": 1,
    "gutefragenschlechteantworten": 1,
    "coronaapp": 3,
    "kosten": 22,
    "trump": 3,
    "halten": 21,
    "liegen": 12,
    "erkenntnis": 3,
    "dur": 2,
    "ber\u00fccksichtigen": 2,
    "etablieren": 4,
    "berliner": 17,
    "politik": 35,
    "starke": 9,
    "lobby": 1,
    "erfurt": 11,
    "kriminelle": 13,
    "merkeljugend": 1,
    "spdschmierer": 1,
    "antifanten": 1,
    "co.": 7,
    "unterwegs": 3,
    "angreifen": 18,
    "skill": 1,
    "freuen": 15,
    "kurze": 2,
    "rezension": 1,
    "amazon": 1,
    "seite": 4,
    "afd-bundessprecher": 34,
    "antifa": 10,
    "demokratisch": 11,
    "partei": 43,
    "fehl": 3,
    "schleppen": 1,
    "folterknechte": 2,
    "land!3": 1,
    "rackete": 6,
    "illegal": 16,
    "eingeschleust": 1,
    "migranten": 33,
    "italien": 9,
    "unverbesserliche": 1,
    "ddr-ideologin": 1,
    "zur\u00fccktreten": 1,
    "koalitionspartner": 3,
    "bund": 6,
    "gl\u00fcckwunsch": 11,
    "schumacher": 1,
    "strikt": 1,
    "antimarxist": 1,
    "gl\u00fchend": 1,
    "patriot": 1,
    "sozialdemokratisch": 1,
    "stark": 25,
    "bek\u00e4mpfen": 7,
    "faschistisch": 1,
    "methoden": 3,
    "sowohl": 2,
    "echte": 4,
    "neonazis": 1,
    "derer": 1,
    "fragen": 29,
    "ignazio": 1,
    "silone": 1,
    "sternstunde": 1,
    "sozialdemokratie": 3,
    "drehen": 10,
    "terrorbande": 1,
    "nennen": 9,
    "\u00e4ndern": 9,
    "altern": 6,
    "bekennend": 1,
    "kommentar": 8,
    "b\u00fcrgerliche": 8,
    "\u00fcberlegen": 1,
    "stellungnahme": 5,
    "mio": 14,
    "arbeitslosigkeit+kurzarbeit": 1,
    "betreffen": 1,
    "untern": 1,
    "checken": 1,
    "bitte": 27,
    "accounts": 1,
    "letzt": 23,
    "tonytimpa": 1,
    "erw\u00e4hnen": 4,
    "rechtsstaatsprinzip": 1,
    "art.20": 2,
    "bedeutung": 4,
    "staat": 22,
    "stolpern": 2,
    "zeitgeist": 2,
    "hinterher": 3,
    "leben": 28,
    "verk\u00fcnden": 6,
    "christlich": 5,
    "glauben": 11,
    "afd-bu": 2,
    "messina": 1,
    "woche": 15,
    "folter": 1,
    "vergewaltigung": 4,
    "mord": 5,
    "verurteilen": 7,
    "meist": 7,
    "medien": 22,
    "berich": 1,
    "23,1": 2,
    "mrd": 7,
    "fl\u00fcchtlinge": 15,
    "rekordhoch": 1,
    "prangern": 2,
    "skandal\u00f6se": 2,
    "verschwendung": 1,
    "polizistin": 1,
    "clan-einsch\u00fcchterung": 1,
    "umziehen": 1,
    "polizisten": 17,
    "wohnort": 1,
    "wechseln": 3,
    "corona-neuinfektionen": 1,
    "wochen": 14,
    "sinken": 2,
    "b\u00fcrger": 57,
    "interview": 21,
    "zukunft": 21,
    "verfassungsschutz": 17,
    "politische": 14,
    "gewalt": 24,
    "lockdownkrise": 2,
    "wiederaufbau": 3,
    "untersuchungsausschuss": 2,
    "corona-krisenmanagement": 1,
    "regierung": 30,
    "lassen": 34,
    "amazonecho": 1,
    "\u00fcberwachen": 1,
    "erg\u00e4nzen": 3,
    "nachrichten": 3,
    "altparteien": 37,
    "gestrig": 9,
    "geburtstag": 6,
    "spiegel": 4,
    "heuchleris": 1,
    "farben": 2,
    "1815": 1,
    "1832": 1,
    "1848": 1,
    "1918": 1,
    "1949": 1,
    "bleiben": 21,
    "multireligi\u00f6ses": 1,
    "symbol": 2,
    "kreuzes": 1,
    "faz": 1,
    "kuppelkreuz": 1,
    "humbold": 1,
    "abgeordnet": 31,
    "csu": 8,
    "sprechen": 31,
    "brief": 5,
    "ministerpr\u00e4sidenten": 6,
    "erh\u00f6hung": 3,
    "rundfunkbe": 1,
    "rechtsbruch": 4,
    "angewohnheit": 1,
    "bewerten": 1,
    "wiederaufbaufonds": 2,
    "begr\u00fc\u00dfen": 5,
    "j\u00fcdis": 1,
    "pepp": 1,
    "verdecken": 2,
    "staatsfinanzierung": 1,
    "erfolg": 11,
    "demokratie": 34,
    "einreichen": 2,
    "verfassungsklage": 1,
    "k\u00fcngelei": 1,
    "verschleierung": 1,
    "sachen": 3,
    "heutig": 32,
    "ank\u00fcndigung": 1,
    "europa": 54,
    "krise": 11,
    "fahren": 14,
    "wahl": 42,
    "barbara": 1,
    "mecklenburg-vorpommern": 1,
    "afd-anfrage": 3,
    "belegen": 6,
    "714": 1,
    "islamisten": 7,
    "hamburg": 23,
    "besitzen": 2,
    "216": 1,
    "deutsch": 102,
    "staatsb\u00fcrgerschaft": 2,
    "eilantrag": 1,
    "ablehnen": 4,
    "hauptsache": 2,
    "verfahrensausgang": 1,
    "klein": 11,
    "sieg": 11,
    "gr\u00fcn": 43,
    "laufen": 10,
    "offensichtl": 1,
    "parteiintern": 1,
    "wettbewerb": 1,
    "vorschl\u00e4gen": 1,
    "vormittag-schon": 1,
    "rede": 19,
    "pl\u00f6tzlich": 5,
    "atompartei": 1,
    "recoveryfund": 1,
    "zahlen": 27,
    "deutsche!1\u20e3": 1,
    "spanien": 6,
    "82,2": 1,
    "mrd2\u20e3": 1,
    "56,7": 1,
    "mrd3\u20e3": 1,
    "polen": 12,
    "36,0": 1,
    "lieb": 37,
    "verfassungsfeinde": 1,
    "aufschrift": 1,
    "irgendwie": 3,
    "bverfg": 1,
    "urteilen": 1,
    "finanzverpflichtungen": 1,
    "mehrstelliger": 1,
    "milliardenh\u00f6he": 2,
    "einbeziehen": 3,
    "bundestages": 2,
    "verf": 3,
    "bundesweit": 6,
    "proteste": 3,
    "bauern": 4,
    "anklingen": 1,
    "finden": 34,
    "paukenschlag": 4,
    "oberlandesgericht": 1,
    "vermeintlich": 4,
    "faktenpr\u00fcfern": 1,
    "fordern": 77,
    "r\u00fcckkehr": 1,
    "parlamentarisch": 5,
    "wirken": 5,
    "senat": 4,
    "al-quds-aufm\u00e4rsche": 1,
    "verbieten": 21,
    "gewinnen": 13,
    "gericht": 6,
    "angeblich": 13,
    "faktenchecker": 1,
    "beitr\u00e4ge": 4,
    "kan\u00e4len": 2,
    "weich": 1,
    "nic": 2,
    "coronahilfe": 1,
    "gigantisch": 2,
    "f\u00f6rderprogramm": 1,
    "internetwirtschaft": 1,
    "erl\u00e4utern": 1,
    "redaktionell": 1,
    "mitverfolgen": 3,
    "ers": 3,
    "klaren": 40,
    "sonn-": 1,
    "feiertagsfahrverbote": 1,
    "verbote": 2,
    "zahlreiche": 3,
    "unschuldig": 2,
    "ezb-politik": 1,
    "stoppen": 16,
    "billionen-schaden": 1,
    "abwenden!+++haushaltspolitiker": 1,
    "diplom-verwaltungswirt": 1,
    "stellvertretende": 9,
    "pr\u00e4sident": 6,
    "andreas": 20,
    "galau": 1,
    "suizide": 2,
    "giftnotrufe": 1,
    "verschoben": 1,
    "operationen": 1,
    "t\u00f6dlich": 1,
    "preis": 3,
    "lockdown": 4,
    "untersch\u00e4tzen": 1,
    "\ufe0fverweigern": 1,
    "wahnsinn": 7,
    "zustimmung!\"das": 1,
    "komplett": 9,
    "irren": 8,
    "f\u00e4llen": 8,
    "vernichtend": 1,
    "urteil": 11,
    "leyens": 2,
    "wiederaufbauprogramm": 1,
    "bedeuten": 8,
    "kollektive": 1,
    "verantwortungslosigkeit": 1,
    "lesen": 19,
    "arbeit": 10,
    "rufen": 13,
    "rechtsmediziner": 1,
    "warnen": 16,
    "corona-panikmache": 1,
    "red": 2,
    "wirtschaftsstandort": 1,
    "unattraktiv": 2,
    "mindestlohn": 2,
    "infrage": 1,
    "stellen": 62,
    "marktwirtschaft": 2,
    "vereinbar": 1,
    "ideal": 3,
    "diplom-ingenieur": 2,
    "hei\u00dfen": 10,
    "staatsgewalt": 1,
    "volke": 1,
    "grundgesetz": 19,
    "klagen": 6,
    "verhaltn": 1,
    "gebrochen": 1,
    "herz": 4,
    "flasche": 1,
    "wein.ein": 1,
    "jung": 12,
    "mann": 7,
    "schlendern": 1,
    "antrinken": 1,
    "berlin": 41,
    "mitte": 6,
    "stra\u00dfen": 6,
    "staatsfunk|er*innen_chen/ixe": 1,
    "einseitig": 1,
    "lieblingsg\u00e4ste": 1,
    "carsten": 1,
    "h\u00fctter": 1,
    "sonntagsfahrverbot": 1,
    "motorr\u00e4der": 1,
    "bei\u00dfen": 1,
    "frau": 26,
    "krankenhausreif": 3,
    "sex": 1,
    "ungehinderte": 1,
    "bringen": 15,
    "freiheit": 46,
    "sch\u00fctzen": 26,
    "brandenburgertor": 1,
    "demonstrieren": 7,
    "5fragen5antworten": 2,
    "angriffe": 9,
    "versucht": 2,
    "totschlag": 2,
    "brandanschlag": 7,
    "martialisches": 1,
    "auftreten": 2,
    "polize": 1,
    "selten": 4,
    "zuvor": 5,
    "stehen": 67,
    "beschuss": 2,
    "rechtsau\u00dfen": 1,
    "zeichenbegrenzung": 1,
    "twitter": 7,
    "schulden": 4,
    "facebook": 10,
    "durchgewunken": 1,
    "demo": 3,
    "anmelden": 2,
    "fadenscheinig": 1,
    "gr\u00fc": 2,
    "legitime": 1,
    "einzelmeinung": 1,
    "reaktion": 3,
    "l\u00e4cherliche": 2,
    "beitrag": 5,
    "verfassung": 10,
    "sehenswerte": 1,
    "reportage": 2,
    "aktuell": 21,
    "eu-fanatiker": 1,
    "sassoli": 1,
    "spd-politikerin": 1,
    "eu-wei": 1,
    "vorgeschlagen": 2,
    "verbesserungen": 1,
    "ziemlich": 4,
    "gegenteil": 4,
    "grunds\u00e4tzlich": 6,
    "amtszeitbegr": 1,
    "verwechseln": 2,
    "menschen": 41,
    "rahmen": 5,
    "glaubensrichtung": 1,
    "verkleiden": 1,
    "mitte-rechts-partei": 1,
    "innerhalb": 2,
    "verfassungsbogens": 1,
    "mitt": 2,
    "interessieren": 5,
    "hautfarbe": 1,
    "ethnisch": 1,
    "herkunft": 3,
    "selbstverst\u00e4ndlich": 8,
    "menschenw\u00fcrdeprinzip": 1,
    "ursprung": 1,
    "explizit": 2,
    "geburstag": 1,
    "rechts": 6,
    "-und": 1,
    "frei": 14,
    "evelyn": 1,
    "beatrice": 1,
    "disapprove": 1,
    "infokarte": 1,
    "grundgesetz|es": 4,
    "antrag": 11,
    "letztj\u00e4hrig": 1,
    "70.#herzlichengl\u00fcckwunsch!#afd": 1,
    "happy": 1,
    "birthday": 1,
    "gemeinsamfuerdasgrundgesetz": 3,
    "grundrecht": 4,
    "besonder": 4,
    "dessau": 2,
    "marktplatz": 2,
    "toben": 3,
    "voll": 26,
    "maxi": 2,
    "l\u00e4sst": 18,
    "verzweifeln": 4,
    "tausende": 7,
    "selbstst\u00e4ndige": 1,
    "pleite": 2,
    "unternehmen": 7,
    "mitarbeit": 1,
    "schluss": 4,
    "socialdistancing": 1,
    "krei\u00dfsaal": 1,
    "m\u00fctter": 1,
    "entbindung": 1,
    "130ste": 1,
    "straftat": 2,
    "mutma\u00dflich": 8,
    "15-j\u00e4hriger": 1,
    "fl\u00fcchtling": 6,
    "greifen": 7,
    "verletzen": 8,
    "schwer": 7,
    "faktisch": 2,
    "euro-#bonds": 1,
    "hintert\u00fcr": 2,
    "einf\u00fchren": 1,
    "danke": 26,
    "papa": 1,
    "toll": 12,
    "v\u00e4ter": 2,
    "vater.papa": 1,
    "tot": 8,
    "brandbrief": 2,
    "niederl\u00e4ndische": 1,
    "vors": 3,
    "monitor": 2,
    "wievielen": 1,
    "kurzarbeitern": 1,
    "rechnen": 4,
    "~2.500.000),wie": 1,
    "teuer": 13,
    "kurzarbeitergeld": 2,
    "bundesregier": 1,
    "schuldirektorin": 1,
    "nicole": 1,
    "h\u00f6chst": 1,
    "sorgen": 18,
    "bildungsstandort": 1,
    "lehre": 2,
    "befinden": 3,
    "existenziell": 1,
    "wirtschaft": 17,
    "soziale": 4,
    "sicherheit": 12,
    "\ufe0fenth\u00fcllt": 1,
    "kinderehen": 1,
    "plan": 3,
    "anfrage": 6,
    "zeigen": 73,
    "validen": 1,
    "anschlag": 16,
    "parteifreunde": 2,
    "wur": 2,
    "klar": 8,
    "impfpflicht": 1,
    "trotzen": 19,
    "aussagen": 9,
    "kanzleramtschefs": 1,
    "helge": 1,
    "braun": 2,
    "impflicht": 1,
    "deutschen": 7,
    "wirtschaftsplan": 1,
    "beurlauben": 1,
    "eu-beamten": 1,
    "merkel-#macron-wiederaufbaufonds": 1,
    "neu-schulden": 1,
    "beispiellos": 2,
    "brutalit\u00e4t": 1,
    "gruppe": 4,
    "m\u00e4nner": 8,
    "schlagen": 9,
    "spr\u00fchen": 1,
    "rei": 2,
    "mitb\u00fcrger": 3,
    "gerne": 5,
    "laden": 6,
    "kollege": 2,
    "roman": 1,
    "reusch": 1,
    "online-#b\u00fcrgerdialog": 1,
    "teilnehmen": 1,
    "gr\u00fcne": 45,
    "habeck": 8,
    "fleisch": 6,
    "standards": 1,
    "wahrung": 1,
    "parlament": 9,
    "defizite": 2,
    "debattieren": 2,
    "unternehmensberater": 1,
    "erinnern": 6,
    "schwarz-rot-gold": 3,
    "morgig": 3,
    "dienstag": 5,
    "mai": 28,
    "sprechstundexxl": 1,
    "gera": 8,
    "ca.": 14,
    "livenetzdialog": 1,
    "ausnahmezustand": 1,
    "dringend": 2,
    "zusammenstehen": 1,
    "schuman-plan": 1,
    "aufl\u00f6sung": 4,
    "national": 11,
    "souver\u00e4nit\u00e4t": 3,
    "verkehren": 3,
    "historisc": 1,
    "infos": 1,
    "entscheidungen": 2,
    "hunderten": 1,
    "euro": 24,
    "kost": 1,
    "antworten": 8,
    "gt;#analyse": 1,
    "bmi": 1,
    "privatmeinung": 1,
    "unbequem": 3,
    "wahrheit": 10,
    "aufgrund": 4,
    "behandlungs": 1,
    "april": 12,
    "gelten": 18,
    "neu": 37,
    "bu\u00dfgeldkatalog": 3,
    "\u00fcberzogen": 1,
    "geldbu\u00dfen": 2,
    "v\u00f6llig": 18,
    "realit\u00e4tsfe": 1,
    "regierungsparteien": 1,
    "verschuldung": 4,
    "coronapandemie": 2,
    "kreativ": 1,
    "maut-#desaster": 1,
    "sorglos": 1,
    "widern": 3,
    "wissen": 15,
    "millionen": 27,
    "hart": 8,
    "arbeiten": 16,
    "bev\u00f6": 1,
    "finanzanlagenfachmann": 1,
    "laut": 17,
    "stellvertretend": 28,
    "vorsitzend": 21,
    "untersuchungssausschuss": 1,
    "akzeptanz": 1,
    "verfassungsgerichts": 1,
    "gefahr": 7,
    "cdu-politiker": 3,
    "langj\u00e4hrig": 1,
    "fra": 4,
    "bundesvorstandsmitglied": 13,
    "nationalstaaten": 4,
    "neigen": 1,
    "eher": 5,
    "familienfreundlicher": 1,
    "globali": 1,
    "schnellen": 7,
    "merkels": 15,
    "steuererh\u00f6hungen": 1,
    "ert\u00f6nen": 1,
    "widerspr\u00fcche": 1,
    "groko-lager": 1,
    "steue": 2,
    "sonst?#demdeutschenvolke#afd": 1,
    "nurnochafd": 3,
    "afdwirkt!#freiheit": 1,
    "grundgesetz!#berlin": 1,
    "brandn": 1,
    "t\u00fcrkei": 4,
    "tolerieren!\u00bbes": 1,
    "entschlossenheit": 1,
    "beweis": 6,
    "stelle": 6,
    "unbekannt": 3,
    "400.000": 1,
    "genau": 19,
    "fraglich": 1,
    "ausweis": 1,
    "lediglich": 2,
    "gebu": 1,
    "gestern": 32,
    "steuererh\u00f6hung": 3,
    "ausschlie\u00dfen": 3,
    "massiv": 12,
    "steuerschwund": 1,
    "offiziell": 5,
    "grenzkontrollen": 7,
    "bundespolizei": 2,
    "1900": 1,
    "fahndungstreff": 1,
    "beginn": 2,
    "groko-#corona-#krise": 1,
    "mittelstand": 3,
    "bmi-leak": 1,
    "diffamierungen": 2,
    "mitarbeiter": 4,
    "demonstranten!+++innenpolitischer": 1,
    "bun": 3,
    "steuereinnahmen": 1,
    "olaf": 2,
    "scholz": 1,
    "dramatisch": 4,
    "corona-shutdown": 1,
    "schw": 2,
    "afd-bundesvorstandsmitglied": 12,
    "rundfunkgebuehren": 1,
    "taugen": 2,
    "krisenmanager": 1,
    "geplant": 7,
    "hilfsgelder": 1,
    "eurobonds": 3,
    "automatisch": 2,
    "sportpolitik|er": 1,
    "j\u00f6rn": 1,
    "k\u00f6nig": 2,
    "schutz": 5,
    "ehe": 3,
    "familie": 14,
    "artikel": 11,
    "abschaffung": 3,
    "falsch": 24,
    "signal": 2,
    "samstag": 6,
    "kontrollen": 2,
    "schlachtbetrieben": 1,
    "hausgemacht": 1,
    "problem": 9,
    "l\u00e4ngst": 7,
    "konstruktive": 2,
    "vorschl\u00e4ge": 4,
    "fassen": 3,
    "windkraft-lobby": 1,
    "scheinen": 8,
    "zielen": 5,
    "gesch\u00fctzt": 2,
    "greifv\u00f6gel": 1,
    "ermorden": 3,
    "naturschutzbestimmungen": 1,
    "nehmen": 29,
    "wort": 10,
    "verantwortung": 5,
    "entlassen": 2,
    "teilweise": 1,
    "corona-#hysterie": 1,
    "berlins": 1,
    "krisenmanagement": 2,
    "bezeichnen": 15,
    "immerhin": 2,
    "schaffen": 8,
    "kinderkopftuch": 1,
    "\u00f6ffentlich": 9,
    "kindertagesst\u00e4tten": 1,
    "schulen": 9,
    "gesellschaftliche": 2,
    "desinte": 1,
    "virologen": 1,
    "immunologen": 1,
    "\u00e4rzten": 2,
    "online-#befragung": 1,
    "corona-#politik": 1,
    "durchf\u00fchren": 2,
    "ergebni": 1,
    "bev\u00f6lkerung": 4,
    "unmut": 1,
    "corona-politik": 1,
    "herrschen": 9,
    "b\u00fcrgerrechte": 2,
    "zeiten": 6,
    "pflicht": 3,
    "nutzung": 2,
    "mohamed": 1,
    "beliebt": 3,
    "vorname": 1,
    "ausl\u00e4ndische": 3,
    "einflussnahme": 1,
    "erschrecken": 3,
    "verantwortlich": 8,
    "kritisch": 4,
    "stigmatisierungen": 1,
    "bundesverfassungsgerichts": 2,
    "panik": 3,
    "eurokraten": 2,
    "eugh": 2,
    "widersprechen": 3,
    "corona-#whistleblower": 1,
    "handeln": 10,
    "panikmache": 2,
    "fachlich": 2,
    "sicht": 2,
    "fehlalarm": 1,
    "quasi": 1,
    "27.000": 12,
    "follower": 12,
    "aktivieren": 9,
    "zahl": 21,
    "enthalten": 9,
    "abonnieren": 3,
    "liken": 1,
    "mensc": 2,
    "rechtsextrem": 5,
    "blick.2": 1,
    "aktivie": 1,
    "absolut": 2,
    "meilenstein": 3,
    "erreichen": 6,
    "500.000": 1,
    "folgen": 12,
    "raus": 6,
    "geheimhalten": 1,
    "sogar": 11,
    "u.a.": 10,
    "bitten": 5,
    "ver\u00f6ffe": 1,
    "geil": 1,
    "mami": 1,
    "sch\u00f6n": 14,
    "muttertag": 1,
    "idee": 3,
    "br\u00fcsseler": 2,
    "b\u00fcrokratie": 3,
    "selbstherrlichkeit": 1,
    "isolation": 2,
    "nutzlos": 1,
    "staatsvirologe": 1,
    "tegnell": 1,
    "ansteckungs": 1,
    "tosca": 2,
    "kniese": 2,
    "th\u00fcringen": 77,
    "person": 4,
    "garan": 1,
    "rentner": 8,
    "wohnung": 4,
    "verlassen.der": 1,
    "75-j\u00e4hrige": 1,
    "mehrer": 11,
    "schlaganf\u00e4lle": 1,
    "asthma": 1,
    "diabetes": 1,
    "pla": 1,
    "t\u00e4ter": 12,
    "opfer": 17,
    "vertrieben": 1,
    "krieg": 6,
    "1945": 2,
    "vorbei": 7,
    "text": 2,
    "schauen": 6,
    "video": 17,
    "leiden": 3,
    "grund": 8,
    "feiern": 10,
    "abgestimmt": 1,
    "bek\u00e4mpfung": 4,
    "gedenktag": 3,
    "feiertag": 1,
    "eignen": 1,
    "8mai": 1,
    "kriminell": 8,
    "unternehmenslenker": 1,
    "taten": 7,
    "ad\u00e9": 1,
    "lehnen": 11,
    "facebook-#zensurkomitee": 1,
    "offenbaren": 28,
    "solschenizyn": 1,
    "sozialismus": 3,
    "nationalsozialismus": 1,
    "entdecken": 2,
    "agieren": 2,
    "unberechenbar": 1,
    "zaghaft": 1,
    "drastisch": 4,
    "demokratie-konstituierendes": 1,
    "marxistisch": 1,
    "system": 4,
    "erkennen": 12,
    "verschonen": 2,
    "gegner": 6,
    "kriminalis": 1,
    "soweit": 4,
    "abweichler": 1,
    "seelisch": 1,
    "verwirren": 2,
    "beschimpfen": 1,
    "jeher": 3,
    "gesunden": 1,
    "skepsis": 2,
    "briefwahl": 2,
    "groko-pl\u00e4ne": 1,
    "kategorisch": 1,
    "lasst": 2,
    "dumm": 1,
    "verkaufen": 5,
    "di\u00e4tenverzicht": 1,
    "anpassungsverfahrensaussetzungsgeset": 1,
    "ein-personen-versammlungen": 1,
    "sofern": 2,
    "ausgangsbeschr\u00e4nkung": 1,
    "nominieren": 1,
    "b\u00fcrgerrechtlerin": 1,
    "kandidatin": 5,
    "kuratorium": 1,
    "dimr": 1,
    "seuchenregiment": 1,
    "gefolgschaft": 1,
    "deut": 3,
    "bezugspunkt": 1,
    "patriotischen": 6,
    "beenden": 9,
    "traditionell": 5,
    "kleinunternehmen": 1,
    "bach": 1,
    "sergej": 2,
    "henke": 2,
    "corona-krise": 9,
    "freie": 6,
    "terroristen": 4,
    "salafisten": 4,
    "bundestagswahl": 2,
    "verfassungswidrig": 4,
    "\u00f6ffnen": 3,
    "schleusen": 1,
    "wahlbetrug": 7,
    "koalitionsfraktionen": 1,
    "planen": 8,
    "werfen": 14,
    "sp\u00e4t": 9,
    "siegen": 1,
    "eltern": 11,
    "ehemann": 1,
    "posten": 2,
    "dienstwagen": 1,
    "tritt": 8,
    "susanne": 1,
    "gaschke": 1,
    "beklagen": 5,
    "ezb-urteil": 1,
    "kaufen": 7,
    "eu-staaten": 3,
    "l\u00e4nder": 7,
    "gef\u00fcgig": 1,
    "besch\u00e4ftigen": 2,
    "verwechslungen": 2,
    "\u00fcberpr\u00fcft": 2,
    "weisen": 12,
    "bundesverfassungsgericht": 5,
    "eu-institutionen": 2,
    "schranken": 1,
    "kom": 2,
    "afdwirkt": 3,
    "afd-bundestagsabgeordnete": 4,
    "pl\u00e4ne": 5,
    "bundesgesundheitsmin": 1,
    "studie": 5,
    "islam-#kritik": 1,
    "umfrage": 10,
    "islam": 5,
    "best\u00e4tigen": 11,
    "anleihekaufprogramm": 1,
    "kompetenzen": 1,
    "\u00fcberschreiten": 1,
    "unterscheiden": 4,
    "eigentlich": 17,
    "weiterhin": 6,
    "corona-panik": 1,
    "niedersachsen": 3,
    "bundesl\u00e4nder": 1,
    "nachziehen": 2,
    "gastst\u00e4tten": 1,
    "kneipen": 1,
    "besonnenheit": 2,
    "polizeibeamten": 1,
    "ort": 7,
    "regierungen": 1,
    "vorgesetzt": 1,
    "hie": 2,
    "\ufe0fafrikanisierung": 1,
    "europas": 7,
    "zerst\u00f6ren": 6,
    "wohlstand": 4,
    "umsiedlung": 2,
    "afrikanern": 1,
    "endg\u00fcltig": 4,
    "gr\u00fcnenwerbung": 1,
    "bashing": 1,
    "leistungstr\u00e4ger": 2,
    "freiheitliche": 3,
    "oppostion": 1,
    "masken-produktion": 1,
    "unabh\u00e4ngig": 3,
    "unerpressbar": 1,
    "global": 2,
    "m\u00e4rkte": 2,
    "produzieren": 3,
    "pressefreiheit": 2,
    "pressen": 4,
    "zensieren": 2,
    "tagderpressefreiheit": 1,
    "sinkflug": 1,
    "arbeitslosenzahlen": 1,
    "kurzarbeit": 4,
    "deutschlandfunks": 1,
    "bewundert.jetzt": 1,
    "gutturaler": 1,
    "genderp": 1,
    "erosion": 2,
    "lisa": 1,
    "lehmann": 1,
    "f\u00fchlen": 9,
    "nachwendekind": 1,
    "corona)-zeit": 1,
    "erinn": 1,
    "zwangsimpfung": 1,
    "immunitaetsausweis": 1,
    "bespitzelung": 2,
    "prinzip": 1,
    "bekennen": 5,
    "auf\u00e4llig": 1,
    "nachlassend": 1,
    "aufmerksamke": 1,
    "ideenlos": 1,
    "hinsichtlich": 1,
    "mitnichten": 1,
    "anfang": 8,
    "debatte": 13,
    "einmischen": 2,
    "cdu,#csu,#spd": 1,
    "u.a.#altparteien?)drehen": 1,
    "durch:#corona-spitzel-app": 1,
    "mich!#immunit\u00e4tsausweis": 1,
    "mic": 1,
    "vorg\u00e4nge": 2,
    "ernennung": 1,
    "eva": 1,
    "h\u00f6gls": 1,
    "wehrbeauftragten": 2,
    "stets": 2,
    "erfahrung": 2,
    "sprechend": 1,
    "herr": 21,
    "richtigerweise": 2,
    "zustehen": 5,
    "strafjustiz": 1,
    "notwendig": 5,
    "wunsch": 1,
    "hoffen": 4,
    "bestrafen": 4,
    "erwarten": 6,
    "ausk\u00fcnfte": 1,
    "worauf": 1,
    "beziehen": 3,
    "identifizieren": 2,
    "angemessen": 2,
    "strafe": 3,
    "zuf\u00fchren": 1,
    "besse": 1,
    "verantworten": 2,
    "rezession": 2,
    "nachkriegszeit+++die": 1,
    "deutlich": 13,
    "tweet": 10,
    "komische": 1,
    "selbstreferentielle": 1,
    "wahrheitskartell": 1,
    "bayern": 12,
    "saarland": 3,
    "gerichte": 1,
    "zerpfl\u00fccken": 1,
    "reihenweise": 1,
    "urteile": 1,
    "arbeitsmartkzahlen": 1,
    "shutdowns": 1,
    "shutdown": 1,
    "endtheshutdown": 1,
    "covid19": 1,
    "entwurf": 1,
    "klimagesetz|es": 1,
    "vorlegen": 2,
    "rechtsdienst": 1,
    "eu-recht": 2,
    "merkel-regierung": 4,
    "legen": 12,
    "axt": 1,
    "volkswirtschaft": 2,
    "kurzarbeiter": 1,
    "2,6": 1,
    "arbeitslos": 3,
    "drohend": 1,
    "50.0": 1,
    "trauern": 2,
    "sek-polizisten": 1,
    "einsatz": 4,
    "gelsenkirchen": 1,
    "erschie\u00dfen": 1,
    "mitg": 2,
    "bitter": 3,
    "pflegekr\u00e4fte": 2,
    "lob": 3,
    "leistung": 2,
    "coronakrise": 16,
    "lippe": 2,
    "unglaublich": 11,
    "schw\u00f6ren": 2,
    "wirtschaftssystem": 1,
    "geantwort": 1,
    "cartoons": 1,
    "bernd": 3,
    "zeller": 1,
    "coronadeutschland": 1,
    "bip": 1,
    "brechen": 8,
    "6,3": 1,
    "peter": 3,
    "brauchen": 27,
    "wirtschaftsminister": 2,
    "retten": 6,
    "r\u00fcckgrat": 2,
    "witthaut": 1,
    "chef": 5,
    "nieders\u00e4chsisch": 1,
    "verfassungsschutz|es": 3,
    "beh\u00f6rde": 1,
    "abt": 1,
    "autofahrer": 2,
    "drangsalieren": 2,
    "verst\u00f6\u00dfen": 1,
    "davonkommen": 1,
    "islamische": 2,
    "gebetsruf": 1,
    "vergleichen": 2,
    "glockenl\u00e4uten": 1,
    "ausruf": 1,
    "akbar": 1,
    "beinhalten": 1,
    "machta": 1,
    "sofortig": 5,
    "umfassend": 2,
    "wiederaufnahme": 1,
    "wirtschaftlich": 3,
    "lebens": 4,
    "komplette": 1,
    "schwarz": 5,
    "blau": 10,
    "mahe": 1,
    "cdu-bezirksverordneten": 1,
    "neumitglied": 1,
    "bezirksverordnete": 1,
    "wec": 1,
    "denken": 13,
    "markus": 9,
    "s\u00f6der": 4,
    "zwangsimpfungen": 1,
    "zuverl\u00e4ssig": 1,
    "gepr\u00fcft": 1,
    "impfstoff": 2,
    "\u00f6ffentlich-rechtlichen": 2,
    "neutral": 5,
    "regierungsunabh\u00e4ngig": 1,
    "leugnen:\"je": 1,
    "andauern": 1,
    "desto": 1,
    "\u00fcberfordert": 1,
    "nrw-ministerpr\u00e4sident": 1,
    "maskenpflicht": 1,
    "ringen": 2,
    "kurswir": 1,
    "botschaften": 1,
    "nachfragen": 3,
    "brave": 1,
    "zweisamkeit": 1,
    "hochzeit": 1,
    "sterbenskrank": 1,
    "besuchen": 6,
    "beerdi": 1,
    "illegale": 22,
    "fl\u00fcchten": 1,
    "afrika": 4,
    "\u00fcberfahren": 1,
    "remigration": 2,
    "gates": 1,
    "einfluss": 2,
    "einkaufen": 1,
    "bundespr\u00e4sident": 3,
    "selber": 2,
    "liefern": 4,
    "leisten": 2,
    "frank-walter": 1,
    "steinmeier": 6,
    "frechheit": 2,
    "kennen": 13,
    "grenzen": 18,
    "totengr\u00e4ber": 2,
    "energieintensiven": 1,
    "industrien": 1,
    "melden": 5,
    "greendeal": 6,
    "corona-regeln": 1,
    "clans": 3,
    "lachen": 4,
    "dr\u00fcber": 1,
    "zechen": 3,
    "finanzierungs-hickhack": 1,
    "pr\u00e4mien": 1,
    "auszahlen": 1,
    "berufsoffizier": 1,
    "eid": 1,
    "staa": 2,
    "elsterwerda": 1,
    "anst\u00e4ndig": 1,
    "ideologieprojekte": 1,
    "geld": 25,
    "deutsc": 1,
    "afd-b\u00fcros": 1,
    "haldenwang": 5,
    "liste": 3,
    "langen": 3,
    "schreiben": 10,
    "gera|er": 1,
    "oberb\u00fcrgermeister": 6,
    "drohneneinsatz": 1,
    "schw\u00e4rmen": 1,
    "corona-": 1,
    "journalist": 4,
    "feststellen": 4,
    "grunds\u00e4tzliche": 1,
    "antipathie": 1,
    "t\u00fcrken": 1,
    "rech": 2,
    "parteien": 23,
    "januar": 2,
    "osmanisch": 1,
    "genozid": 1,
    "armeniern": 3,
    "schrecklich": 5,
    "verbrechen": 9,
    "ansonsten": 1,
    "vergleich": 5,
    "europ\u00e4isch": 16,
    "staaten": 5,
    "like": 2,
    "verdienen": 2,
    "fr\u00e4ulein": 1,
    "ray": 1,
    "gedenken": 11,
    "v\u00f6lkermord": 2,
    "bamf": 3,
    "ablehnend": 1,
    "bescheide": 1,
    "verme": 1,
    "armenien": 1,
    "gro\u00dfartig": 3,
    "christliche": 4,
    "welt": 16,
    "fake": 4,
    "news": 5,
    "versehen": 2,
    "1,5": 2,
    "sterben": 3,
    "h\u00f6ren": 25,
    "v\u00f6lkermordes": 1,
    "armenian_genocide": 1,
    "h\u00f6renswert": 1,
    "podcast": 1,
    "duh": 6,
    "nix": 2,
    "ists": 1,
    "wind": 1,
    "werte": 4,
    "einzel-sprechstunde": 1,
    "au\u00dfenminister": 4,
    "bundesrepublik": 2,
    "tagdesbieres": 4,
    "hilfen": 4,
    "brauereien": 1,
    "wirte": 2,
    "interessant": 7,
    "fr\u00fch": 9,
    "beispringen": 1,
    "unsinn": 5,
    "staatsleistungen": 1,
    "kirche": 6,
    "sogenannt": 10,
    "zentralrats": 1,
    "muslime": 5,
    "vertreten": 10,
    "20.000": 3,
    "wied": 2,
    "perspektive": 1,
    "gastronomie": 1,
    "dr\u00e4ngen": 2,
    "sand": 1,
    "getriebe": 1,
    "streuen": 1,
    "antwort": 5,
    "regierungserkl\u00e4rung": 1,
    "kanzlerin#afd": 1,
    "\u00f6ffnungsstrategie": 1,
    "shu": 1,
    "fraktionsvorsitzenden": 6,
    "brauerien": 1,
    "wirtsh\u00e4user": 1,
    "bieres": 1,
    "verfassungsschutzchef": 2,
    "attackiert": 1,
    "spd-b\u00fcro": 1,
    "\u00fcben": 7,
    "etw": 1,
    "rechtsanwalt": 2,
    "gauland": 49,
    "vormund": 1,
    "bundessprecherin": 5,
    "wiederer\u00f6ffnung": 3,
    "gastronomisch": 1,
    "betrieb": 3,
    "rennen": 3,
    "sitzung": 6,
    "ausschusses": 1,
    "bildung": 6,
    "forschung": 2,
    "ausgrenzung": 4,
    "beschlie\u00dfen": 11,
    "ausrechnen": 13,
    "absicht": 1,
    "angst": 11,
    "unverm\u00f6gen": 1,
    "kalk\u00fcl": 1,
    "ostern": 5,
    "angebl": 1,
    "coronaeltern": 1,
    "w\u00e4hlen": 42,
    "n\u00e4chst": 22,
    "gelegenheit": 4,
    "alternative": 6,
    "konsequente": 2,
    "familienpolitik": 1,
    "versch\u00e4rfung": 5,
    "abtreibungsrechts": 1,
    "respektieren": 3,
    "eu-parlame": 1,
    "sofort": 13,
    "telegram": 1,
    "brennpunkt": 1,
    "weitreichend": 1,
    "corona-lockerungen": 1,
    "corona-einschr\u00e4nkungen": 1,
    "otti": 1,
    "berufsoffzier": 1,
    "bezirksstadtrat": 1,
    "sch\u00e4tzen": 3,
    "bundestagsfraktionen": 1,
    "gemeinsam": 20,
    "gesetzentwurf": 5,
    "einbringen": 3,
    "verzichten": 7,
    "derzeit": 11,
    "gef\u00e4hrden": 5,
    "\u00fcberheblich": 1,
    "eingreifen": 3,
    "b\u00fcrg": 3,
    "freiwilligkeit": 1,
    "tragen": 7,
    "masken": 1,
    "raum": 2,
    "staatlich": 5,
    "verordnet": 1,
    "maskenpflicht.die": 1,
    "afd-landt": 1,
    "twitter.der": 1,
    "konzern": 2,
    "prozesskosten": 1,
    "sperren": 5,
    "wor\u00fcber": 2,
    "abstimmen": 2,
    "schuldenprogramm": 1,
    "zulasten": 2,
    "steuerzahler": 13,
    "erkl\u00e4ren": 26,
    "exit-debatte": 1,
    "\u00f6ffnungsdiskussionsorgie": 1,
    "demokratieverachtende": 1,
    "haltung": 2,
    "hun": 1,
    "aufnahme": 3,
    "migrantenkindern": 1,
    "afd-mdb": 2,
    "kinder": 20,
    "schicken": 1,
    "alternativlos": 2,
    "kanzlerin": 8,
    "\u00f6ffnungsdiskussionsorgien": 2,
    "folg": 1,
    "erneut": 25,
    "diffamieren": 3,
    "bundeskanzlerin": 2,
    "opposition": 5,
    "\u00e4u\u00dferung": 1,
    "medienberichten": 1,
    "zufolge": 2,
    "nerven": 2,
    "angesichts": 6,
    "forder": 1,
    "pr\u00e4ventiven": 1,
    "evakuierungen": 1,
    "migration": 15,
    "bleiberecht": 2,
    "\u00f6ffnungsdiskussionsorgien\u201c:merkel": 1,
    "ruinieren": 3,
    "gesellschaft": 8,
    "\u00f6ffnungsdiskussion": 1,
    "zwingen": 3,
    "erforderlich": 1,
    "globalisierung": 1,
    "form": 5,
    "funktionieren": 5,
    "michael": 4,
    "adam": 1,
    "pr\u00e4ambel": 1,
    "bemerkenswert": 2,
    "gemeins": 1,
    "coronavirusde": 2,
    "demo-verbot": 1,
    "corona-bonds": 2,
    "eu-sozialismus": 1,
    "unfassbar": 18,
    "kinderlosigkeit": 1,
    "staats\u201c#funk": 1,
    "\u00f6ffentlich-rechtliche": 2,
    "rundfunk": 1,
    "auswiegen": 2,
    "schmarotzer": 1,
    "abzocker": 1,
    "gef\u00e4hrder": 3,
    "islamistischer": 1,
    "hassprediger": 1,
    "erschwindeln": 1,
    "18.000": 2,
    "hilfe": 6,
    "auto": 4,
    "treffen": 22,
    "leute": 8,
    "zudem": 2,
    "zustimmung": 4,
    "\u00e4u\u00df": 1,
    "skandal": 7,
    "eu-parlament": 18,
    "aufkommen!\u00bbdas": 1,
    "interesse": 6,
    "landes": 8,
    "schwarze": 2,
    "nullen": 2,
    "arbeitend": 2,
    "bev\u00f6lkererung": 1,
    "erwirtschaften": 3,
    "niedrigl\u00f6hne": 1,
    "krankenschwester": 1,
    "olga": 1,
    "erleben": 6,
    "diktatur": 3,
    "gru": 1,
    "verantwortungsvoll": 2,
    "wahren": 2,
    "krisenzeiten": 1,
    "verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit": 1,
    "bargeld": 4,
    "opfern!\u00bbbargeld": 1,
    "gepr\u00e4gt": 2,
    "vollst\u00e4ndig": 3,
    "pressemitteilung": 5,
    "seyfert": 1,
    "grundrechtsextremist": 1,
    "meinungs-": 1,
    "informationsfreiheit": 1,
    "leyen": 4,
    "holen": 12,
    "blackrock": 2,
    "berater": 4,
    "finanzinvestor": 1,
    "inner": 5,
    "zirkel": 1,
    "eu-kommission": 4,
    "infektionskette": 1,
    "nachverfolgen": 1,
    "corona-app": 1,
    "ebnen": 1,
    "weg": 25,
    "dran": 4,
    "beraten": 2,
    "vize-delegationsleiter": 1,
    "schoc": 1,
    "heutzutage": 2,
    "schnell": 4,
    "ecke": 2,
    "abrutschen": 1,
    "infizieren": 3,
    "breit": 1,
    "facebookseite": 3,
    "initiative": 2,
    "br\u00fcssel": 13,
    "realit\u00e4t": 6,
    "souver\u00e4n": 2,
    "vol": 1,
    "h\u00f6hepunkt": 2,
    "k\u00fcmmerlich": 1,
    "bild": 8,
    "corona-ma\u00dfnahmen": 1,
    "lockern": 1,
    "gesundheitspoliti": 1,
    "\u00fcberlebensk\u00fcnstler": 1,
    "zus\u00e4tzliche": 3,
    "insbesondere": 7,
    "mittler": 1,
    "existenz": 1,
    "w\u00f6chentlich": 1,
    "brennen": 6,
    "autos": 6,
    "afdlern": 1,
    "unterst\u00fctzer": 3,
    "ermitteln": 3,
    "oppositionell": 1,
    "trojanisch": 1,
    "pferd": 1,
    "afrikaner-entschlie\u00dfung": 1,
    "establishment": 2,
    "s\u00fcchtig": 1,
    "bereiten": 3,
    "untergrund": 1,
    "anschl\u00e4ge": 4,
    "festgenomme": 1,
    "sicher": 6,
    "verhaltensregeln": 1,
    "einhalten": 2,
    "gesch\u00e4fte": 1,
    "dienstleistungsunternehmen": 2,
    "baldm\u00f6g": 1,
    "enteignung": 4,
    "leistungstr\u00e4gern": 1,
    "kirchen": 4,
    "milliard": 2,
    "bonn-#berlin": 1,
    "f\u00fcrs": 5,
    "regierungs-hin-und-her": 1,
    "mindestens": 8,
    "erdogan": 9,
    "offensichtlich": 4,
    "fl\u00fcchtling|s\u201c-#krise": 1,
    "mitten": 7,
    "inszenieren": 1,
    "b\u00fcros": 1,
    "s\u00f6mmerda": 1,
    "freilich": 1,
    "beachtung": 1,
    "vorschrif": 1,
    "\u00fcberwachungs-apps": 1,
    "aufzwingen": 1,
    "weitergabe": 1,
    "daten": 3,
    "tod": 4,
    "botschaft": 5,
    "osterzeit": 1,
    "t\u00fcr": 5,
    "abschalten": 3,
    "insbes": 1,
    "sch\u00f6nwetter-sozialdemokraten": 1,
    "heillos": 1,
    "\u00fcberfordern": 1,
    "berechnen": 2,
    "heimweg": 1,
    "gr\u00fcndonnerstag": 1,
    "w\u00fcnsche": 5,
    "froh": 8,
    "besinnlich": 2,
    "ruhig": 1,
    "gesund": 4,
    "osterfest!#ostern": 1,
    "klingen": 7,
    "scherz": 2,
    "bundesamt": 1,
    "rki": 1,
    "ergebnisse": 3,
    "corona-sentinel-tests": 1,
    "informieren": 2,
    "aufkl\u00e4rung": 2,
    "transparenz": 2,
    "afd-#bundestag|sfraktion": 1,
    "2017": 1,
    "corona-zeit": 1,
    "urpl\u00f6tzlich": 1,
    "b\u00fcro": 1,
    "nazi": 2,
    "objektive": 1,
    "schmiererei\u201c.wie": 1,
    "internetseite": 2,
    "themen": 8,
    "pers\u00f6nlich": 3,
    "kontakt": 1,
    "bundesfinanzminister": 1,
    "einf\u00fchrung": 5,
    "hilfs-#bonds": 1,
    "auszu": 1,
    "afd-fraktionsvorsitzende": 5,
    "nrw": 17,
    "wagner": 1,
    "aussetzen": 1,
    "di\u00e4tenerh\u00f6hung": 2,
    "stephan": 10,
    "geltend": 3,
    "reise-#r\u00fccktritt|srechte": 1,
    "gutscheinen": 1,
    "aushebeln": 1,
    "eu-botschafters": 1,
    "ans": 7,
    "kanzleramt!\u00bbin": 1,
    "b\u00fcrokratiemoloch": 1,
    "parkbank": 1,
    "buch": 2,
    "dienen": 8,
    "\u00f6sterreichs": 1,
    "fahrplan": 1,
    "schritt": 4,
    "richtige": 6,
    "richtung": 2,
    "hinweis": 2,
    "190": 2,
    "pharmazie": 1,
    "200": 4,
    "gender": 2,
    "studies": 1,
    "apotheker": 1,
    "gespr\u00e4chen": 2,
    "fraktionen": 3,
    "altfraktionen": 1,
    "dublin": 2,
    "erleichterung": 1,
    "migrationspolitik": 5,
    "echt": 6,
    "erhellung": 1,
    "synagogen": 2,
    "covid2019de": 1,
    "pessach": 1,
    "\u00f6ffentlichkeit": 2,
    "schlie\u00dfen": 12,
    "grundgsetz": 1,
    "veb": 1,
    "angela": 5,
    "verhindern": 24,
    "verstaatlichung": 1,
    "festlegen": 1,
    "erhalten": 14,
    "ungehindert": 1,
    "zuzugsrechte": 1,
    "beatrix": 4,
    "storch": 4,
    "seehofer": 15,
    "m\u00f6glichkeit": 1,
    "schaden": 9,
    "volk": 4,
    "abwenden": 2,
    "afd-landtagsfraktion": 2,
    "60-punkte-pandemie-plan": 1,
    "erarbeiten": 1,
    "zensurfrei": 1,
    "telegram!)))))wer": 1,
    "unauff\u00e4llig": 1,
    "afd-mitgliedermagazin": 1,
    "afd-kompakt": 1,
    "100.000": 4,
    "sic": 4,
    "afd-politikers": 1,
    "serie": 3,
    "brandansc": 1,
    "feige": 4,
    "abstossende": 1,
    "enden": 2,
    "wollenden": 1,
    "j\u00f6rg": 12,
    "meuthen": 21,
    "eu-weite": 2,
    "corona-#pandemie": 1,
    "mus": 1,
    "schnapsbrenner": 1,
    "verschenken": 1,
    "desinfektionsmittel": 1,
    "altersheime": 1,
    "zoll": 1,
    "k\u035fe\u035fi\u035fn\u035fe": 1,
    "coronabonds!\u00bbeine": 1,
    "coronapande": 1,
    "alt": 11,
    "\u00fcbergriffigen": 3,
    "corona-programme": 1,
    "belasten": 1,
    "gelder": 2,
    "b\u00fcrgschaften": 1,
    "sol": 2,
    "protschka": 2,
    "videokonferenz|en": 1,
    "landtag": 10,
    "afd-landtagsabgeordnete": 1,
    "untersuchungen": 3,
    "flughafen": 3,
    "corona-#infizierte": 1,
    "zeitnah": 1,
    "identifizier": 1,
    "vernunft": 1,
    "walten": 1,
    "bundesrat": 3,
    "eu-#d\u00fcngeverordnung": 1,
    "timo": 1,
    "b\u00f6hme": 1,
    "rhei": 1,
    "eu-reform": 1,
    "st\u00e4rkung": 1,
    "edward": 2,
    "snowden": 1,
    "enth\u00fcllungen": 1,
    "2013": 2,
    "nsa-aff\u00e4re": 1,
    "f\u00fchren": 6,
    "eindringlich": 2,
    "verfassungsrichter": 1,
    "papier": 4,
    "rechtsstaats": 1,
    "millionenfachen": 1,
    "verst\u00f6\u00dfe": 1,
    "art": 8,
    "16a": 1,
    "missbrauch": 4,
    "verfassungsschutzes.\u201cganze": 1,
    "handeln:\u201epriorit\u00e4t": 1,
    "unmit": 1,
    "diskussion": 6,
    "ansto\u00dfen": 1,
    "erstens": 1,
    "zust\u00e4ndig": 1,
    "gremien": 1,
    "diesel": 4,
    "leer": 3,
    "pech": 3,
    "\u00f6ko-lager": 1,
    "verbotsj\u00fcnger": 1,
    "wolf": 7,
    "auffassung": 2,
    "glasklar": 1,
    "eine!#nurnochafd": 1,
    "anti-demokratische": 1,
    "machtpolitik": 2,
    "b\u00fcrgerschaft": 3,
    "hhbue": 2,
    "anzahl": 1,
    "vizep": 1,
    "lebensnotwendig": 1,
    "vorsorge": 1,
    "carola": 3,
    "wolle": 4,
    "afd-abgeordnete": 6,
    "afd-bundessprecherin": 2,
    "alice": 4,
    "weidel": 5,
    "180.000": 1,
    "familienunternehmer": 1,
    "marc": 1,
    "bernhard": 3,
    "hintergrund": 3,
    "corona-pandemie": 1,
    "bef\u00fcrchtend": 1,
    "lars": 5,
    "patrick": 4,
    "berg": 6,
    "forderung": 13,
    "robert": 3,
    "verletzt": 1,
    "polizei": 27,
    "schlimm": 8,
    "furchteinfl\u00f6\u00dfenden": 1,
    "machete": 1,
    "bewaffnen": 3,
    "eu-autokratie": 1,
    "schuldenunion": 1,
    "limit": 2,
    "genannt": 10,
    "coronabonds:\"d": 1,
    "vereinen": 2,
    "kr\u00e4ften": 1,
    "rundbrief": 1,
    "gunnar": 6,
    "beck": 6,
    "haften": 1,
    "eurozone": 2,
    "forderungen": 4,
    "einreisen": 6,
    "abstrus": 1,
    "berlin|er": 2,
    "corona-#hospital": 1,
    "wackeln": 1,
    "zeitpl\u00e4ne": 1,
    "monat": 3,
    "soforthilfen": 1,
    "ank\u00fcndigen": 1,
    "afd-#bundesvorstand": 2,
    "landesvorstand": 1,
    "landesverbandes": 2,
    "einladungen": 1,
    "swr-talks": 1,
    "fair": 3,
    "joachim": 6,
    "gelingen": 3,
    "erntehelfer": 1,
    "vergemeinschaftet": 1,
    "facto": 1,
    "verbal": 1,
    "gegenwind": 3,
    "vollkommen": 5,
    "ordnung": 2,
    "brennend": 1,
    "belei": 1,
    "fff-freunden": 1,
    "unmittelbar": 3,
    "ausdruck": 3,
    "menschlich": 1,
    "pers\u00f6nlichkeit": 1,
    "gesell": 1,
    "schwach": 2,
    "kindesmissbrauch": 3,
    "h\u00e4uslich": 2,
    "eng": 3,
    "gestiegen": 1,
    "stress": 1,
    "bka": 2,
    "druck": 5,
    "ergebnis": 15,
    "ermittlungen": 2,
    "bekann": 1,
    "konkrete": 2,
    "auss": 1,
    "handwerksbetriebe": 1,
    "finanzielle": 2,
    "geraten": 5,
    "wochenende": 7,
    "note": 1,
    "rot-rot-gr\u00fcn": 3,
    "versagen": 4,
    "auszahlung": 2,
    "situation": 4,
    "pflegeheim": 1,
    "priebus": 1,
    "wahlkreis": 7,
    "g\u00f6rlitz": 23,
    "bedenklich": 1,
    "erfreulich": 3,
    "reson": 1,
    "\ufe0fbildung": 1,
    "corona-zeiten": 2,
    "eu-mitgliedsstaaten": 1,
    "winden": 3,
    "mittelst\u00e4ndler": 2,
    "warten": 2,
    "kredite": 1,
    "besch\u00e4ftigung": 2,
    "bri": 2,
    "bew\u00e4hrungstrafe": 1,
    "menschenleben": 1,
    "syrer": 12,
    "sabri": 1,
    "gerichtssaal": 1,
    "t\u00f6ten": 4,
    "marcus": 1,
    "hempel": 1,
    "bundestag|s-antrag": 1,
    "sonderprogramm": 1,
    "bundesfreiwilligendienst": 1,
    "fami": 2,
    "regionale": 1,
    "virus-krise": 1,
    "\u00fcberleben": 1,
    "unterst\u00fctzen": 26,
    "b\u00e4cker": 2,
    "erschie\u00dfungen": 1,
    "zwangsarbeit": 1,
    "reichen": 5,
    "vorschlag": 3,
    "ex-#sed": 1,
    "bartsch": 1,
    "reuken": 1,
    "energiepolitischer": 1,
    "nackt": 1,
    "exis": 1,
    "dennis": 1,
    "hohloch": 1,
    "afd-forderungen": 1,
    "wei": 1,
    "bildungspolitisch": 1,
    "g\u00f6tz": 3,
    "fr\u00f6mming": 3,
    "sch\u00fcler": 11,
    "klasse": 5,
    "stu": 1,
    "scheuerskandal": 1,
    "pkw-maut": 1,
    "halse": 1,
    "stec": 1,
    "gering": 3,
    "haftstrafe": 1,
    "verb\u00fc\u00dfen": 1,
    "entscheiden": 10,
    "anton": 1,
    "friesen": 1,
    "angesicht": 1,
    "nordmazedonien": 2,
    "albanien": 2,
    "zimniok": 3,
    "afd-delegation": 7,
    "globalistische": 1,
    "bisherig": 5,
    "reich": 4,
    "\u00fcberpr\u00fcfung": 2,
    "annehmen": 3,
    "jahrzehnte": 1,
    "armin-paulus": 2,
    "au\u00dfenpolitisch": 2,
    "steffen": 2,
    "kotr\u00e9": 1,
    "wirtschaftspolitisch": 1,
    "arbeits-": 2,
    "sozialpolitisch": 2,
    "afd-#bundestagsfraktion": 1,
    "uwe": 2,
    "witt": 1,
    "stunden": 9,
    "jf-tv-interview": 1,
    "afd-chef": 2,
    "rolle": 4,
    "bew\u00e4ltigung": 1,
    "plenardebatte": 1,
    "bedrohung": 3,
    "corona-virus": 1,
    "heruntergespielt": 1,
    "hingegen": 1,
    "abschlie\u00dfen": 1,
    "fehler": 5,
    "politi": 2,
    "lkw-fahrer": 2,
    "helden": 3,
    "versorgung": 3,
    "aufrechterhalte": 1,
    "online": 4,
    "bestens": 2,
    "ausr\u00fcsten": 1,
    "t\u00e4glich": 5,
    "\u00fcberzeugungsarbeit": 1,
    "drau\u00dfen": 1,
    "wic": 1,
    "horrorvorstellung": 1,
    "mutterschaft": 1,
    "frauen": 12,
    "bedarf": 2,
    "internet": 3,
    "weltweite": 1,
    "zuhause": 1,
    "klassische": 3,
    "fangen": 4,
    "bilden": 5,
    "konservativ": 10,
    "gleichen": 12,
    "tweets": 2,
    "inkonsistent": 1,
    "reden": 7,
    "verstehen": 6,
    "spalten": 6,
    "kenntnis": 1,
    "vorstellung": 4,
    "\u00e4rzte": 3,
    "salami-taktik": 1,
    "dame": 2,
    "verfolgen": 2,
    "migrations-aktivistin": 1,
    "corona-front": 1,
    "widerlich": 3,
    "enzym": 1,
    "entschl\u00fcsseln": 1,
    "hemmstoff": 1,
    "corona-vermehrung": 1,
    "patienten": 1,
    "tesla": 1,
    "demn\u00e4chst": 2,
    "beatmungsger\u00e4te": 1,
    "italienische": 2,
    "\u00fcberlebenswichtiges": 1,
    "paris": 3,
    "hauptwohnsitz": 1,
    "deuts": 3,
    "schau": 1,
    "staatsfunk": 6,
    "einheitsmedien": 2,
    "offensiv": 1,
    "verbreiten": 4,
    "nahezu": 6,
    "100": 9,
    "china": 6,
    "erinnerung": 5,
    "ministerium": 3,
    "budget": 2,
    "bundeshaushalt": 1,
    "k\u00fcrzen": 2,
    "gesun": 1,
    "wei\u00df": 7,
    "fan": 2,
    "brandstifter": 3,
    "verwundet": 1,
    "rechtsstaat": 13,
    "aufm": 1,
    "ausgangssperren": 1,
    "ausgangsbeschr\u00e4nkungen": 1,
    "kontaktverbote": 1,
    "gesch\u00e4ftschlie\u00dfungen": 1,
    "kinderg\u00e4rten": 1,
    "dicht": 3,
    "heutige": 5,
    "weltdownsyndromtag": 2,
    "bieten": 6,
    "downsyndrom": 1,
    "fl\u00fcgel": 5,
    "organisieren": 8,
    "parteimitglieder": 7,
    "genauso": 4,
    "boden": 6,
    "grundgeset": 1,
    "eindruck": 5,
    "verschaffen": 1,
    "sperrzone": 1,
    "geht.h\u00f6ren": 1,
    "landesvorsitzender": 1,
    "ikarus": 1,
    "beid": 9,
    "beinen": 1,
    "grundgesetze": 1,
    "unverz\u00fcglich": 1,
    "herumgeeiere": 1,
    "auf!#afd": 1,
    "programm": 11,
    "unver\u00e4ndert": 1,
    "weichsp\u00fclerei": 1,
    "mitbestimmen": 1,
    "mitglieder": 7,
    "fl\u00fcgels": 3,
    "parteimitgliedschaft": 1,
    "parteiamt": 1,
    "partei\u00e4mtern": 1,
    "mandaten": 1,
    "anerkannt": 3,
    "organisation": 3,
    "kei": 2,
    "parteiorganisation": 1,
    "u-boot": 1,
    "einsetzen": 4,
    "systemkonform": 1,
    "beziehungsweise": 2,
    "entsandt": 1,
    "delegieren": 4,
    "bundesvorstand": 3,
    "informell": 2,
    "vereinigung": 1,
    "weder": 12,
    "\u00e4nderung": 1,
    "programms": 1,
    "parteitag": 8,
    "anlass": 3,
    "grundgesetzes": 1,
    "gruppierung": 1,
    "offizi\u00f6sem": 1,
    "auft": 1,
    "vorstandssitzung": 1,
    "mehrheitlich": 2,
    "beschlossen:\u201eder": 1,
    "bundesvorstan": 1,
    "seuchenschutz": 1,
    "l\u00e4ndersache": 2,
    "1979": 3,
    "moschee": 1,
    "mekka": 1,
    "wonach": 1,
    "\ufe0f#coronakrise-bew\u00e4ltigung": 1,
    "green": 2,
    "deal": 2,
    "vorgesehen": 1,
    "reichsb\u00fcrger-gruppierung": 1,
    "verbotsentsc": 1,
    "antisemitismus": 5,
    "theologisch": 1,
    "begr\u00fcnden": 2,
    "amts-": 1,
    "mandatstr\u00e4ger": 1,
    "\u00e4u\u00dfern": 13,
    "parteiausschluss": 1,
    "vs-aussagen": 1,
    "unertr\u00e4glich": 1,
    "betroffen": 3,
    "religion": 1,
    "getrennt": 1,
    "sph\u00e4ren": 1,
    "glaubensgemeinscha": 1,
    "theologische": 1,
    "platz": 13,
    "bundesschiedsg": 1,
    "katastrophe": 1,
    "wachstum": 1,
    "corona-infektionen": 1,
    "unver\u00e4": 1,
    "chaos": 6,
    "konkret": 1,
    "gef\u00e4hrdung": 1,
    "stromversorgung": 1,
    "hanau": 12,
    "konfrontation": 1,
    "aggressiv": 2,
    "woran": 1,
    "h\u00f6chstpers\u00f6nli": 1,
    "experte": 2,
    "fehlen": 7,
    "gro\u00dfkraftwerke": 1,
    "energieriesen": 1,
    "uniper": 1,
    "schierenbeck": 1,
    "solidarit\u00e4t": 4,
    "ausgrenzen": 2,
    "anfeinden": 1,
    "r\u00fccken": 5,
    "jun": 1,
    "fortw\u00e4hrend": 1,
    "verlautbarungen": 1,
    "politiker": 13,
    "au\u00dfenvorgelassen": 1,
    "funktionie": 1,
    "fast": 18,
    "unm\u00f6glich": 1,
    "montag": 5,
    "verkehrsminister": 2,
    "scheuer": 2,
    "landungen": 1,
    "iran": 3,
    "unterbinden": 1,
    "reagieren": 1,
    "weitergehen": 2,
    "\ufe0feinreiseverbote": 1,
    "nicht-eu-b\u00fcrger": 1,
    "berichten": 6,
    "asylbewerber": 21,
    "coronavirus": 5,
    "durchleidet": 1,
    "leid": 3,
    "krank": 4,
    "enorm": 2,
    "\u00f6konomisch": 2,
    "offizielle": 1,
    "pressekonferenz": 12,
    "2015": 7,
    "vorf\u00e4llen": 1,
    "seri\u00f6s": 4,
    "ironisch": 1,
    "gemeint": 1,
    "kennzeichnen": 1,
    "ernst": 7,
    "asylheim": 1,
    "suhl": 1,
    "folgend": 4,
    "quarant\u00e4ne": 1,
    "einfach": 15,
    "gesundheitswesen": 1,
    "gesundheit": 1,
    "schr\u00e4nken": 1,
    "berufst\u00e4tig": 2,
    "betreuung": 1,
    "b\u00f6rsen": 1,
    "helfen": 5,
    "steuersenkungen": 2,
    "einkommens-": 1,
    "extremisten": 3,
    "jeglich": 2,
    "coleur": 1,
    "fern": 4,
    "interessen": 5,
    "verteidigen!\u00bbder": 1,
    "\u00fcbernahmeversuch": 1,
    "curevac": 1,
    "erh\u00f6hen": 5,
    "corona-infizierten": 1,
    "pflegepersonal": 1,
    "sanit\u00e4ter": 1,
    "sitze": 3,
    "kommunalwahlbayern": 1,
    "steigern": 1,
    "danken": 31,
    "5-j\u00e4hrige": 1,
    "mantra": 1,
    "l\u00fcgen": 8,
    "enttarnen": 3,
    "bravo": 1,
    "w\u00fcnschen": 13,
    "kommunalwahl": 2,
    "pseudokonservativen": 1,
    "kommunalwahl2020": 4,
    "wohnortnahe": 1,
    "krankenhausversorgung": 1,
    "erm\u00f6glichen": 1,
    "verdeutlichen": 1,
    "paar": 4,
    "coronagefahren": 1,
    "entschlossen": 1,
    "vorgehen": 5,
    "verla": 1,
    "2.000": 2,
    "belohnen": 3,
    "gesetzesbrecher!\u00bbes": 1,
    "asylsuchenden": 2,
    "bunt": 6,
    "bayerisch": 2,
    "\ufe0f#afd": 2,
    "jemen": 1,
    "unterst\u00fctzen!\u00bbdies": 1,
    "konflikt": 2,
    "ignorieren": 2,
    "instrumentalisierung": 5,
    "zunehmend": 3,
    "unse": 3,
    "hinterlassen": 2,
    "schwachsinnig": 1,
    "kommentare": 1,
    "Beispiel": 4,
    "passt": 7,
    "absurd": 9,
    "wirsindgrundgesetz": 1,
    "wahrscheinlich": 2,
    "02.03": 1,
    "sch": 5,
    "entgegen": 4,
    "egal": 9,
    "bezei": 1,
    "ideologen": 2,
    "ideologie": 6,
    "steh": 2,
    "feste": 3,
    "traditionen": 1,
    "verbinden++regionale": 1,
    "umz\u00fcge": 1,
    "heim": 1,
    "familien": 3,
    "bedr\u00e4ngnis": 1,
    "kitas": 1,
    "m\u00fcss": 1,
    "entwicklung": 2,
    "griechenland": 12,
    "konkurrenzschutz": 1,
    "sorge": 5,
    "thematisieren": 1,
    "schlafen": 2,
    "wachen": 2,
    "auf++sp\u00e4testens": 1,
    "nieman": 1,
    "industriestrategie": 1,
    "zeichen": 13,
    "st\u00e4ndig": 8,
    "steigend": 2,
    "fraktion": 12,
    "beamter": 2,
    "verbeamten": 2,
    "status": 1,
    "j\u00e4hrlic": 1,
    "leitantrag": 2,
    "sozialparteitag": 1,
    "lehrer": 5,
    "zuk\u00fcnftig": 5,
    "donnerstag": 3,
    "9:30": 1,
    "konzept": 1,
    "wahrheitswidrig": 1,
    "behaupten": 7,
    "beamte": 2,
    "kasse": 1,
    "doppeln": 1,
    "windr\u00e4der": 4,
    "6.400": 1,
    "h\u00e4sslichen": 1,
    "symb": 1,
    "freundschaft": 1,
    "haushaltspol": 1,
    "thema": 20,
    "mehrj\u00e4hrig": 1,
    "wochentakt": 1,
    "einsch\u00fcchtern": 1,
    "ideologisch": 5,
    "schnappen": 2,
    "haftbefehl": 1,
    "polnisch": 1,
    "justiz": 9,
    "vorwurf": 3,
    "oppositionellen-auto": 1,
    "lauten": 4,
    "kontext": 1,
    "relativiert": 1,
    "mittwoch": 5,
    "14:15": 1,
    "befragen": 2,
    "trauen": 3,
    "r\u00fcckg\u00e4ngigmachung": 1,
    "wahlen": 9,
    "krankschreibung": 1,
    "arztbesuch": 1,
    "kranken": 3,
    "erk\u00e4ltungs\u00e4hnliche": 1,
    "symptome": 1,
    "ernsthaft": 7,
    "anfangen": 2,
    "\u00fcbersehen": 2,
    "gel\u00f6scht": 1,
    "unt": 4,
    "\u00f6fter": 1,
    "talkshows": 1,
    "maischberger": 2,
    "hilflosigkeit": 1,
    "deutschlands": 13,
    "groko": 25,
    "schutzausr\u00fcstung": 1,
    "desinfektionsmit": 1,
    "behnken": 1,
    "sturm": 2,
    "parlamente": 4,
    "revolution": 3,
    "corona-kontrollen": 1,
    "tschechien": 1,
    "beis": 1,
    "umsturzpl\u00e4ne": 1,
    "sonntag": 13,
    "aufrufen": 1,
    "ethnonationalisten": 1,
    "frankreich": 3,
    "iren": 1,
    "korsen": 1,
    "baske": 1,
    "koordinatensy": 1,
    "herzlich": 30,
    "willkommen": 10,
    "mutig": 4,
    "einsicht": 1,
    "europol-bericht": 1,
    "terrorgefahren": 1,
    "ausl\u00e4nderkriminalit\u00e4t": 1,
    "statistik": 2,
    "motivieren": 7,
    "gewaltstraftaten": 1,
    "rauchgasvergiftung": 1,
    "ausstehen": 1,
    "genesu": 1,
    "umgang": 2,
    "fl\u00fcchtlingskrise": 4,
    "richtig!\u201cmehr": 1,
    "klimagesetz": 1,
    "industriestandort": 1,
    "kritisiert:\u00bbstatt": 1,
    "tats\u00e4chlich": 8,
    "quelle": 2,
    "institutionen": 1,
    "europol": 1,
    "befriedigen": 1,
    "m\u00f6r": 1,
    "nir": 1,
    "wiederholen": 4,
    "tja": 3,
    "qualifikation": 1,
    "gilles": 1,
    "kerchove": 1,
    "rechtsterrorismus": 3,
    "einzeln": 6,
    "lebensversager": 2,
    "lebensversag": 1,
    "objektivit\u00e4t": 1,
    "gefa": 1,
    "afd-innensenator": 1,
    "rechtsstaatlichen": 1,
    "mitteln": 3,
    "l\u00f6sen": 2,
    "grenze": 5,
    "bundestagsdebatte": 1,
    "verh\u00e4ltnis": 4,
    "freiheitlich-demokratischen": 1,
    "grundordnung": 2,
    "verpasst": 3,
    "klimadiktatorischer": 1,
    "gesetzgebung": 2,
    "feinschleifen": 1,
    "umweltpolitische": 2,
    "sprecherin": 6,
    "weltfrauentag": 1,
    "angstfrei": 2,
    "m\u00e4nnliche": 1,
    "begleitung": 1,
    "stra\u00dfe": 6,
    "sch\u00fctzen!+++fraktionsvorsitzender": 1,
    "t\u00fcrkei-\"deal": 1,
    "ordentlich": 2,
    "schockierendes": 1,
    "parlamentarismus": 2,
    "verachtung": 3,
    "\u00fcbrig": 4,
    "parlame": 1,
    "mehrheit": 8,
    "gef\u00fchl": 1,
    "lohnen": 3,
    "wundern": 6,
    "gerechtigkeit": 3,
    "innenpolitisch": 3,
    "amoklaufs": 1,
    "erschie\u00dfungsphantasien": 1,
    "arbeitslager": 1,
    "lustig": 2,
    "bevor": 4,
    "dokumentation": 3,
    "cdu-abgrenzung": 1,
    "mauerm\u00f6rderpartei": 1,
    "massenm\u00f6rderideolo": 1,
    "gretathunberg": 4,
    "immun": 1,
    "zugang": 1,
    "dienstausweis": 1,
    "ltwth19": 9,
    "team": 2,
    "recherche": 3,
    "entsprechend": 1,
    "l\u00f6schen": 4,
    "gerichtshof": 3,
    "menschenrechte": 3,
    "egmr": 1,
    "bahnbrechend": 1,
    "gren": 1,
    "interessante": 4,
    "definition": 1,
    "mehrfach": 2,
    "umbenannte": 1,
    "sed": 2,
    "erweitern": 1,
    "\u00fcberl\u00e4ufer": 1,
    "wasg": 1,
    "existi": 1,
    "m\u00fchsam": 1,
    "selbstgerecht": 3,
    "dulden": 2,
    "ramelow": 12,
    "enthaltung": 1,
    "verbauen": 1,
    "fdp": 19,
    "ministerpr\u00e4sident|en": 1,
    "sed-nachfolgepar": 1,
    "zweit": 3,
    "wahlgang": 3,
    "minderheit": 1,
    "covid-19": 1,
    "bakteriell": 1,
    "sekund\u00e4rinfektionen": 1,
    "pneumokokken": 1,
    "livestream": 2,
    "th\u00fcringer": 22,
    "landtages": 1,
    "\u00fcberlasten": 1,
    "\u00fcbertragen": 2,
    "live": 22,
    "14:00": 1,
    "akt": 2,
    "rot-rot-gr\u00fcnen": 1,
    "trag\u00f6die": 4,
    "miete": 1,
    "solange": 3,
    "rot-rot-gr\u00fcne": 2,
    "ausschneiden": 1,
    "handy": 2,
    "abgenom": 1,
    "congratulations": 2,
    "benjamin": 1,
    "netanyahu": 1,
    "\u05de\u05d6\u05dc": 1,
    "\u05d8\u05d5\u05d1": 1,
    "best": 1,
    "wishes": 1,
    "success": 1,
    "good": 3,
    "luck": 3,
    "forming": 1,
    "new": 4,
    "stable": 1,
    "gove": 1,
    "wahlergebnisse": 6,
    "hergeben": 1,
    "deckmantel": 5,
    "kinderrechte": 1,
    "tief": 3,
    "zimmer": 1,
    "willkommenskultur": 4,
    "st\u00e4rken": 11,
    "aufnehmen": 3,
    "jahrelang": 2,
    "namentliche": 1,
    "abstimmung": 3,
    "extremismus": 4,
    "politischegewalt": 1,
    "grenzschutz": 2,
    "hand": 4,
    "erd": 2,
    "bodo": 3,
    "social-media-team": 1,
    "abwerben": 1,
    "merken": 3,
    "tino": 3,
    "genesung": 1,
    "krankenhaus": 2,
    "begeben": 2,
    "genesungsw\u00fcnsche": 1,
    "gesicht": 6,
    "blo\u00df": 8,
    "vorher": 4,
    "gewusst": 1,
    "gesichtzeigen": 1,
    "gegenhalten#mecklenburgvo": 1,
    "rundgang": 1,
    "herzchenh\u00e4mmern": 1,
    "th\u00fcringenausstellung": 1,
    "bj\u00f6rn": 4,
    "h\u00f6cke": 6,
    "stefan": 1,
    "m\u00f6ller": 1,
    "20er": 1,
    "oppositi": 1,
    "wovor": 1,
    "weshalb": 2,
    "schutzsuchender": 1,
    "grenze.wenn": 1,
    "t\u00fcrkisch": 3,
    "tore": 3,
    "pakt": 2,
    "erpressungspotential": 1,
    "wieviel": 1,
    "verschw": 1,
    "ziel": 10,
    "angek\u00fcndigt": 1,
    "chaos-tagen": 1,
    "tipp": 1,
    "dokumentieren": 1,
    "putschre": 1,
    "aschermittwoch": 9,
    "osterhofen": 8,
    "niederbayern": 1,
    "26.02.2020": 1,
    "   ": 14,
    "fl\u00fcchtlingspakt": 2,
    "geschichte": 5,
    "hunderttausende": 4,
    "weiterreisen": 2,
    "aufruf+++stille": 1,
    "kundgebung": 7,
    "licht": 3,
    "18:00": 1,
    "erfurt.f\u00fcr": 1,
    "migranten-organisationen": 1,
    "\u00e4mter": 2,
    "verlosen": 1,
    "verlangen": 4,
    "vielfalt": 4,
    "verkehrstote": 1,
    "tempolimit": 4,
    "mens": 1,
    "entscheidung": 9,
    "politisch-kulturelle": 1,
    "quoten-staatssekret\u00e4rin": 1,
    "chebli": 2,
    "frustriert": 1,
    "freispruch": 1,
    "beschwichtigungsphrasen": 1,
    "ausbreitung": 2,
    "covid\u30fc19": 1,
    "-virus": 1,
    "\u00e4hm": 1,
    "regieren": 8,
    "inzwischen": 3,
    "gesundheitsminister": 2,
    "jens": 2,
    "spahn": 2,
    "register": 1,
    "ziehen": 16,
    "covid19-krise": 1,
    "innenpolitische": 1,
    "sondersitzung": 2,
    "arabische": 2,
    "osteurop\u00e4ische": 1,
    "gro\u00dffamilien": 2,
    "hartziv-kassen": 1,
    "pl\u00fcndern": 2,
    "date": 1,
    "vorbestraft": 1,
    "jagen": 3,
    "verpr\u00fcgeln": 4,
    "sport-talent": 1,
    "farben.warum": 1,
    "ausl\u00e4nder": 4,
    "hilflos": 1,
    "corona-krise!+++trotz": 1,
    "bedrohlich": 2,
    "beschwichtigen": 2,
    "blase": 1,
    "sch\u00f6ne": 3,
    "sachsen": 66,
    "corona-f\u00e4lle": 1,
    "europ\u00e4er": 2,
    "f\u00fcrchten": 2,
    "infektion": 1,
    "spah": 1,
    "anbetracht": 3,
    "medial": 3,
    "echos": 1,
    "bluttat": 2,
    "tisch": 3,
    "marode": 1,
    "laschet": 3,
    "merkelschen": 1,
    "spitz": 8,
    "fatal": 2,
    "h\u00fcndischen": 1,
    "stabilit\u00e4tspakt": 1,
    "umbenannten": 1,
    "unterwerf": 1,
    "hamburgischen": 1,
    "fest:1": 1,
    "dirk": 7,
    "wahlabend": 1,
    "konkurrenz": 4,
    "h\u00e4me": 1,
    "geduld": 1,
    "hhwahl": 4,
    "eu-au\u00dfengrenzen": 1,
    "rigoros": 1,
    "ill": 1,
    "begn\u00fcgen": 1,
    "spatz": 1,
    "haushaltspolitischer": 1,
    "mahnen": 2,
    "abstimmungen": 1,
    "hamburg|er": 1,
    "republik": 2,
    "inklusive": 1,
    "gratulation": 3,
    "hamburger": 7,
    "abend": 10,
    "festhalten": 2,
    "bezeichnung": 4,
    "manipulative": 1,
    "staatsg": 1,
    "gez": 1,
    "finanzieren": 2,
    "unkenrufen": 1,
    "wiedereinzug": 1,
    "hamburgwahl": 1,
    "beweisen": 2,
    "gez-propaganda": 1,
    "konservative": 2,
    "b\u00fcrgerpartei": 6,
    "hamburgis": 1,
    "sitzen": 9,
    "interviewrunden": 1,
    "tagesschau": 2,
    "zdf-h": 1,
    "entlarvend": 2,
    "jubelmoment": 1,
    "g\u00f6nnen": 1,
    "sag": 2,
    "gr\u00fc\u00dfe": 7,
    "wahlstudio": 1,
    "bedauerlich": 1,
    "m\u00f6rder": 7,
    "fundst\u00fcck": 1,
    "dezember": 2,
    "2014": 2,
    "zwischenruf": 1,
    "th\u00fcringerlandtag": 1,
    "verbindung": 1,
    "termin": 2,
    "neuwahlen": 10,
    "glaubw\u00fcrdigkeit": 1,
    "passen": 4,
    "mittelschicht": 1,
    "merz": 1,
    "afd!\u2063\u2063\u2063\u2063unser": 1,
    "wahlprogramm": 31,
    "kompakt": 2,
    "\u2063\u2063\u2063\u2063das": 1,
    "samen": 1,
    "obige": 1,
    "post": 1,
    "straftaten": 2,
    "rechtsextremisten": 1,
    "mon": 1,
    "pdf-download": 1,
    "gesamt": 5,
    "wah": 2,
    "antifafanatiker": 1,
    "ministerw\u00fcrden": 1,
    "verrat": 2,
    "w\u00e4hler": 17,
    "fraktionsvorsitzende": 5,
    "hanau-versagen": 1,
    "radiointerview": 2,
    "strafsachemerkel": 1,
    "unterlassungssachemerkel": 1,
    "nurnoc": 1,
    "amokl\u00e4ufer": 2,
    "mensch": 4,
    "individuelle": 1,
    "poli": 2,
    "inne": 1,
    "hysterie": 3,
    "goodbye": 1,
    "radiotax": 1,
    "rundfunkgeb\u00fchr": 1,
    "england": 1,
    "premier": 2,
    "boris": 2,
    "johnson": 3,
    "altehrw\u00fcrdig": 1,
    "eigenwillige": 1,
    "logik": 2,
    "hetzen": 14,
    "zivilisatorischen": 1,
    "islamisch": 3,
    "wertesystems": 1,
    "ver\u00f6ffentlichen": 4,
    "monstr\u00f6se": 1,
    "kra": 2,
    "sch\u00e4big": 1,
    "furchtbar": 3,
    "nockemann:\u201edie": 1,
    "ersch\u00fcttern": 4,
    "fassungslos": 2,
    "gedanken": 3,
    "mitgef\u00fchl": 5,
    "sichern": 14,
    "verkorkst": 1,
    "geh\u00f6ren": 3,
    "opfern": 11,
    "angeh\u00f6rig": 2,
    "psychotische": 1,
    "glaub": 1,
    "mitleid": 1,
    "angeh\u00f6rigen.wir": 1,
    "entsetzlich": 3,
    "bange": 1,
    "schwerverletzt": 1,
    "sch\u00fcssen": 1,
    "terror": 4,
    "wahnhafte": 2,
    "instrumentalisier": 1,
    "zust\u00e4nde": 7,
    "beileid": 3,
    "hinterbliebenen": 2,
    "baldige": 1,
    "sehenswert": 4,
    "bericht": 2,
    "sat1": 1,
    "regional": 1,
    "unfair": 2,
    "gesetz": 4,
    "hass": 9,
    "netz": 6,
    "fl\u00fcchtlingsb\u00fcrgschaften": 3,
    "decken": 4,
    "21,7": 2,
    "betr\u00fcgen": 1,
    "christian": 2,
    "pohls": 1,
    "kontaktdaten": 1,
    "flyer": 1,
    "spitzenkandidat": 29,
    "nockemann": 6,
    "fernsehdebatte": 1,
    "spitzenfigur.die": 1,
    "moderatorin": 1,
    "vorliegend": 1,
    "erscheinen": 2,
    "seiten": 3,
    "sin": 6,
    "grundrente": 3,
    "mogelpackung": 1,
    "durchfinanziert": 1,
    "haltungspresse": 1,
    "beschreiben": 2,
    "lieberknecht-co": 1,
    "rechtspopulisten": 3,
    "brandhei\u00df": 2,
    "wieso": 2,
    "aktivisten": 3,
    "existenzrecht": 1,
    "absprech": 1,
    "lieberknecht": 2,
    "zweier": 2,
    "kommunisten": 2,
    "ddr-cdu": 1,
    "sozialistisch": 1,
    "marktwirtschaftliche": 1,
    "wende!+++laut": 1,
    "statistisch": 1,
    "bundesamts": 1,
    "eu!\u00bbes": 1,
    "marxisten": 1,
    "umerziehungslager": 1,
    "faschismus": 1,
    "kollektiv": 1,
    "bekommen": 15,
    "aufzeichnung": 1,
    "ansehen": 3,
    "erschreckend": 3,
    "einblick": 2,
    "verquere": 1,
    "sozialdemokraten": 2,
    "wahlkreisb\u00fcro": 1,
    "farbattacke": 1,
    "soest": 1,
    "afdnrw": 1,
    "steuerbetr\u00fcger": 1,
    "freunde": 8,
    "45.500": 1,
    "elendig": 1,
    "rumgeeiere": 1,
    "leipzig-": 1,
    "live-fernsehdebatte": 1,
    "18.00": 2,
    "uhr:#afd-#hamburg": 1,
    "vertreter": 2,
    "norbert": 1,
    "r\u00f6ttgen": 1,
    "2012": 1,
    "blick": 3,
    "landtagswahl": 13,
    "bedauerlicherweise": 2,
    "unwirtschaftlich": 1,
    "gef\u00e4hrlich.immer": 1,
    "n\u00e4hern": 3,
    "wohnsiedlungen": 1,
    "afd-mitglied": 2,
    "facebook-freund": 1,
    "verbindungen": 1,
    "m\u00fcnzen": 1,
    "migrant": 1,
    "regist": 1,
    "journalismus": 3,
    "propaganda": 5,
    "protagonisten": 2,
    "standha": 1,
    "stehverm\u00f6gen": 1,
    "bedauerns": 1,
    "prozess": 2,
    "hannover": 6,
    "gestehen": 2,
    "miss": 1,
    "schlag": 3,
    "iranische": 1,
    "schleuser": 1,
    "s\u00e4ckeweise": 1,
    "sicherstellen": 1,
    "heiko": 2,
    "maas": 6,
    "r\u00e4tseln": 1,
    "scheindemokraten": 1,
    "w\u00e4hlern": 7,
    "umgeh": 1,
    "eugen": 1,
    "schmidt": 1,
    "passieren": 4,
    "kemmerich": 3,
    "weggeputscht": 1,
    "b\u00fcrgeramtsmitarbeiterin": 1,
    "fl\u00fcchtlingen": 2,
    "5000": 2,
    "angelegt": 1,
    "banden-": 1,
    "push-back-urteil": 1,
    "gerichtshofs": 2,
    "offe": 1,
    "gouvernanten": 1,
    "bevormunden": 1,
    "steuern": 6,
    "grunds\u00e4tze": 1,
    "ade.das": 1,
    "union": 12,
    "steigb\u00fcgelhalter": 1,
    "unionspolitiker": 2,
    "ostbeauftragte": 2,
    "hohl": 3,
    "gesindel": 2,
    "jahrzehntelange": 2,
    "fehlsteuerungen": 1,
    "bildungspolitik": 1,
    "bemerkbar": 1,
    "grammatik": 1,
    "rechtschreibung": 1,
    "bundestagsrede": 2,
    "heuchelei": 3,
    "wiedereinf\u00fchrung": 1,
    "nationalsozialistischen": 1,
    "afd-landesvorsitzende": 2,
    "divers": 1,
    "gliederungen": 2,
    "personelle": 1,
    "\u00fcberschneidungen": 1,
    "volkmar": 1,
    "gewinnerstadt": 1,
    "nachtr\u00e4glich": 2,
    "fahrt": 2,
    "start": 2,
    "ungarn": 3,
    "asylpolitik": 2,
    "aussehen": 2,
    "dritt": 4,
    "klarstellen": 1,
    "schick": 4,
    "zuh\u00f6rer": 2,
    "vortr\u00e4gen": 1,
    "verf\u00e4lschen": 1,
    "erfahren": 1,
    "holocaust": 1,
    "leugnen": 3,
    "bezug": 2,
    "\u00fcbel": 3,
    "notwen": 1,
    "verbrennen": 4,
    "merkel-#regierung": 2,
    "500": 4,
    "min": 2,
    "daimler": 3,
    "irrsinnig": 1,
    "vorgaben": 2,
    "mitentwickelt": 1,
    "freundlich": 1,
    "w\u00e4hlen.#nofreundlichkeit": 1,
    "mpwahl": 3,
    "kriegserkl\u00e4rung": 1,
    "altparteienstaates": 1,
    "deutschlandhasser": 1,
    "kochen": 3,
    "wut": 1,
    "baumann": 2,
    "entlarven": 4,
    "ostbeauftragter": 2,
    "belehren": 1,
    "ostdeutsche": 2,
    "marco": 4,
    "erzieher": 1,
    "dresden": 6,
    "unermesslich": 1,
    "stadt": 8,
    "kriegsverbrechen": 2,
    "verfassungsbruch": 1,
    "abgrenzung": 2,
    "historiker": 1,
    "bombardierung": 1,
    "dresd": 1,
    "akzeptieren": 3,
    "untragbar": 2,
    "abschaum": 2,
    "verfassungsschutzbericht": 1,
    "auff\u00fchren": 1,
    "innenministerium": 2,
    "erw\u00e4hnung": 1,
    "2030": 4,
    "sp\u00e4testens": 3,
    "ehrenvorsitzenden": 1,
    "sprache": 6,
    "karriere": 3,
    "macht:\"ein": 1,
    "reicht!#merkel": 1,
    "spie\u00dfgesellen": 1,
    "treten": 6,
    "f\u00f6deralismus": 1,
    "f\u00fc\u00dfen": 1,
    "werteunion": 1,
    "krebsgeschw\u00fcr": 1,
    "rubrik": 1,
    "gesetze": 2,
    "zustimmen": 2,
    "gleichstellung": 2,
    "nazis": 2,
    "verharmlosung": 2,
    "historisch": 2,
    "vollblind": 1,
    "afd-bundesvorstand": 2,
    "strafanzeige": 2,
    "n\u00f6tigung": 3,
    "th\u00fcringisch": 1,
    "ministerpr\u00e4sidente": 1,
    "amtsmissbrauch": 1,
    "erstatten": 2,
    "anzeigen": 4,
    "bestechung": 1,
    "almosen": 1,
    "zerst": 1,
    "lebensbedrohliche": 1,
    "hauptverantwortung": 1,
    "farbanschlag": 1,
    "wohnhaus": 1,
    "afd-landeschefs": 1,
    "nacht": 4,
    "fliegen": 8,
    "farbe": 2,
    "gef\u00fcllt": 1,
    "kehren": 3,
    "streichen": 5,
    "arbeitspl\u00e4tze": 4,
    "nitrat-irrsinn": 1,
    "widmen": 2,
    "sprec": 1,
    "of-2": 1,
    "schreibend": 1,
    "of-4": 1,
    "unterlassen": 1,
    "sexismus": 1,
    "geschlecht": 1,
    "akk": 3,
    "cdu-chefin": 1,
    "kanzlerkandidatin": 1,
    "gnaden": 2,
    "begr\u00fcndung": 2,
    "unge": 1,
    "zusammenhang": 1,
    "zeugen": 2,
    "demokratie-versagens": 1,
    "reinwaschung": 1,
    "rehabilitierung": 1,
    "r\u00fccktritt": 4,
    "akkr\u00fccktritt": 1,
    "konsequent": 5,
    "grunds\u00e4tzen": 1,
    "implosion": 1,
    "ranghoher": 1,
    "csu-bun": 1,
    "anweisung": 1,
    "wahlergebnis": 4,
    "r\u00fcckg\u00e4ngig": 4,
    "m\u00fcsste": 3,
    "verfassungssch": 1,
    "islamophiebericht": 1,
    "schunddokument": 1,
    "k\u00fcrzlich": 4,
    "islamophobiebericht": 1,
    "2018": 7,
    "vorstellen": 3,
    "skrupellos": 2,
    "besch\u00e4digung": 1,
    "kandidaten": 10,
    "gnadenlos": 1,
    "reihen": 2,
    "drohen": 9,
    "aluhut": 1,
    "ausschreitungen": 2,
    "tlw": 1,
    "minister": 1,
    "ausdr\u00fccklich": 1,
    "viertel": 1,
    "will.#demokratie": 1,
    "akif": 1,
    "fertigen": 2,
    "katzenb\u00fccher": 1,
    "afd-ler": 1,
    "zusam": 1,
    "bundesinnenministeriums": 1,
    "neufassung": 1,
    "eu-asylreglungen": 1,
    "bundesre": 1,
    "fdp-chef": 1,
    "lindner": 2,
    "fdp-kandidaten": 1,
    "kahrs": 1,
    "reinfeld": 1,
    "antimarxistischer": 1,
    "retweeten": 4,
    "geg": 1,
    "retweet-kommentar": 1,
    "leuten": 2,
    "info": 1,
    "\u00f6r-insider": 1,
    "umgehen": 3,
    "kemmerichs": 3,
    "veto": 1,
    "gen\u00fcgen": 1,
    "h\u00e4tt": 1,
    "oppositionsp": 1,
    "novelle": 1,
    "chaoten": 1,
    "mitfinan": 1,
    "schwesig": 1,
    "verfassungsklausel": 1,
    "abschaffen": 5,
    "soso": 1,
    "gegenleistung": 1,
    "mitgliedern": 6,
    "tagt\u00e4glich": 1,
    "erkennbar": 1,
    "minuten": 2,
    "papst": 1,
    "direkt": 6,
    "ver": 5,
    "intakt": 1,
    "halt": 2,
    "zivilgesellschaft": 2,
    "definieren": 1,
    "super": 8,
    "g\u00e4ste": 6,
    "neujahrsempfang": 5,
    "m\u00fcnster": 3,
    "riesenerfolg": 2,
    "4000": 1,
    "gegendemonstranten": 1,
    "selbstherrliche": 1,
    "feuern": 2,
    "ostbeauftragten": 1,
    "hirte": 2,
    "fdp-ministerpr\u00e4sidenten": 1,
    "ddr-methoden": 1,
    "diktieren": 3,
    "fdj-schule": 1,
    "zitate": 2,
    "dresdner": 3,
    "bombennacht": 1,
    "wund": 2,
    "opferzahlen": 1,
    "jahrzehnten": 4,
    "unten": 3,
    "korrigier": 1,
    "merkelpartei": 1,
    "hofschranzen": 1,
    "arm": 6,
    "hartz4": 1,
    "anweisen": 2,
    "obwohl": 3,
    "vater": 6,
    "mutter": 7,
    "instabil": 1,
    "merkelregierung": 3,
    "macrons": 4,
    "eu-armee": 1,
    "durchsetzen": 1,
    "wom\u00f6glich": 1,
    "franz\u00f6sisch": 2,
    "f\u00fchrung": 2,
    "afd-ehrenvorsitzender": 2,
    "steigb\u00fcgel": 1,
    "prognosen": 1,
    "vereidigung": 1,
    "demokratische": 6,
    "anerkennen": 1,
    "cdu-th\u00fcringen": 1,
    "abgew\u00e4hlt": 1,
    "provozieren": 2,
    "innenminister": 8,
    "solch": 10,
    "rechtsstaatstreue": 1,
    "demokraten": 4,
    "n\u00e4hen": 3,
    "november": 1,
    "illner": 1,
    "traurig": 4,
    "erzwungen": 1,
    "r\u00fcck": 1,
    "gew\u00e4hlt": 3,
    "pr\u00e4sidenten": 2,
    "ben\u00f6tigen": 1,
    "polizeischutz": 1,
    "fdp-mp": 1,
    "emp\u00f6ren": 1,
    "randalieren": 1,
    "forde": 1,
    "wahlversprechen": 4,
    "erf\u00fcllen": 1,
    "landwirte": 6,
    "s\u00fcndenbock": 1,
    "entschlie\u00dfungsantrag": 2,
    "einzelne": 2,
    "hasst": 2,
    "reinh": 1,
    "klarstellung": 2,
    "menge": 2,
    "nachplappern": 1,
    "servicetweet": 4,
    "substantivierung": 1,
    "verbs": 1,
    "mauer": 3,
    "antifaschistisch": 1,
    "fl\u00fcchtende": 1,
    "erschosse": 1,
    "aha": 2,
    "z\u00e4hlen": 6,
    "sonde": 1,
    "phoenixrunde": 1,
    "unmissverst\u00e4ndliche": 1,
    "klarmachen": 1,
    "sind.b\u00fcrgerliche": 1,
    "kemmerichruecktritt": 2,
    "parteienstaates": 1,
    "parlamentar": 1,
    "lager": 1,
    "st\u00fcrzen": 3,
    "parteipolitischen": 2,
    "int": 1,
    "afd-bundesvize": 1,
    "unverzeihlich": 1,
    "weswegen": 1,
    "unver": 1,
    "unkenntnis": 2,
    "ehrenvorsitzender": 1,
    "verf\u00fcgung": 1,
    "umweltsau": 3,
    "wdr": 2,
    "bezahlen": 3,
    "interviewpartner": 1,
    "manipulat": 1,
    "\u00fcberblick": 2,
    "\u00fcberbordender": 1,
    "th\u00fcringen-hysterie": 1,
    "bewirken": 2,
    "landkreisen": 1,
    "niederbayer": 1,
    "oberursel": 1,
    "gr\u00fcndung": 5,
    "obligatorische": 1,
    "strompreiserh\u00f6hung": 1,
    "rasse": 1,
    "speien": 1,
    "afd-blau": 2,
    "spektrum": 2,
    "parolen": 1,
    "argumente": 2,
    "nazivergleiche": 1,
    "frey": 1,
    "sau": 1,
    "umsetzen": 4,
    "wenden": 9,
    "2.0": 3,
    "einschalten.22:15": 1,
    "th\u00fcringendiese": 1,
    "merkel-vertrauter": 1,
    "ausgehen": 1,
    "filmchen": 1,
    "mp-kandidaten": 1,
    "kindervater": 1,
    "mut": 4,
    "ausgrenzungsstrategie": 1,
    "krachen": 3,
    "scheitern": 9,
    "thomas": 2,
    "blumenstrau\u00df": 1,
    "f\u00fc\u00dfe": 2,
    "ex-sed": 1,
    "ahnung": 2,
    "demokrat": 1,
    "einl\u00f6sen": 1,
    "wahlgangs": 1,
    "ministerpr\u00e4sidentenwahl": 1,
    "th\u00fcringen:1": 1,
    "enthaltung44": 1,
    "ramelow0": 1,
    "kindervat": 1,
    "aufatmen": 1,
    "schande": 3,
    "kommunist": 1,
    "verbrecherpartei": 1,
    "ministe": 1,
    "b\u00fcrgerlichemehrheit": 1,
    "typen": 1,
    "brav": 2,
    "parteisoldat": 1,
    "befehl": 1,
    "strengen": 1,
    "befolgen": 1,
    "ergreifen": 1,
    "gunst": 1,
    "verlass": 1,
    "freiheitlich-konservative": 1,
    "mehrheiten": 2,
    "konserva": 1,
    "tarnanz\u00fcge": 1,
    "gez-finanzierter": 1,
    "zdf-#moderator": 1,
    "uniformieren": 1,
    "dieter": 1,
    "romann": 1,
    "bundespolizeipr\u00e4sidiums": 1,
    "verteidigen": 2,
    "bds-unterst\u00fctzer": 1,
    "israels": 2,
    "d\u00fcsseldorfer": 1,
    "amtsleiterin": 1,
    "verbre": 1,
    "besuch": 4,
    "gast": 11,
    "essen": 5,
    "aufgabe": 7,
    "lebensmittel": 1,
    "werber": 1,
    "engagieren": 1,
    "b\u00fcrgern": 12,
    "afd-#wahlerfolge": 1,
    "vorabsprachen": 1,
    "awo-sumpf": 1,
    "kapitel": 5,
    "selbstbedienung": 1,
    "arbeiterwohlfahrt": 2,
    "abzocke": 1,
    "niedrige": 1,
    "lebensmittelpreise": 1,
    "superm\u00e4rkte": 1,
    "preisdruck": 1,
    "ungehemmt": 1,
    "bau": 3,
    "lesungen": 1,
    "gewaltsam": 1,
    "b\u00fccher": 1,
    "handel": 1,
    "verschwinden": 2,
    "schiedsgerichtsbarkeit": 1,
    "m\u00f6glicherweise": 3,
    "herrn": 8,
    "gedeon": 3,
    "ausschlussverfahren": 1,
    "nerstheimer": 1,
    "radikalisierung": 4,
    "leg": 1,
    "terroranschlag": 7,
    "london": 2,
    "dschihadist": 1,
    "rumtrompetet": 1,
    "brexit": 16,
    "gewaltbereiten": 2,
    "staatsgegner": 1,
    "erpressen": 1,
    "bauernmilliarde": 2,
    "landschafftverbindung": 1,
    "manfred": 1,
    "weber": 5,
    "selbsternannten": 2,
    "ausnahmslos": 3,
    "kan": 1,
    "flugzeug": 2,
    "abheben": 2,
    "fertig": 1,
    "immunit\u00e4t": 2,
    "steuersache": 1,
    "aufheben": 1,
    "3.000": 2,
    "google": 1,
    "13.500": 1,
    "treffer": 1,
    "strenz": 1,
    "greatbritain!#respect": 1,
    "brexit-party": 1,
    "aus.f\u00fcr": 1,
    "warnung": 3,
    "weckruf": 1,
    "brexit-ratifizierung": 1,
    "eu-parlamen": 1,
    "ver\u00e4ndern": 5,
    "referendum": 2,
    "2016": 6,
    "parlamentswahl": 1,
    "2019": 18,
    "sch\u00e4uble": 2,
    "soldaten": 3,
    "kriegsgebiete": 1,
    "ansinnen": 1,
    "vehement": 1,
    "sparer": 4,
    "auszeichnung": 2,
    "ehren": 4,
    "arbeitslosigkeit": 4,
    "konstanz": 1,
    "\u00f6pnv-nutzer": 1,
    "busfahrern": 1,
    "erfah": 1,
    "tropfen": 3,
    "hei\u00df": 8,
    "stein": 3,
    "n\u00fctzen": 1,
    "verbesserung": 1,
    "verh\u00e4ltnisses": 1,
    "israel": 4,
    "arbeitslosenzahl": 1,
    "entlassungen": 2,
    "jahresende": 1,
    "vernichten": 1,
    "jobs": 4,
    "gigantische": 1,
    "transformation": 1,
    "ausma\u00dfes": 1,
    "united": 1,
    "kingdom": 1,
    "gro\u00dfbritannien": 2,
    "verl\u00e4sst": 1,
    "best\u00e4tigt": 1,
    "landesregierung": 4,
    "gewaltenteilung": 2,
    "schutzzonen": 1,
    "untergebra": 1,
    "heiter": 1,
    "abschied": 2,
    "stay": 1,
    "friends": 3,
    "freedom": 1,
    "british": 1,
    "ursula": 8,
    "durchleuchten": 1,
    "auswerten": 1,
    "ironie": 2,
    "id-fraktion": 2,
    "wachsen": 2,
    "\u00fcberho": 1,
    "bundeswehr-desaster": 1,
    "v.d": 1,
    "zeugenaussage": 1,
    "300": 2,
    "fakte": 1,
    "eu-limousine": 1,
    "fraktionsvorsitzender": 6,
    "meistern": 1,
    "ungerechtigkeiten": 1,
    "erfinden": 2,
    "kompetenzanma\u00dfung": 1,
    "pressestellungnahme": 1,
    "herbert": 1,
    "kickl": 1,
    "corinna": 1,
    "miazga": 1,
    "csu-chef": 1,
    "hinzunehmende": 1,
    "schmutzkam": 1,
    "leipzig": 8,
    "nutzen": 4,
    "oberb\u00fcrg": 1,
    "skandal.#staatsfunk": 1,
    "j\u00fcrgen": 2,
    "erziehen": 1,
    "greta": 5,
    "franz": 1,
    "josef": 1,
    "strau\u00df": 1,
    "sinnentst": 1,
    "gezielt": 1,
    "desinformation": 1,
    "satire": 1,
    "jahres": 2,
    "ausmessen": 2,
    "abscheulichkeit": 1,
    "verschlagen": 1,
    "muslimisch": 5,
    "islamlobby": 1,
    "amtho": 1,
    "weremember": 1,
    "statistiken": 1,
    "total": 4,
    "juden": 7,
    "ross": 1,
    "reiter": 1,
    "benennen": 1,
    "liquid": 1,
    "geb\u00fchren": 2,
    "zahlend": 1,
    "j\u00e4hrt": 1,
    "befreiung": 1,
    "auschwitz-birkenau": 1,
    "biedern": 1,
    "herumsprechen": 2,
    "migrationshintergrund": 3,
    "\u00fcberproport": 1,
    "sonntagausklang": 1,
    "spitzenm\u00e4\u00dfig": 1,
    "veranstaltung": 8,
    "schriesheim": 1,
    "volker": 2,
    "m\u00fcnz": 1,
    "frohnmaier": 1,
    "martin": 3,
    "hes": 1,
    "2020extremisten": 1,
    "gr\u00e4ber": 1,
    "auschwitz75": 1,
    "-gedenken": 1,
    "verhindern.vertreter": 1,
    "med": 1,
    "servus": 1,
    "bedanken": 4,
    "bunde": 1,
    "m\u00fcllkippe": 1,
    "landschaftsschutzgebiet": 1,
    "fresdorfer": 1,
    "heide": 1,
    "rot-rot": 2,
    "\u00f6jendorfer": 1,
    "lage": 5,
    "designer-#neubauten": 1,
    "eingereist": 1,
    "fest": 14,
    "willk\u00fcr": 1,
    "vertrauen": 6,
    "bev\u00f6lk": 1,
    "ausrichten": 1,
    "wirt": 1,
    "messer": 6,
    "schweigen": 4,
    "verfassungsgerichtspr\u00e4sident": 1,
    "grenz\u00f6ffnung": 3,
    "grafik": 1,
    "klarheit": 1,
    "sch\u00fctzenhilfe": 1,
    "t\u00fcrkei\u201c\u2063\u2063\u2063der": 1,
    "spd-abgeordnete": 1,
    "kazim": 1,
    "abaci": 1,
    "draghi": 5,
    "aufh\u00f6ren": 1,
    "lagarde": 3,
    "gei\u00dfel": 1,
    "genosse": 3,
    "bosse": 1,
    "sigmar": 2,
    "gabriel": 2,
    "aufsichtsrat": 1,
    "bank": 1,
    "ex-vorsitzender": 1,
    "arbe": 1,
    "lanz": 10,
    "politisch-korrekte": 1,
    "meute": 1,
    "ex-spd-chef": 1,
    "konkursunternehmen": 1,
    "herunter": 1,
    "gewirtscha": 1,
    "davos": 1,
    "m\u00fcssten": 1,
    "vortrag": 2,
    "rhein-berg": 1,
    "direktedemokratie": 1,
    "anschlie\u00dfen": 1,
    "lebendig": 1,
    "gelebt": 1,
    "praxis": 2,
    "win7": 1,
    "verschlafen": 1,
    "digitalisierung": 2,
    "15-j\u00e4hrige": 1,
    "beruf": 2,
    "teile": 5,
    "verdi": 2,
    "attac": 2,
    "trotzkistischen": 1,
    "gastwirte": 1,
    "milliarde": 2,
    "peanuts": 1,
    "altparteienvertreter": 1,
    "steuerzahlerkosten": 2,
    "tagderdeutscheneinheit": 3,
    "altersarmut": 3,
    "herausforderungen": 1,
    "kommend": 4,
    "bundesr": 1,
    "dorfkinder": 1,
    "kl\u00f6ckners": 1,
    "hashtag": 1,
    "hinten": 4,
    "cdu-#ministerin": 1,
    "dorf": 2,
    "manch": 2,
    "medienh\u00e4user": 1,
    "seltsam": 1,
    "rotgr\u00fcnen": 1,
    "ewiggestrigen": 1,
    "mischung": 1,
    "sed|lern": 1,
    "seelenru": 1,
    "job": 2,
    "3,5": 1,
    "nebenbei": 1,
    "ackerbaustrategie": 1,
    "bauernprotest": 1,
    "landschaff": 1,
    "un-menschenrechtsausschuss": 1,
    "klima-fl\u00fcchtlinge": 1,
    "bestim": 1,
    "300.000": 2,
    "haushalten": 1,
    "strom": 8,
    "abstellen": 1,
    "rechnungen": 1,
    "grusel-software": 1,
    "gl\u00e4sern": 1,
    "york": 2,
    "times": 1,
    "foto": 1,
    "hochgeladen": 1,
    "ansteigen": 1,
    "klettern": 2,
    "cent": 3,
    "studis": 1,
    "vs.": 7,
    "f\u00e4uste": 1,
    "justizreform": 1,
    "verwunderlich": 1,
    "oxfam-studie": 1,
    "gro\u00dfkonzerne": 1,
    "gemeinwohl": 1,
    "verweigern": 3,
    "arbeitnehmer": 4,
    "kmu": 1,
    "ste": 3,
    "wahlwerbespot": 2,
    "b\u00fcrgerschaftswahl": 6,
    "februar": 1,
    "spitzenkandidaten": 7,
    "dr\u00e4ng": 1,
    "motto": 1,
    "forst": 1,
    "kultur": 2,
    "heimat": 4,
    "forst-": 1,
    "jagdpolitisches": 1,
    "leitbild": 1,
    "bewertungen": 1,
    "beruhen": 1,
    "rechtlich": 3,
    "grundlage": 2,
    "renommierte": 1,
    "staatsrechtler": 1,
    "wdr-anstalt": 1,
    "wei\u00dfe": 1,
    "spieler": 1,
    "tom": 1,
    "schlepperschiff": 1,
    "sozialsystem": 1,
    "durchdacht": 1,
    "an:(gro\u00dfe": 1,
    "nigeria": 1,
    "christen": 5,
    "islamist": 1,
    "terrormilizen": 1,
    "enthaupten": 1,
    "schockiert": 4,
    "erheben": 4,
    "st\u00f6rer": 1,
    "kopftuch-debatte": 1,
    "goethe-universit\u00e4t": 1,
    "frankfurt": 5,
    "wagen": 2,
    "mainstream": 1,
    "2020:arabische": 1,
    "amtsgericht": 3,
    "w\u00fcst": 2,
    "schl\u00e4gerei": 1,
    "gewa": 1,
    "putin": 1,
    "2wk": 1,
    "ausbruch": 1,
    "mitverantwortlich": 1,
    "hist": 1,
    "spontan": 1,
    "gru\u00df": 1,
    "treckerdemo": 1,
    "asylbewerberheim": 1,
    "\u00fcbergie\u00dfen": 2,
    "61-j\u00e4hrige": 1,
    "gemeinschaftsk\u00fcche": 1,
    "inhaltsleer": 1,
    "wurmfortsatz": 1,
    "internetstasi": 1,
    "gelb": 1,
    "murksantrag": 1,
    "facebook-gruppen": 1,
    "fridays": 1,
    "verdreifachen": 1,
    "12.150": 1,
    "angeworbe": 1,
    "ostdeutschland": 3,
    "regionen": 1,
    "kohle": 1,
    "behindern": 3,
    "teilnahme": 2,
    "max": 1,
    "braue": 1,
    "schwimmen": 1,
    "entlasten": 2,
    "taschen": 3,
    "gema": 1,
    "offenlegu": 1,
    "organspende": 1,
    "siehe": 2,
    "panikmodus": 1,
    "paktiert": 1,
    "gott": 1,
    "egoismus": 1,
    "oppermann": 2,
    "bewahrung": 2,
    "mensche": 2,
    "autogipfel": 1,
    "autoindustrie": 1,
    "gefahren": 1,
    "gr\u00f6\u00dfen": 1,
    "umwelt-#irrsinn": 1,
    "bio-sprit": 1,
    "bauen": 2,
    "ladenh": 1,
    "junge": 6,
    "selbsternannte": 2,
    "klima-aktivisten": 1,
    "abstrusen": 1,
    "vorstell": 1,
    "gunsten": 1,
    "spd-vorsitzende": 1,
    "gef\u00e4hrlich": 8,
    "steinzeit-": 1,
    "konferenz": 2,
    "stattdessen": 3,
    "kommission": 3,
    "regierungschefs": 1,
    "kohle-l\u00e4nder": 1,
    "hoffentlich": 3,
    "herren": 1,
    "entgege": 1,
    "insa-#umfrage": 1,
    "eindeutig": 3,
    "gewinner": 2,
    "kretschmers": 1,
    "amtshandlung": 1,
    "ausgeben": 2,
    "270": 1,
    "beschaf": 1,
    "betragen": 4,
    "fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnften": 1,
    "durchsuchungen": 1,
    "awo": 1,
    "frankf": 1,
    "projektregierung": 1,
    "zusammenarbeit": 7,
    "sozialisten": 2,
    "wiederbeleben": 1,
    "ddr-block": 1,
    "brutal": 7,
    "r\u00fccksichtslos": 1,
    "600": 2,
    "150": 4,
    "verheerend": 2,
    "buschbr\u00e4nde": 1,
    "australien": 1,
    "menschengemachten": 1,
    "klimawandel": 7,
    "razzien": 1,
    "bundesl\u00e4ndern": 2,
    "kraftanstrengung": 1,
    "aus.zeit": 1,
    "zei": 2,
    "brutale": 1,
    "jugendlich": 8,
    "pr\u00fcgeln": 4,
    "feuerwehrmann": 1,
    "berlin-kreuzberg": 1,
    "blutig": 1,
    "zug": 2,
    "integration": 5,
    "unerw\u00fcnscht": 1,
    "nationalhymne": 3,
    "passage": 1,
    "tausend": 2,
    "dollar": 1,
    "verkennen": 1,
    "gruenen": 3,
    "keineswegs": 1,
    "l\u00f6sung": 2,
    "probleme": 4,
    "erledigen": 1,
    "eskenfilme": 1,
    "titel": 2,
    "ab\u00e4ndern": 1,
    "original": 1,
    "perfekt": 1,
    "alarmstufe": 2,
    "unironisch": 1,
    "anreden": 1,
    "einsatzkr\u00e4fte": 1,
    "gewalttat": 1,
    "vergehen": 4,
    "angriffen": 1,
    "verwaltungsmitarbeiter": 1,
    "redakteuren": 1,
    "\u00f6rr": 2,
    "geh\u00e4lter": 1,
    "altersversor": 1,
    "landesparteitag": 3,
    "schule": 12,
    "sed-erben": 1,
    "sache": 6,
    "steinzeit-sozialistin": 1,
    "zeichens": 2,
    "totengr\u00e4berin": 1,
    "hammer": 3,
    "umfrage-schlappe": 1,
    "prozent": 15,
    "freitags": 2,
    "schulschw\u00e4nzer": 1,
    "fff.unsere": 1,
    "wahlplakate": 2,
    "schm\u00fccken": 2,
    "sprengsatz": 1,
    "antifa-#anschlag": 1,
    "haus": 8,
    "beleidigung": 2,
    "verletzung": 1,
    "f\u00fcrsorgepflicht": 1,
    "volksverhetzung": 1,
    "anzeigenflut": 1,
    "verdenken": 3,
    "unhcr-mitarbeiter": 1,
    "2.500": 1,
    "us-dollar": 1,
    "zahlungskr\u00e4ftige": 1,
    "afrikaner": 4,
    "korruption": 2,
    "fl\u00fcchtlingswerk": 1,
    "clan-kriminalit\u00e4t": 1,
    "asylmissbrauch": 1,
    "kirchensteuer": 1,
    "erzbischof": 2,
    "kardinal": 1,
    "beh\u00f6rden": 5,
    "zur\u00fcck.besser": 1,
    "h\u00e4ufig": 3,
    "praktikant": 1,
    "namen": 5,
    "ministeriums": 1,
    "kantine": 1,
    "bonpflicht": 3,
    "belege": 1,
    "ausgedruck": 1,
    "asylantr\u00e4ge": 3,
    "tricksen": 1,
    "z\u00e4hlweise": 1,
    "sehnen": 1,
    "kuscheligen": 1,
    "verkehrsbetriebe": 1,
    "zielscheibe": 1,
    "vergeltung": 1,
    "fahrscheinkontrolle": 1,
    "schlafm\u00fctzen": 1,
    "tagesspiegel": 1,
    "\u00fcbr": 1,
    "beschaulich": 1,
    "schwarzwaldort": 1,
    "sch\u00f6mberg": 1,
    "messe": 1,
    "preisschock": 1,
    "luxusartikel+++neues": 1,
    "strompreise": 1,
    "harsche": 1,
    "fl\u00fcchtlingspolitik": 1,
    "diffamierung": 1,
    "vorstufe": 1,
    "beobacht": 1,
    "t\u00e4tlich": 3,
    "dr\u00fcckjagd": 1,
    "vermeintliche": 1,
    "tiersch\u00fctzer": 1,
    "attackieren": 5,
    "j\u00e4ger": 1,
    "jagdhund": 1,
    "imm": 2,
    "nun???laut": 1,
    "bundeswehr": 11,
    "unis": 1,
    "zunehmen": 5,
    "achtung": 2,
    "jugendstrafrechts": 1,
    "oppositionsarbeit": 1,
    "wirkun": 1,
    "14-j\u00e4hrige": 3,
    "vergewaltigen": 5,
    "18-j\u00e4hrige": 2,
    "m\u00fclheim": 2,
    "ruhrgebiet": 2,
    "unfassbarer": 4,
    "hauptt\u00e4t": 1,
    "sp\u00fcren": 1,
    "klimaneutral": 1,
    "familien#clans": 1,
    "respekt": 6,
    "gesetzen": 1,
    "gerichten": 1,
    "kriminalit\u00e4t": 3,
    "drogenh\u00e4ndler": 1,
    "g\u00f6rlitzer": 2,
    "park": 1,
    "messern": 2,
    "akbar\u201c-rufen": 1,
    "polizeibeamte": 3,
    "au\u00dfenpolitik": 1,
    "zur\u00fcckkehren": 3,
    "vertritt!+++armin-paul": 1,
    "katastrophale": 2,
    "umfragewerte": 1,
    "schneid": 1,
    "bl\u00f6de": 1,
    "1\u20e39\u20e3.19": 1,
    "neuzulassungen": 1,
    "vollelektrischen": 1,
    "k\u00fcndigen": 6,
    "aufarbeitung": 1,
    "leipzig|er": 2,
    "silvesternacht": 2,
    "an.#gr\u00fcne": 1,
    "justizministerin": 3,
    "meier": 1,
    "sehen.das": 1,
    "justi": 1,
    "beamten": 3,
    "schuld": 1,
    "spd-chefin": 1,
    "hauptgegner": 1,
    "freiheitlich": 6,
    "werd": 2,
    "prosit": 1,
    "neujahr": 1,
    "willkommen2020": 1,
    "freunden": 3,
    "followern": 1,
    "omas": 1,
    "spannend": 2,
    "bilanz": 2,
    "stellung": 2,
    "vorw\u00fcrfen": 1,
    "anl\u00e4sslich": 8,
    "umweltsau\u201c-videos": 1,
    "nachfolgend": 1,
    "weihnachten": 5,
    "froheweihnacht": 1,
    "postkarte": 2,
    "weihnachtsfest": 2,
    "gesegnet": 2,
    "entspannen": 1,
    "froheweihnachten": 1,
    "entschleunigung": 1,
    "harm": 1,
    "kostenwahnsinn": 1,
    "elbe": 1,
    "etlich": 3,
    "unfassbare": 2,
    "5.300.000.000": 1,
    "landeswahlausschuss": 3,
    "landesliste": 5,
    "zugelassen.wahltag": 1,
    "euparlament": 8,
    "frohe": 2,
    "bestm\u00f6glich": 1,
    "hybris": 1,
    "geringsch\u00e4tzung": 1,
    "lebenserfahrung": 1,
    "kennzeichen": 1,
    "ideolo": 1,
    "gemeinn\u00fctzig": 1,
    "selbstbereicherung": 1,
    "masche": 1,
    "awo-gelddruckmaschine": 1,
    "waschen": 1,
    "gro\u00dfalarm": 1,
    "personen": 2,
    "abschiebung": 8,
    "jahresr\u00fcckblick": 1,
    "verr\u00fccktheiten": 1,
    "jubil\u00e4um": 1,
    "1632": 1,
    "bundessp": 1,
    "nah!+++": 1,
    "letzte": 7,
    "kerze": 1,
    "adventskranz": 1,
    "spenden": 13,
    "videobotschaft": 1,
    "delegationsvorsitzenden": 1,
    "youtub": 1,
    "fachkr\u00e4ftemangels": 1,
    "kulturfremde": 1,
    "gezerre": 2,
    "optimistisch": 1,
    "blicken": 1,
    "htt": 2,
    "ewig": 2,
    "gro\u00dftuenden": 1,
    "unstillbaren": 1,
    "spendierhosenko": 1,
    "medienbeteiligungen": 1,
    "verloren!\u201edas": 1,
    "martens": 1,
    "fehlend": 3,
    "intellektuel": 1,
    "kobaltin": 1,
    "s\u00fcdamerika": 1,
    "lithiumund": 1,
    "kinderarbeit": 2,
    "verbundenw\u00e4hrend": 1,
    "klimawahn": 4,
    "kostenturbo": 1,
    "wursttheke": 1,
    "klima-aufpreis": 1,
    "bef\u00fcrwortern": 1,
    "klimapaket": 5,
    "ursache": 2,
    "wohnungsnot": 1,
    "afd-abgeordneter": 1,
    "baden-w\u00fcrttemberg": 2,
    "breitscheidplatz-verletzte": 1,
    "pflegef\u00e4lle": 1,
    "jahrestag": 2,
    "anschlags": 2,
    "stv": 1,
    "unterst\u00fctzung": 5,
    "hisbollah-mitglieder": 1,
    "ant": 1,
    "maut-untersuchungsausschuss": 1,
    "gescheitert": 2,
    "maut-pl\u00e4ne": 1,
    "rum": 1,
    "zustrom": 1,
    "sex-taten": 1,
    "stopp": 1,
    "n\u00e4mlich": 2,
    "dreistigkeit": 1,
    "\u00fcberbieten": 3,
    "cdu-ministerpr\u00e4sident": 1,
    "kretschmer": 3,
    "freundin": 1,
    "eigens": 1,
    "halte": 1,
    "lambrecht": 1,
    "perfid": 2,
    "zweifel": 3,
    "demokr": 1,
    "digitalpoli": 1,
    "endemische": 1,
    "anprangern": 1,
    "strau\u00df-tochter": 1,
    "schlips": 1,
    "islamistischen": 1,
    "terrorangriffs": 1,
    "rohstoffarmes": 1,
    "klug": 1,
    "k\u00f6pfen": 1,
    "vorangetrieben": 1,
    "flei\u00dfig": 3,
    "erf": 2,
    "wissenschaftssprache": 1,
    "security": 1,
    "randalierer": 1,
    "d\u00fcsseldorf": 4,
    "r\u00fcsten": 2,
    "b\u00e4der": 1,
    "bel\u00e4stigungen": 1,
    "freib\u00e4d": 1,
    "inwiefern": 1,
    "fehlerfrei": 1,
    "b\u00fcrgerlich": 8,
    "\u00fcberlegung": 1,
    "nordkorea": 1,
    "wei\u00dfrussland": 1,
    "denkbar": 1,
    "mitregieren": 1,
    "beschl\u00fcssen": 1,
    "co2steue": 1,
    "auswachsen": 1,
    "\u00fcberhand": 1,
    "vermutlich": 3,
    "ali": 4,
    "alis": 1,
    "weltoffene": 1,
    "tolerante": 1,
    "klimapaket-abschluss": 1,
    "co2-preis": 1,
    "verdoppeln": 3,
    "einigkeit": 1,
    "verarmu": 1,
    "roth": 5,
    "ankunft": 1,
    "vaterland": 2,
    "sogleich": 2,
    "chinesisch": 1,
    "verh\u00e4ltnisse": 1,
    "auszuschn\u016bffeln.bundesregierung": 1,
    "wil": 1,
    "advent": 1,
    "l\u00fcckenpresse": 2,
    "hisbollahverbot": 1,
    "6-monatige": 1,
    "blocka": 1,
    "film": 2,
    "presserkl\u00e4rungen": 1,
    "paul": 1,
    "podolay": 1,
    "-zum": 1,
    "erfolgen": 1,
    "bundestagsv": 1,
    "sed-opfer": 1,
    "parl": 1,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrer": 3,
    "brauch": 1,
    "titus": 1,
    "jahrgang": 1,
    "sanieren": 1,
    "tochterunternehmen": 1,
    "locafox": 1,
    "schw\u00e4bische": 1,
    "protest": 3,
    "innensenator": 1,
    "grote": 1,
    "steinen": 2,
    "farbb": 2,
    "kurskorrektur": 1,
    "messerverbotszonen!++": 1,
    "anstatt": 4,
    "britische": 1,
    "end": 1,
    "brexit-referendum": 1,
    "erz\u00e4hlen": 2,
    "eu-begei": 1,
    "devoter": 2,
    "kultursensibilit\u00e4t": 1,
    "korrektheit": 2,
    "feigheit": 1,
    "absichtlich": 1,
    "w\u00f6rtlich": 1,
    "\u00fcbersetzen": 2,
    "greennewdeal": 1,
    "gesch\u00e4ft": 2,
    "medienvielfalt": 1,
    "nord": 2,
    "stream": 2,
    "usa": 2,
    "sanktionen": 2,
    "projekt": 4,
    "fertigstellung": 2,
    "projek": 1,
    "european": 1,
    "dokument": 1,
    "hemmungslos": 1,
    "christdemokratischen": 1,
    "anbiederung": 1,
    "worte": 3,
    "menschheit": 1,
    "inhaltl": 1,
    "unbescholten": 1,
    "augsburg": 2,
    "polizeibekannten": 1,
    "halil": 1,
    "stra": 2,
    "messer-taten": 1,
    "messerta": 1,
    "compact": 1,
    "res\u00fcmieren": 1,
    "wirtschafts-": 1,
    "glasfaserau": 1,
    "balkanroute": 4,
    "migrationskrise": 2,
    "sicht!+++heute": 1,
    "19uhr": 1,
    "verpassen": 1,
    "bauernfeindliche": 1,
    "beend": 1,
    "zeichnen": 1,
    "petition": 2,
    "waffenrechts": 2,
    "g\u00e4ngelei": 1,
    "schlus": 1,
    "eu-ausl\u00e4nder": 1,
    "beitr": 1,
    "23-j\u00e4hriger": 1,
    "stechen": 5,
    "m\u00fcnchner": 1,
    "hauptbahnhof": 2,
    "versin": 1,
    "stuttgart": 4,
    "st\u00e4dtenamen": 1,
    "signaturen": 1,
    "trauer": 1,
    "weihnachtszeit": 1,
    "grundwert": 1,
    "freitag": 3,
    "auschwitz": 1,
    "hama": 1,
    "ausnahmsweise": 1,
    "m\u00f6glic": 1,
    "volkes": 2,
    "bef\u00fcrchten": 1,
    "engagement": 3,
    "beruflich": 2,
    "nachteilen": 1,
    "hamas-konferenz": 1,
    "judenhassern": 1,
    "stattfinden": 4,
    "nikolaustag": 1,
    "stimme": 9,
    "volkswirt": 1,
    "otmar": 1,
    "issing": 1,
    "lagardes": 1,
    "klimaorientierte": 1,
    "geldpolitik": 2,
    "vertragswidri": 1,
    "verr\u00fccken": 1,
    "umweltbundesamt": 2,
    "forcieren": 1,
    "verteuerung": 1,
    "sprits": 1,
    "seitens": 3,
    "j\u00e4hrlich": 2,
    "mac": 1,
    "intern": 1,
    "umweltbundesamtes": 1,
    "wahnwitzig": 1,
    "klimaziele": 1,
    "verkehr": 1,
    "stasispitzel": 1,
    "-regierung": 1,
    "beisitzerin": 1,
    "freude": 2,
    "gastkommentar": 1,
    "nachdr\u00fccklich": 1,
    "ma\u00dfe": 1,
    "straft\u00e4ter": 4,
    "aufgegriffen!\u00ab\u201esicherheit": 1,
    "beginnen": 9,
    "wissenschaftler": 4,
    "klimapolitik": 2,
    "analysen": 1,
    "betrei": 1,
    "linie": 4,
    "stellenabbau": 1,
    "wirtschaftsstand": 1,
    "pisa-schock": 1,
    "15-j\u00e4hrigen": 1,
    "grundschulniveau": 1,
    "schreibtisch": 1,
    "herausgegeben": 1,
    "multilingual": 1,
    "dictionary": 1,
    "words": 1,
    "programmhinweis": 3,
    "04.12.2019": 1,
    "landes-": 1,
    "verherrlichen": 1,
    "deutschlan": 1,
    "arbeitserlaubnis": 1,
    "sonderrechten": 1,
    "verhalten": 2,
    "versprechen": 6,
    "jugendorganisation": 2,
    "beisitzer": 6,
    "afd-bundesvorstands": 7,
    "51,2": 1,
    "afdparteitag": 9,
    "50,9": 1,
    "61,9": 2,
    "50,3": 1,
    "52,8": 1,
    "bundessprechern": 1,
    "schriftf\u00fchrers": 1,
    "48,2": 1,
    "braunschweig": 4,
    "beisitzern": 1,
    "afd-schatzmeister": 1,
    "klaus": 1,
    "fohrmann": 1,
    "stellvertreter": 2,
    "gl\u00fcck": 4,
    "stichwahl": 5,
    "46,2": 1,
    "albrecht": 3,
    "glaser": 3,
    "76,5": 1,
    "gegenkandidaten": 1,
    "stellvertret": 1,
    "54,5": 1,
    "41,2": 1,
    "69,2": 1,
    "24,8": 1,
    "wolfgang": 2,
    "position": 2,
    "afd-bundessprechers": 4,
    "bewerben": 1,
    "reihenfolge": 1,
    "afd-bundesparteitag": 1,
    "afdbpt19": 2,
    "weitergehen!\"dr": 1,
    "gru\u00dfwort": 2,
    "informationen": 2,
    "afdpt19": 1,
    "3011bs": 1,
    "einschalten": 2,
    "zuversichtlich": 1,
    "beginnend": 1,
    "nationalebildungsrat": 1,
    "zentralistisch": 1,
    "hauptopfer": 1,
    "neueste": 3,
    "st\u00fcck": 2,
    "tollhaus": 1,
    "klimanot": 1,
    "ausschu\u00df+bundesrat": 1,
    "vertrag": 1,
    "lissabon": 1,
    "rechtsgelehrt": 1,
    "\u00fcberwiegen": 2,
    "bundesrichter": 1,
    "ungerecht": 1,
    "widersinnig": 1,
    "nachgelagerten": 1,
    "ren": 1,
    "lehrernotstand": 1,
    "anhalten": 1,
    "lehrermangel": 1,
    "unterricht": 1,
    "quereinsteiger": 1,
    "verspielen": 1,
    "rotrotgr\u00fcne": 1,
    "klimanotstand": 4,
    "ausrufen": 2,
    "kli": 1,
    "sicherheitspolitisch": 1,
    "irrenhaus": 2,
    "mutiert!+++#afd-mdb": 1,
    "seeho": 1,
    "\u00fcberlastung": 1,
    "stromnetze": 1,
    "e-auto-besitzer": 1,
    "r\u00f6hre": 1,
    "strombetreiber": 1,
    "generaldebatte": 1,
    "verfehlen": 2,
    "energiewendepolitik": 1,
    "scharf": 7,
    "\u00f6ko": 1,
    "bka-chef": 1,
    "tauchen": 1,
    "1/3": 2,
    "strafverfahren": 1,
    "zweitst\u00e4rkste": 1,
    "kraft": 11,
    "landtags-vize": 1,
    "pensionskassen": 1,
    "sicherungssystem": 1,
    "betriebsrenten": 1,
    "bauernfeindlichen": 1,
    "missbraucht": 7,
    "wiedererkennen": 1,
    "digitalpolitik": 1,
    "rip": 1,
    "wirksamste": 1,
    "importieren": 4,
    "gewaltgegenfrauen": 1,
    "konflikte": 1,
    "traditi": 1,
    "libanesen-clan": 1,
    "st\u00fcrmen": 1,
    "notaufnahme": 2,
    "+15": 1,
    "belagern": 1,
    "uniklinikum": 1,
    "sor": 1,
    "finanzamt": 1,
    "vvn": 1,
    "truppe": 3,
    "gemeinn\u00fctzigkeit": 4,
    "r\u00fcckgratlosigkeit": 1,
    "tatsache": 1,
    "\u00f6kosozialis": 1,
    "umsiedlungsprogramm": 1,
    "uno": 3,
    "gange": 1,
    "schutzbed\u00fcrftigen": 1,
    "asyl": 4,
    "unbestritten.er/sie": 1,
    "bankrotterkl\u00e4rung": 1,
    "+74": 1,
    "qualit\u00e4t": 1,
    "frieren": 1,
    "jammern": 1,
    "beratungen": 1,
    "energiearmut": 1,
    "senioren": 1,
    "25.000": 2,
    "haushalt": 2,
    "katzenjammer": 1,
    "asylkosten": 2,
    "sprengen": 1,
    "750": 1,
    "finanzloch": 1,
    "\u00e4chzen": 1,
    "griff": 2,
    "heu": 1,
    "scharen": 2,
    "hindern": 3,
    "kanzlerwahl": 1,
    "staatsversagen": 3,
    "asylbetr\u00fcger": 2,
    "+18": 1,
    "identit\u00e4ten": 1,
    "haftstrafen": 1,
    "westen": 5,
    "schoss": 2,
    "osten": 18,
    "scharfsinn": 1,
    "syrisch": 4,
    "parlamentes": 1,
    "\u00fcberein": 1,
    "magnet": 1,
    "klarsichtigen": 1,
    "wussten": 3,
    "sozialt": 1,
    "zusammenschluss": 1,
    "sektierertruppe": 1,
    "diskreditieren": 1,
    "fahrverbote": 4,
    "autohass": 1,
    "fein": 1,
    "kontrollieren": 1,
    "uns\u00e4glichen": 2,
    "regentschaft": 1,
    "klima-killer": 1,
    "kreuzfahrtschiffe": 1,
    "suv": 1,
    "radikale": 1,
    "parken": 1,
    "anwohner": 1,
    "visier": 2,
    "st\u00e4dtetag": 1,
    "verkehrsm": 1,
    "gebrauchen": 1,
    "dreist": 3,
    "betr\u00fcger": 1,
    "goman-clan": 1,
    "erschleichen": 1,
    "hartziv": 2,
    "k\u00f6ln": 4,
    "bittesch\u00f6n": 1,
    "deu": 1,
    "lebensgefahr": 1,
    "verhaftet": 1,
    "bomben-islamist": 1,
    "grundschule": 1,
    "reini": 1,
    "vw-konzern": 1,
    "autofahrern": 3,
    "t\u00e4uschen": 1,
    "bel\u00fcgen": 1,
    "auswahl": 1,
    "philosophen": 1,
    "welttag": 1,
    "philosophie": 1,
    "verraten": 3,
    "volksbank": 2,
    "kassieren": 2,
    "strafzinsen": 2,
    "raiffeisenbank": 1,
    "f\u00fcrstenfeldb": 1,
    "eigenheim": 1,
    "gr\u00fcnen-parteitag": 1,
    "bielefeld": 2,
    "frontalang": 1,
    "vorzugsbehandlung": 1,
    "bus": 3,
    "bahn": 1,
    "fahrpersonal": 1,
    "bef\u00f6rderungsun": 1,
    "schirmen": 1,
    "innenstadt": 1,
    "stau": 1,
    "eilmeldung": 3,
    "fahndungserfolg": 1,
    "ermittlungsbeh\u00f6rden": 1,
    "terroranschl\u00e4ge": 1,
    "vollzug": 2,
    "sicherungsverwahrte": 1,
    "fu\u00df": 2,
    "mmit": 1,
    "bev": 1,
    "klima-ma\u00dfnahmen": 1,
    "klei": 1,
    "verl\u00e4sslichkeit": 1,
    "konservatismus": 1,
    "freiheitlichkeit": 1,
    "patriotismus": 1,
    "schnee": 1,
    "merk": 1,
    "moscheen": 2,
    "sponsern": 1,
    "ditib": 1,
    "islamisierung": 5,
    "asylrecht": 2,
    "vorpr\u00fcfung": 1,
    "eu-au\u00dfengrenze": 1,
    "unerlaubte": 1,
    "bildungsurlaub": 1,
    "dgb-nachwuchs": 1,
    "sicherheitslage": 2,
    "afd-parteitag": 1,
    "aufs": 9,
    "spiel": 4,
    "kriti": 1,
    "jugend": 4,
    "herbeigezauberte": 1,
    "aufwind": 1,
    "vorerst": 2,
    "rot": 7,
    "clan": 2,
    "kopfsch\u00fcsse": 1,
    "durc": 3,
    "feuerwehrverband": 1,
    "afd-hassenden": 1,
    "barrikaden": 2,
    "noch-chef": 1,
    "hofieren": 2,
    "arabisch": 1,
    "judenhass": 2,
    "massenhaft": 1,
    "lan": 1,
    "jva": 1,
    "\u00fcberlaufen": 1,
    "ausl\u00e4nderanteil": 1,
    "gef\u00e4ngnissen": 1,
    "eil+++eil+++eil++#deutschlandkurier": 1,
    "-exklusiv": 1,
    "afd-bundestagsabgeordneter": 1,
    "kandidieren": 3,
    "oberb\u00fcrgerm": 1,
    "feuerwehrleute": 1,
    "seelsorgerisch": 1,
    "betreuen": 1,
    "som": 1,
    "v\u00f6l": 1,
    "steuergelder": 6,
    "privatwirtschaftliche": 1,
    "zeitungsverlage": 1,
    "sozialist": 2,
    "stasi": 3,
    "multimillion\u00e4r": 1,
    "schweden": 1,
    "autobomben": 1,
    "schie\u00dfereien": 1,
    "interventionistische": 1,
    "gege": 1,
    "evomorales": 1,
    "entmachten": 3,
    "bourgeoisie": 1,
    "h\u00e4ngen": 2,
    "laterne": 1,
    "nothammer": 1,
    "dresden:12-j\u00e4hriger": 1,
    "afghane": 4,
    "rasten": 1,
    "vielflieger": 1,
    "\u00f6kosozialisten": 1,
    "kausa": 1,
    "teilabschaffung": 1,
    "soli": 2,
    "armut": 1,
    "verelendung": 1,
    "unrecht": 1,
    "gruppenvergewaltigung": 2,
    "ulm": 1,
    "m\u00e4dchen": 6,
    "leiter": 2,
    "arbeitsgruppe": 1,
    "shisha-flashmob": 1,
    "clan-bek\u00e4mpfung": 1,
    "t\u00e4tern": 2,
    "mach": 2,
    "eugh-urteil": 5,
    "asylunterk\u00fcnfte": 1,
    "gewaltt\u00e4tig": 3,
    "bewohner": 1,
    "rauswerfen": 1,
    "verst\u00e4ndnis": 2,
    "rechtsausschuss": 1,
    "vorgeschoben": 1,
    "parteizugeh\u00f6rigkeit": 1,
    "w\u00fcrdig": 2,
    "+678.000": 1,
    "wohnungslose": 1,
    "individuell": 1,
    "schicksal": 1,
    "41.000": 1,
    "baden-baden": 1,
    "sprachen": 5,
    "eu-gesetzgebung": 1,
    "is-anh\u00e4nger": 1,
    "terroranschlagsplanung": 1,
    "zugreifen": 2,
    "offenbach": 1,
    "main": 1,
    "m\u00e4nn": 1,
    "zuschauer": 1,
    "fernsehsender": 1,
    "chefredakteur": 2,
    "lobeshymnen": 1,
    "2114": 1,
    "abgelehnt": 3,
    "abgeschoben": 3,
    "grenzkontrolle": 1,
    "parkett": 1,
    "pol": 5,
    "ausrutschen": 1,
    "is-k\u00e4mpfer": 2,
    "einfliegen": 2,
    "fiskus": 1,
    "finanzminister": 1,
    "wasser": 3,
    "abgraben": 1,
    "eitel": 1,
    "moralisten": 1,
    "d\u00f6del": 1,
    "radikal": 1,
    "verzichtbar": 1,
    "geheim": 2,
    "vereinbarungen": 1,
    "mittelmeer": 5,
    "afrikanische": 2,
    "k\u00fcs": 1,
    "tegel-blockade": 1,
    "flugsicherheit": 1,
    "klima-terroristen": 1,
    "congreso": 1,
    "diputados": 1,
    "konservativ-patriotische": 1,
    "ankommen": 1,
    "grundrente\u0081n-debatte": 1,
    "kartellp": 1,
    "patrioten": 5,
    "voraussichtlich": 2,
    "neugew\u00e4hlt": 1,
    "grko": 1,
    "zusammenhalten": 1,
    "felicidades": 2,
    "por": 2,
    "gran": 1,
    "\u00e9xito": 2,
    "elecciones": 2,
    "viva": 1,
    "espa\u00f1a": 2,
    "28.000": 1,
    "reisen": 2,
    "abschiebequoten": 1,
    "promille-bereich": 1,
    "morddrohungen": 3,
    "minderj\u00e4hrig": 1,
    "sohn": 2,
    "n\u035fi\u035fc\u035fh\u035ft": 1,
    "strateg": 1,
    "neuansiedler": 1,
    "afd-abgeordneten": 4,
    "ergeben": 4,
    "fl\u00fcchtlingszahl": 1,
    "container-abriss": 1,
    "sage": 1,
    "schw\u00e4cheanf\u00e4lle": 1,
    "verantwortl": 1,
    "werden.sind": 1,
    "grade": 1,
    "international": 5,
    "quatsch": 3,
    "erpressung": 1,
    "zur\u00fcckziehen": 1,
    "eu-klimahilfe": 1,
    "entwickl": 1,
    "scheuklappen": 1,
    "vergewaltigungen": 1,
    "scham": 1,
    "dar\u00fcber.\u201cn\u00e4chste": 1,
    "wellen": 2,
    "sch\u00fcren": 1,
    "gesellschaft!+++\"politisch": 1,
    "mundtot": 2,
    "gro\u00dffamilienfehde": 1,
    "massenschl\u00e4gerei": 1,
    "krankenhaus!++60": 1,
    "reizgas-einsatz": 1,
    "aufeinand": 1,
    "geist": 1,
    "sed-regimes": 1,
    "antideutscher": 1,
    "zerteilen": 1,
    "land!+++": 1,
    "afd-m": 1,
    "studienabbrecher": 1,
    "minderleister": 1,
    "tr\u00e4ger": 1,
    "systems": 1,
    "vern\u00fcnftig": 5,
    "pra": 1,
    "gesp\u00f6tt": 3,
    "sperrangelweit": 1,
    "ge\u00f6ffn": 1,
    "objektiv": 1,
    "afd-pressekonferenz": 1,
    "pfad": 1,
    "vorb": 1,
    "zahnlos": 2,
    "tigern": 1,
    "degradieren": 2,
    "uniform": 1,
    "waffen": 4,
    "abgeben": 2,
    "dringen": 5,
    "durch!\u00abbundessprecher": 1,
    "rande": 2,
    "heuti": 1,
    "quotenregelung": 1,
    "zutiefst": 5,
    "vierteln": 1,
    "erfolge": 2,
    "seehofer\u0081schen": 1,
    "grenzpolitik": 1,
    "pr\u00e4gnant": 1,
    "zusammenfassen": 1,
    "ungesicherten": 1,
    "weihnachtsmarkt": 1,
    "kehrtwende": 1,
    "voran": 2,
    "sudel-ede": 1,
    "sudel-georg": 1,
    "wdr!+++#afd-mdb": 1,
    "wiederholung": 1,
    "realpolitik": 1,
    "regierungsbeteiligungen": 1,
    "lernen": 4,
    "studienabschluss": 1,
    "fett": 1,
    "sauber": 2,
    "kraftstoff": 1,
    "umweltfreundlich": 1,
    "elektro": 1,
    "kurs": 3,
    "ablehnung": 4,
    "spitzenfunktion\u00e4re": 1,
    "rechtsausschusses": 1,
    "vorw\u00fcrfe": 1,
    "zdf": 13,
    "gdp": 1,
    "wutbrief": 1,
    "rotrotgr\u00fcn": 1,
    "terrorserie": 1,
    "nazinotstand": 2,
    "telefonnummer": 1,
    "hinweistelefons": 1,
    "bislang": 3,
    "zeitlich": 1,
    "flexible": 1,
    "brauche": 1,
    "baufirma-mitarbeiterin": 1,
    "gekr\u00e4nkte": 1,
    "hausverbot": 1,
    "club": 1,
    "macheten": 1,
    "deutschla": 2,
    "ost-schelte": 1,
    "europaabgeordneter": 2,
    "botschafterbotschafter": 1,
    "rom": 2,
    "demokratis": 1,
    "gef\u00e4lscht": 2,
    "arbeitsvertrag": 1,
    "tal": 1,
    "ahnungslos": 2,
    "reisewarnungen": 1,
    "inte": 1,
    "k\u00fcndigung": 1,
    "pharmariese": 1,
    "entl\u00e4sst": 2,
    "afd-stadtrat": 1,
    "betriebsratstribunal": 1,
    "br\u00f6ckeln": 1,
    "entgegeng": 1,
    "nachricht": 3,
    "erhalt": 1,
    "aussichten": 1,
    "martialisch": 1,
    "weihnachtsm\u00e4rkte": 1,
    "streiten": 2,
    "\u00e4rztemangel": 1,
    "medizinische": 1,
    "kind": 3,
    "arzt": 2,
    "erreichbar": 1,
    "entsetzen": 2,
    "szenen": 1,
    "b\u00fcrgerkrieg": 3,
    "eintausend": 1,
    "spiegel-journalisten": 1,
    "gr\u00fcnrotes": 1,
    "blatt": 1,
    "antidemok": 1,
    "betriebszugeh\u00f6rigkeit": 1,
    "pharmakonzern": 1,
    "roche": 1,
    "rainer": 1,
    "huchthausen": 1,
    "netzdg": 1,
    "zitieren": 1,
    "george": 1,
    "orwell": 1,
    "bizarr": 3,
    "zynisch": 2,
    "beschluss": 2,
    "innerparteiliche": 1,
    "instanzenweg": 1,
    "ausgesch\u00f6pft": 1,
    "kreck": 1,
    "verhindert.eine": 1,
    "einsch\u00fcchterung": 1,
    "abhalten": 1,
    "sammelabschiebungen": 2,
    "entwickeln": 4,
    "bananen": 1,
    "meps": 1,
    "indiens": 1,
    "blaupause": 1,
    "einwohner": 1,
    "karlsruhe\u0081s": 1,
    "b\u00fcrgerdialog": 2,
    "vermummen": 2,
    "verschieden": 1,
    "th\u00fcringens": 2,
    "faschist": 1,
    "intendanten": 1,
    "verpflichtung": 1,
    "objektivit": 1,
    "matthias": 1,
    "quent": 1,
    "omnipr\u00e4sent": 1,
    "rechtsextremismus-experte": 1,
    "stimmung": 7,
    "resolution": 3,
    "afd-landesvorstands": 1,
    "regierungsbildung": 1,
    "th\u00fcringen:\"in": 1,
    "armenhaus": 1,
    "l\u00f6hnen": 1,
    "vormittag": 1,
    "konstituieren": 1,
    "kriminalisieren!\"gro\u00dfe": 1,
    "ticken": 2,
    "ext": 1,
    "bundespressekonferenz": 3,
    "ausgang": 1,
    "volkspartei": 8,
    "furios": 1,
    "23,4": 1,
    "afd-erfolg": 1,
    "ndr-journalistin": 1,
    "hasspred": 1,
    "georg": 3,
    "pazderski": 1,
    "klartext": 6,
    "annewill": 10,
    "th\u00fcringen\u200bwahl": 1,
    "demokratieprojekt": 1,
    "jah": 1,
    "talkshow": 1,
    "anne": 2,
    "zuschauen": 1,
    "halb": 4,
    "wahlklatsche": 1,
    "ltwth2019": 3,
    "wahlverlierer": 1,
    "altersgruppen": 1,
    "b\u00fcndnis": 1,
    "abge": 1,
    "1\u20e31\u20e3": 2,
    "direktmandate": 6,
    "1\u20e30\u20e3": 1,
    "cotta": 1,
    "karlheinz": 1,
    "frosch": 1,
    "lauerwald": 1,
    "erringen": 1,
    "birger": 1,
    "gr\u00f6ning": 1,
    "gotha": 1,
    "torsten": 2,
    "rudy": 1,
    "altenburg": 1,
    "direktmandat": 2,
    "sch\u00fctze": 1,
    "unstrut-hainich-kreis": 1,
    "ren\u00e9": 1,
    "aust": 1,
    "013": 1,
    "2\u20e3.": 2,
    "hochrechnung": 10,
    "thueringen": 5,
    "23,8": 2,
    "23,6": 2,
    "ltwth": 6,
    "2\u20e33\u20e3,8\u20e3": 1,
    "1\u20e3.": 2,
    "23,2": 1,
    "lichen": 6,
    "gl\u00fcckwunsch!#ltwth": 1,
    "prognose": 3,
    "ltw2019": 1,
    "wahltag": 1,
    "regierungspartei": 2,
    "w\u00e4hltafd": 1,
    "vollendediewende": 2,
    "ltwt": 1,
    "aufstehen": 4,
    "kaffee": 1,
    "w\u00e4hlen!#vollendediewende": 1,
    "ltw2019und": 1,
    "einsch": 1,
    "vergisst": 1,
    "saalfeld": 1,
    "einzigartig": 1,
    "aufbauen": 1,
    "anfeindungen": 1,
    "establishments": 2,
    "erfolgskurs": 2,
    "th\u00fcrin": 1,
    "mor": 1,
    "wittern": 1,
    "diskriminierung": 1,
    "jena": 1,
    "afdaus": 1,
    "gegendemo": 1,
    "transparent": 1,
    "hakenkreuz": 1,
    "drauf": 1,
    "regierungsb\u00fcndnis": 1,
    "2rg": 1,
    "bash": 1,
    "au\u00dfen-": 1,
    "sicherheitspolitik": 2,
    "noc": 2,
    "saal": 1,
    "jenaer": 1,
    "direktkandidaten": 2,
    "denny": 1,
    "jankowski": 1,
    "wiebke": 2,
    "muhsal": 2,
    "mda": 1,
    "sonn": 1,
    "oktoberfest": 1,
    "neustadtorla": 1,
    "leckere": 1,
    "wei\u00dfwu": 1,
    "justizversagen": 1,
    "synagogen-attent\u00e4ter": 1,
    "untertauchen": 1,
    "mohamad": 1,
    "verfahrenskosten": 1,
    "aufbrummen": 1,
    "sonneberg": 1,
    "hundertschaft": 2,
    "erdogans": 1,
    "randale": 1,
    "herne": 1,
    "hochburg": 1,
    "drecksnazis": 1,
    "sack": 1,
    "r\u00fcckf\u00fchrungen": 1,
    "asylagenturen": 1,
    "eu-asylpolitik": 1,
    "katastrophal": 1,
    "agentur": 2,
    "asylfragen": 1,
    "geldverschw": 1,
    "familienpartei": 1,
    "mischen": 1,
    "polnische": 1,
    "angelegenheiten": 2,
    "kriminalisie": 1,
    "mama": 1,
    "gendergaga": 2,
    "modernisierung": 1,
    "besoldungsrecht": 1,
    "sonntag21.50": 1,
    "diskutieren": 5,
    "blockparteie": 1,
    "zweck": 1,
    "un-umfrage": 1,
    "zeig": 2,
    "absatz": 1,
    "\u00fcberzeugung": 1,
    "benachteiligen": 1,
    "werden.wer": 1,
    "sinn": 1,
    "milliar": 1,
    "briten": 5,
    "gehilfe": 1,
    "britisch": 2,
    "unterhaus": 1,
    "john": 1,
    "bercow": 1,
    "f\u00f6rderung": 3,
    "schlepperei": 3,
    "vollenden": 4,
    "oktober": 4,
    "stim": 1,
    "firlefanz": 1,
    "anschluss": 1,
    "agrarsubventionen": 1,
    "sinnieren": 1,
    "finanzierung": 2,
    "heiligenstadt": 2,
    "250": 2,
    "pohl": 1,
    "j\u00fcrg": 1,
    "grauenhaft": 1,
    "klimagesetze": 1,
    "wirkungslos": 1,
    "besitzer": 2,
    "legal": 1,
    "kriminalisieren": 1,
    "generalverdach": 1,
    "klimaschutzes": 1,
    "unverantwortlich": 2,
    "bestimmen": 6,
    "branchen": 1,
    "schad": 1,
    "rechtsextremismus": 1,
    "nsu-morde": 1,
    "involvieren": 1,
    "akten": 1,
    "vs-agent": 1,
    "domplatz": 2,
    "abschlusskundgebung": 1,
    "fr\u00fch-": 1,
    "hypersexualisierung": 1,
    "vorbereitung": 1,
    "terror-anschlag": 1,
    "testen": 1,
    "gebastelt": 1,
    "bomben": 1,
    "friedhof": 1,
    "m\u00f6gli": 1,
    "nigerian": 1,
    "rentenkassen-pl\u00fcnderung": 1,
    "+700": 1,
    "claudia": 3,
    "bundestags-vizepr\u00e4sidentin": 1,
    "umarmen": 1,
    "herzen": 3,
    "grundlegende": 1,
    "neugestaltung": 2,
    "\u00f6ffentlich-rech": 1,
    "empfang": 1,
    "laridschani": 1,
    "israel-hass": 1,
    "vergessen": 1,
    "schie": 1,
    "grandios": 4,
    "anf\u00fchrer": 1,
    "vordenker": 2,
    "zwangsgeb\u00fchren": 1,
    "gez-medien": 2,
    "zwangsabga": 1,
    "radiospot": 2,
    "anh\u00f6ren": 1,
    "anse": 1,
    "familienfest": 2,
    "nordhausen": 1,
    "bella": 1,
    "italia": 1,
    "5\u20e30\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "marke": 1,
    "knacken": 2,
    "demokrati": 1,
    "5.000": 2,
    "abonnenten": 2,
    "instagram": 5,
    "einblicke": 1,
    "fahrzeug": 1,
    "th\u00fcringen.wir": 1,
    "unterkriegen": 1,
    "sozialtouristen": 1,
    "fachkr\u00e4ften": 1,
    "analphabeten": 1,
    "geringqualifizi": 1,
    "angeregt": 1,
    "konstruktiv": 1,
    "gedankenaustausch": 2,
    "vo\u00df": 1,
    "milieus": 1,
    "fertig!+++\"der": 1,
    "feldzug": 1,
    "syrien": 6,
    "au\u00dfenpolitische": 1,
    "verzwergung": 1,
    "klimaschutzpolitik": 1,
    "vielerlei": 1,
    "attacken": 2,
    "schusswaffen": 1,
    "jetzig": 1,
    "zeitpunkt": 1,
    "nachdenken": 3,
    "asta-vorsitzende": 1,
    "karim": 1,
    "kuropka": 1,
    "ausf\u00e4lle": 1,
    "lucke": 1,
    "anh\u00e4ngertauglichen": 1,
    "elektro-alternativen": 1,
    "es.\"tja": 1,
    "\u00e4thiopiens": 1,
    "regierungschef": 2,
    "friedensnobelpreis": 1,
    "befriedung": 1,
    "nutz-": 1,
    "schlachttierhaltung": 1,
    "widerw\u00e4rtig": 5,
    "unbeeindruckt": 1,
    "schulgesetz": 1,
    "finger": 3,
    "antisemitismus-": 1,
    "verlust": 2,
    "verengung": 1,
    "rat": 1,
    "berufung": 1,
    "nachfolgerin": 2,
    "mario": 1,
    "draghis": 3,
    "shellstudie": 1,
    "rassismuskeule": 1,
    "ideologisch-panisc": 1,
    "bundestag\u0081sdebatte": 1,
    "eu-rechtlichen": 1,
    "kin": 1,
    "selektive": 1,
    "betroffenheit": 1,
    "erwecken": 3,
    "mahnwachen": 1,
    "j\u00fcdisch": 4,
    "treiben": 3,
    "r\u00fccknahme": 1,
    "nieders\u00e4chsische": 1,
    "spd-minister": 3,
    "limburg": 4,
    "polizeibekannter": 3,
    "g\u00fcltig": 1,
    "aufenthaltstitel": 1,
    "amri": 1,
    "sein?++was": 1,
    "vertuschen": 3,
    "krefeld": 2,
    "verursachen": 6,
    "zusatzkosten": 1,
    "42.000": 1,
    "asylunterkunft": 1,
    "begriff": 1,
    "beteuern": 1,
    "bruttonationaleinkommens": 1,
    "abdr\u00fccken": 1,
    "eeg-umlage": 1,
    "5,5": 2,
    "verteuern": 2,
    "privathaushalte": 1,
    "gr\u00fcnen-politikerin": 3,
    "anti-#afd-kundin": 1,
    "anschein": 1,
    "peinlich": 5,
    "lazar": 2,
    "kundin": 1,
    "afd-hirse": 1,
    "wahrlich": 2,
    "m\u00e4rchenstunde": 2,
    "beenden.unsere": 1,
    "bizarre": 1,
    "nato-mitgliedern": 1,
    "zwangsunterst\u00fctzung": 1,
    "invasor": 1,
    "blutige": 1,
    "undercover-abgeordnete": 1,
    "biomarkt": 1,
    "monika": 1,
    "anti-afd-kundin": 1,
    "kr\u00e4fte": 4,
    "afd-bundessp": 1,
    "blut": 1,
    "seehofers": 4,
    "vorverurteilung": 1,
    "gamerszene": 1,
    "fundamental": 2,
    "haltekraft": 1,
    "synagoge": 3,
    "israel-feindliche": 1,
    "versorgen": 2,
    "stasi-mi": 1,
    "planeten": 1,
    "lasch": 1,
    "vergreifen": 1,
    "ton": 1,
    "cora": 1,
    "anbringen": 1,
    "pauschalschuldzuweisung": 1,
    "vogelfrei": 1,
    "rechtfertig": 1,
    "kostenfrei": 1,
    "ausbildung": 1,
    "handwerks-": 1,
    "industriemeister": 1,
    "ausbildungsbef": 1,
    "pendler": 1,
    "dabei!#vollendediewende": 1,
    "erfurt\u200ber": 1,
    "anger": 1,
    "veranstalt": 1,
    "twitter-accounts": 1,
    "v.l.n.r": 1,
    "sparen": 1,
    "populistisch": 1,
    "weismachen": 1,
    "kontern": 1,
    "\u00f6ffnung": 1,
    "dauerfeuer": 2,
    "vertretern": 1,
    "kuscheln": 1,
    "hinzuf\u00fcgen": 1,
    "chance": 4,
    "wiedervereinigung": 1,
    "verpa": 1,
    "verschweigen": 2,
    "verharmlosen": 1,
    "politik-": 1,
    "medieneliten": 1,
    "ansagen": 1,
    "umzuverteilen": 1,
    "dan": 1,
    "rahmenbedingungen": 1,
    "pflegen": 1,
    "derart": 2,
    "gestalten": 2,
    "gas": 1,
    "benzin": 3,
    "co2-kostenhammer": 1,
    "krankenkassen": 1,
    "milliarden-defizit": 1,
    "leidtragend": 1,
    "ausblick": 1,
    "rabenschwarz": 1,
    "menschenrechtspolitische": 1,
    "zollen": 1,
    "friedensnobelpreis2019-jury": 1,
    "gemeinden": 2,
    "mitschu": 1,
    "ungeheuerlichkeit": 1,
    "verantwortungstr\u00e4gern": 1,
    "wahrli": 1,
    "w\u00fcrdiges": 1,
    "antisemitisch": 3,
    "terrorattacke": 1,
    "grundfesten": 1,
    "gemeinwesens.\"#afd-bundesvorstandsmitglied": 1,
    "invasion": 1,
    "befreien": 1,
    "fl\u00fcchtlingswelle": 1,
    "nachmittag": 3,
    "h\u00e4rte": 4,
    "gewaltt\u00e4ter": 1,
    "\u00e4chten": 1,
    "afd-fraktionsvorsitzenden": 2,
    "arroganz": 1,
    "vereinigen": 3,
    "k\u00f6nigreich": 2,
    "geteilt": 1,
    "ereignen": 1,
    "bedr\u00fccken": 2,
    "besorgniserregend.zeit": 1,
    "idiot": 1,
    "blutbad": 2,
    "anrichten": 1,
    "unterst\u00fctzungsfonds": 1,
    "landesmitteln": 1,
    "zuschus": 1,
    "feind": 2,
    "gesellscha": 1,
    "j\u00fcdische": 2,
    "jom": 1,
    "kippur": 1,
    "anh\u00e4ngern": 1,
    "widerrechtlich": 2,
    "blockieren": 4,
    "fragw\u00fcrdig": 6,
    "ziele": 1,
    "formulieren": 1,
    "w\u00e4hnen": 1,
    "duell": 3,
    "mitmachen": 1,
    "umfr": 1,
    "gebracht": 1,
    "erdogan\u0081s": 1,
    "entwicklungspolitischer": 1,
    "415": 1,
    "extinctionrebellion": 1,
    "orga-fahrzeug": 1,
    "stammen": 2,
    "1960ern": 1,
    "verbrauch": 1,
    "facharbeiter": 1,
    "einstig": 1,
    "kernzielgruppe": 1,
    "zuschlagen": 1,
    "gewalt-": 1,
    "drogendelikten": 1,
    "polizeibekannt": 1,
    "august": 3,
    "kraftfahrer\u201c#limburg": 1,
    "programme": 1,
    "bestehen": 2,
    "lahmlegen": 1,
    "auff\u00e4llig": 1,
    "verlassen": 3,
    "hinaus": 2,
    "d\u00fcrf": 1,
    "strafbare": 1,
    "afd-bundesvorsitzende": 1,
    "kriminalbeamter": 1,
    "jobcenter": 1,
    "youtube": 5,
    "abo": 1,
    "alnatura": 1,
    "produkte": 1,
    "spreew\u00e4lder": 1,
    "hirsem\u00fchle": 1,
    "argument": 1,
    "hersteller": 1,
    "afdler": 1,
    "sortiment": 1,
    "fal": 1,
    "zombiefizierung": 1,
    "pleitestaat-finanzierung": 1,
    "ex-notenbanker": 1,
    "gutachten": 1,
    "unrechtsstaat": 1,
    "peinlichkeit": 2,
    "geschichtsvergessenhe": 1,
    "michel": 2,
    "verblend": 1,
    "veritabler": 1,
    "spa\u00dfvogel": 1,
    "munde": 1,
    "aktivist": 1,
    "jubilieren.besch\u00e4mend": 1,
    "drakonische": 1,
    "verfehlung": 1,
    "mdr": 1,
    "patriotische": 5,
    "wirtschaftspolitik": 1,
    "leitkultur": 1,
    "naturzerst\u00f6rung": 1,
    "energie": 1,
    "natu": 1,
    "\u00f6komarxistische": 1,
    "freiheitsfeinde": 1,
    "verfassungsgem\u00e4\u00df": 1,
    "derzeitig": 6,
    "zuschauer-": 1,
    "mitmachdemokra": 1,
    "r\u00fcdiger": 1,
    "verteidigungspolitischer": 1,
    "kalkar": 1,
    "kliniken": 3,
    "alptraum": 1,
    "\u00f6komarxisten": 1,
    "entziehen": 3,
    "vernunftgeleitete": 1,
    "fl\u00fcchtlingsdeal": 1,
    "unterst\u00fctz": 1,
    "landesregierungen": 1,
    "schwerwiegend": 1,
    "vers\u00e4umnisse": 1,
    "familienclans": 1,
    "verl": 2,
    "eu-budgetkommissar": 1,
    "johannes": 1,
    "hahn": 1,
    "anh\u00f6rung": 1,
    "amtszeit": 1,
    "anwoh": 1,
    "aussage\u0081": 1,
    "replik": 1,
    "parteifreunds": 1,
    "hauptamtlich": 1,
    "ehrenamtliche": 1,
    "freiw": 1,
    "feuerwe": 1,
    "isla": 2,
    "bundestag\u0081sfraktion": 2,
    "eingehen": 1,
    "mike": 1,
    "mohring": 1,
    "k\u00e4mpfen": 7,
    "unfug": 1,
    "verzapfen": 1,
    "kiel": 2,
    "denunzie": 1,
    "einheit": 4,
    "erstritten": 1,
    "gesundheitskarte": 1,
    "versichertengemeinschaft": 1,
    "wille": 1,
    "bestand": 1,
    "geeinigt": 1,
    "zuv\u00f6rderst": 1,
    "ansprache": 1,
    "ums": 3,
    "mdep": 14,
    "abg": 1,
    "verbrennungsmotoren": 1,
    "ausweitung": 1,
    "demokratiebus": 1,
    "landtags": 2,
    "meiningen": 1,
    "demokratiemotor": 1,
    "ard-magazin": 1,
    "kontraste": 1,
    "kenianern": 1,
    "137.000": 1,
    "intensivt\u00e4ter": 2,
    "flug": 1,
    "daniel": 1,
    "g\u00fcnther": 2,
    "verst\u00e4ndlich": 1,
    "lautenschl\u00e4ger": 1,
    "ezb-drama": 1,
    "beteiligen": 1,
    "juristen": 1,
    "negativzins": 1,
    "ezb-chef": 2,
    "unternehmer": 1,
    "opel": 1,
    "monatelange": 1,
    "unaufhaltsam": 1,
    "panzer": 1,
    "rollen": 2,
    "entwicklungshilfe": 2,
    "t\u00fcrkei-deal": 2,
    "10.000": 1,
    "festland": 1,
    "derj": 1,
    "lenkern": 1,
    "weitsicht": 1,
    "gefehl": 1,
    "kontrolle": 1,
    "\u00fcberrennen": 2,
    "paradies": 1,
    "verbrecher": 2,
    "haft": 2,
    "33.000": 1,
    "haftbefehle": 1,
    "nordrhein-westfalen": 1,
    "zur\u00fcckweisung": 1,
    "absehbar": 3,
    "migrationswelle": 1,
    "vorbereiten": 2,
    "hiobsbotschaften": 1,
    "35.000": 1,
    "repr\u00e4s": 1,
    "rosch": 1,
    "ha-schana-fest": 1,
    "\u00fcberbringen": 1,
    "gr\u00fcnen-chefin": 1,
    "v\u035fe\u035fr\u035fb\u035fo\u035ft\u035fe\u035f": 1,
    "klimaschutz": 2,
    "kobold": 1,
    "gl\u00e4": 1,
    "lachhaft": 2,
    "heller": 1,
    "horst": 3,
    "schirmherr": 1,
    "ngo-schlep": 1,
    "wohlergehen": 2,
    "automobilindustrie": 3,
    "abh\u00e4ngig": 1,
    "branche": 1,
    "verkehrswende": 1,
    "125.000": 1,
    "generelle": 1,
    "altersfeststellung": 1,
    "unterjubeln": 1,
    "klimapaket\u0081s": 1,
    "bildungsexperimente": 2,
    "angstmacher": 1,
    "hoh": 1,
    "mitglied": 3,
    "wahlfreiheit": 1,
    "erziehung": 2,
    "antifa\"-problem": 1,
    "an:\"die": 1,
    "schulbeh\u00f6rde": 1,
    "material": 3,
    "seawatch3": 3,
    "schwerkriminelle": 1,
    "schlepperk\u00f6nigin": 1,
    "fang": 1,
    "einzug": 1,
    "gesetzbuch!+++zur": 1,
    "planwirtschaftlichen": 1,
    "e-mobilit\u00e4t": 1,
    "m\u00f6dlareuth": 1,
    "1952": 1,
    "attentat": 2,
    "breitscheidplatz": 2,
    "details": 1,
    "mathe-aufgabe": 1,
    "wohnungen": 1,
    "30.000": 1,
    "150.000": 1,
    "soeben": 3,
    "innenausschuss": 1,
    "25%-quotenzusage": 1,
    "verfassungsfeindlichkeit": 1,
    "bedan": 1,
    "saftig": 1,
    "parlamentsreform": 1,
    "tarnen": 1,
    "klimapaket2030": 1,
    "umweltpolitischer": 1,
    "karsten": 1,
    "\u00fcberf\u00fchrung": 1,
    "stasi-unterlagen-beh\u00f6rde": 1,
    "staatsarchiv": 1,
    "verabschieden": 2,
    "plansozialismus": 1,
    "betonkommu": 1,
    "charterfl\u00fcge": 1,
    "ranghohen": 1,
    "eu-vertretern": 1,
    "thunbergs": 1,
    "mendig": 3,
    "hans": 2,
    "begegn": 1,
    "konstituierend": 4,
    "ple": 1,
    "vorstand": 2,
    "\u00fcbersicht": 1,
    "gr\u00fcnen-chef": 2,
    "spa\u00df": 1,
    "strecken": 1,
    "klimamodelle": 2,
    "ungeeignet": 2,
    "5\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "gratulieren": 5,
    "vizepr\u00e4sidenten": 1,
    "hessische": 1,
    "filmf\u00f6rderung": 1,
    "juli": 3,
    "privat": 3,
    "spendengelder": 1,
    "klaas": 1,
    "heufer-umlauf": 1,
    "fans": 1,
    "erkl\u00e4rung": 1,
    "schuldig": 3,
    "spesen": 1,
    "bundest": 1,
    "lesenswert": 2,
    "meuthens": 1,
    "polemisch": 1,
    "zugespitzt": 1,
    "68er": 1,
    "p\u00f6\u00dfneck": 1,
    "20-j\u00e4hriger": 1,
    "betrinken": 1,
    "fehlbesetzung": 1,
    "geschenke": 2,
    "r\u00fcstungslobbyisten": 1,
    "jet": 1,
    "bvg": 1,
    "einstweilig": 1,
    "rechtsschutzantrag": 1,
    "afd-bundestagsfraktion": 1,
    "justiziar": 1,
    "verst\u00f6render": 1,
    "extase": 1,
    "publikums": 1,
    "schwanken": 1,
    "demagogie": 1,
    "klimahyster": 1,
    "aktionsplan": 1,
    "desinformationen": 1,
    "unfreiwillig": 1,
    "komik": 1,
    "kommissio": 1,
    "auftakt": 4,
    "trennen": 3,
    "zeitgleich": 1,
    "ger": 1,
    "jahrestagung": 1,
    "wundersch\u00f6n": 3,
    "ambiente": 1,
    "highlight": 1,
    "heidel": 1,
    "14.09": 1,
    "afd-mitstreiter": 1,
    "eichsfeld": 1,
    "tour": 1,
    "leinefelde": 1,
    "dazwi": 1,
    "umkehr": 1,
    "aussprechen": 1,
    "pendlerpauschale": 2,
    "nichtwissen": 1,
    "stuttgarter": 1,
    "grundsatzprogramm": 1,
    "behandeln": 2,
    "l\u00f6sungsans\u00e4tze": 1,
    "erinnerungskultur": 1,
    "negativ": 1,
    "600.000": 1,
    "papiere": 1,
    "unerkannt": 1,
    "budapest": 2,
    "er\u00f6ffnen": 2,
    "raten": 2,
    "tschechische": 1,
    "ministerpr\u00e4sident": 3,
    "andrej": 1,
    "babis": 1,
    "westeurop\u00e4isch": 1,
    "laufend": 1,
    "kameras": 1,
    "weltklima": 2,
    "besorgen": 1,
    "kanzler": 2,
    "anfordern": 1,
    "bev\u00f6lker": 2,
    "6.000": 1,
    "f\u00e4lle": 1,
    "unterbi": 1,
    "ausliefern": 1,
    "beschl\u00fcsse": 2,
    "dramatische": 1,
    "auswirkungen": 2,
    "heimisch": 1,
    "landwirtschaft": 3,
    "bundes": 2,
    "weg!\"++der": 1,
    "klimapolitischen": 1,
    "weils": 1,
    "afdwirkt#afd-antrag": 1,
    "negativzinsen": 1,
    "negative": 2,
    "einnahmen": 1,
    "steuerlich": 2,
    "eu-gedenk-kultur": 1,
    "teamh\u00f6cke": 1,
    "ltw19": 1,
    "th\u00fcringe": 2,
    "klima-\"aktivisten": 1,
    "stra\u00dfen-": 1,
    "flughafenblockaden": 1,
    "limousine": 2,
    "fu\u00dfg\u00e4nger-gipfel": 1,
    "beh\u00e4big": 1,
    "fetten": 1,
    "ps-starken": 1,
    "samt": 1,
    "chauffeu": 1,
    "marsch": 1,
    "\u00e4ngste": 1,
    "r+v": 1,
    "versicherung.komisch": 1,
    "greifend": 1,
    "sassnitz": 1,
    "parkpl": 1,
    "klimadebatte": 1,
    "sachlich": 3,
    "gewalt-orgie": 1,
    "einschulung": 3,
    "messer-drama": 1,
    "farbenfroh": 1,
    "scheinbar": 2,
    "krypto-kommunist": 1,
    "komm": 2,
    "gro\u00dfstadt": 3,
    "dichter": 1,
    "denker": 1,
    "sichtlich": 2,
    "voerde": 1,
    "gleismord": 1,
    "unges\u00fchnt": 1,
    "schuldf\u00e4hig": 1,
    "arnstadt": 3,
    "16.9.2019": 1,
    "befra": 1,
    "starten": 6,
    "umwelt": 2,
    "alternativ": 1,
    "umweltp": 1,
    "landessprecher": 2,
    "einstellungsoffensive": 1,
    "ausbauen": 1,
    "inten": 1,
    "migranten-traumziel": 1,
    "sachorientierter": 1,
    "regelwerk": 1,
    "seenotrettung": 3,
    "entwi": 1,
    "begehen": 2,
    "suizid": 1,
    "vermissen": 1,
    "vorsto\u00df": 3,
    "haarstr\u00e4ubend": 1,
    "mig": 1,
    "eu-wahl": 2,
    "eu-beitrittsverhandlungen": 2,
    "mitbringen": 1,
    "pdf-version": 1,
    "th\u00fcr": 1,
    "kompetenzteams": 1,
    "verteidigungsfragen": 1,
    "verteidigungspolitische": 1,
    "natur": 3,
    "wehren": 5,
    "pr-getriebenen": 1,
    "aktionismus": 1,
    "aufgehetzt": 1,
    "demomasse": 1,
    "ezb-chefin": 1,
    "eu-vertr\u00e4ge": 1,
    "zwangsfinanzierung": 1,
    "rundfunks": 1,
    "hinterfragen": 1,
    "grausame": 1,
    "frauenleiche": 2,
    "dach": 1,
    "get\u00f6tet": 2,
    "nachbarn": 2,
    "ehr": 1,
    "politikfelder": 1,
    "gewerkschaft": 1,
    "wissenschaft": 1,
    "griechenlandrettung": 1,
    "weichw\u00e4hrungspartei": 1,
    "gezeichnet": 1,
    "priorit\u00e4t": 1,
    "afd-bundesvorstandsmitgl": 1,
    "integrationsbeirat": 1,
    "wahlrecht": 1,
    "lockerung": 1,
    "jahresh\u00f6chstwert": 1,
    "1\u20e36\u20e3": 1,
    "horror-politik": 1,
    "scheidend": 1,
    "quote": 1,
    "altersangaben": 1,
    "gutgl\u00e4ubig": 1,
    "regelm\u00e4\u00dfig": 1,
    "alterstest\u200bs": 1,
    "umfragen": 3,
    "mediale": 1,
    "tr\u00e4umen": 1,
    "gr\u00f6hlemeyer": 1,
    "milliarden-wohltaten": 1,
    "sozialstaat": 1,
    "landesvorsitzende": 1,
    "lptbayern": 1,
    "greding": 2,
    "gew": 2,
    "wehrlos": 1,
    "verteidigungsbereit": 1,
    "bootsfl\u00fcchtling": 1,
    "bollwerk": 2,
    "hervorragend": 7,
    "bundespr\u00e4sidenten": 1,
    "ideell": 1,
    "wert": 4,
    "flamme": 2,
    "zieren": 1,
    "k\u00fcnftig": 4,
    "logo": 1,
    "symbolisch": 2,
    "feuer": 1,
    "gewaltverherrlichende": 1,
    "texte": 1,
    "skandierend": 1,
    "band": 1,
    "evangelische": 1,
    "schleppergesch\u00e4ft": 1,
    "sturm!+++\"rezession": 1,
    "irgendeine": 1,
    "misshelligkeit": 1,
    "b\u00fcrgermeisterin": 1,
    "toleranz": 1,
    "dealer": 1,
    "goerlitzerpark": 1,
    "parks": 1,
    "doppelmoral": 3,
    "vertreiben": 1,
    "shop": 1,
    "streich": 1,
    "bundestag\u0081srede": 1,
    "gef\u00f6rderte": 1,
    "erodiert!+++\"das": 1,
    "gef\u00fchrt": 1,
    "justizministerium": 1,
    "desolat": 1,
    "step": 1,
    "ekd": 1,
    "schiff": 2,
    "teilen": 4,
    "ezb-rat": 1,
    "einlagen": 1,
    "anleihenk\u00e4ufe": 1,
    "verst\u00e4rken": 1,
    "eu-kostenwahnsinn": 1,
    "jackpot": 1,
    "eur": 2,
    "massenmigration": 2,
    "schwung": 1,
    "lehrstoff": 1,
    "islam!+++steigende": 1,
    "schleichend": 2,
    "islamisi": 1,
    "investitionen": 3,
    "infrastruktur": 1,
    "bleib": 2,
    "gr\u00fcn-rot-roten": 1,
    "-abschaffer": 1,
    "insa-umfrage": 1,
    "t\u00fcr!+++der": 1,
    "abe": 2,
    "s\u00e4chsische": 4,
    "autobauer": 1,
    "billion": 1,
    "ausland": 3,
    "hitzig": 2,
    "gem\u00fct": 1,
    "lebend": 1,
    "bahn.am": 1,
    "sch\u00fcsse": 1,
    "schwerver": 1,
    "ber": 4,
    "vorzeigeflughafens": 1,
    "minuszinsen": 1,
    "banken": 1,
    "finanzpolitische": 2,
    "+64": 1,
    "hartz": 1,
    "iv!+++das": 1,
    "bundesagentur": 1,
    "kartellparteien": 3,
    "k\u00fcren": 2,
    "npd-funktion\u00e4r": 1,
    "ortsvorsteher": 1,
    "aufschrei": 2,
    "emp\u00f6rung": 2,
    "b\u00fcrgerdialoge": 1,
    "tages": 2,
    "ein-": 1,
    "ausblicke": 1,
    "besuchern": 1,
    "afd-wahlprogramm": 3,
    "landtagswahlprogramm": 1,
    "stralsund": 2,
    "lebenslang": 2,
    "antifa-killer": 1,
    "schwanger": 1,
    "maria": 1,
    "pur": 2,
    "mordlust": 1,
    "metzeln": 1,
    "wachsend": 2,
    "drohung": 3,
    "syrische": 2,
    "fluechtling": 1,
    "spd-vorsitz": 1,
    "casting-show": 1,
    "publikumsliebling": 1,
    "kassenmagnet": 1,
    "irrsi": 1,
    "geschehen": 3,
    "anti-israelische": 1,
    "\u00e4u\u00dfer": 1,
    "betreffend": 1,
    "inhaftieren": 1,
    "verm\u00f6gen": 1,
    "konfiszieren": 1,
    "klimaschutz-plan": 1,
    "belast": 1,
    "zeitung": 1,
    "m\u00e4chtig": 3,
    "27.10": 2,
    "ezb-anleihek\u00e4ufen": 1,
    "vors\u00e4t": 1,
    "eigenm\u00e4chtig": 1,
    "04.09.2015": 1,
    "tiefe": 1,
    "zuf\u00fcgen": 1,
    "eu-geldern": 1,
    "371": 1,
    "bevorstehend": 1,
    "windgipfel": 1,
    "artenschutz": 1,
    "p\u00e4sse": 1,
    "erfolglos": 1,
    "kursieren": 1,
    "-tipp": 9,
    "wahlerfolgen": 1,
    "dunjahayali": 1,
    "aktiv": 2,
    "gleichgesinnte": 1,
    "schleswigholstein": 1,
    "herbst": 3,
    "unterrichten": 1,
    "faschingskommandanten": 1,
    "brandenburger": 1,
    "kalbitz": 22,
    "abgeor": 1,
    "chefredakteurs": 1,
    "wahlsieg": 1,
    "brande": 1,
    "realpolitiker": 1,
    "betrachten": 2,
    "zweitstimmen": 1,
    "fulminant": 1,
    "27,5": 5,
    "dire": 1,
    "abschneiden": 3,
    "landtagswahlen": 12,
    "ergeb": 1,
    "zuf": 1,
    "wahlsieger": 1,
    "hervor": 1,
    "ph\u00e4nomenal": 1,
    "spitzenwerten": 1,
    "ruhen": 4,
    "finanzpolitischer": 2,
    "wissenschaftlich": 3,
    "justizsenator": 1,
    "beweislastumkehr": 1,
    "scho": 1,
    "ph\u00f6nix-interview": 1,
    "unglau": 1,
    "wir!#a": 1,
    "sonne": 1,
    "21.05": 1,
    "27,9": 1,
    "einfahren": 1,
    "22.05": 1,
    "4\u20e3.": 1,
    "28,5": 1,
    "24,5": 1,
    "zdf)#ltwbb": 1,
    "27,8": 1,
    "28,1": 1,
    "27,3": 1,
    "22,7": 1,
    "22,5": 1,
    "jeweilig": 1,
    "dr\u00fccken": 1,
    "daumen+danken": 1,
    "helfern": 3,
    "ltwsn19": 7,
    "ltwbb19": 4,
    "sachsenwahl": 4,
    "vorbei.jetzt": 1,
    "sachsen.die": 1,
    "gerecht": 2,
    "w\u00e4hlen!#vollended": 1,
    "begeistern": 2,
    "\u00fcberw\u00e4ltigend": 1,
    "zuspruch": 2,
    "infostand": 4,
    "betrunken": 1,
    "29-j\u00e4hriger": 1,
    "19.35": 1,
    "eschweger": 1,
    "schlosspark": 1,
    "dreizehnj\u00e4hrige": 1,
    "faszinierend": 1,
    "landschaften": 1,
    "herzlichkeit": 1,
    "gastfreundschaft": 1,
    "begegnen": 1,
    "g\u00f6rlitzmit": 1,
    "spd-ministerin": 2,
    "beleidigen": 3,
    "ltwsn": 7,
    "ltwbb": 7,
    "sltw19": 3,
    "tagelang": 1,
    "vorberei": 1,
    "\u00fcberzeugen": 1,
    "cdu-verluste": 1,
    "desastr\u00f6s": 1,
    "k\u00f6nigs": 1,
    "wusterhausen": 1,
    "antidiskriminierungsgesetz": 1,
    "rassisten!+++wir": 1,
    "herrschaft": 2,
    "auffliegen": 1,
    "fake-leserbriefen": 1,
    "r\u00fccktritte": 1,
    "peinliche": 1,
    "nummer": 1,
    "volksfest": 4,
    "aufbruch": 1,
    "blaue.#afdw\u00e4hlen": 1,
    "dihk": 1,
    "stromausf\u00e4lle": 1,
    "wind-": 1,
    "sonnenflauten.nur": 1,
    "rechtsgutachten": 1,
    "kinderkopftuch\u201c-verbot": 1,
    "\u00f6sterreich": 7,
    "h\u00e4lfte": 1,
    "aufgepasst": 1,
    "mangel": 1,
    "konfuzius": 1,
    "ltwsachsen": 6,
    "w\u00e4h": 1,
    "ausr\u00fcstungs-skandal": 1,
    "stiefel": 1,
    "knapp": 3,
    "barfu\u00df": 1,
    "geh": 2,
    "gro\u00dfmoschee": 1,
    "eroberer-moschee": 1,
    "ode": 1,
    "staunen": 1,
    "machenschaften": 2,
    "ausl\u00e4nderbeh\u00f6rde": 1,
    "brauen": 1,
    "handf": 1,
    "vorgang": 5,
    "umfassen": 1,
    "aufkl\u00e4ren": 1,
    "verdachts": 1,
    "anstiftung": 1,
    "schlepper-mafia": 1,
    "h\u00e4nde": 2,
    "cottbus": 5,
    "b\u00fcrgern\u00e4he": 1,
    "dna": 1,
    "kl\u00e4ren": 1,
    "auf!++da": 1,
    "engen": 1,
    "kon": 1,
    "tier": 1,
    "empfinden": 1,
    "schmerz": 1,
    "massentierhaltung.#afd": 1,
    "ltw": 1,
    "volksfront": 1,
    "auftreiben": 1,
    "unbefriedigend": 1,
    "ostritz": 1,
    "alibi-kontrollen": 1,
    "taschengeld": 2,
    "verschlingen": 2,
    "unsummen": 1,
    "finanziell": 1,
    "aufschlag": 1,
    "h\u00f6he": 2,
    "arbeitsjahr": 1,
    "renten": 2,
    "armutsmig": 1,
    "\u00f6kologisch": 4,
    "denkend": 1,
    "zusehen": 1,
    "wird.#afd": 1,
    "sac": 1,
    "fleischsteuer": 2,
    "co2-steuer": 4,
    "verm\u00f6gensteuer": 1,
    "m\u00f6gl": 1,
    "sprung": 1,
    "internati": 1,
    "einlasskontrolle": 1,
    "hysterisch": 1,
    "besetzen": 2,
    "l\u00fcbben": 1,
    "bundestagsabgeordneter": 1,
    "elmar": 1,
    "d.s": 1,
    "schweine": 1,
    "boykottieren": 1,
    "weidehaltung": 1,
    "wiese": 1,
    "schwein": 1,
    "ansicht": 1,
    "ostgrenze": 1,
    "versagt.wir": 1,
    "unattraktivsten": 1,
    "mdrwahlarena": 1,
    "modern": 2,
    "kohlekraftwerke": 1,
    "1\u20e35\u20e3": 2,
    "messerattacken": 2,
    "jahresbeginn": 1,
    "unhaltbare": 2,
    "ran": 1,
    "pl\u00e4tze": 1,
    "brandenburgische": 1,
    "afd-spitzenkandidat": 33,
    "sommer": 4,
    "brandenburgisch": 1,
    "peitz": 4,
    "u.v.a": 1,
    "afd-#volksfest": 1,
    "streichung": 3,
    "219a": 1,
    "stgb": 1,
    "absagen": 3,
    "erteilen": 3,
    "umfange": 1,
    "staatsanwaltschaft": 1,
    "potsdam": 3,
    "d\u00fcrch": 1,
    "hamm": 1,
    "15-k\u00f6pfiger": 1,
    "mob": 3,
    "au\u00dferhalb": 1,
    "g7-gipfel": 1,
    "biarritz": 1,
    "\u00fcberwindung": 1,
    "blockadepolitik": 1,
    "russland": 5,
    "bad": 2,
    "saarow": 1,
    "wahlprog": 1,
    "noch-ministerpr\u00e4sident": 1,
    "panisch": 1,
    "agierend": 1,
    "merkelist": 2,
    "anfragen": 2,
    "\ufe0feinschalten": 2,
    "gau": 1,
    "original-titelblatt": 1,
    "qualit\u00e4tsmediums": 1,
    "unterirdisches": 1,
    "niveau": 2,
    "schalter": 1,
    "umlegen": 1,
    "wahlhelfer": 1,
    "afd-stimmen": 1,
    "partei.deshalb": 1,
    "deutschlandfahnen": 1,
    "unteilbar": 1,
    "erw\u00fcnscht": 2,
    "ex-boxweltmeister": 1,
    "schulze": 1,
    "luckenwalde": 2,
    "markt": 1,
    "thunberg": 1,
    "200.000": 1,
    "aufrufe": 2,
    "rechtswidrige": 1,
    "volksfest-wochenende": 1,
    "eberswalde": 1,
    "\ufe0flive": 1,
    "\u00e4xten": 1,
    "clan-fehde": 1,
    "eskalieren": 3,
    "mittelalter": 1,
    "gro\u00dffamilien-fehde": 1,
    "drogendealer": 2,
    "heimlich": 3,
    "filmen": 2,
    "bundestagsabgeo": 1,
    "gro\u00dfveranstaltung": 1,
    "neumarkt": 1,
    "fu\u00dfe": 1,
    "frauenkirche.sonntag": 1,
    "verhandlung": 1,
    "bundesland": 2,
    "verlegen": 1,
    "general": 1,
    "wundrak": 3,
    "afd-ob-kandidat": 1,
    "spitzenpolitiker": 1,
    "wahlwerbung": 2,
    "striegel": 1,
    "prompt": 1,
    "best\u00e4tigung": 1,
    "volkstod": 1,
    "best\u00e4t": 1,
    "rundfunkbeitragsscham": 1,
    "ltbb19": 1,
    "missbrauche": 1,
    "erben": 1,
    "friedlic": 1,
    "baby-begr\u00fc\u00dfungsgeld": 1,
    "jen": 5,
    "kindern": 6,
    "beweisen.#sachse": 1,
    "einbrechen": 1,
    "richter": 2,
    "regierungsprogramm": 2,
    "religionsaus\u00fcbung": 1,
    "moscheeb": 1,
    "abschieben": 6,
    "verwaltungsgerichtshof": 1,
    "abschiebu": 1,
    "neuerlich": 2,
    "murks": 2,
    "verfassungskonf": 1,
    "petra": 1,
    "kehle": 2,
    "durchschneiden": 2,
    "extremistische": 2,
    "spuk": 1,
    "positionieren": 2,
    "dialogverweigerung": 1,
    "bleiberechts": 1,
    "trab": 1,
    "kinga": 1,
    "youtube-kanal": 1,
    "neverforgetniki": 1,
    "rechtswidrig": 3,
    "frist": 1,
    "5.600": 1,
    "landtagskandidaten": 1,
    "rene": 1,
    "hein": 1,
    "trabbi": 1,
    "blicke": 1,
    "hupkonzerte": 1,
    "likes": 1,
    "september": 2,
    "bra": 1,
    "-spot": 1,
    "havelland": 1,
    "st\u00e4dte": 2,
    "d\u00f6r": 1,
    "gro\u00dfeinsatz": 2,
    "magdeburg": 4,
    "schie\u00dferei": 1,
    "shisha-bar": 1,
    "nac": 1,
    "viraler": 1,
    "spd-spruch": 1,
    "n\u00f6te?\u201cgenau": 1,
    "n\u00f6te": 2,
    "roger": 1,
    "eberswalde24.8.201915.00": 1,
    "uhram": 1,
    "bahnhofsvorplatz": 1,
    "kommunismus": 2,
    "absichtlic": 1,
    "sozialarbeiter": 1,
    "fliehen": 1,
    "bew\u00e4hren": 1,
    "jugendh": 1,
    "alimentierte": 1,
    "schutzsuchende": 1,
    "bisschen": 1,
    "familiennachzug": 2,
    "bev\u00f6lkerungsexplosion": 1,
    "planeten!\u00ab#afd-bundessprecher": 1,
    "urlaub": 1,
    "erwischen": 2,
    "kunst": 1,
    "abstand": 2,
    "dar": 3,
    "bundesvorsitzende": 1,
    "ostdeutsch": 1,
    "h\u00f6flich": 2,
    "lehne": 1,
    "fenster": 1,
    "verabschiedungskultur": 1,
    "dsgvo": 1,
    "erinnerungsfoto-verbot": 1,
    "schultag": 1,
    "grundschuldirektore": 1,
    "alsoa": 1,
    "bsolutk": 1,
    "einek": 1,
    "onservativenm": 1,
    "pflegenotstand": 1,
    "intensivstationen": 1,
    "weise": 1,
    "verwunderung": 1,
    "havel": 1,
    "afd-bundesspre": 1,
    "justizpanne": 1,
    "schwerverbrecher": 1,
    "kandidat": 3,
    "ob-wahl": 3,
    "bundeswehr\u0081general": 1,
    "sms": 2,
    "81190": 2,
    "wende19": 2,
    "phase": 1,
    "angreifer": 2,
    "unterstreichen": 1,
    "maa\u00dfen": 4,
    "positionen": 2,
    "wahnsinnsstimmung": 1,
    "gottfried": 4,
    "curio": 4,
    "gorbitz": 1,
    "einladung": 10,
    "scharia": 1,
    "kalifat": 2,
    "sowas": 1,
    "ausbluten": 1,
    "tieren": 1,
    "bewusstsein": 1,
    "praktisch": 1,
    "hitler": 1,
    "plastikt\u00fcten": 1,
    "derweil": 1,
    "schrill": 1,
    "alarmsignale": 1,
    "verfassungsgerichtshof": 3,
    "listenkandidaten": 1,
    "landesverband": 2,
    "strafanze": 1,
    "h\u00f6chstrichterlich": 1,
    "gef\u00f6rdert": 1,
    "schleppertum": 1,
    "ngo-sch": 1,
    "kopfsch\u00fctteln": 1,
    "afghanisch": 1,
    "zur\u00fcckholen": 1,
    "schreitet": 1,
    "bedeutungslos": 1,
    "potsdamerplatz": 1,
    "schelten": 2,
    "osze": 2,
    "2,5": 2,
    "freistaat": 2,
    "spitzenkan": 1,
    "isch": 1,
    "schwan": 1,
    "daumen": 1,
    "klimafl\u00fcchtlinge": 1,
    "st\u00e4dten": 1,
    "unterbringen": 1,
    "arbeitgeberverb\u00e4nde": 1,
    "alarm": 1,
    "eu-sozialunion": 1,
    "wolken": 1,
    "hochrangige": 1,
    "unselige": 1,
    "debatten": 1,
    "dynamisch": 1,
    "sympathietr\u00e4ger": 1,
    "sterbend": 1,
    "einhauchen": 1,
    "pha": 1,
    "s\u00e4chsisch": 2,
    "bl\u00fcten": 1,
    "gendergerechtigkeit": 1,
    "grotesk": 3,
    "z\u00fcge": 1,
    "gleichmacherei": 1,
    "geschlechter": 1,
    "abermillionen": 1,
    "k\u00fcnstlich": 1,
    "medienhype": 1,
    "klein-": 1,
    "vorgeben": 1,
    "brandenburgvollende": 1,
    "cc/": 2,
    "arbeitgeber": 1,
    "arbeitslosenversicherung": 2,
    "mauerbau": 1,
    "ost-": 1,
    "westdeutschland": 1,
    "einerseits": 1,
    "folger": 1,
    "tollen": 1,
    "gewinn": 2,
    "meinungsvielfalt": 1,
    "platzen": 1,
    "afd-wahlerfolge": 1,
    "potenzial": 2,
    "lifeline-treffen": 1,
    "selbsternann": 1,
    "mitteilung": 1,
    "\u00fcberregional": 1,
    "\u00fcberzeugu": 1,
    "freiheitsrechte": 1,
    "grausam": 1,
    "24-j\u00e4hriger": 1,
    "tritten": 1,
    "messerstichen": 1,
    "asylbewerberzahlen": 1,
    "explodieren": 1,
    "drittel": 2,
    "+305.000": 1,
    "migran": 1,
    "jan": 1,
    "zwerg": 1,
    "punkte": 1,
    "wahlprogramms": 1,
    "90-sekunden": 1,
    "stimm": 1,
    "merkel-union": 1,
    "wahrhaft": 2,
    "desastr\u00f6se": 1,
    "niederlage": 1,
    "elfie": 1,
    "handrick": 1,
    "kreisvorstand": 1,
    "wustermark": 1,
    "doof": 1,
    "men": 1,
    "2\u20e34\u20e3": 2,
    "zugewinn": 1,
    "herzberg": 1,
    "01.09": 1,
    "besch\u00fctzen": 1,
    "spreewald": 1,
    "12.08.19": 1,
    "direktkandidat": 1,
    "organisationen": 2,
    "einlassungen": 1,
    "gr\u00fc\u00dfen": 1,
    "b\u00fcrgerdialogam": 1,
    "14.augustum": 1,
    "19.00": 2,
    "forsa": 1,
    "-umfrage": 1,
    "sonnenschein": 1,
    "laune": 1,
    "gutmenschen": 1,
    "klimaneuroti": 1,
    "schrecken": 1,
    "bewusst": 1,
    "tatsachen": 1,
    "berichten.dieses": 1,
    "medi": 1,
    "co2steuer": 2,
    "anteilnahme": 1,
    "immens": 1,
    "online-": 1,
    "5\u20e30\u20e3": 1,
    "demoskopen": 1,
    "voraus": 1,
    "anstehend": 1,
    "reiseziele": 1,
    "senats": 1,
    "m\u00f6glichst": 2,
    "inlandsfl\u00fcge": 1,
    "verbi": 1,
    "regierungsverantwortung": 1,
    "ausufernd": 1,
    "kriminalit\u00e4": 1,
    "f\u00fcllen": 2,
    "tageszeitung": 1,
    "klimaneutralit\u00e4t": 1,
    "selbstmord": 1,
    "lte-standard": 1,
    "t\u00fcten": 1,
    "anhand": 1,
    "beispiele": 1,
    "irrsinn": 5,
    "drei-sterne-general": 1,
    "einsatzbereit": 1,
    "empfehl": 1,
    "verk\u00e4uferin": 1,
    "euro-bruttol\u00f6hnen": 1,
    "r\u00e4uber": 1,
    "fesseln": 1,
    "90-j\u00e4hrigen": 1,
    "extraabgabe": 1,
    "wurst": 1,
    "beeinflusst": 1,
    "bundesvorstandsmitgli": 1,
    "digitale": 1,
    "netzabdeckung": 1,
    "hafermilch": 1,
    "besteuern": 1,
    "grundnahrungsmittel": 1,
    "gr\u00fcnverblen": 1,
    "halbjahr": 1,
    "rackete\u200bn-schutzschilddas": 1,
    "vorgehens": 1,
    "fl\u00fcchtling\u200bs-#seenotretter": 1,
    "lokf\u00fchrern": 1,
    "aufkommen": 1,
    "m\u00fcnchen": 1,
    "hilal": 1,
    "sch\u00fclerin": 2,
    "schwimmbad": 2,
    "gewerkschaftschef": 1,
    "entscheidend": 2,
    "punkt": 1,
    "brauc": 1,
    "korrekt": 3,
    "fingerzeig": 1,
    "woc": 1,
    "vorank\u00fcndigung": 1,
    "sendung": 2,
    "formulierungsfehler": 1,
    "unterla": 1,
    "\u00fcberholspur": 1,
    "hetzer": 1,
    "zur\u00fcckschrec": 1,
    "verbindlich": 1,
    "mir!!!#berlindirekt": 1,
    "sommerinterview": 1,
    "stamme": 2,
    "mediathek": 1,
    "afd-briefe": 1,
    "homosexuell": 1,
    "n\u00fcrnberg": 1,
    "betiteln": 1,
    "aufgreifen": 1,
    "faktenfinder": 1,
    "ard-'experte": 1,
    "afd-hasser": 1,
    "fckafd": 1,
    "twittert": 1,
    "gesetzliche": 2,
    "schritte": 1,
    "unangenehm": 1,
    "komis": 1,
    "stand-up-comedians": 1,
    "beinhal": 1,
    "faktenfinder-team": 1,
    "bezahlen)!mit": 1,
    "fl\u00fcchtlingsgelder": 1,
    "veruntreuen": 2,
    "millionen-betrug": 1,
    "\ufe0fvor": 1,
    "3wochen": 1,
    "detlef": 2,
    "\ufe0fdetle": 1,
    "\u00f6r-zwangsfunk": 1,
    "vollendet": 1,
    "kulturell": 1,
    "unterwerfung": 1,
    "umstritten": 3,
    "gr\u00fcnen.\"sagt": 1,
    "vollko": 1,
    "resignieren": 1,
    "beinahe": 1,
    "staatsversagens": 2,
    "zdf-#sommerinterview": 1,
    "19.10": 2,
    "schreckensnachrichten": 1,
    "konsequenzen": 2,
    "chancen": 5,
    "148": 1,
    "wahlkreisen": 2,
    "gewinne": 1,
    "beherzt": 1,
    "ksk-soldat": 1,
    "selbstlos": 1,
    "han": 2,
    "burka-verbot": 1,
    "niederlanden": 1,
    "existieren": 1,
    "fake-identit\u00e4t": 1,
    "videos": 1,
    "bundesweite": 1,
    "gesamtgesellschaftliche": 1,
    "relevanz": 1,
    "nicht.\"wei\u00dfte": 1,
    "bescheid": 1,
    "freund": 2,
    "bautzen": 2,
    "t\u00f6tung": 1,
    "tatverd\u00e4chtigen": 3,
    "ersticht": 1,
    "schwert": 1,
    "erneu": 2,
    "verungl\u00fccken": 1,
    "strand": 1,
    "gerechtferti": 1,
    "messerstiche": 1,
    "koffer": 1,
    "grausig": 1,
    "fund": 1,
    "dortmund": 2,
    "bahnh\u00f6fen": 1,
    "\u00fcberlastun": 1,
    "tourismus": 1,
    "boomen": 1,
    "rekorde": 2,
    "\u00fcbernachtungen": 1,
    "grenzsicherung": 1,
    "innenpol": 1,
    "ank\u00fcnd": 1,
    "aussteigen": 2,
    "kohleverstromung": 1,
    "cdu-politik": 2,
    "dekarbonisierung": 1,
    "2050": 1,
    "w\u00e4hlerstimmen": 1,
    "monate": 4,
    "wacklig": 1,
    "kartenhaus": 1,
    "-w\u00e4hrungssystems": 1,
    "zusammenbruch": 1,
    "unverantwort": 1,
    "messer-marathon": 1,
    "\ufe0fattacken": 1,
    "s\u00fcdl\u00e4ndisch": 1,
    "m\u00e4nnern": 1,
    "einnehmen": 1,
    "internationale": 1,
    "staatengemeins": 1,
    "achtj\u00e4hrig": 1,
    "frankfurt\u0081er": 1,
    "fanal": 2,
    "\u00fcberf\u00e4llig": 1,
    "sicherheitspoliti": 1,
    "a\u035fl\u035fl\u035fe\u035fr": 1,
    "couleur": 1,
    "staatsb\u00fcrger": 1,
    "altar": 2,
    "grenzenlos": 1,
    "vorschlagen": 1,
    "709": 1,
    "40-j\u00e4hriger": 1,
    "8-j\u00e4hrigen": 1,
    "gleise": 1,
    "sto\u00dfen": 2,
    "entsetz": 1,
    "k\u00fcrzung": 1,
    "chancengleichhe": 1,
    "bettwanzen": 1,
    "jubeln": 1,
    "kleiderkauf": 1,
    "sommerfest": 1,
    "jungenalternative": 1,
    "sachsenanhalt": 3,
    "unterk\u00fcnfte": 1,
    "vonderleyen\u0081s": 3,
    "russland-position": 1,
    "bundesvorstandsm": 1,
    "\u00fcberraschung": 3,
    "luftwaffengeneral": 1,
    "frisch": 3,
    "f\u00fchrungsstarker": 1,
    "binnen": 1,
    "freibad": 1,
    "r\u00e4umen": 1,
    "migrantische": 1,
    "jugendgruppen": 1,
    "friedl": 1,
    "\ufe0fnach": 1,
    "donauw\u00f6rth": 1,
    "freising": 1,
    "bereicherer": 1,
    "holzstamm": 1,
    "\ufe0fgestern": 1,
    "fachkraft": 2,
    "dre": 1,
    "wundrak\u2022drei-sterne-general\u2022tr\u00e4ger": 1,
    "bundesverdienstkreuzes": 1,
    "\u202244": 1,
    "auslandseins\u00e4tz\u2022dip": 1,
    "hervorragen": 1,
    "soviel": 1,
    "realit\u00e4tssinn": 1,
    "social": 2,
    "media": 2,
    "kan\u00e4le": 3,
    "abscheulich": 2,
    "dunkelh\u00e4utiger": 1,
    "89-j\u00e4hriger": 1,
    "baden-w\u00fcrttembergi": 1,
    "sparsamkeit": 1,
    "schlagzeile": 1,
    "vorl\u00e4ufig": 2,
    "antreten": 1,
    "wahrheit:\u201edie": 1,
    "ents": 1,
    "ezb-sitzung": 1,
    "strafzins-zeitalter": 1,
    "zinsen": 1,
    "monatlich": 1,
    "vdl": 2,
    "kommissionspr\u00e4sidentin": 2,
    "zuz\u00fcglich": 1,
    "reiskosten": 1,
    "umfangreiche": 1,
    "\u00fcberaus": 1,
    "unappetitlich": 1,
    "ewiggestrige": 1,
    "festveranstaltungen": 1,
    "gl\u00fcckli": 1,
    "empfehlen": 2,
    "verein": 1,
    "verfgh": 1,
    "lwa": 1,
    "looos": 1,
    "zulassen": 5,
    "lei": 1,
    "parteib\u00fcros": 1,
    "quartal": 1,
    "beurteilung": 1,
    "bedrohungslage": 1,
    "willk\u00fcrlich": 1,
    "gekappt": 1,
    "rechtsstaa": 1,
    "flugscham": 1,
    "vielflieger-gr\u00fcnen": 1,
    "gluthitze": 1,
    "verdursten": 1,
    "tiertransporte": 1,
    "schlacht": 1,
    "aufr\u00e4umarbeiten": 1,
    "dauern": 2,
    "beschworen": 2,
    "besserstellung": 1,
    "l\u00e4ndlich": 1,
    "raumes": 1,
    "unverd\u00e4chtig": 1,
    "wahlrechts-experte": 1,
    "afd-listenkastration": 1,
    "b\u00f6swillige": 1,
    "fakenews": 3,
    "hiermit": 1,
    "unverst\u00e4ndni": 1,
    "derartig": 3,
    "rechtfertigen": 1,
    "erhoffen": 1,
    "parlamentarier": 2,
    "gemei": 1,
    "risiko": 1,
    "verteidigungspolitis": 1,
    "nichtbefassung": 1,
    "entt\u00e4uschen": 1,
    "nachvollziehbar": 1,
    "kita": 1,
    "schweinefleisch-verbot": 1,
    "zur\u00fcckjetzt": 1,
    "gefragt.nicht": 1,
    "reichstag": 1,
    "festung": 2,
    "eliten": 1,
    "einz\u00e4unen": 1,
    "einzu": 1,
    "schiffsbesatzung": 1,
    "iuventa": 1,
    "afd-b": 1,
    "ergebnis!\u00ab52": 1,
    "vonderleyen": 6,
    "eu-kommiss": 1,
    "280": 1,
    "anz\u00fcnden": 1,
    "t\u00e4ter?\"die": 1,
    "vermutet\"#afdh": 1,
    "migrantenbanden": 1,
    "saarlouis": 1,
    "verteidigungsministerin": 2,
    "heft": 1,
    "handelns": 1,
    "brandsatz": 1,
    "menschenmenge": 1,
    "schlepper-kapit\u00e4nin": 1,
    "befehle": 1,
    "frischen": 1,
    "ital": 1,
    "klimas\u00fcnder-spd": 1,
    "schr\u00f6pfen": 1,
    "b\u00fcr": 2,
    "191.000": 1,
    "arbeitsessen": 1,
    "20juli1944": 1,
    "gewi\u00df": 2,
    "bef\u00fcrworten": 1,
    "todesstrafe": 1,
    "dennoch": 1,
    "\u00e4hnlich": 1,
    "f\u00fcrchtet": 1,
    "afd-bun": 1,
    "nation": 1,
    "scharia-schande": 2,
    "18-j\u00e4hriger": 2,
    "lauern": 1,
    "20-j\u00e4hrigen": 1,
    "schwester": 2,
    "totschlagen": 1,
    "zwangsve": 1,
    "basar": 1,
    "gr\u00fcnlackierten": 1,
    "idiotien!\u00abunsere": 1,
    "sylvia": 3,
    "limmer": 3,
    "schwache": 2,
    "2\u20e31\u20e3": 2,
    "\ufe0fbitte": 1,
    "bundeswehr!+++wer": 1,
    "ausscheiden": 1,
    "vonde": 1,
    "selbstachtung": 1,
    "berechtigen": 1,
    "delegatio": 1,
    "hinterzimmerpolitik": 1,
    "arme": 2,
    "kr\u00e4ft": 1,
    "fu\u00dfen": 1,
    "ursachen": 1,
    "eu-abgeordneten": 1,
    "christine": 3,
    "nichteignung": 1,
    "4500": 1,
    "hotelzimmer": 1,
    "logieren": 1,
    "hotels": 1,
    "investieren": 1,
    "anbiederungsperformance": 1,
    "inakzeptabel": 1,
    "zustimmu": 1,
    "spiegel-story": 1,
    "antisemitismusbeauftragte": 1,
    "uschi": 1,
    "flinte": 1,
    "korn": 1,
    "erl\u00f6sen": 1,
    "egon": 1,
    "krenz": 1,
    "staatsratsvorsitzenden": 1,
    "blockparteien": 1,
    "herb": 1,
    "einschnitte": 1,
    "leihen": 2,
    "beschwerde": 1,
    "einreichung": 1,
    "schreien": 1,
    "befindliche": 1,
    "bundeswehr-kaserne": 1,
    "afd-mahnwache": 1,
    "steuerzahlergedenktag": 2,
    "schwerin": 2,
    "finanzministerium": 1,
    "senkung": 1,
    "belastung": 1,
    "rad": 1,
    "seawatch3-rechtsbrecherin": 1,
    "libanesisch": 1,
    "erstochen": 1,
    "total-blamage": 1,
    "kumpel\u201c-vorwurf": 1,
    "bergleute": 1,
    "widerlegen": 1,
    "ltnrw": 4,
    "kreuzen": 1,
    "aufsammeln": 1,
    "fl\u00fcchtli": 1,
    "pr\u00fcfung": 1,
    "rechnungshofes": 1,
    "hervorgehen": 1,
    "karlsruhe/bad": 1,
    "sch\u00f6nborn": 1,
    "tuberkulose": 1,
    "gratis": 1,
    "richten": 1,
    "kanzlerwahlverein": 1,
    "machterhalt": 1,
    "schmutzig": 1,
    "rand": 1,
    "hocheffiziente": 1,
    "diesel\u0081motoren": 1,
    "elektroantriebe": 1,
    "beuteland": 1,
    "landesvorsitzenden": 3,
    "\ufe0frechtsgutachten": 1,
    "jur.": 1,
    "habil": 1,
    "elicker": 1,
    "landeswahlausschuss\u0081es": 1,
    "listenk\u00fcrzung": 1,
    "ausschuss": 1,
    "regeln": 2,
    "homepage": 2,
    "schlepperboote": 1,
    "locken": 1,
    "menschenfreundlich": 1,
    "twitter.die": 1,
    "sperrung": 1,
    "onlinekanals": 1,
    "realistisch": 1,
    "ausgepresst": 1,
    "zitrone": 1,
    "rein": 4,
    "rechner": 1,
    "pro-#afd": 1,
    "auftrag": 1,
    "l\u00e4cherlichkeit": 1,
    "preisgeben": 1,
    "umstand": 1,
    "nachwelt": 1,
    "parteiauschluss": 1,
    "islamkritikers": 1,
    "sarazzi": 1,
    "massenentlassungen": 1,
    "demos": 1,
    "elektromobilitaet": 1,
    "anbei": 2,
    "ausgabe": 1,
    "dialog": 3,
    "vereiteln": 1,
    "brands\u00e4tzengab": 1,
    "sondersendung": 1,
    "ide": 1,
    "weltweit": 4,
    "verfassungsbeschwerde": 1,
    "willk\u00fcrakt": 1,
    "flaschen": 1,
    "bewerfen": 1,
    "augenzeugenberichten": 1,
    "negroider": 1,
    "kerkrade": 1,
    "aachen": 1,
    "luxus-limousine": 1,
    "fahrer": 1,
    "hessen": 1,
    "kutschieren": 1,
    "lassen.ich": 1,
    "susanna\u0081s": 1,
    "geford": 1,
    "generell": 1,
    "transpor": 1,
    "milliarden-forderungen": 1,
    "athen": 1,
    "west-deutsche": 1,
    "bewohnen": 1,
    "bev\u00f6lkerungsaustausch": 1,
    "homophobie": 1,
    "blamieren": 1,
    "mdl": 3,
    "l\u00e4cherlich": 2,
    "unterlagen": 1,
    "form-": 1,
    "fristgerecht": 1,
    "landeswahlleitung": 1,
    "fortsetzung": 1,
    "abfindungen": 1,
    "explodierend": 1,
    "sozialkosten": 1,
    "cdu-mdb": 1,
    "ber\u00fchmte": 1,
    "menschenbild": 1,
    "truppen": 1,
    "bodentruppen": 2,
    "ermittlungsarbeiten": 1,
    "teamwork": 1,
    "seaeye": 1,
    "sea-hofer": 1,
    "nat.": 1,
    "i.landtag": 1,
    "aufnahmeprogramm": 1,
    "mittelmeerfl\u00fcchtlingewir": 1,
    "merkelisten": 1,
    "standhaft": 1,
    "erpressungsversuche": 1,
    "schlepp": 1,
    "feinde": 1,
    "untersuch": 1,
    "messwein": 1,
    "schlepperin": 1,
    "jesu": 1,
    "afdsachsen": 1,
    "wahlverfahren": 1,
    "tiefpunkt": 2,
    "wovon": 1,
    "spricht.eine": 1,
    "ausf\u00fchrliche": 1,
    "stel": 1,
    "verpfuschen": 3,
    "dunkel": 1,
    "blackout": 1,
    "stromnetz": 1,
    "ramadan": 1,
    "polizei-eins\u00e4tze": 1,
    "chaos-hochzeiten": 1,
    "versprochen": 1,
    "zahlderwoche": 1,
    "pokern": 1,
    "wahlliste": 2,
    "argumenten": 1,
    "manipulieren": 1,
    "gerichtl": 1,
    "ober": 3,
    "verfassungssch\u00fctzer": 1,
    "exakt": 1,
    "frauenquote": 1,
    "anwenden": 1,
    "komplott": 1,
    "w\u00e4hlen.\u00abhier": 1,
    "pariser": 1,
    "freitagmittag": 1,
    "schw\u00e4nzend": 1,
    "klima": 4,
    "kiffen": 1,
    "touristen": 2,
    "teenies": 1,
    "simply": 1,
    "great": 1,
    "spirit": 1,
    "real": 3,
    "democracy": 3,
    "europe": 2,
    "urgently": 1,
    "needs": 1,
    "juncker": 3,
    "w\u00e4hlerbetrug": 1,
    "polit-talkshow": 1,
    "afd-vertreter": 2,
    "mitdiskutieren": 1,
    "fremd": 1,
    "d\u00fcster": 1,
    "demografische": 1,
    "plakat": 6,
    "afd-plakatspendenshop": 1,
    "online.w\u00e4hlen": 1,
    "demokratiedefizit": 2,
    "ank\u00e4mpfen": 1,
    "ep2019": 16,
    "unr\u00fchmlich": 2,
    "gem\u00e4\u00dfigt": 1,
    "eu-skeptiker": 1,
    "ekr": 1,
    "1/7": 1,
    "stra\u00dfburg": 3,
    "abspielen": 1,
    "markieren": 1,
    "euparlament\u0081s": 1,
    "mara": 1,
    "bizzo": 1,
    "politikversagen": 1,
    "eu-chefin": 1,
    "parteif\u00fchrung": 2,
    "r\u00e4son": 1,
    "eu-kommissionspr\u00e4sidenten": 1,
    "unf\u00e4hig": 1,
    "k\u00f6pfe": 2,
    "schleppern": 1,
    "handwerk": 3,
    "luft": 2,
    "naomiseibt": 1,
    "voreilig": 1,
    "hypothese": 1,
    "demokratieverst\u00e4ndnis": 2,
    "schulh\u00f6fen": 1,
    "positiv": 2,
    "nominierung": 1,
    "spitzenkandidatenverfahrens": 1,
    "politikt\u00fcchtigkeit": 1,
    "seet\u00fcchtigkeit": 1,
    "gorchfock": 1,
    "freudentr\u00e4nen": 1,
    "europaweit": 1,
    "beratungsagenturen": 1,
    "lukrative": 1,
    "schlagartig": 1,
    "jenseits": 2,
    "kassiererin": 1,
    "fristlos": 1,
    "pfandbon": 1,
    "unterschlagen": 1,
    "datenschutz": 1,
    "uns!+++unsere": 1,
    "digitalpolitische": 1,
    "2\u20e36\u20e3": 1,
    "kopf-": 1,
    "nette": 1,
    "kaeser": 1,
    "siemens-konzern": 1,
    "festnehmen": 2,
    "deutschebank": 1,
    "abbauen": 1,
    "expansive": 1,
    "sonder": 1,
    "eu-parlaments": 1,
    "identit\u00e4t": 3,
    "k\u00e4m": 1,
    "landfriedensbruch": 1,
    "freihandelsabkommen": 1,
    "abschaffungsprogramm": 1,
    "b\u00e4uerlich": 1,
    "hartaberfair": 2,
    "afd-landesvors": 1,
    "rheinland-pfalz": 1,
    "vertragen": 1,
    "neutralit\u00e4t": 1,
    "ausnehmen": 1,
    "ertrunken": 1,
    "4.578": 1,
    "341": 1,
    "asylwende": 2,
    "narren": 2,
    "seehofer\u0081s": 1,
    "dilettantis": 1,
    "unw\u00fcrdig": 1,
    "geschacher": 1,
    "kommissionschef": 1,
    "familienvater": 1,
    "nordafr": 1,
    "sickern": 1,
    "wirtschaftsmigranten": 1,
    "kandidatend\u00e4mmerung": 1,
    "angelamerkel": 1,
    "manfredweber": 1,
    "cdu-/csu-mitglieder": 1,
    "meiden": 2,
    "dabe": 1,
    "verkorksen": 1,
    "verfahren": 3,
    "misere": 1,
    "rechtstaatlichkeit": 1,
    "gest": 1,
    "wochenschau": 1,
    "kontaktverbot": 1,
    "cdu-vorsitze": 1,
    "gelaunt": 1,
    "klausurtagung": 1,
    "fort": 3,
    "prop": 1,
    "energiegeld": 1,
    "zur\u00fcckzahlen.das": 1,
    "entsprechen": 1,
    "schwarzmarktpreis": 1,
    "brikett": 1,
    "anschauen": 4,
    "traudichsa": 1,
    "beschlussunf\u00e4higkeit": 1,
    "gesch\u00e4ftsordnung": 1,
    "rechtens": 1,
    "betreiben": 2,
    "ausf\u00e4llen": 1,
    "gegners": 1,
    "intellektuell": 1,
    "geisterfahrer": 1,
    "lus": 1,
    "verfassungsschutzbericht\u0081s": 1,
    "l\u00fcbcke": 4,
    "altpart": 1,
    "vorurteilen": 1,
    "aufsitzen": 1,
    "m\u00f6rdern": 1,
    "diskurs": 2,
    "jungealternative": 1,
    "beendigung": 1,
    "vs-beobachtung": 1,
    "gutach": 1,
    "innenausschusses": 1,
    "walter": 2,
    "gest\u00e4ndnis": 1,
    "m\u00f6rders": 1,
    "e.!+++": 1,
    "versammeln": 1,
    "wahrnehmen": 1,
    "belieben": 1,
    "ohr": 1,
    "wait": 2,
    "fishing": 1,
    "trawler": 1,
    "towing": 1,
    "wooden": 1,
    "boat": 1,
    "high": 1,
    "seas": 1,
    "georg.georg": 1,
    "gr\u00fcner": 1,
    "verteidigungspolitiker": 1,
    "paypal": 1,
    "rechtstaat": 1,
    "unrechts": 1,
    "bauerntag": 1,
    "bew\u00e4hrt": 1,
    "forum": 1,
    "bauernverbandes": 1,
    "dbv": 1,
    "diesj\u00e4hrig": 1,
    "europarates": 1,
    "heben": 1,
    "schwimmshirt": 1,
    "burkini": 1,
    "irrer": 1,
    "amy": 1,
    "antr\u00e4gen": 2,
    "initiativen": 2,
    "sitzungswoche": 3,
    "giftig": 1,
    "enthemmen": 1,
    "bere": 1,
    "ekd-#kirchentag2019": 1,
    "+8,6": 1,
    "sta": 1,
    "realsatire": 1,
    "\u00f6koextremisten": 1,
    "tagebau": 1,
    "anstacheln": 1,
    "gewaltfanatiker": 1,
    "geistig": 1,
    "brandstiftern": 1,
    "franzi": 1,
    "gunter": 1,
    "wakan": 1,
    "b\u00fcrgermeister": 2,
    "verbandsgemeinde": 1,
    "mansfelder": 1,
    "helbra.ein": 1,
    "pervers": 1,
    "lieferando": 1,
    "hausfriedensbruch": 1,
    "afd-direktkandidat": 1,
    "ereignisse": 1,
    "bl\u00f6dsinn": 2,
    "dam": 1,
    "vergiften": 1,
    "ekd-ratsvorsitzenden": 1,
    "gretchenfrage": 1,
    "denn:1": 1,
    "hinterh\u00e4ltig": 1,
    "journalisten": 2,
    "besch\u00e4mend": 2,
    "schl\u00e4": 1,
    "satzvervollst\u00e4ndigung": 1,
    "tickt": 1,
    "tauber": 1,
    "fl\u00fcchtlingsstrom": 1,
    "rei\u00dfen": 1,
    "neuesten": 2,
    "fl\u00fcchtlingswerks": 1,
    "kirchentag": 1,
    "dekt19": 1,
    "kapital": 1,
    "erns": 1,
    "beamtenbesetzung": 1,
    "bundesministerien": 1,
    "-gerichten": 1,
    "bundesbeh\u00f6r": 1,
    "wulff": 1,
    "multikulti-wahn": 1,
    "einheit.sicherlich": 1,
    "relativieren": 1,
    "unanst\u00e4ndig": 1,
    "realit\u00e4tsfern": 1,
    "fabriziert": 1,
    "heraus": 1,
    "beleg": 1,
    "prestigeprojekt": 1,
    "l\u00fcckenlose": 1,
    "bestrafung": 1,
    "vernunftgel": 1,
    "3/3": 1,
    "2/3": 1,
    "17.06.2019": 1,
    "tatsachenbehauptung": 2,
    "taz-i": 1,
    "\ufe0frichtigstellung": 1,
    "taz": 1,
    "\ufe0f(1/3": 1,
    "fakten": 1,
    "hassen": 1,
    "gt;&gt;\"wir": 1,
    "wiederkommen": 1,
    "smoot": 1,
    "17juni": 2,
    "berichten.das": 1,
    "j\u00fcngste": 1,
    "afd-stadtverbandes": 1,
    "bitterfeld-#wolfen": 1,
    "portr\u00e4t": 1,
    "wahlk\u00e4mpfer": 1,
    "afd-brandenburg": 1,
    "volksaufstand": 1,
    "1953": 2,
    "empfunden": 1,
    "ehrfurcht": 1,
    "verneigen": 1,
    "17juni.der": 1,
    "funfact": 1,
    "unterliegen": 1,
    "grandiose": 1,
    "44,9": 1,
    "sebastian": 4,
    "wippel": 9,
    "abliefern": 1,
    "octavian": 3,
    "schubert": 1,
    "triefen": 1,
    "kollegen": 4,
    "unterst\u00fctzung!#afd": 1,
    "goerlitz": 3,
    "obwahl": 4,
    "afdwa": 1,
    "g\u00f6rlitz\u0081er": 3,
    "arbeitskreisleiter": 1,
    "oberb\u00fcrgermeister-kandidat": 1,
    "ursu": 2,
    "messer-stadt": 1,
    "111": 1,
    "messert\u00e4ter": 1,
    "schlachtp": 1,
    "empfehlung": 1,
    "wahlprogramme": 1,
    "+73": 1,
    "l\u00e4ndern": 3,
    "wohlfahrtsgesetz": 1,
    "sozi": 2,
    "wahlsieges": 1,
    "unterg": 1,
    "watch": 1,
    "evil": 1,
    "anti-semites": 1,
    "attack": 1,
    "speak": 1,
    "wearing": 1,
    "star": 1,
    "david": 1,
    "frightening": 1,
    "cdu-kandidat": 2,
    "plakaten": 1,
    "630": 1,
    "weltmacht": 1,
    "\u00fcberweisen": 1,
    "verquickung": 1,
    "asyl-": 1,
    "arbeitsmigration": 1,
    "unzul\u00e4ssig!\u00abunsere": 1,
    "kante": 2,
    "einladen": 2,
    "abgrenzen2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "rettung": 1,
    "rehkitzen": 1,
    "parlamentarische": 2,
    "tierschutz": 1,
    "ro\u00dflau": 1,
    "relativie": 1,
    "identity": 2,
    "beschr\u00e4n": 1,
    "sundayforfuture": 1,
    "beobachter": 1,
    "\u00fcberraschen": 2,
    "orchestriert": 1,
    "interfraktionell": 4,
    "social-media-abteilungen": 1,
    "opportunismus": 1,
    "flugeinreisen": 2,
    "asylbewerbern": 3,
    "geheimniskr\u00e4merei": 1,
    "wegducken": 1,
    "verheim": 1,
    "vorgestellt": 2,
    "positionspapier": 1,
    "evangelisch": 1,
    "deutli": 1,
    "angeh\u00f6ren": 1,
    "zerrei\u00dfen": 1,
    "korans": 1,
    "bremen": 11,
    "6-minuten-beitrag": 1,
    "heute-journal": 1,
    "9-j\u00e4hrige": 1,
    "bundeskanzler": 1,
    "110": 1,
    "terror!\u201esie": 1,
    "neh": 1,
    "schwund": 1,
    "kopie": 1,
    "unerfindlichen": 1,
    "vorn": 2,
    "brandenburgtrend": 1,
    "kontra": 1,
    "leitmotiv": 1,
    "pole": 1,
    "gesellschaftspolitischen": 1,
    "diskur": 1,
    "dessau-ro\u00dflau": 1,
    "thesen": 1,
    "oberb": 1,
    "pfingstfest": 1,
    "kreis": 2,
    "sommerliche": 1,
    "wetter": 1,
    "hollywood": 2,
    "asb": 1,
    "rauschwalde": 1,
    "hollywood-\"gr\u00f6\u00dfen": 1,
    "ideen": 2,
    "elisabethplatzes": 1,
    "einzubri": 1,
    "pfingsten": 1,
    "mainstr": 1,
    "typisch": 1,
    "berufsp": 1,
    "lufthoheit": 1,
    "kinderbetten": 1,
    "familienpolitischen": 1,
    "prokonsulat!\u00abaktuelle": 1,
    "friedliche": 1,
    "patriotischer": 2,
    "widerstand!\u00abredebeitrag": 1,
    "schw\u00e4nzen": 1,
    "trendsportart": 1,
    "hypermoralisten": 1,
    "unentschuldigt": 1,
    "eklat": 1,
    "unters": 1,
    "andringen": 1,
    "afd-infostand": 2,
    "freibrief": 1,
    "ungeniert": 1,
    "sozialmissbrauch": 1,
    "interessiert": 1,
    "publikum": 1,
    "geliebt": 1,
    "belauschen": 1,
    "millionenfaches": 1,
    "abh\u00f6ren": 1,
    "lauschangriff": 1,
    "spurwechsel": 1,
    "aufenthalts": 1,
    "realit\u00e4tsverlust": 1,
    "gl\u00fccklich": 1,
    "d\u00e4nemark": 1,
    "integrieren": 2,
    "berufsstand": 1,
    "satirikers": 1,
    "entbehrlich": 1,
    "europadelbuonsenso": 1,
    "delegationssitzung": 1,
    "hochmotiviert": 1,
    "europadelbuonse": 1,
    "r\u00fcckgang": 1,
    "ausl\u00e4ndisch": 1,
    "quittung": 1,
    "vernichtung": 1,
    "volksv": 1,
    "chaoswochenende": 1,
    "anr\u00fccken": 1,
    "sturmhauben": 1,
    "marodierend": 1,
    "afd-ob-kandidaten": 1,
    "sch\u00e4men": 2,
    "m\u00f6chtegern-kanzlerkandidaten": 1,
    "kern": 1,
    "antipode": 1,
    "todeskult": 1,
    "erholungsheim": 1,
    "traumatisierte": 2,
    "beschlagen": 1,
    "bespucken": 1,
    "tobend": 1,
    "umringt": 1,
    "spitzenkandidatur": 1,
    "hals": 1,
    "t\u00e4terbeschreibung": 1,
    "nahles": 1,
    "schulz": 1,
    "spd-kanzler": 1,
    "k\u00f6stlich": 1,
    "genie\u00dfen": 2,
    "er\u00f6ffnung": 1,
    "mdr-musiksommers": 1,
    "instrumenten": 1,
    "s\u00e4nger": 1,
    "kraftvol": 1,
    "nahles-r\u00fccktritt": 1,
    "konkursverwalter": 1,
    "volksp": 1,
    "~33": 1,
    "schicht": 1,
    "kumpel": 1,
    "steiger": 2,
    "anspruch": 1,
    "unterwegs!++harte": 1,
    "bandagen": 1,
    "vatertag": 1,
    "suchen": 2,
    "vergeben": 1,
    "fl\u00e4chenl\u00e4ndern": 1,
    "sachs": 1,
    "multikulti": 1,
    "migrationshintergrund\"-geschwister": 1,
    "hunde": 3,
    "personal": 3,
    "staates": 1,
    "unbeirrt": 2,
    "verantwortungslos": 1,
    "sch\u00fclern": 1,
    "suggerieren": 1,
    "fernbleiben": 1,
    "600.000.000,00": 1,
    "sacken": 1,
    "parteinahen": 1,
    "stiftungen": 1,
    "bundesdeutsch": 1,
    "herzkammer": 1,
    "essen-karnap": 1,
    "21,87": 1,
    "aussichtsreich": 1,
    "ob-kandidaten": 2,
    "sebastia": 1,
    "entgegenbringen": 1,
    "oberb\u00fcrgermeisterwahl": 1,
    "1.jetzt": 1,
    "weiss": 1,
    "totalit\u00e4r": 1,
    "systeme": 1,
    "funktionier": 1,
    "gt;&gt;das": 1,
    "erfolgsrezept": 1,
    "verankerung": 3,
    "\u00f6rtlich": 1,
    "afd-politiker": 3,
    "zumeist": 1,
    "lokal": 1,
    "duisburg": 1,
    "wohin": 1,
    "reise": 1,
    "kontinuierliche": 1,
    "sacharbeit": 1,
    "saxlt": 1,
    "kommunal": 1,
    "parlamenten": 1,
    "fr\u00fcchte": 1,
    "stimmungsmache": 1,
    "richt": 1,
    "beirren": 2,
    "erhal": 1,
    "bern": 1,
    "bez\u00fcge": 1,
    "ausstell": 1,
    "tanken": 1,
    "heizen": 1,
    "greta\u0081s": 1,
    "panik-steuer": 1,
    "volksparteien": 1,
    "folgerichtig": 2,
    "schenken": 1,
    "danken.zeit": 1,
    "euwahl2019": 17,
    "afd-bewerber": 1,
    "erring": 1,
    "spannung": 1,
    "fiebern": 1,
    "beachtlich": 1,
    "missverstehen": 1,
    ";-)": 1,
    "europawahl2019": 25,
    "hochrechnungen": 1,
    "bremenwahl": 1,
    "6,6": 1,
    "ltwbremen": 3,
    "hbwahl": 6,
    "magnitz\u2139\ufe0f": 1,
    "fpoe-balken": 1,
    "d\u00e4mme": 1,
    "steigerung": 1,
    "19.25": 1,
    "10,8": 1,
    "ep2019\u2139\ufe0f": 1,
    "trend": 1,
    "kannibalisieren": 1,
    "gegenseitig": 1,
    "verlier": 1,
    "euwahl19": 2,
    "18.16": 1,
    "1\u20e30\u20e3,5\u20e3%": 1,
    "afd#europawahl2019": 1,
    "euwahl": 24,
    "1\u20e30\u20e3,5\u20e3": 1,
    "plus": 1,
    "3,4": 1,
    "prozentpunkte": 1,
    "kreuz": 1,
    "freihe": 2,
    "fugen": 1,
    "zur\u00fcckzuf\u00fchre": 1,
    "ep2019-wahl": 1,
    "vorabend": 1,
    "1\u20e33\u20e3": 1,
    "\ufe0f\u2139\ufe0f": 1,
    "a\u035fl\u035fl\u035fe\u035fn\u035fs\u035fb\u035fa\u035fc\u035fh": 1,
    "beherrschen": 1,
    "viralen": 1,
    "hit": 1,
    "plat": 1,
    "vaterl\u00e4nder": 3,
    "nichtw\u00e4hler": 1,
    "ver\u00e4nderu": 1,
    "wahlbeobachter": 1,
    "bastion": 2,
    "landesv": 1,
    "interes": 1,
    "schildern": 1,
    "schi": 1,
    "wittenbergplatz": 1,
    "endspurt": 1,
    "oberb\u00fcrgermeisterkandidat": 1,
    "mobilisieren": 3,
    "freu": 1,
    "erfolgsweg": 1,
    "landgericht": 1,
    "gerichtlich": 1,
    "netzwerks": 1,
    "optimismus": 1,
    "hoffnung": 1,
    "listenplatz": 16,
    "vorsitzen": 1,
    "relotius": 3,
    "6\u20e30\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "erneuerung": 1,
    "700": 1,
    "euwahl-s": 1,
    "mainstream-terror": 1,
    "armutszeugnis": 1,
    "23.05.2019": 1,
    "europawahl201": 1,
    "m\u00f6c": 1,
    "impressionen": 4,
    "wunderbar": 1,
    "europarat": 1,
    "eu-kritischen": 2,
    "interessen-": 1,
    "wirtschaftsgemeinschaft": 1,
    "worten": 3,
    "fpoe": 2,
    "tische": 1,
    "-fahnen.und": 1,
    "mauertote": 1,
    "huldigen": 1,
    "marx": 1,
    "enteignungen": 2,
    "gulag": 1,
    "1000": 1,
    "gewalttaten": 1,
    "digital": 1,
    "spitzenreiter": 1,
    "analog": 1,
    "schnapsidee": 1,
    "70jahregrundgesetz": 2,
    "erfahrbar": 1,
    "stralsunder": 1,
    "volkshaus": 2,
    "selbstverst\u00e4ndlichkeit": 2,
    "bl\u00e4tterwald": 1,
    "17,5": 1,
    "kommunen": 1,
    "bas": 1,
    "lauf": 1,
    "gerad": 1,
    "tabuthemen": 1,
    "bu\u00dfgeld": 1,
    "moschee-besuchs": 1,
    "religi\u00f6s": 1,
    "kreisverbandes": 1,
    "instrumentalisieren": 1,
    "l\u00fcgde": 1,
    "parteikalk\u00fcl": 1,
    "tausendfach": 1,
    "spielfeld": 1,
    "par": 1,
    "5\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3instagram-abonnenten": 1,
    "kanals": 1,
    "migrationspropaganda": 1,
    "verhandlungspr": 1,
    "gleichg\u00fcltig": 1,
    "gr\u00fcnde": 1,
    "afd-endspurt": 1,
    "\ufe0fverfolgen": 1,
    "gro\u00dfveranstaltungen": 1,
    "absage-mail": 1,
    "vermieterin": 1,
    "weitverbreitet": 1,
    "spannen": 2,
    "steueroasen": 1,
    "verstand": 1,
    "entgegnet": 1,
    "wasmireuropabringt": 2,
    "nachhaltig": 2,
    "massenmigration!#wasmireuropabringt": 1,
    "wiegehtseuropa": 2,
    "angesprochen": 2,
    "schnullerkettenverordnung": 1,
    "pizza-verordnung": 1,
    "leitf\u00e4higkeitsverordn": 1,
    "haupt": 1,
    "gliedern": 1,
    "erneuern": 1,
    "afd-spitzenkandid": 1,
    "terrororganisation": 1,
    "realismus": 2,
    "klimahysterie": 2,
    "energiemix": 1,
    "afd-s": 1,
    "langweilig": 1,
    "wasmireuropabringt.#afd": 1,
    "kommt!#afd": 1,
    "eu-b\u00fcrokraten": 1,
    "20.15": 1,
    "b\u00fcrgerb\u00fcro": 1,
    "dr\u00f6hnend": 1,
    "bez\u00fcglich": 3,
    "un-politik": 1,
    "pl\u00e4dieren": 1,
    "irrsinns-summe": 1,
    "beispielsweise": 1,
    "forsch": 1,
    "scheinheilig": 1,
    "cdu-diskussion": 1,
    "kopftuch\u0081verbot": 1,
    "kopftuchverbot": 2,
    "schiller": 2,
    "ja-landessprecher": 1,
    "carlo": 1,
    "clemens": 1,
    "kleinuntern": 1,
    "kernaufgaben": 2,
    "reduzieren": 2,
    "ard-": 2,
    "legale": 3,
    "sozialpolitik": 1,
    "ard-#gipfeltreffen": 1,
    "jusos": 2,
    "mobilisierungsgrad": 1,
    "los:#afd-spitzenkandidat": 1,
    "ard-#gipfeltreffen!#euwahl": 1,
    "italienisch": 2,
    "afd-bundesspr": 1,
    "pkw": 1,
    "afd+mdl": 1,
    "abbrennen": 1,
    "kommentie": 1,
    "demokratie-oder": 1,
    "wehrhaften": 1,
    "gipfeltreffen": 1,
    "parteichefs": 1,
    "gespr\u00e4ch": 2,
    "pulveranschlag": 1,
    "\u00fcberpr\u00fcfen": 1,
    "verd\u00e4chtigen": 1,
    "substanz": 1,
    "fraktionsr\u00e4u": 1,
    "\u00fcberwachung": 1,
    "kapitulieren": 1,
    "bedrohungen": 2,
    "machtlo": 1,
    "altparteien\u201c!+++wenn": 1,
    "geschichtlich": 1,
    "ahnungslosigkeit": 1,
    "moralisch": 1,
    "\u00fcberheblichkeit": 1,
    "geheime": 1,
    "besprechungen": 1,
    "unmigrationspakt": 1,
    "fakt": 1,
    "kriechen": 1,
    "gekauft": 1,
    "katze": 1,
    "langsam": 2,
    "beschlagnahmung": 1,
    "sea-watch": 1,
    "italiens": 1,
    "salvini": 6,
    "landesgesch\u00e4ftsstelle": 1,
    "euwahl-spitzenkandidaten": 1,
    "bundestag!+++in": 1,
    "videoserie": 1,
    "d\u00e4mpfer": 1,
    "rechte?\"wie": 1,
    "geisterhand": 1,
    "erwiderung": 2,
    "keller": 2,
    "europaparlament": 3,
    "zusammenarbeiten": 1,
    "programmatisch": 1,
    "schwesterpartei": 2,
    "verflechtungen": 1,
    "inner\u00f6sterreichischer": 1,
    "ted-telefonumfrage": 1,
    "15.000": 1,
    "zuschau": 1,
    "839": 1,
    "sachbesch\u00e4digungen": 1,
    "hauptstadt": 1,
    "sech": 1,
    "weiterzuk\u00e4mpfen.\u00abam": 1,
    "afd-kandidatin": 1,
    "uta": 2,
    "opelt": 2,
    "kindheit": 1,
    "verbringen": 1,
    "hort": 1,
    "umgekehrt!\u00abmit": 1,
    "wohnen": 2,
    "standardmittel": 1,
    "denn:\"die": 1,
    "beschr\u00e4nkung": 1,
    "recherchen": 1,
    "n\u00e4hren": 1,
    "gebieten": 2,
    "familienbande": 1,
    "vergibt": 1,
    "v\u00f6lkerverst\u00e4ndigung": 1,
    "mailand": 5,
    "liche": 1,
    "26magg": 1,
    "joerg": 1,
    "germany.#26maggiovotolega": 1,
    "misstrauen?#verfassungsschutz": 1,
    "strache": 1,
    "vielbeschworene": 1,
    "meinungsfreihe": 1,
    "chancengleichheit": 1,
    "gesetzesinitiativen": 1,
    "uhrtheodor-heuss-platz": 1,
    "freier": 1,
    "himmel": 1,
    "kreisverband": 1,
    "g\u00fctersloh": 1,
    "fahne": 2,
    "halbmondes": 1,
    "regenbogens": 1,
    "brennen!\u00abaktuelle": 1,
    "zur\u00fcckgeben": 1,
    "lebenswert": 1,
    "zdf-": 3,
    "bestreiten": 1,
    "schrittweise": 1,
    "umstellung": 1,
    "energiem": 1,
    "b\u00fcrokratie-monster": 2,
    "messen": 4,
    "schrumpfen!#euwahl2019": 1,
    "schlagabtausch": 5,
    "tvduell": 4,
    "irrweg": 1,
    "vergemeinschaftung": 1,
    "eu-austritt": 1,
    "streben": 1,
    "ma\u00dfstab": 1,
    "ideologiefrei": 1,
    "eu-binnenmarkt": 1,
    "errungenschaft": 1,
    "kulturen": 1,
    "afd-spitzenk": 1,
    "schlagabtausch#tvduell": 1,
    "zur\u00fcckbringen": 1,
    "eu-superstaat": 1,
    "kennen:#schlagabtausch": 1,
    "grazie": 1,
    "agli": 1,
    "amici": 1,
    "tedeschi": 1,
    "aspettiamo": 1,
    "sabato": 1,
    "piazzaduomo": 1,
    "milano": 2,
    "saremo": 1,
    "tantis": 1,
    "gleichgewicht": 1,
    "-empfehlung": 1,
    "anstellen": 1,
    "lahmen": 1,
    "tvduell\u0081s": 1,
    "sekunde": 1,
    "afd-kandidaten-check": 10,
    "regierungspolitik": 1,
    "chemnitz\u0081er": 1,
    "-duett": 1,
    "gegnerschafts": 1,
    "offenburg": 4,
    "75-j\u00e4hrigen": 1,
    "endlic": 1,
    "aufkleber": 1,
    "bremenw": 1,
    "22:15": 1,
    "zdf-#schlagabtausch": 1,
    "unzul\u00e4ssig": 1,
    "guido": 1,
    "reil": 2,
    "waschecht": 1,
    "korrektur": 1,
    "fl\u00fcchtlingszahlen": 1,
    "geheimsache": 2,
    "antisemiten": 1,
    "b\u00fchne": 2,
    "vereinbart": 2,
    "grundgesetz:#70jahregg": 1,
    "sachleistungen": 1,
    "goal": 1,
    "parteiengesetzes": 1,
    "identit\u00e4tspolitik.\u00ab#afd-fraktionsvorsitzender": 1,
    "verheimlichen": 1,
    "9%-spd": 1,
    "mausetot": 1,
    "gef\u00e4hrl": 1,
    "grundsch\u00fclerinnen": 1,
    "aus\u00fcben": 1,
    "beobachten": 2,
    "korridor": 1,
    "sagbaren": 1,
    "universit\u00e4ten": 2,
    "wird.\u00abdr": 1,
    "obm": 1,
    "mieter": 1,
    "nase": 2,
    "nachbar": 1,
    "abdulkadir": 1,
    "spitzname": 1,
    "tyson-ali": 1,
    "unhal": 1,
    "netto": 1,
    "brutto": 1,
    "brandaktuell": 1,
    "gehaltsrechner": 1,
    "ausprobieren": 1,
    "22.15": 1,
    "verkehrskollaps": 1,
    "w\u00e4hlen!#ltwbremen": 2,
    "bremenwahl\u2139\ufe0f": 1,
    "stadtrat": 1,
    "fernsehturmes": 1,
    "skandal\u00f6s": 2,
    "gebr\u00fcder-montgolfier-gymnasiums": 1,
    "verwehren": 1,
    "trefzer": 1,
    "chemnitz-konzert": 1,
    "staatsoberhaupt": 1,
    "sinnlos": 1,
    "frageb\u00f6gen": 1,
    "ersetzen": 1,
    "einschlagen": 2,
    "martin-luther-king-gesamtschule": 1,
    "anti-m": 1,
    "kommunalwahlen": 1,
    "574": 1,
    "freundliche": 1,
    "begegnung": 1,
    "steve": 1,
    "bannon": 1,
    "weimar.good": 1,
    "friendly": 1,
    "meeting": 1,
    "vorstandsmitglied": 1,
    "schwerkriminellen": 1,
    "fachpolitische": 1,
    "austausch": 1,
    "arbeitskrei": 1,
    "arbeitszeiterfassung": 1,
    "unterschiede": 1,
    "analyse": 1,
    "abstimmungsverhaltens": 1,
    "afd-landesvorsitzender": 1,
    "kastendiek": 1,
    "bremer": 3,
    "benennung": 1,
    "bewerber": 1,
    "vermerken": 1,
    "dr.-titel": 1,
    "richterin": 1,
    "\u00fcberf\u00fchren": 1,
    "verwaltungsrichterin": 1,
    "pfarrer": 1,
    "riss": 1,
    "dutzende": 2,
    "afd-plakate": 1,
    "laternen": 1,
    "verwundert": 1,
    "passant": 1,
    "antr\u00e4ge": 5,
    "lohnste": 1,
    "gr\u00fcnd": 1,
    "ausweg": 1,
    "demographisch": 1,
    "tra": 1,
    "meinungsterroristen": 1,
    "veranstaltungen": 1,
    "verhind": 1,
    "gesch\u00fcrt": 1,
    "expertise": 1,
    "zugewi": 1,
    "gebote": 1,
    "fp\u00f6": 4,
    "\u00f6sterr": 1,
    "sozialsysteme": 1,
    "w\u00e4hlen!#ltw": 1,
    "klassisch": 1,
    "n\u00e4chtliche": 1,
    "neckarbr\u00fccken-plakate": 1,
    "zerst\u00f6rungen": 1,
    "diesel-#fahrverbote": 2,
    "grenzwerte": 1,
    "zdf-#politbarometer": 1,
    "1\u20e34\u20e3": 1,
    "herauskommen": 1,
    "neidvoll": 1,
    "\u00e4rgern": 1,
    "bremenwahlunser": 1,
    "komp": 1,
    "18.30": 2,
    "kritiker": 2,
    "\u00fcberparteilichkeit": 1,
    "niederstechen": 1,
    "1\u20e33\u20e3%": 1,
    "phoenix-runde": 1,
    "wahlmanipulation": 1,
    "digitalpol": 3,
    "enorme": 1,
    "bundespolitische": 1,
    "t\u00e4tigkeit": 1,
    "annullierung": 1,
    "t\u00fcrkei-wahl": 1,
    "verabreden": 1,
    "st\u00f6rung": 1,
    "afd-standes.demokratie": 1,
    "geheim-v": 1,
    "piraten": 1,
    "pr\u00e4sentieren": 1,
    "somit": 1,
    "imp": 1,
    "\u00fcbergreifen": 1,
    "afd-kandidat": 1,
    "migrationsfrage": 1,
    "buchheit": 1,
    "studieren": 1,
    "politologe": 1,
    "rechtswissen": 1,
    "pathologische": 1,
    "studi": 1,
    "grundidee": 1,
    "bereichen": 1,
    "kooperieren": 1,
    "fortgef\u00fchrt": 1,
    "glatt": 1,
    "r2g-berlin": 1,
    "krimi": 1,
    "auferstehen": 1,
    "ruin_*innen\u201c?wundert": 1,
    "augen\u00f6ffnenden": 1,
    "unsch\u00f6n": 1,
    "aufz\u00e4hlung": 1,
    "wahlplakaten": 1,
    "vorbildlich": 2,
    "stadtratskandidaten": 1,
    "unf\u00e4higkeit": 1,
    "muslimbr\u00fcder": 1,
    "teufel": 1,
    "belzebub": 1,
    "europatag": 1,
    "schuhman-erkl\u00e4rung": 1,
    "hervorheben": 1,
    "saat": 1,
    "wahlk": 1,
    "erfolgskurs++den": 1,
    "entgleiten": 2,
    "abschluss": 1,
    "staatstragende": 1,
    "afd-bundesvorstandsmitgli": 1,
    "                             ": 1,
    "j\u00fcterbog#europawahl#europawahl2019#kommunalwahl2019": 1,
    "bessin": 3,
    "26.mai": 1,
    "http": 1,
    "abwehrzentrum": 1,
    "falsc": 1,
    "timmermans": 1,
    "wahlarena": 1,
    "eu-romantiker": 1,
    "tv-duell": 1,
    "pardon": 1,
    "tv-duett": 1,
    "angucken": 1,
    "hassrede": 1,
    "aufforderung": 1,
    "orban": 7,
    "unbedingt": 1,
    "daf": 1,
    "undemokratische": 1,
    "unterhalten": 1,
    "berl": 1,
    "resettlement-programm": 1,
    "bundesb\u00fcrger": 1,
    "+1,4": 1,
    "asylsuchende": 1,
    "woll": 1,
    "wars": 1,
    "ambitionen": 1,
    "sachbesch\u00e4digung": 1,
    "undemokratischen": 1,
    "umtreiben": 1,
    "verheiraten": 1,
    "regen": 1,
    "widerstehen": 1,
    "teuerste": 1,
    "abgaben": 1,
    "handynetz": 1,
    "daf\u00fc": 1,
    "bauch": 1,
    "folgensch": 1,
    "enteignungspolitik": 1,
    "verm": 1,
    "farce": 4,
    "rechtsordnung": 1,
    "ver\u00e4nder": 1,
    "feiertage": 1,
    "staatssendern": 1,
    "erkl": 1,
    "einhalt": 1,
    "entstellen": 1,
    "psychiatrie": 1,
    "zerst\u00f6rung": 2,
    "wohlstands": 1,
    "verherrlichung": 1,
    "elektromobilit\u00e4t": 1,
    "niklas": 1,
    "zusammenschlagen": 1,
    "natascha": 1,
    "runge": 1,
    "afd-landesverband": 1,
    "ersch\u00fctte": 1,
    "nationen": 1,
    "fehlentwicklung.\u00abinteressantes": 1,
    "kurzportr\u00e4t": 1,
    "haneb\u00fcchen": 1,
    "meldungen": 1,
    "verantwo": 1,
    "stadtb\u00fccherei": 1,
    "bonn": 1,
    "afd-kv": 1,
    "pforzheim": 2,
    "leidenschaftlich": 1,
    "45.000": 1,
    "festsaal": 1,
    "rathauses": 1,
    "restlos": 2,
    "540": 1,
    "afd-bund": 2,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrend": 1,
    "klubobmann": 1,
    "wilhelmsburg": 1,
    "eierw\u00fcrfen": 1,
    "arbeiter": 1,
    "w\u00e4hlbar": 1,
    "wahlomat-start": 1,
    "b\u00fcrokratie-": 1,
    "lobby-wahnsinn": 1,
    "lobbyisten": 1,
    "spd-jugend": 1,
    "herbeisehnen": 1,
    "sp\u00f6": 1,
    "lobbyismus": 1,
    "sven": 3,
    "giegold": 1,
    "wahlve": 1,
    "drittklassigem": 1,
    "niedergang": 1,
    "aufhalten": 1,
    "kooperation": 1,
    "distanzieren": 1,
    "extremistisch": 2,
    "aktivit\u00e4ten": 1,
    "jugendverbandes": 1,
    "l\u00e4ndlicherraum": 1,
    "ost": 1,
    "zur\u00fcckschicken": 1,
    "ddr-sozialismu": 1,
    "is-frau": 1,
    "pass": 1,
    "individuen": 1,
    "feuerwerk": 1,
    "tanz": 1,
    "mai\"!++gebannt": 1,
    "lauschen": 1,
    "~350": 1,
    "plakate": 3,
    "tatenlos": 1,
    "tagderarbeit": 2,
    "haupts\u00e4chlich": 1,
    "gewaltausschreitungen": 1,
    "altpar": 1,
    "erich": 1,
    "6)!im": 1,
    "regierungswillen": 1,
    "landtagsabgeordnete": 1,
    "demo-route": 1,
    "aussprechen.danke": 1,
    "xxx": 1,
    "studenten": 1,
    "nieder": 1,
    "machos": 1,
    "kl\u00f6ckner": 1,
    "tierwohl": 1,
    "zirkustier": 1,
    "landwirtschaftsministerin": 1,
    "anschei": 1,
    "rekers": 1,
    "befehlen": 1,
    "abrei\u00dfen": 1,
    "europawahl": 19,
    "j\u00fcterbog": 1,
    "7.mai": 1,
    "massaker": 1,
    "srilanka": 2,
    "burkas": 1,
    "burka": 1,
    "vorfreude": 1,
    "werdenden": 1,
    "konservativ-patriotischen": 1,
    "auspl\u00fcndern": 2,
    "europacheck": 1,
    "swr": 1,
    "finanzen": 1,
    "afd-wahlhelfer": 1,
    "pankow": 1,
    "junckers": 1,
    "webers": 2,
    "zentralistische": 1,
    "eu-zentralisten": 1,
    "nachtrag": 1,
    "osteurop\u00e4isch": 1,
    "umsiedlungspl\u00e4ne": 1,
    "aufzwing": 1,
    "afd-vernunft": 1,
    "widerliche": 1,
    "oldenburg": 1,
    "80-j\u00e4hrige": 1,
    "w\u00fcrdelos": 1,
    "hochbetagt": 1,
    "mitma": 1,
    "einstimmigkeitsprinzip": 1,
    "umverteilungsw\u00fcnsche": 1,
    "espa\u00f1oles": 1,
    "patrioticos": 1,
    "una": 2,
    "voz": 1,
    "cortes": 1,
    "estamos": 1,
    "encantados": 1,
    "con": 2,
    "podemos": 1,
    "nuestras": 1,
    "felicitaciones": 1,
    "grandes": 1,
    "ganadores": 1,
    "hoy": 1,
    "fin": 1,
    "ska": 1,
    "vernunftargumente": 1,
    "syrern": 1,
    "ansetzen": 2,
    "geringverdiener": 1,
    "generationen": 1,
    "k\u00fcchentisch-psychologen": 1,
    "begreifbar": 1,
    "ultrarechte": 1,
    "vox-partei": 1,
    "konservati": 1,
    "swr-interview": 1,
    "euwahl2019-spitzenkandidaten": 1,
    "bekanntheitswerten": 1,
    "parteispend": 1,
    "nirgends": 1,
    "kulturkr": 1,
    "w\u00fcnsch-dir-was-veranstaltung": 1,
    "wiederwahl": 1,
    "brandenb": 1,
    "soooo": 1,
    "wahlspot": 1,
    "br\u00fcssel!+++die": 1,
    "rekord": 1,
    "september):#afd": 1,
    "2\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3": 1,
    "umfrageergebnis": 1,
    "bt-wahl": 1,
    "cdu-aktionismus": 1,
    "verpuffen": 1,
    "afd-frauen": 1,
    "rocken": 1,
    "gespr\u00e4che": 2,
    "internetpartei": 1,
    "offline.#afd": 1,
    "euwahlht": 1,
    "mittestudie": 1,
    "gesellschaft!+++fraktionsvorsitzende": 1,
    "lobbyspenden": 1,
    "geldhahn": 2,
    "konzernsch\u00e4digende": 1,
    "ostersonne": 1,
    "verbraucher": 3,
    "augenma\u00df": 1,
    "menschenverstand": 2,
    "wahlplakat": 1,
    "4,55": 1,
    "87-j\u00e4hrigen": 1,
    "k\u00e4seklau": 1,
    "gnadenlose": 1,
    "druckfrischen": 1,
    "buches": 1,
    "herausgeben": 1,
    "stillen": 1,
    "going": 1,
    "strong": 1,
    "today": 1,
    "flemish": 1,
    "joined": 1,
    "van": 1,
    "welkom": 1,
    "vollversorgung": 1,
    "soden-salm\u00fcnster": 1,
    "euwahl2019-auftakt": 1,
    "berufskl\u00e4gern": 1,
    "deutscheumwelthilfe": 2,
    "leder": 1,
    "abzock-": 1,
    "abmah": 1,
    "harald": 4,
    "kauder": 1,
    "christenverfolgung": 1,
    "eing": 1,
    "afd-mitglied!+++ein": 1,
    "hellichten": 1,
    "57-j\u00e4hri": 1,
    "illner\u0081s": 1,
    "bekanntheit": 1,
    "afd-bundessprech": 1,
    "sch\u00e4ndlich": 1,
    "nordstream2": 2,
    "realisieren": 1,
    "evp-spitzenkandidat": 2,
    "\u00e4u\u00dfe": 1,
    "durchschaubares": 1,
    "doppelt": 1,
    "statement": 2,
    "hermann": 2,
    "winkler": 1,
    "vers\u00fcndigen": 1,
    "heimatlandes": 1,
    "evp-spitzenk": 1,
    "irrfahrt": 1,
    "jean-claude": 1,
    "zude": 1,
    "eu-diktatur": 1,
    "gt;&gt;&gt": 1,
    "salzgitter": 1,
    "lt;&lt;&lt;#afd": 1,
    "eu19": 1,
    "flagge": 1,
    "eu-bevormundung": 1,
    "betend": 1,
    "reisend": 1,
    "westliche": 1,
    "bombenz\u016bndenden": 1,
    "vermutli": 1,
    "afd-b\u00fcrgerdialog": 1,
    "velten": 1,
    "sprecherliste": 1,
    "mix": 1,
    "kotzen.\u201enach": 1,
    "erkenntnisstand": 1,
    "36-j\u00e4hrige": 1,
    "stammend": 1,
    "frauenzeitschriften": 1,
    "beseitigung": 1,
    "laufmaschen": 1,
    "schminktipps": 1,
    "strandurlaub": 1,
    "plakatdiebe": 1,
    "argumentativ": 1,
    "gt;&gt;etwa": 1,
    "120": 1,
    "bezirken": 1,
    "prenzlauer": 1,
    "frie": 1,
    "290": 1,
    "450": 1,
    "singen": 1,
    "lega": 3,
    "3\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3": 1,
    "bremerhaven": 2,
    "klicken": 1,
    "handschellen": 1,
    "verwickeln": 1,
    "mutma\u00dfl": 1,
    "friedlich": 1,
    "aus\u00fcbung": 1,
    "glaubens": 1,
    "christ": 1,
    "wunschort": 1,
    "aussuchen": 1,
    "erfreulicherweise": 1,
    "lesetipp": 2,
    "osterwochenende": 1,
    "hochkar\u00e4tig": 1,
    "beitr\u00e4gen": 1,
    "kuratoriumsmitgl": 1,
    "sext\u00e4ter": 1,
    "beauftragen": 1,
    "schuldunf\u00e4hig": 1,
    "28-j": 1,
    "rum\u00e4nisch": 2,
    "vorsichtig": 1,
    "bereich": 1,
    "asylgew\u00e4hrung": 1,
    "diskrepanz": 1,
    "rechtslage": 1,
    "staatspraxis": 1,
    "ostersamstag": 1,
    "vegesack": 1,
    "findorff": 1,
    "fr\u00fchlingswetter": 1,
    "bestellen": 1,
    "buchvorstellung": 1,
    "sichern!\"kandidaten": 1,
    "hans-hermann": 1,
    "gockel": 1,
    "beleuchten": 1,
    "dinge": 4,
    "gaspip": 1,
    "reparationsforderungen": 1,
    "400": 1,
    "griechische": 1,
    "europapolitischen": 1,
    "vorstellungen": 1,
    "gedeihen": 1,
    "zwischenstand": 1,
    "bienvenu": 1,
    "aux": 1,
    "amis": 1,
    "fran\u00e7ais": 1,
    "parlement": 1,
    "europ\u00e9en": 1,
    "ensemble": 1,
    "nous": 2,
    "engageons": 1,
    "pour": 1,
    "bon": 1,
    "sens": 1,
    "est": 1,
    "temps": 1,
    "eu-z": 1,
    "froheostern": 1,
    "gem\u00fctlich": 1,
    "trockene": 1,
    "ostereiersuchen": 1,
    "entspa": 1,
    "ostersonntag": 1,
    "gen": 1,
    "18.04.2019": 1,
    "entschuldigen": 1,
    "asylt\u00e4uscher-belohnungs-gesetz\u201c:\"der": 1,
    "verbesse": 1,
    "werbefahrzeuge": 1,
    "bundesarbeitsminister": 1,
    "heil": 1,
    "spd-gesetze": 1,
    "abgefackelt": 1,
    "smarts": 1,
    "superstar": 1,
    "ep2019-umfrage": 1,
    "unkoordinierte": 1,
    "deutschlands!+++die": 1,
    "willkommenspolitik": 1,
    "kirchenvertreter": 1,
    "zunahme": 1,
    "ausreisegesetz": 1,
    "desaster": 1,
    "lass": 1,
    "stelldichein": 1,
    "herausragendes": 1,
    "flammen": 1,
    "aufgehen": 1,
    "abendland++die": 1,
    "brandkatastrophe": 1,
    "notredame": 1,
    "trag": 1,
    "industriezweiges": 1,
    "vormerken": 2,
    "europatalk": 1,
    "ausstrahlung": 1,
    "ads": 1,
    "interaktionen": 1,
    "berlusconi": 1,
    "wesentlich": 1,
    "afd-bundesvorstandsm": 1,
    "irrsnn": 1,
    "mitmenschen": 1,
    "finnen-partei": 1,
    "f\u00fcnft": 1,
    "header": 1,
    "m\u00e4dchens": 1,
    "aufmerksam": 1,
    "mitb\u00fcrgern": 1,
    "fachkr\u00e4fte": 1,
    "wiederfindung": 1,
    "unverlorener": 1,
    "brieftaschen": 1,
    "verunsichernd": 1,
    "ereignissen": 1,
    "mes": 1,
    "gullydeckel": 1,
    "br\u00fccke": 1,
    "herabgeh\u00e4ngt": 1,
    "fahrerkabine": 1,
    "durchfahrend": 1,
    "zuges": 1,
    "rotenburg": 1,
    "w\u00fcmme": 1,
    "slowakische": 1,
    "sme": 1,
    "rodina": 1,
    "irrige": 1,
    "annahme": 1,
    "errettung": 1,
    "370": 1,
    "muttersprache": 1,
    "jens-nydahl-grundschule": 1,
    "sahnesteif-diebstahl": 1,
    "85-j\u00e4hrige": 1,
    "seniorin": 2,
    "gitter": 1,
    "ingrid": 1,
    "gehbehindert": 1,
    "\u00f6ko-wesen": 1,
    "weltherrschaft": 1,
    "w\u00fcnschenswert": 1,
    "sechziger": 1,
    "siebziger": 1,
    "aggr": 1,
    "nationalstaat": 1,
    "unverzichtbar": 1,
    "untertanen": 1,
    "anerkennung": 1,
    "schikanen": 1,
    "estnischen": 1,
    "eu-fraktion": 2,
    "arbeiterklasse": 1,
    "gerold": 1,
    "otten": 1,
    "gew\u00e4hlt!+++erneut": 1,
    "undemokratisches": 1,
    "ges": 1,
    "schleuse": 1,
    "reinkommen.\u201cder": 1,
    "bfv": 1,
    "hans-georg": 2,
    "salafistischer": 1,
    "polizeisch\u00fcler": 1,
    "gedankengut": 1,
    "kontakte": 1,
    "atemsteuer": 1,
    "gretas": 1,
    "fridaysforfuture-aktivisten": 1,
    "wohlstan": 1,
    "staatssekret\u00e4re": 1,
    "abschaffen!2": 1,
    "target2-forderungen": 1,
    "sarottimohr": 1,
    "fehlgeleitet": 1,
    "landespolitik": 1,
    "bundespolitik": 1,
    "europapolitik": 1,
    "birgit": 1,
    "richtungsweisenden": 1,
    "treffens": 1,
    "benziner": 1,
    "stillstand": 1,
    "eselskarren": 1,
    "phrasenlexikons": 1,
    "niedrig": 1,
    "zeit.#lanz": 1,
    "kostenpauschale": 1,
    "luxemburg.#lanz": 1,
    "wohnungsbau": 1,
    "unterschiedlich": 1,
    "realit\u00e4ten.\u00ab,stellt": 1,
    "zweifel.#lanz": 1,
    "l\u00f6sungen": 2,
    "k\u00fchnerts": 1,
    "kokettieren": 1,
    "berufserfahrung": 1,
    "ann\u00e4her": 1,
    "z\u00e4hneknirschend": 1,
    "zugestehen": 1,
    "gegenfrage": 1,
    "worum": 1,
    "mietendemo": 1,
    "gegenrechts.hier": 1,
    "cgn060": 1,
    "luxemburg": 1,
    "reihe": 3,
    "gef\u00f6rderten": 1,
    "t\u00e4gliche": 2,
    "abgeordnetnenhaus": 1,
    ".1/22": 1,
    "rummmsssswas": 1,
    "reell": 1,
    "arbeiterf\u00fchrer": 1,
    "kontrahenten": 1,
    "definitiv": 1,
    "hingucker": 1,
    "devise": 1,
    "euwah": 1,
    "riesig": 1,
    "wohlstandsvernichtung": 1,
    "gnade": 1,
    "geldtransfers": 1,
    "schier": 1,
    "gigan": 1,
    "afd-listenplatz": 1,
    "europawahlen": 1,
    "vereinbaren": 1,
    "vertiefen": 1,
    "schulterschluss": 1,
    "eapn": 1,
    "wohnungsmangel": 1,
    "sozialistische": 1,
    "mottenkiste": 1,
    "aufklappen": 1,
    "betonkommunismus": 1,
    "grundgesetzlich": 1,
    "taschenspielertricks": 1,
    "berechnung": 1,
    "obergrenze": 1,
    "afd-fraktionsvorsitzender": 2,
    "gauland:\u00bbnichts": 1,
    "schock": 1,
    "1,04": 1,
    "aufbl\u00e4hen": 1,
    "afd-spitzenka": 1,
    "nichtwahl": 1,
    "vizepr\u00e4sidentin": 2,
    "bundestag\u0081es": 1,
    "eini": 1,
    "hamburg-altona": 1,
    "jarowoy": 1,
    "raf-attentat": 1,
    "siegfried": 1,
    "buback:\"ich": 1,
    "ekelhaft": 1,
    "schellenberg": 1,
    "gro\u00dfplakate": 1,
    "afd-programm": 1,
    "sekunden": 2,
    "frei-demokraten": 1,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrers": 1,
    "jahresh\u00e4lfte": 1,
    "mariana": 1,
    "harderk\u00fchnel": 1,
    "bundestagsvize": 1,
    "herzen!++weigerung": 1,
    "versenken": 1,
    "ungenutzt": 1,
    "fl\u00fcchtlingsheim": 1,
    "trauerspiel": 1,
    "europee": 1,
    "sar\u00e0": 1,
    "demokratie!+++der": 1,
    "bamf-leiterin": 1,
    "erh\u00e4rten": 1,
    "ulrike": 1,
    "systematisch": 1,
    "bestimmungen": 1,
    "asylindustrie": 2,
    "verb\u00e4nde": 1,
    "ngo": 1,
    "schlepper-vereine": 1,
    "beauftragt": 1,
    "muslimfeindlichkeit": 1,
    "muslimische": 1,
    "satz": 1,
    "spd-schulsenator": 1,
    "ties": 1,
    "rabe:\u00bbein": 1,
    "cops": 1,
    "basta": 1,
    "70ern": 1,
    "flie\u00dfen": 1,
    "verpflichtungen": 1,
    "heut": 2,
    "ungebremsten": 1,
    "unkontrollierten": 1,
    "kriminalstatistik": 1,
    "afd-fr": 1,
    "verh\u00e4ngen": 1,
    "bu\u00dfgelder": 1,
    "greta-j\u00fcnger": 1,
    "startschuss": 1,
    "stell": 1,
    "kulturschaffende": 1,
    "auftritte": 1,
    "daniels": 1,
    "immenses": 1,
    "sicherheitsrisiko": 1,
    "redeverbot": 1,
    "verunglimpfen": 1,
    "experten": 1,
    "herkunftsl\u00e4nder": 1,
    "antisemit": 1,
    "b\u00f6se": 1,
    "aprilscherz": 1,
    "r\u00fcckf\u00fchrungsquote": 1,
    "0,1": 1,
    "renaissance": 1,
    "r2g-projekts": 1,
    "live-dialog": 1,
    "12.00": 1,
    "revolutionieren": 1,
    "strommarkt": 1,
    "wisafd": 1,
    "forsc": 1,
    "irgendetwas": 2,
    "verfassungsfeindliche": 1,
    "parteitagsbeschluss": 1,
    "unzufriedenheit": 1,
    "450.000": 1,
    "facebook-fans": 1,
    "treue": 1,
    "blasen": 1,
    "zu!++seit": 1,
    "untauglich": 1,
    "durchschaubarer": 1,
    "letztlich": 1,
    "schulhof": 1,
    "grundsch\u00fcler": 1,
    "nahe": 1,
    "gelegen": 1,
    "kontak": 1,
    "volkshochschule": 1,
    "unna": 1,
    "mitrechtenreden": 1,
    "vermitteln": 1,
    "soll.wir": 1,
    "pseudoalternativen": 1,
    "aufhetzen": 1,
    "unterrichts": 1,
    "pegida-demonstration": 1,
    "angaben": 1,
    "erfunden": 1,
    "lebensgef\u00e4hrtin": 1,
    "binz": 2,
    "b\u00fcrgerabend": 1,
    "erb\u00e4rmlich": 1,
    "csu-spitzenkandidat": 1,
    "eu-kritiker": 1,
    "willk\u00fcrstaat": 1,
    "csu-spitzenkandidaten": 1,
    "fl\u00fcchtlingsr\u00e4ten": 2,
    "zukommen": 1,
    "zensurmaschine": 1,
    "meinungsbei": 1,
    "goethe-uni": 1,
    "meinungs\u00e4u\u00dferung": 1,
    "politikforscher": 1,
    "egbert": 1,
    "jahn": 1,
    "kompl": 1,
    "schlappen": 1,
    "youtube-zensoren": 1,
    "meinungsfreiheit!+++landgericht": 1,
    "h\u00f6henflug": 1,
    "unterdr\u00fcckungsrausch?++parteien": 1,
    "urheberrechtsreform": 3,
    "sch\u00fcler-talk": 1,
    "ann-katrin": 1,
    "magnitz": 1,
    "migration\"!++": 1,
    "beteiligung": 1,
    "25-j\u00e4hrigen": 1,
    "listenkan": 1,
    "umfrage)#cdu": 1,
    "27%die": 1,
    "24%#spd": 1,
    "10%die": 1,
    "8%#fdp": 1,
    "5%#ltwth19": 1,
    "chronologie": 1,
    "stadtfest": 1,
    "artikel13": 5,
    "klima-schulschw\u00e4nzer": 1,
    "euro-transferunion": 1,
    "eingeschr\u00e4nkt!+++die": 1,
    "arrogant": 1,
    "unbelehrbar": 1,
    "einf": 1,
    "urheberrecht": 2,
    "afd-europawahlkandidaten": 1,
    "eu-urheberrecht": 1,
    "internets": 3,
    "kammergerichts": 1,
    "gro\u00dfst\u00e4dte": 1,
    "deutschands": 1,
    "beweises": 1,
    "bedurft": 1,
    "umverteilungsrausch": 1,
    "f\u00f6deral": 1,
    "republik\"-wahn": 1,
    "zentralismus": 1,
    "zensur": 2,
    "anti-abschiebe-industrie": 1,
    "legen!+++die": 1,
    "chefs": 1,
    "asylbeh\u00f6rde": 1,
    "stadtfes": 1,
    "reaktionen": 1,
    "gleichzeitig": 1,
    "kuban": 1,
    "\u00e4u\u00dferungen": 1,
    "gleichschaltung": 1,
    "opaschowski": 1,
    "zukunftsforscher": 1,
    "\u00fcbernehmen": 1,
    "m\u00e4rchen": 2,
    "elektromobilit\u00e4t!++nach": 1,
    "willen": 2,
    "heidelberg": 1,
    "neuank\u00f6mmlingen": 1,
    "weni": 1,
    "afd-landesvorstand": 1,
    "komplettiert!++": 1,
    "felgentr\u00e4ger": 1,
    "schr": 1,
    "eish\u00f6lle": 1,
    "fristen": 1,
    "toilette": 1,
    "eimer": 1,
    "kategorien": 1,
    "unf\u00e4llen": 1,
    "-)nat\u00fcrlich": 1,
    "236.000": 1,
    "ehrensold": 1,
    "hungern": 1,
    "alt-pr\u00e4sident": 1,
    "20.00": 1,
    "verheeren": 1,
    "zweitgef\u00e4hrlichste": 1,
    "einbr\u00fcchen": 1,
    "angelegenheit": 1,
    "verbergen": 1,
    "abstimmungsverhalten": 1,
    "europeunited": 1,
    "europaistdieantwort": 1,
    "rechtspopulistich": 1,
    "begrenzen": 2,
    "offenbarungseid": 1,
    "ermangelung": 1,
    "klammern": 1,
    "kindisch": 1,
    "roc": 1,
    "uploadfilter": 10,
    "riesige": 1,
    "gelungen": 1,
    "sulingen": 1,
    "dietmar": 1,
    "friedhoff": 1,
    "ltwbremen-": 1,
    "europawahl\u0081auftakt": 1,
    "offenburg!++live": 1,
    "kolpingwerk\u0081s": 1,
    "entgleisung": 1,
    "afd-sprecher": 1,
    "integrationskursanbieter": 1,
    "+765": 1,
    "vers": 1,
    "afd-mitglieds": 1,
    "treptow-k\u00f6penick": 1,
    "au\u00dfenministerium": 1,
    "billy": 2,
    "knast": 1,
    "verrotten": 1,
    "sieger": 1,
    "niederl\u00e4ndisch": 1,
    "regionalwahlen": 1,
    "demo!\u200b\u221923.3": 1,
    "m\u00e4rz\u2219berlin": 1,
    "eu-b\u00fcrokratiegegen": 1,
    "artikel13#savey": 1,
    "wikipedia": 2,
    "schotten": 1,
    "dicht++die": 1,
    "datenbank": 1,
    "nutzern": 1,
    "nutzer": 1,
    "protestieren": 1,
    "senegalese": 1,
    "z\u00fcnden": 1,
    "schulbus": 1,
    "busfahrer": 1,
    "senegalesis": 1,
    "afd-antrag": 1,
    "minarettverbot": 1,
    "minarette": 1,
    "herrschaftssymbole": 1,
    "islams": 1,
    "weltdownsyndromtag\u0081s": 1,
    "artikel13!bereits": 1,
    "inhal": 1,
    "unsouver\u00e4n": 1,
    "regierungserkl": 1,
    "down-syndrom": 1,
    "bundespolizist": 1,
    "tacheles": 1,
    "abschiebungen": 2,
    "anlauf": 1,
    "bundestag\u0081s": 1,
    "gew\u00e4h": 1,
    "eu-#urheberrechtsreform": 2,
    "aktion": 1,
    "faul": 1,
    "evp-kompromiss": 1,
    "vernunft!#afd": 1,
    "fidesz": 2,
    "lade": 1,
    "integrit\u00e4t": 1,
    "weg.dadurch": 1,
    "vorbestra": 1,
    "memes-)experten": 1,
    "urheberecht": 1,
    "suspendierung": 1,
    "evp": 2,
    "fidesz-partei": 2,
    "viktor": 2,
    "eu-#b\u00fcrokratie": 1,
    "pflicht-umtausch": 1,
    "2033": 1,
    "gef\u00e4hrder\"-clans": 1,
    "soz": 1,
    "schlepper": 1,
    "menschenhandel": 1,
    "tangente": 1,
    "projektion": 1,
    "ltwbremen/#hbwahl": 1,
    "verdoppelung": 1,
    "vergleiche": 1,
    "aufwachen": 1,
    "petitionen": 1,
    "verst\u00fcmmelung": 1,
    "find": 1,
    "afd-#nrw-fraktion": 1,
    "ungarn\u0081s": 1,
    "meldeportale": 1,
    "verteilungsk\u00e4mpfe": 1,
    "prophetenstatus": 1,
    "notieren": 1,
    "un-#migrationspakt": 1,
    "rechtsverbindlich": 1,
    "grundsteuer": 1,
    "plenarwoche": 1,
    "falschmeldungen": 1,
    "versch\u00e4rfen": 3,
    "meinungen?++dies": 1,
    "vizeposten?++": 1,
    "fdp-fraktionschef": 1,
    "afd-#spitzenkandidat": 1,
    "erkl\u00e4rt": 2,
    "boostedt": 1,
    "vertuschungen": 1,
    "schleunigst": 1,
    "offenlegen": 1,
    "hunderte": 1,
    "garantiert!#gauland": 1,
    "arkona": 1,
    "strandhotel": 1,
    "klassenzimmer": 1,
    "portal": 1,
    "billysix": 5,
    "ausw\u00e4rtig": 1,
    "lebewesen": 1,
    "rotorbl\u00e4tter": 1,
    "killer": 1,
    "l\u00fcfte": 1,
    "gr\u00fcnen*innen": 1,
    "5,3": 1,
    "hinweg": 1,
    "berlin!+++der": 1,
    "gefangenschaft": 1,
    "zerst\u00f6rerisch": 1,
    "sinnlos!++": 1,
    "m\u00e4rchenwald": 1,
    "baum-umarmer": 1,
    "abholzen": 1,
    "hambacherforst": 1,
    "schurkenstaat": 1,
    "anti": 1,
    "zustimmungswerte": 1,
    "schwarz-rot": 1,
    "ohrfeigen": 2,
    "regierend": 1,
    "inkasso-abzocke": 2,
    "horrende": 1,
    "stalking": 1,
    "germany": 1,
    "parliament": 1,
    "voted": 1,
    "yesterday": 1,
    "vote": 1,
    "favorably": 1,
    "member": 1,
    "398": 1,
    "haaren": 1,
    "herbeigezogener": 1,
    "versetzen.hat": 1,
    "terrorgefahr+++deutschland": 1,
    "anschlags-risiko": 1,
    "l\u00f6sen.darum": 1,
    "afd-fraktionen": 1,
    "iwf": 1,
    "geeignet": 1,
    "geheimbericht": 1,
    "enth\u00fcllen": 2,
    "schattenwirtschaft": 1,
    "\u00a0  ": 1,
    "europawahl\u0081programm": 2,
    "4.1:\u00bbkeine": 1,
    "eu-steuern": 1,
    "eu-f": 1,
    "schadensbegrenzung": 1,
    "auflagen": 1,
    "fridaysforfuture-schulschw\u00e4nzern": 1,
    "vize": 1,
    "einschr\u00e4nkung": 1,
    "licher": 1,
    "tie": 1,
    "abscheu": 1,
    "yon": 1,
    "unendlich": 1,
    "afd-reisebus": 1,
    "menschenverachtenden": 1,
    "stra\u00dfenterror": 1,
    "gesetzes": 1,
    "kanzler-amtszeit": 1,
    "legislaturperioden": 1,
    "lesbisch": 1,
    "trans-mit-mutter": 1,
    "weichen": 1,
    "unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig": 2,
    "ink": 1,
    "sach-": 1,
    "geldleistungen": 1,
    "wild": 1,
    "wehrend": 1,
    "cdu-europaabgeordneter": 1,
    "streit": 1,
    "zuge": 1,
    "afd-mitgliedern": 1,
    "schwerwiegendster": 1,
    "leib": 1,
    "mitgl": 1,
    "unzuverl\u00e4ssig": 1,
    "partner": 1,
    "stellv": 1,
    "afd-": 2,
    "hagen": 1,
    "deutschl": 2,
    "fotos": 1,
    "\u00f6ffentlichkeitsfahndung": 1,
    "g20-gipfels": 1,
    "strafen": 1,
    "ungl\u00fccklich": 1,
    "austreten": 1,
    "house": 1,
    "commons": 1,
    "volks": 1,
    "node": 1,
    "einklang": 1,
    "brexit-drama": 3,
    "habe:#maischberger": 1,
    "-talk": 1,
    "maischberger+++heute": 1,
    "stoppen!+++die": 1,
    "spric": 1,
    "jean": 1,
    "asselb": 1,
    "b\u00fcrgergespr\u00e4ch": 1,
    "fehlplanung": 1,
    "steuerverschwendung": 1,
    "k\u00f6lner": 2,
    "+1.304": 1,
    "661": 1,
    "amtszeitbegrenzung": 1,
    "kanzlern": 1,
    "cannabis": 1,
    "vieles": 1,
    "sprachkursen": 1,
    "reibach": 1,
    "unverfroren": 1,
    "kunden": 1,
    "verlie": 1,
    "sexuell": 1,
    "bel\u00e4stigung": 1,
    "fl\u00fcchtlingsblogger": 1,
    "aras": 1,
    "entsendung": 1,
    "zahlreich": 1,
    "kritisier": 1,
    "undemokratisch": 1,
    "ausschreibungen": 1,
    "bundestagsabgeordnete": 1,
    "aufg": 1,
    "abschiebepr\u00e4mie": 1,
    "freikaufen": 1,
    "gruene": 1,
    "fliege": 1,
    "tourismusb\u00f6rse": 1,
    "taiwans": 1,
    "k\u00fcnstlerisch": 1,
    "f\u00e4higkeiten": 1,
    "amadeu": 1,
    "antonio": 1,
    "europawahl-workshop": 1,
    "abstecher": 1,
    "thueringenmesse": 1,
    "eu-upload-filter": 1,
    "bewahren": 1,
    "mehr.das": 1,
    "europawahl-programm": 1,
    "8.4": 1,
    "huch": 1,
    "melanie": 1,
    "amann": 1,
    "artikelbeschreibung": 1,
    "widerworte": 1,
    "1\u20e31\u20e3-": 1,
    "abweisen": 2,
    "abbezahlt": 1,
    "reihenhaus": 1,
    "fulminante": 1,
    "spitzenkandi": 1,
    "stimmungstief": 1,
    "stimmungshoch": 1,
    "aschermit": 1,
    "exklusive": 1,
    "g\u00e4nsehaut": 1,
    "einjagen": 1,
    "eu-wahlen": 1,
    "abstruse": 1,
    "50-j\u00e4hrige": 1,
    "000": 1,
    "ermut": 1,
    "einordnung": 1,
    "pr\u00fcffa": 1,
    "gauland:\u00bbblamage": 1,
    "kinderfeindlichkeit": 2,
    "kinderkriegen": 1,
    "reaktion\u00e4r": 1,
    "hausfrauen": 1,
    "feminismus": 1,
    "st\u00e4dtische": 1,
    "r\u00e4ume": 1,
    "vermieten": 1,
    "ischias": 1,
    "europawahl-kandidat": 1,
    "niederbayerischen": 1,
    "er\u00f6ffn": 1,
    "zukunftsangebot": 1,
    "unionsparteien": 1,
    "skurrilit\u00e4t": 1,
    "kriegsverbrechern": 1,
    "fluten": 2,
    "tausenden": 1,
    "tunesier": 1,
    "21-j\u00e4hrige": 1,
    "aufkommen!#afd-mdb": 1,
    "aussch": 1,
    "stratege": 1,
    "rechtsfraktion": 1,
    "kraf": 1,
    "sexualstraft\u00e4ter": 1,
    "v-leute": 1,
    "pr\u00fcff\u00e4lle": 1,
    "launig": 1,
    "halbzeitbilanz": 1,
    "versprechungen": 1,
    "messbaren": 1,
    "fortsc": 1,
    "pr\u00e4mie": 1,
    "fairewahlen": 1,
    "10.00": 1,
    "gastg": 1,
    "kompetenz": 1,
    "beratern": 1,
    "macron": 2,
    "entgegnen": 1,
    "frankreichs": 1,
    "migranten-raser!+++es": 1,
    "gro\u00dfauftr\u00e4gen": 1,
    "staatli": 1,
    "merkel-klon": 1,
    "anflug": 1,
    "restkonservatismus": 1,
    "b\u00fcttenrede": 1,
    "airbus": 1,
    "gesch\u00e4ftsidee": 1,
    "schock-umfrage": 1,
    "zuwand": 1,
    "umkleidekabine": 1,
    "m\u00f6beln": 1,
    "flughafens": 1,
    "peking": 1,
    "er\u00f6ffnungstermin": 1,
    "freiheitlich-demokratische": 1,
    "geopfert!++#afd-faktionsvorsitzender": 1,
    "gaul": 1,
    "syrien-dschihadisten": 1,
    "vw-managerin": 1,
    "werden?++es": 1,
    "zeitumstellung": 1,
    "ab!+++der": 1,
    "verkehrsausschuss": 1,
    "europaparlaments": 1,
    "geno": 1,
    "steuer\u200beinnahmen": 1,
    "schlie\u00dflich": 1,
    "irgendwas": 1,
    "bera": 1,
    "gastbeitrag": 1,
    "medienpol": 1,
    "zuschlag": 1,
    "anspucken": 1,
    "1,20": 1,
    "ausstattung": 1,
    "befugnisse": 1,
    "beratung": 1,
    "leyen-ministeriums": 1,
    "berateraff\u00e4re": 1,
    "80.000": 1,
    "steu": 1,
    "ahlen": 1,
    "pf\u00e4nden": 1,
    "querschnittsgel\u00e4hmt": 1,
    "hund": 1,
    "drama": 1,
    "edda": 1,
    "mops-dame": 1,
    "zehntausende": 2,
    "bundeswehr-angeh\u00f6rige": 1,
    "frieden": 2,
    "katrin": 1,
    "bedauernswerte": 1,
    "irrsinnspolitik": 1,
    "hinhalten": 1,
    "m\u00fcssen.zeit": 1,
    "\u2139\ufe0fafd-#europawahl-programm": 1,
    "6.5": 1,
    "anstrengungen": 1,
    "p\u00f6beleien": 1,
    "afd-mitarbeiter": 1,
    "mitarbeitern": 1,
    "verkehrssenatorin": 1,
    "hehl": 1,
    "kru": 1,
    "betrugsalarm": 1,
    "abgezockt": 1,
    "fl\u00fcchtlingsgeldern": 1,
    "individualit\u00e4t": 1,
    "suspekt": 1,
    "ersatzflieger": 1,
    "firstclass": 1,
    "fr\u00fchling": 1,
    "vortragsveranstaltung": 1,
    "16.03.19": 1,
    "ritterhude": 1,
    "restkarten": 1,
    "verf\u00fcgbar": 2,
    "gastgeber": 1,
    "hochgesch\u00e4tzt": 1,
    "fraktionsdisziplin": 1,
    "terrorsicher": 1,
    "elfenbeinturm": 1,
    "aberkennen": 1,
    "riesen-hype": 1,
    "klimaaktivistin": 1,
    "asb-chef": 1,
    "fl\u00fcchtlingshilfe": 1,
    "arbeiter-samar": 1,
    "regierungskreisen": 1,
    "nachrich": 1,
    "flugzeugpanne": 1,
    "geflissentlich": 1,
    "unterschl\u00e4gt\":weit": 1,
    "abmahnve": 1,
    "ausreisepflichtige": 1,
    "komplizen": 1,
    "monatsende": 1,
    "tickets": 1,
    "herrschaften": 1,
    "gewissensgr\u00fcnden": 1,
    "erste-hilfe-kurse": 1,
    "anbieten": 1,
    "lachnummer": 1,
    "decathlon": 1,
    "entfernen": 1,
    "sport-hidschab": 1,
    "webshop": 1,
    "bekriegen": 1,
    "stra\u00dfe!++der": 1,
    "\ufe0f\"zwischen": 1,
    "schniepel": 1,
    "schwanz": 1,
    "gorchfock-desaster": 1,
    "pleiten": 1,
    "pannen": 1,
    "fad": 2,
    "preu\u00dfische": 1,
    "gener\u00e4le": 1,
    "ausradieren": 1,
    "verbotspartei": 1,
    "kre": 1,
    "einsickernde": 1,
    "nigeria-mafia": 2,
    "asy": 1,
    "verwaltungsgericht": 2,
    "verfassungsschutz-pr\u00e4sidenten": 1,
    "rudiment\u00e4r": 1,
    "wusste": 1,
    "gerichtsurteil": 1,
    "unrechtm\u00e4\u00dfig": 1,
    "einstufung": 2,
    "pr\u00fcffal": 1,
    "bundesfinanzhof": 1,
    "nehm": 1,
    "werden+++verwaltungsgericht": 1,
    "enstcheidet": 1,
    "sportunterricht": 1,
    "lied": 1,
    "36.000": 1,
    "t\u00fcrme": 1,
    "bnd": 1,
    "bewegung": 1,
    "asylfrage": 1,
    "haushalte": 1,
    "keinerlei": 2,
    "reserven": 1,
    "+2015": 1,
    "herbstoffensive": 1,
    "festgenommen": 1,
    "signa": 1,
    "ureigen": 1,
    "r\u00fcckkehrberatung": 1,
    "jeweils": 1,
    "17.000": 1,
    "375.000": 1,
    "wiedereinreisesperren": 1,
    "nutzlos!+++vollmundig": 1,
    "erlaubnis": 1,
    "kopftuch": 1,
    "boxen": 1,
    "wiedereinreisesperre": 1,
    "amri-komplizen": 1,
    "ausreisen": 1,
    "beh\u00f6rdenver": 1,
    "akut": 1,
    "gr\u00fcnitis": 2,
    "erkranken.akute": 1,
    "fachkreisen": 1,
    "versichern": 1,
    "humor": 1,
    "hesse-#afd": 1,
    "nahle": 1,
    "heidenheim": 2,
    "\u00fcberschuss": 1,
    "gierig": 1,
    "weltmeister": 1,
    "utopiebesoffen": 1,
    "pr\u00e4dikat": 1,
    "\u00fcbergro\u00df": 1,
    "ratten": 2,
    "narrenst\u00fcck": 1,
    "fingerabdr\u00fccke": 1,
    "terror+++jetzt": 1,
    "datensammelwu": 1,
    "einger": 1,
    "versc": 1,
    "5.5": 1,
    "haftung": 1,
    "eu-banken": 1,
    "bl\u00f6d": 1,
    "komma": 1,
    "nirgendwo": 1,
    "zivil-": 1,
    "straf-": 1,
    "sozial-": 1,
    "brandenburg.\"ve": 1,
    "badenw\u00fcrttemberg": 1,
    "mitgliederparteitag": 1,
    "blockadehaltung": 1,
    "schloss": 1,
    "erweiterung": 1,
    "kanzleramtes": 1,
    "tempolimits": 1,
    "lebensart": 1,
    "verkehrspol": 2,
    "tourismusauschusses": 1,
    "breitscheidplatz-skandal": 1,
    "brisant": 1,
    "ermittlungsdokumente": 1,
    "aufgetaucht!++": 1,
    "schieben": 1,
    "amri-vertrauten": 1,
    "framing": 1,
    "framing-manu": 1,
    "presselandschaft": 1,
    "framingmanual": 1,
    "einheimisch": 1,
    "grundgesetz-\u00e4nderung": 1,
    "frontalangriff": 1,
    "staat!+++bernd": 1,
    "baumannn": 1,
    "afd-f": 1,
    "stichwaffen": 1,
    "medien.\u00abjetzt": 1,
    "reue": 1,
    "is-braut": 1,
    "umsichtig": 1,
    "is-\u00fcberl\u00e4uf": 1,
    "einsch\u00e4tzungen": 1,
    "altparte": 1,
    "g\u035fe\u035fg\u035fe\u035fn": 1,
    "bundeskriminalamtes": 1,
    "holger": 1,
    "m\u00fcnch": 1,
    "auffordern": 1,
    "bettelarm": 1,
    "wilde": 1,
    "party": 1,
    "finanzjongleure": 1,
    "diesel-debatte": 1,
    "diesel-toten": 1,
    "verrechnen": 1,
    "mathematik": 1,
    "messermann-dokumentation": 1,
    "pks": 1,
    "nachvollziehen": 1,
    "bundeskriminalamt": 1,
    "angeb": 1,
    "d\u00e4nische": 1,
    "ausl\u00e4nderpolitik.die": 1,
    "integr": 1,
    "cdu-landesverb\u00e4nde": 1,
    "ewige": 1,
    "kanzlerdarstellerin": 1,
    "wahlk\u00e4mpfe": 1,
    "magazin": 1,
    "preisgekr\u00f6nt": 1,
    "autor": 1,
    "protagonistin": 1,
    "wieviele": 1,
    "geschichtenerfinder": 1,
    "kontrollverlust": 1,
    "61,5": 1,
    "asylzahlen": 1,
    "r\u00fcckl\u00e4ufig": 1,
    "17.051": 1,
    "afd+mitglieder": 1,
    "zutritt": 1,
    "f\u00f6rderverein": 1,
    "versto\u00dfen": 1,
    "satzung": 1,
    "mitgliedsc": 1,
    "m\u00fcller": 1,
    "berliner_verfassungsgericht": 1,
    "meinungsumfragen": 1,
    "insa": 1,
    "juristische": 1,
    "\ufe0fanfrage": 1,
    "afd-w\u00e4hler": 1,
    "aktiv!++lesen": 1,
    "deutschlandkurier-artikel": 1,
    "propheten": 1,
    "kreuzweise": 1,
    "sobald": 1,
    "ideale": 1,
    "bauchschmerzen": 1,
    "obergr\u00fcn*in": 1,
    "fl\u00fcge": 1,
    "entstanden": 1,
    "umwelts\u00fcnden": 1,
    "abenteuerlich": 1,
    "herkunftsland": 1,
    "fam": 1,
    "heute-gibt": 1,
    "sog": 1,
    "werden!+++die": 1,
    "aff\u00e4re": 1,
    "propaganda-handbuch": 1,
    "retweet": 1,
    "\ufe0fwir": 1,
    "aas": 1,
    "demok": 1,
    "berlindirekt": 2,
    "ober-gr\u00fcne": 1,
    "mi\u00dfbrauchen": 1,
    "messer-land": 1,
    "ethos": 1,
    "staatsbeamten": 1,
    "zeitgem\u00e4\u00df": 1,
    "undemokratischer": 1,
    "boykott-methoden": 1,
    "gesetzes\u00e4nderungen": 1,
    "wiederholt.\u00abzeit": 1,
    "erregen": 1,
    "verena": 1,
    "wester": 1,
    "ich.unsere": 1,
    "informative": 1,
    "spitzeln": 1,
    "parteisch\u00e4digende": 1,
    "winfried": 1,
    "2011": 1,
    "verkehrsbehinderungs-minister": 1,
    "musterl\u00e4ndle": 1,
    "baden-w\u00fcrttemb": 1,
    "ticket": 1,
    "politischeraschermittwoch": 1,
    "vertagen": 1,
    "herkunftsstaaten": 1,
    "regierungsjustiz": 1,
    "blockade-": 1,
    "zersetzungspolitik": 1,
    "afd-#bundestag\u0081sfraktion": 1,
    "beruhigend": 1,
    "placebo-pillen": 1,
    "17.02.2019": 1,
    "zdf.die": 1,
    "immense": 1,
    "abw\u00e4lzen": 1
}