{
    "seehofer": 33,
    "deutsch": 89,
    "gericht": 3,
    "schwarz": 2,
    "wei\u00df": 5,
    "bekommen": 9,
    "verfassungsgem\u00e4\u00dfen": 1,
    "pflichten": 1,
    "horst": 9,
    "laut": 16,
    "bverfg": 5,
    "ver\u00f6ffentlichung": 1,
    "afd": 408,
    "diffamierend": 1,
    "pressemitteilung": 3,
    "asylbewerber": 28,
    "reisen": 4,
    "linienflug": 1,
    "deutschland": 93,
    "bundesregierung": 49,
    "weigern": 1,
    "beharrli": 1,
    "us-president": 1,
    "defamed": 1,
    "german": 2,
    "bad": 3,
    "president": 1,
    "uses": 1,
    "ku-klux-kla": 1,
    "ezb": 13,
    "weg": 17,
    "reichsbank": 1,
    "eigenm\u00e4chtige": 1,
    "handeln": 15,
    "sofort": 11,
    "stoppen": 6,
    "afd-fraktion": 79,
    "fordern": 45,
    "konjunkturpaket": 1,
    "geplant": 5,
    "mehrwertsteuersenkung": 1,
    "doppeln": 1,
    "springen": 2,
    "schritt": 2,
    "pro": 5,
    "fast": 9,
    "mio": 16,
    "arbeitslos": 6,
    "b\u00fcrger": 48,
    "kurzarbeit": 1,
    "messen": 5,
    "corona-neuinfektionen": 2,
    "lockerungen": 1,
    "us-pr\u00e4sident": 1,
    "trump": 3,
    "stufen": 1,
    "antifa": 6,
    "terrororganisation": 2,
    "richtige": 3,
    "entscheidung": 9,
    "l\u00e4ngs": 1,
    "letzt": 20,
    "wochen": 8,
    "stark": 11,
    "sinken": 4,
    "einschr\u00e4nkungen": 1,
    "abgeordnet": 7,
    "cdu": 35,
    "csu": 16,
    "sprechen": 25,
    "brief": 4,
    "ministerpr\u00e4sidenten": 3,
    "erh\u00f6hung": 1,
    "friedrichshafen": 3,
    "wichtig": 13,
    "arbeitgeber": 1,
    "bodensee": 5,
    "n\u00e4chst": 23,
    "massiv": 9,
    "ste": 2,
    "gruppe": 6,
    "greifen": 9,
    "jung": 8,
    "m\u00e4nner": 8,
    "stuttgarter": 1,
    "grundrechte-demo": 2,
    "gewalt": 7,
    "land": 58,
    "voll": 27,
    "bew\u00e4ltigung": 1,
    "coronakrise": 4,
    "begleiterscheinungen": 1,
    "besch\u00e4ftigen": 3,
    "glauben": 9,
    "gr\u00fcne": 26,
    "grundgesetz": 11,
    "geben": 44,
    "regierungschef": 2,
    "interessen": 7,
    "vertri": 1,
    "durchgewunken": 1,
    "demo": 5,
    "anmelden": 1,
    "fadenscheinig": 1,
    "spiegel": 2,
    "millionen": 5,
    "bill": 1,
    "melinda": 1,
    "gates": 1,
    "foundation": 1,
    "glaubw\u00fcrdig": 2,
    "art": 5,
    "\u00f6sterreichs": 1,
    "bundeskanzler": 1,
    "klaren": 22,
    "merkel": 82,
    "macron": 6,
    "vorgestellt": 3,
    "wiederaufbauf": 1,
    "merkel-#macron-plan": 1,
    "laufen": 17,
    "haftung": 1,
    "deutschlands": 9,
    "r\u00fcckzahlung": 2,
    "staatsschulden": 1,
    "hinaus": 1,
    "antidemokraten": 1,
    "fackeln": 1,
    "veranstaltungslastwagen": 1,
    "stuttgart": 5,
    "corona": 3,
    "stimmen": 10,
    "unions-abgeordneten": 1,
    "erheblich": 1,
    "geld": 12,
    "br\u00fcssel": 3,
    "\u00fcberweisen": 2,
    "m\u00fcs": 2,
    "energiekonzern": 1,
    "e.on": 1,
    "warnen": 5,
    "eindringlich": 1,
    "eeg-umlage": 3,
    "2021": 1,
    "decke": 1,
    "schie\u00dfen": 2,
    "afd-frakti": 1,
    "medien": 21,
    "unabh\u00e4ngig": 3,
    "rolle": 5,
    "einnehmen": 1,
    "vorhanden": 1,
    "meinungsvielfalt": 1,
    "widerspie": 1,
    "urteil": 8,
    "bundesverfassungsgerichts": 2,
    "anleihek\u00e4ufen": 1,
    "eu-recht": 1,
    "wehend": 1,
    "fahnen": 1,
    "pleite": 1,
    "2,1": 1,
    "bringen": 8,
    "corona-shutdown": 1,
    "schlaf": 1,
    "finanzi": 1,
    "bundespolizei": 2,
    "melden": 4,
    "1900": 1,
    "fahndungstreffer": 1,
    "wirksamkeit": 1,
    "grenzkontrollen": 15,
    "best\u00e4tigen": 8,
    "heutig": 18,
    "muttertag": 1,
    "sagen": 32,
    "m\u00fcttern": 1,
    "herzlich": 52,
    "danke": 24,
    "m\u00fctter": 1,
    "corona-positionspapier": 1,
    "freiheit": 16,
    "b\u00fcrgerrechte": 1,
    "wiederherstellen!+++die": 1,
    "bundestag": 93,
    "unfassbar": 15,
    "17-j\u00e4hriger": 1,
    "bielefelder": 1,
    "erstochen": 2,
    "intensivt\u00e4ter": 1,
    "frei": 9,
    "fu\u00df!+++am": 1,
    "mai": 16,
    "wurd": 1,
    "kraftwerk": 1,
    "band": 2,
    "popmusik": 1,
    "pr\u00e4gen": 1,
    "karlsruher": 1,
    "beschluss": 2,
    "unmissverst\u00e4ndlicher": 1,
    "fingerzeig": 1,
    "souver\u00e4nit\u00e4t": 2,
    "impfpflicht!+++": 1,
    "jens": 3,
    "spahn": 4,
    "corona-#immunit\u00e4tsausweis": 1,
    "s\u00e4en": 1,
    "spaltpilz": 1,
    "immunit\u00e4tsnachweis": 1,
    "verpflichtend": 1,
    "impfung": 1,
    "covid\u30fc19": 2,
    "covid19": 3,
    "wirtschaft": 7,
    "hochfahren": 1,
    "gastronomie": 1,
    "wochenende": 11,
    "\u00f6ffnen": 8,
    "krise": 5,
    "\u00fcberstehen": 1,
    "brauchen": 21,
    "wirtschaftlich": 3,
    "wertsch\u00f6pfung": 1,
    "covid19deutschland": 1,
    "eigentlich": 19,
    "strategische": 1,
    "weitsicht": 2,
    "gesundheitsminister": 2,
    "norbert": 3,
    "bl\u00fcm": 1,
    "altern": 4,
    "versterben": 2,
    "w\u00fcnsche": 16,
    "angeh\u00f6rig": 10,
    "beileid": 3,
    "kraft": 23,
    "einzelh\u00e4ndler": 1,
    "zeigen": 56,
    "kunden": 1,
    "hygiene-": 1,
    "abstandsregeln": 1,
    "einhalten": 2,
    "weitreichend": 2,
    "corona-lockerungen": 1,
    "corona-einschr\u00e4nkungen": 1,
    "kosten": 17,
    "rhetorik": 1,
    "alternativlos": 2,
    "geltend": 6,
    "kanzlerin": 23,
    "offenbaren": 14,
    "weder": 8,
    "dauerkontaktsp": 1,
    "schluss": 4,
    "schuldenvergemeinschaftung": 1,
    "staatshaushalt": 1,
    "mitgliedstaat": 1,
    "verantwor": 1,
    "verm\u00f6gensabgabe": 1,
    "spd-chefin": 1,
    "saskia": 1,
    "esken": 1,
    "verfassungsrechtlich": 1,
    "bedenklich": 2,
    "arbeits": 2,
    "entscheiden": 6,
    "vorgehen": 4,
    "corona-krise": 3,
    "bundesta": 3,
    "februar": 4,
    "erdogan": 10,
    "20.000": 4,
    "migranten": 24,
    "schleusen": 3,
    "liefern": 3,
    "fl\u00fcch": 2,
    "debatte": 9,
    "sogenannt": 7,
    "corona-bonds": 1,
    "erkl\u00e4ren": 10,
    "vorsitzend": 21,
    "ben\u00f6tigen": 4,
    "dringen": 10,
    "exit-strategie": 1,
    "corona-notma\u00dfnahmen": 1,
    "ewig": 2,
    "bestehen": 6,
    "abe": 1,
    "staat": 24,
    "auge": 2,
    "blind": 1,
    "erneut": 14,
    "afd-mdl": 1,
    "opfer": 16,
    "anschlages": 1,
    "gl\u00fcck": 1,
    "aktuell": 25,
    "blick": 8,
    "bew\u00e4hrung": 2,
    "menschenleben": 3,
    "skandalurteil": 1,
    "ohrfeigen": 1,
    "opfers": 2,
    "ma\u00dfnahmen": 5,
    "regierung": 33,
    "unhinterfragt": 1,
    "schlucken": 1,
    "demokratische": 4,
    "diskurs": 2,
    "suspendieren": 1,
    "tausende": 1,
    "saisonarbeiter": 1,
    "fehlen": 4,
    "schlagen": 5,
    "sch\u00fcler": 4,
    "studenten": 4,
    "landwirtschaft": 2,
    "einzu": 1,
    "bedrohung": 1,
    "corona-virus": 2,
    "heruntergespielt": 1,
    "hingegen": 2,
    "bere": 2,
    "treffen": 12,
    "wucht": 1,
    "5-punkte-plan": 1,
    "erstellen": 1,
    "berichten": 5,
    "einreisen": 7,
    "engp\u00e4sse": 1,
    "mediz": 1,
    "versorgung": 1,
    "mittelstand": 2,
    "beheben": 1,
    "m\u00fcsste": 5,
    "lediglic": 2,
    "klimasch\u00fctzer": 1,
    "problem": 11,
    "berufsgruppen": 1,
    "t\u00e4tigkeiten": 1,
    "tats\u00e4chlich": 10,
    "medizinische": 1,
    "personal": 3,
    "einzelhandel": 1,
    "handwerker": 1,
    "polizisten": 10,
    "feuerwe": 1,
    "versuchen": 5,
    "pers\u00f6nlich": 8,
    "unternehmen": 1,
    "curevac": 1,
    "wirksam": 2,
    "corona-impfstoff": 1,
    "arbeiten": 10,
    "sinkend": 2,
    "aktienkurse": 1,
    "chance": 5,
    "staatsfonds": 1,
    "sicherung": 4,
    "rente": 7,
    "verharmlosung": 5,
    "gegensatz": 3,
    "l\u00e4ndern": 4,
    "testen": 1,
    "verstorben": 1,
    "haldenwang": 2,
    "deutlich": 12,
    "unterirdischen": 1,
    "methoden": 3,
    "kriminalisieren": 1,
    "oppositi": 1,
    "d\u00e4nemark": 3,
    "tschechien": 1,
    "italien": 9,
    "eu-l\u00e4nder": 1,
    "reagieren": 3,
    "stellen": 31,
    "\u00f6ffentlich": 9,
    "leben": 26,
    "praktisch": 3,
    "migrationspolitik": 4,
    "kritisieren": 6,
    "fliegen": 3,
    "xavier": 1,
    "naidoo": 1,
    "jury": 2,
    "dsds": 1,
    "gegenseitig": 2,
    "lobhudeln": 1,
    "soeben": 5,
    "pandemie": 1,
    "einstufen": 1,
    "spd-fraktion": 1,
    "bleiben": 17,
    "lieb": 30,
    "daheim": 1,
    "meiden": 1,
    "menschen": 40,
    "feiern": 13,
    "veranstaltungen": 2,
    "100": 5,
    "personen": 7,
    "innen-": 1,
    "500": 2,
    "au\u00dfenbereich": 1,
    "entschlie\u00dfen": 1,
    "fl\u00fcchtlinge": 11,
    "griechenland": 4,
    "aufnehmen": 5,
    "befinden": 3,
    "mitt": 1,
    "substanz-": 1,
    "teilnahmslos": 1,
    "satz": 2,
    "\u00f6sterreich": 4,
    "umfassend": 7,
    "veranstaltungsverbote": 1,
    "sor": 1,
    "nrw": 15,
    "coronavirus": 3,
    "gedanken": 5,
    "politi": 2,
    "groko": 43,
    "kinder": 13,
    "jugendlich": 4,
    "fl\u00fcchtlingslagern": 1,
    "bedeuten": 6,
    "grenze": 7,
    "fdp": 19,
    "wahl": 22,
    "einfach": 23,
    "fernbleiben": 1,
    "baldige": 2,
    "au\u00dferparlamentarisch": 1,
    "opposition": 4,
    "proben": 1,
    "echt": 7,
    "l\u00e4sst": 16,
    "weltfremd": 2,
    "kanzlerinnen-podcasts": 1,
    "beschwi": 1,
    "reichen": 8,
    "erschie\u00dfen": 1,
    "gen\u00fcgen": 3,
    "n\u00fctzlich": 1,
    "brandanschlag": 1,
    "afd-bundessprecher": 7,
    "pkw": 1,
    "flammen": 1,
    "erleiden": 1,
    "rauchvergiftung": 1,
    "zeiten": 5,
    "covid2019-pandemie": 1,
    "mitte": 5,
    "regieren": 3,
    "wissen": 7,
    "bed": 2,
    "kanzlermaterial": 1,
    "halten": 29,
    "angesichts": 8,
    "t\u00fcrkei": 3,
    "europa": 19,
    "nutzen": 9,
    "migration": 13,
    "waffe": 1,
    "kontrolle": 6,
    "gre": 3,
    "kopftuch": 3,
    "richterbank": 1,
    "wegweisend": 1,
    "bekr\u00e4ftigen": 1,
    "w\u00fcnschenswert": 1,
    "klarheit": 1,
    "staatliche": 1,
    "beschwichtigungsphrasen": 1,
    "ausbreitung": 3,
    "-virus": 1,
    "b\u00fcrg": 1,
    "unverantwortlich": 4,
    "virologen": 1,
    "sterblichkeitsrate": 1,
    "wahlabend": 1,
    "freuen": 25,
    "christian": 2,
    "lindner": 2,
    "sichern": 10,
    "geglaubt": 1,
    "nichteinzug": 1,
    "hamburger": 5,
    "schreitet": 3,
    "voran": 3,
    "fahrl\u00e4ssig": 2,
    "einseitig": 2,
    "laschet": 1,
    "stehen": 32,
    "sinne": 2,
    "merkelschen": 1,
    "politik": 30,
    "spitz": 7,
    "fatal": 7,
    "unkenrufen": 2,
    "trotzen": 14,
    "wiedereinzug": 1,
    "hamburgwahl": 1,
    "beweisen": 4,
    "hamburg": 7,
    "dammbruch": 1,
    "thueringen!+++#cdu": 1,
    "spd": 48,
    "gruenen": 2,
    "ramelow": 3,
    "neuwahlen": 5,
    "entsetzlich": 1,
    "amoklauf": 1,
    "offensichtlich": 3,
    "geistesgest\u00f6rt": 1,
    "hanau": 4,
    "ma\u00dflos": 1,
    "bundesanwaltschaft": 1,
    "eingang": 1,
    "attent\u00e4ter-briefs": 1,
    "november": 5,
    "2019": 4,
    "partei": 20,
    "2/2": 5,
    "schutz": 9,
    "psychiatrie": 1,
    "einweisen": 1,
    "1/2": 6,
    "irrer": 1,
    "gewaltt\u00e4ter": 2,
    "wahnvorstellungen": 1,
    "angaben": 2,
    "mehrfach": 3,
    "anzeigen": 2,
    "polizei": 15,
    "schrecklich": 2,
    "tot": 1,
    "mehrer": 5,
    "schwerverletzt": 1,
    "sch\u00fcssen": 1,
    "opfern": 8,
    "marktwirtschaftliche": 1,
    "wende!+++laut": 1,
    "zahlen": 16,
    "statistisch": 2,
    "bundesamts": 2,
    "besch\u00e4f": 1,
    "r\u00f6ttgen": 2,
    "2012": 2,
    "landtagswahl": 2,
    "bedauerlicherweise": 1,
    "spd-politiker": 2,
    "rauchverbots-lobbyisten": 1,
    "generelle": 1,
    "rauchverbote": 1,
    "pl\u00e4tzen": 1,
    "gr\u00fcn": 19,
    "gouvernanten": 1,
    "denken": 8,
    "verbote": 2,
    "bevormunden": 1,
    "steuern": 6,
    "erh\u00f6hen": 6,
    "ford": 1,
    "bundesinnenminister": 2,
    "neu": 25,
    "migrationskrise": 4,
    "wiederkehr": 1,
    "zust\u00e4nde": 6,
    "gesundheitspolitik+++schon": 1,
    "gewusst": 2,
    "verschw\u00f6rungstheorien": 1,
    "rassismus": 1,
    "f\u00f6rdern": 4,
    "verbreitung": 1,
    "bilderbuchdemokratin": 1,
    "angela": 17,
    "r\u00fcckg\u00e4ngig": 3,
    "werfen": 9,
    "cdu-politiker": 1,
    "bezeichnen": 6,
    "werteunion": 2,
    "krebsgeschw\u00fcr": 1,
    "meinung": 9,
    "f\u00fchren": 6,
    "n\u00e4gel": 2,
    "k\u00f6pfen": 2,
    "akk": 3,
    "r\u00fcckzug": 2,
    "ank\u00fcndigen": 2,
    "bodo": 1,
    "sic": 3,
    "wahlen": 3,
    "gnadenlos": 1,
    "reihen": 4,
    "selbstherrliche": 1,
    "feuern": 1,
    "ostbeauftragten": 1,
    "hirte": 1,
    "fdp-ministerpr\u00e4sidenten": 1,
    "tweet": 5,
    "akk-#cdu": 1,
    "peinlich": 6,
    "akzeptieren": 4,
    "th\u00fcringen": 11,
    "anerkennen": 1,
    "cdu-th\u00fcringen": 1,
    "abgew\u00e4hlt": 1,
    "ministerpr\u00e4si": 2,
    "sozialdemokratisch": 2,
    "verzichten": 2,
    "stattdesse": 1,
    "politische": 10,
    "berlin": 30,
    "kopf": 7,
    "ministerpr\u00e4sident": 3,
    "sed-nachfolgepartei": 1,
    "w\u00e4hlen": 39,
    "bar": 1,
    "jeglich": 5,
    "verst\u00e4ndnisses": 1,
    "parlamentarische": 2,
    "demokratie": 16,
    "hennig-wellsow": 1,
    "th\u00fcringisch": 1,
    "gratulieren": 12,
    "gauland": 81,
    "ausgrenzungsstrategie": 1,
    "krachen": 1,
    "scheitern": 6,
    "gratulation": 5,
    "thomas": 5,
    "kem": 1,
    "rot-rot-gr\u00fcn": 2,
    "fertigen": 1,
    "kemmerich": 1,
    "klimaextremisten": 1,
    "besetzen": 1,
    "kohlekraftwerk": 1,
    "datteln": 1,
    "straftaten": 3,
    "ver": 7,
    "305": 1,
    "todesf\u00e4lle": 1,
    "r\u00fcckkehrer": 1,
    "infizieren": 1,
    "solidarit\u00e4t": 5,
    "chinesen": 1,
    "huge": 1,
    "win": 1,
    "democracy": 1,
    "sovereignty": 1,
    "congratulations": 1,
    "great": 1,
    "britain": 1,
    "weiterhin": 8,
    "angrif": 1,
    "enteignung": 3,
    "sparer": 3,
    "gleichen": 14,
    "bundesverdienstkreuz": 2,
    "hinterher": 1,
    "feine-sahne-fischfilet": 1,
    "fan": 1,
    "arbeitslosenzahlen": 1,
    "steigen": 15,
    "wind": 2,
    "arbeitsmarkt": 2,
    "rauer": 1,
    "januar": 2,
    "200k": 1,
    "gedenkstunde": 1,
    "gemeinsam": 9,
    "austausch": 1,
    "ehreng\u00e4sten": 1,
    "fraktion": 8,
    "gedenken": 4,
    "holocaust": 1,
    "respekt": 4,
    "verbieten": 12,
    "kleinkarierte": 1,
    "tagespolitische": 1,
    "instrume": 1,
    "breiten": 1,
    "frankreich": 4,
    "f\u00e4lle": 2,
    "bekennen": 8,
    "virus": 1,
    "kontinent": 2,
    "erreichen": 8,
    "sigmar": 2,
    "gabriel": 3,
    "aufsichtsrat": 1,
    "bank": 3,
    "schiff": 2,
    "l\u00e4ngst": 12,
    "verlassen": 11,
    "ausrechnen": 8,
    "adac": 1,
    "k\u00fcrzlich": 5,
    "mitgliedsbeitr\u00e4ge": 1,
    "opfe": 1,
    "historisch": 1,
    "ungeheurer": 1,
    "tragweite": 1,
    "seitens": 2,
    "uno-menschenrechtsausschusses": 1,
    "wdr": 2,
    "w\u00fcnschen": 18,
    "nationalmannschaft": 1,
    "bunt": 2,
    "beklagen": 2,
    "migrantenmangel": 1,
    "spielen": 4,
    "trainings": 1,
    "2/2es": 1,
    "genau": 13,
    "politisch": 16,
    "ausgrenzung": 2,
    "komplette": 2,
    "samt": 2,
    "w\u00e4h": 1,
    "nahezu": 4,
    "t\u00e4glich": 3,
    "angriffe": 4,
    "wahlkreisb\u00fcros": 1,
    "afd-mitglieder": 2,
    "mandatstr\u00e4ger": 1,
    "geradezu": 2,
    "st\u00f6rer": 1,
    "kopftuch-debatte": 1,
    "goethe-universit\u00e4t": 1,
    "frankfurt": 8,
    "verhindern": 10,
    "wagen": 2,
    "main": 1,
    "meist": 2,
    "asyl-suchenden": 1,
    "dauerhaft": 3,
    "bamf": 8,
    "entziehen": 3,
    "selten": 2,
    "schutzstatus": 1,
    "afd-frakt": 2,
    "organspende": 1,
    "\u00e4u\u00dfern": 4,
    "sensibel": 1,
    "themen": 7,
    "organentnahme": 1,
    "zustimmung": 1,
    "gewaltbereite": 1,
    "salafisten-szene": 1,
    "vergr\u00f6\u00dfern": 1,
    "12.150": 1,
    "zuwachses": 1,
    "klimahysterie": 2,
    "unwort": 1,
    "jahres": 5,
    "sprachindex": 1,
    "arbeit": 12,
    "leisten": 2,
    "set": 1,
    "islamisierung": 5,
    "indoktrination": 1,
    "ankara": 2,
    "t\u00fcrkisch": 4,
    "schulen": 4,
    "fluges": 1,
    "ps752": 1,
    "iran": 3,
    "abst\u00fcrzen": 1,
    "diffamierung": 1,
    "lassen": 25,
    "bilden": 4,
    "vorstufe": 1,
    "offiziell": 5,
    "messern": 2,
    "bewaffnen": 3,
    "islamisten": 6,
    "akbar\u201c-rufen": 1,
    "polizeibeamte": 2,
    "angreifen": 5,
    "geh\u00f6ren": 9,
    "zwangsfinanzierte": 1,
    "1,2": 1,
    "milliarden": 7,
    "j\u00e4hrlich": 8,
    "heraus": 1,
    "omas": 1,
    "umwelts\u00e4ue": 1,
    "logische": 1,
    "konsequenz": 3,
    "rutsch": 2,
    "erfolgreich": 8,
    "gesund": 2,
    "2020": 5,
    "silvester": 3,
    "neujahr": 1,
    "w\u00e4hrungsreform": 1,
    "bevor": 5,
    "degussa": 1,
    "k\u00f6ln": 10,
    "schlange": 1,
    "derer": 2,
    "anony": 1,
    "interessieren": 5,
    "quadratmetern": 1,
    "hendricks": 1,
    "wohnen": 1,
    "dienstwage": 1,
    "frohe": 7,
    "weihnachten": 7,
    "erholsam": 3,
    "feiertage": 2,
    "fridays": 1,
    "future": 1,
    "vermissen": 2,
    "wohlstand": 5,
    "demonstrierend": 1,
    "gezerre": 2,
    "brexit": 9,
    "vorbei": 4,
    "optimistisch": 1,
    "zukunft": 12,
    "blicken": 2,
    "johnso": 1,
    "m\u00fchen": 1,
    "greta": 2,
    "nehmen": 28,
    "taschen": 2,
    "sitzplatz": 2,
    "klasse": 6,
    "gang": 2,
    "schleppen": 1,
    "wirtschaftsverb\u00e4nden": 1,
    "gewerkschaften": 2,
    "fachkr\u00e4ften": 2,
    "drama": 1,
    "finden": 26,
    "ice": 1,
    "entschuldigen": 1,
    "schlagzeile": 1,
    "china": 2,
    "f\u00f6rderung": 3,
    "reine": 3,
    "elektroautos": 1,
    "herunterfahren": 1,
    "alternative": 13,
    "antriebsformen": 1,
    "britische": 1,
    "volk": 7,
    "referend": 1,
    "wasser": 2,
    "predigen": 1,
    "wein": 1,
    "trinken": 1,
    "spd-nahe": 1,
    "awo": 1,
    "f\u00f6rdermitteln": 1,
    "pascal": 1,
    "kober": 1,
    "verharmlosen": 2,
    "situation": 3,
    "rentner": 5,
    "tafeln": 5,
    "orte": 2,
    "begegnung": 1,
    "brutal": 5,
    "erschlagen": 2,
    "stadt": 4,
    "augsburg": 3,
    "abgeschottet": 1,
    "autorit\u00e4r": 1,
    "klima": 3,
    "religi\u00f6s": 3,
    "herkunft": 4,
    "moslems": 1,
    "alt": 6,
    "erziehen": 1,
    "donnerstag": 3,
    "waffengesetz": 1,
    "versch\u00e4rfen": 2,
    "afdimbundestag": 5,
    "lehnen": 13,
    "sportsch\u00fctze": 1,
    "tode": 1,
    "gepr\u00fcgelt": 1,
    "feuerwehrmann": 1,
    "neuerlich": 3,
    "migrantengewalt": 2,
    "relativierunge": 1,
    "anspruch": 2,
    "halbe": 1,
    "welt": 9,
    "retten": 4,
    "mitglieder": 8,
    "kriminell": 4,
    "clans": 2,
    "verdenken": 2,
    "erhaben": 1,
    "berliner": 7,
    "bereic": 1,
    "spdbpt19": 1,
    "umbenennung": 2,
    "sozialistische": 1,
    "steuerzahler": 12,
    "zus\u00e4tzliche": 2,
    "mrd": 3,
    "euro": 20,
    "klimanotstand": 2,
    "pisa2018": 1,
    "bildungsnotstand!+++kinder": 1,
    "lehrer": 4,
    "schw\u00e4nzen": 1,
    "schule": 2,
    "umvolkung": 1,
    "gibts": 2,
    "best\u00fcrzung": 3,
    "tod": 3,
    "parteifreundes": 1,
    "burghard": 1,
    "korneffel": 1,
    "erfahren": 6,
    "engagieren": 2,
    "lieben": 2,
    "gr\u00fc\u00dfe": 9,
    "braunschweig": 5,
    "neuwahl": 1,
    "bundesvorstands": 1,
    "spannen": 4,
    "weisen": 6,
    "bundesrichter": 1,
    "ungerecht": 3,
    "widersinnig": 1,
    "system": 2,
    "nachgelagerte": 1,
    "finanzieren": 3,
    "landwirte": 2,
    "form": 3,
    "anton": 1,
    "hofreiter": 1,
    "unz\u00e4hlige": 1,
    "traktoren": 1,
    "bauernprotest": 1,
    "bauern": 1,
    "v\u00f6llig": 15,
    "barrikaden": 1,
    "hinterbliebenen": 4,
    "diplomatie": 1,
    "fragen": 34,
    "spitzenpolitik": 1,
    "gelegenheit": 3,
    "ablehnung": 4,
    "trumps": 2,
    "lauf": 1,
    "ibrahim": 3,
    "miri": 2,
    "abschieben": 11,
    "eilantrag": 1,
    "stattgeben": 1,
    "vielmehr": 1,
    "waru": 1,
    "aufrufen": 1,
    "mitarbeiter": 6,
    "freistellen": 1,
    "cdupt19": 6,
    "diesel": 8,
    "modern": 2,
    "technologien": 1,
    "friedrich": 5,
    "merz": 3,
    "steuererkl\u00e4rung": 1,
    "bierdeckel": 1,
    "toll": 11,
    "vielzahl": 2,
    "populis": 1,
    "bev\u00f6lkerung": 4,
    "zumuten": 1,
    "b\u00fcrgern": 13,
    "noc": 2,
    "behaupten": 1,
    "zumindest": 1,
    "steuerentlastungen": 1,
    "st\u00e4rkung": 1,
    "ehrenamt": 1,
    "unterst\u00fctzung": 13,
    "familie": 8,
    "keimzelle": 1,
    "gesellschaft": 7,
    "w\u00f6rtlich": 3,
    "ermutigen": 2,
    "ernstzunehmen": 1,
    "pflegekr\u00e4fte": 2,
    "st\u00e4rken": 5,
    "beispielsweise": 3,
    "steuerentlastung": 1,
    "setzen": 16,
    "pflegeroboter": 1,
    "menschlichkeit": 1,
    "oppositionspartei": 2,
    "steuerlast": 2,
    "kr\u00f6nung": 1,
    "bem\u00e4ngeln": 1,
    "kinderarmut": 1,
    "reduzieren": 1,
    "passieren": 5,
    "abh\u00e4ngen": 1,
    "erinnern": 7,
    "geist": 2,
    "gr\u00fcnderv\u00e4tern": 1,
    "gr\u00fcnderm\u00fctter": 1,
    "angestrebt": 2,
    "quoten": 1,
    "gelten": 11,
    "markt": 1,
    "dienen": 4,
    "zitat": 1,
    "schr\u00f6pfen": 3,
    "konservativ": 3,
    "feigenblatt": 1,
    "princeton-studie": 1,
    "umso": 2,
    "armuts": 1,
    "feige": 4,
    "mord": 6,
    "fritz": 1,
    "weizs\u00e4cker": 1,
    "best\u00fcrzen": 1,
    "traurig": 5,
    "inner": 14,
    "sicherheit": 26,
    "erodiert": 2,
    "migrant": 2,
    "erz\u00e4hlen": 2,
    "fachkr\u00e4fte-m": 1,
    "probleme": 6,
    "zuk\u00fcnftig": 6,
    "elektroauto": 1,
    "haus": 12,
    "ausgebr": 1,
    "platt": 1,
    "eigenheim": 1,
    "h\u00e4uslebauern": 1,
    "kragen": 1,
    "mehrfamilienh\u00e4user": 1,
    "moslem": 1,
    "patriot": 1,
    "ffm": 1,
    "er\u00f6ffnen": 3,
    "wochenstart": 1,
    "nachricht": 2,
    "52,3": 1,
    "migrationshintergrund": 4,
    "holger": 1,
    "besitzer": 1,
    "berlinerzeitung": 1,
    "inoffiziell": 1,
    "stasi": 2,
    "t\u00e4tigen": 3,
    "\u00fcberlegen": 2,
    "schwimmbad": 1,
    "muslime": 5,
    "bauen": 2,
    "integration": 7,
    "hingehen": 1,
    "soli-abschaffung": 1,
    "sparen": 2,
    "klimapaket": 4,
    "mehrfa": 1,
    "wes": 1,
    "brot": 1,
    "ess": 1,
    "lied": 1,
    "sing": 1,
    "unterst\u00fctzen": 15,
    "zeitungsverlage": 1,
    "14-j\u00e4hrige": 1,
    "ulm": 1,
    "gemeinschaftlich": 1,
    "vergewaltigen": 2,
    "alters": 2,
    "zynisch": 3,
    "sorgen": 10,
    "tageszeit": 1,
    "muslimin": 1,
    "betonen": 1,
    "martin": 5,
    "christlich": 1,
    "fest": 4,
    "entlassung": 1,
    "teilabschaffung": 1,
    "soli": 3,
    "beschlie\u00dfen": 3,
    "woche": 16,
    "antr\u00e4ge": 9,
    "r\u00fcckf\u00fchrungen": 2,
    "wiedera": 1,
    "stellungnahme": 5,
    "abwahl": 1,
    "rechtsausschuss": 1,
    "mazedonisch": 1,
    "t\u00fcrken": 2,
    "pressen": 3,
    "offenbacher": 1,
    "nennen": 6,
    "anschlag": 10,
    "schaden": 7,
    "beleidigen": 2,
    "niedrig": 1,
    "niveau": 1,
    "denunzieren": 1,
    "forderung": 10,
    "ansprechen": 3,
    "balkanroute": 4,
    "migrationswelle": 4,
    "rollen": 2,
    "zu!+++nach": 1,
    "einsch\u00e4tzung": 3,
    "innenministeriums": 1,
    "bewegen": 3,
    "geheim": 2,
    "vereinbarungen": 1,
    "bedarf": 2,
    "illegale": 7,
    "mittelmeer": 4,
    "afrikanisc": 1,
    "ard-chefredakteur": 1,
    "lobes": 1,
    "grundrente": 1,
    "neutral": 3,
    "afd-w\u00e4hler": 2,
    "\u00e4chten": 3,
    "tja": 1,
    "sogar": 11,
    "mitgli": 1,
    "olaf": 1,
    "scholz": 3,
    "m\u00e4nnervereinen": 1,
    "steuervorteile": 1,
    "schieben": 3,
    "ideologien": 2,
    "weich": 1,
    "grenzpr\u00fcfungen": 1,
    "zur\u00fcckweisungen": 2,
    "geschlossen": 1,
    "2015": 15,
    "schaf": 1,
    "hervorheben": 1,
    "scheinen": 8,
    "9.11.1989": 1,
    "treten": 8,
    "meinungsfreiheit": 9,
    "anerkennu": 1,
    "dealer": 1,
    "afrika": 3,
    "g\u00f6rlitzer": 1,
    "park": 1,
    "seite": 7,
    "entsprechen": 3,
    "asylantrag-ablehnung": 1,
    "sofortig": 1,
    "ausweisung": 1,
    "miris": 1,
    "explosion": 1,
    "bergwerk": 1,
    "teutschenthal": 1,
    "verletzen": 5,
    "einschlie\u00dfen": 1,
    "vergangen": 8,
    "nacht": 4,
    "besonder": 3,
    "matthias": 1,
    "hauer": 1,
    "stelle": 8,
    "schnellen": 12,
    "genesung": 4,
    "antrag": 22,
    "bargeld": 5,
    "verankern": 2,
    "f\u00e4llen": 5,
    "annalena": 1,
    "baerbock": 2,
    "gruene": 1,
    "vorbild": 3,
    "bbc": 2,
    "folgen": 18,
    "klimaskeptiker": 1,
    "live": 21,
    "mitverfolgen": 3,
    "stunden": 6,
    "thema": 23,
    "\u00f6ffentlich-rechtliche": 2,
    "ard": 9,
    "zdf": 14,
    "bem\u00fchen": 3,
    "vertreter": 3,
    "kr\u00e4ften": 1,
    "vermeintliche": 1,
    "halbzeitbilanz": 1,
    "grenzen": 19,
    "migrationspakt": 12,
    "\u00fcberlastet": 1,
    "sozialkassen": 2,
    "scharf": 5,
    "zeitlich": 1,
    "flexible": 1,
    "kontrollen": 1,
    "wdh": 1,
    "regelungen": 1,
    "verfassungskonform": 1,
    "ansehen": 5,
    "posse": 1,
    "bremer": 2,
    "clanchef": 1,
    "august": 5,
    "tamtam": 2,
    "libanon": 1,
    "strategielosigkeit": 1,
    "innerhalb": 6,
    "w\u00e4hlerschwund": 1,
    "abstrafen": 1,
    "koalition": 4,
    "spd-arbeitsminister": 1,
    "heil": 2,
    "rentenkasse": 1,
    "k\u00fcnftig": 2,
    "zus\u00e4tzlich": 1,
    "175.000": 1,
    "eu-ausl\u00e4nder": 1,
    "auslan": 1,
    "peter": 16,
    "altmaier": 3,
    "vollst\u00e4ndig": 5,
    "digitalgipfel2019": 1,
    "fahren": 5,
    "ltwth2019": 1,
    "thueringenwahl": 1,
    "r2g2": 1,
    "lega": 1,
    "regionalwahl": 1,
    "umbrien": 1,
    "direktkandidatin": 1,
    "donatella": 1,
    "b\u00fcrgerlich": 1,
    "mehrheit": 2,
    "dennoch": 3,
    "vereinen": 1,
    "ergebnis": 10,
    "ltwth19": 1,
    "verdoppeln": 2,
    "bild": 7,
    "solidarisieren": 1,
    "joachim": 5,
    "wundrak": 1,
    "hannover": 5,
    "hannob19": 1,
    "wahllokale": 1,
    "dr\u00fccken": 4,
    "thueringen": 1,
    "daumen": 2,
    "frau": 26,
    "anfahren": 1,
    "anschlie\u00dfen": 1,
    "axt": 1,
    "bitte": 34,
    "verbringen": 2,
    "bandenm\u00e4\u00dfiger": 1,
    "kriminalit\u00e4t": 4,
    "familienclans": 1,
    "nachgehen": 1,
    "sofor": 1,
    "marco": 1,
    "buschmann": 1,
    "attentat": 2,
    "innenminister": 9,
    "afd-kreuzverh\u00f6r!+++unglaublich": 1,
    "versagen": 5,
    "vortrag": 5,
    "diskussion": 6,
    "gesetzgebung": 1,
    "national": 7,
    "parlamente": 1,
    "entmachten": 1,
    "meinungsterror": 1,
    "zerst\u00f6ren": 4,
    "grundrechte": 1,
    "rede-": 1,
    "forschung": 1,
    "sensibilit\u00e4t": 1,
    "hinsichtlich": 4,
    "studie": 3,
    "diw": 1,
    "sozial": 6,
    "bizarr": 1,
    "\u00e4thiopiens": 1,
    "erhalten": 10,
    "friedensnobelpreis": 1,
    "befriedung": 1,
    "landes": 4,
    "abh\u00e4ngig": 1,
    "despoten": 1,
    "limburg": 3,
    "polizeibekannter": 2,
    "syrer": 3,
    "g\u00fcltig": 1,
    "aufenthaltstitel": 1,
    "amri": 3,
    "117": 2,
    "sitzung": 24,
    "bundestages": 10,
    "youtube-livestream": 1,
    "tuerkei": 1,
    "syrien": 8,
    "fake-zdf": 1,
    "auffliegen": 1,
    "stillheimlich": 1,
    "video": 15,
    "\u00e4ndern": 6,
    "fake-original": 1,
    "gr\u00fcnen-mdb": 1,
    "kundin": 1,
    "staatsfunk": 2,
    "afd-mitglied": 1,
    "m\u00f6cht": 1,
    "kau": 1,
    "5,5": 1,
    "verteuern": 1,
    "strom": 1,
    "privathaushalte": 1,
    "seehofers": 2,
    "vorverurteilung": 1,
    "gamerszene": 1,
    "fehl": 1,
    "platz": 7,
    "proble": 1,
    "w\u00fcrdiges": 1,
    "anschlags": 2,
    "mitgef\u00fchl": 2,
    "betroffen": 5,
    "afd-fraktionsvorsitzenden": 14,
    "verurteilen": 6,
    "antisemitisch": 1,
    "terroranschlag": 6,
    "use": 1,
    "site": 1,
    "best": 3,
    "regards": 1,
    "team": 6,
    "weidel": 22,
    "verfolgen": 5,
    "berichterstattung": 5,
    "wettbewerbsf\u00e4higkeit": 1,
    "klimaschutz": 1,
    "widerrechtlich": 3,
    "blockieren": 1,
    "mindestens": 7,
    "fragw\u00fcrdig": 4,
    "ziele": 2,
    "formulieren": 1,
    "415": 1,
    "extinctionrebellion": 3,
    "orga-fahrzeug": 1,
    "stammen": 2,
    "1960ern": 1,
    "verbrauch": 1,
    "schokorosine": 1,
    "eigentli": 2,
    "t\u00e4ter": 10,
    "zuschlagen": 2,
    "gewalt-": 1,
    "drogendelikten": 1,
    "polizeibekannt": 2,
    "auff\u00e4llig": 1,
    "hinau": 1,
    "benzin-stromgenerator": 1,
    "facepalm": 1,
    "worte": 6,
    "womit": 1,
    "betreiben": 4,
    "kanzleramt": 3,
    "klimaschutzgesetz": 1,
    "berlinblockieren": 1,
    "empfehlen": 2,
    "klick": 1,
    "leif-e": 1,
    "unrechtsstaat": 1,
    "ddr": 3,
    "peinlichkeit": 2,
    "geschichtsvergessenhe": 1,
    "ansinnen": 1,
    "biegen": 1,
    "\u00fcberspa": 1,
    "morddrohungen": 1,
    "bel\u00e4stigungen": 1,
    "afghane": 1,
    "londoner": 1,
    "zug": 5,
    "spalten": 4,
    "reupert": 1,
    "k\u00e4mpfen": 5,
    "wille": 4,
    "bestand": 1,
    "geeinigt": 1,
    "vaterland": 1,
    "zuv\u00f6rder": 1,
    "ard-magazin": 1,
    "kontraste": 1,
    "verbreiten": 4,
    "fake": 1,
    "news": 1,
    "\u00fcberpr\u00fcfung": 2,
    "angeblich": 10,
    "recherche": 1,
    "einheit": 3,
    "offenbach": 1,
    "rheinland-pfalz": 2,
    "zur\u00fcckweisung": 1,
    "absehbar": 3,
    "vorbereiten": 1,
    "kfz-steuer": 2,
    "cdu/#csu": 1,
    "autofahrer": 2,
    "justiz": 6,
    "konterkariert": 1,
    "g\u00fcltige": 1,
    "bamf-bescheide": 1,
    "auszuhebeln": 1,
    "ausreisepflichtige": 4,
    "\u00fcberraschung": 2,
    "m\u00f6rder": 5,
    "vergewaltiger": 1,
    "rackete": 1,
    "hab": 2,
    "2030": 1,
    "verabschieden": 4,
    "plansozialismus": 1,
    "beto": 1,
    "hersteller": 1,
    "zulieferer": 1,
    "stellenbau": 1,
    "continental": 1,
    "gr\u00fcnen-chef": 1,
    "habeck": 3,
    "ahnung": 1,
    "arbeitnehmer": 8,
    "spa\u00df": 2,
    "strecken": 1,
    "zusammenarbeit": 1,
    "vorstand": 2,
    "gl\u00fcckwunsch": 12,
    "fraktionsvorsitzenden": 7,
    "bundest": 1,
    "fraktionsvorstandswahl": 1,
    "sitzen": 5,
    "spannung": 3,
    "verbl\u00f6dung": 3,
    "grenzenlos": 3,
    "l\u00f6hnen": 3,
    "mensc": 1,
    "entlarven": 1,
    "ums": 2,
    "st\u00fcck": 3,
    "kobolde": 1,
    "steuergeldverschwendung": 2,
    "klimaschutz-heuchler": 1,
    "kabinettsmitglieder": 1,
    "delegationen": 1,
    "600.000": 1,
    "papiere": 1,
    "unerkannt": 1,
    "syrern": 1,
    "hartziv": 1,
    "immense": 2,
    "tollhaus": 1,
    "klimakabinett": 1,
    "\u00f6lheizungen": 1,
    "verteuerung": 1,
    "heiz\u00f6l": 1,
    "benzin": 1,
    "kohle": 1,
    "erdgas": 1,
    "landtagsabgeordnete": 1,
    "doris": 1,
    "senger": 1,
    "selbstverst\u00e4ndlich": 3,
    "wissenschaftsmeinungen": 1,
    "plan": 2,
    "arbeitspl\u00e4tze": 3,
    "co2": 1,
    "produzieren": 1,
    "logik": 1,
    "anh\u00e4nger": 2,
    "autobauer": 3,
    "jobmotor": 1,
    "5.000": 3,
    "6.000": 1,
    "bmw": 1,
    "streichen": 3,
    "verk\u00fcnden": 4,
    "pressekonferenz": 17,
    "regelwerk": 1,
    "seenotrettung": 2,
    "teilnehmer": 2,
    "durchgef\u00fchrt": 1,
    "integrationskurse": 1,
    "akzeptabel": 1,
    "sprachniveau": 1,
    "o.g.": 1,
    "staaten": 3,
    "eu-mitgliedsstaaten": 1,
    "beweiserbringung": 1,
    "obsolet": 1,
    "straft\u00e4ter": 3,
    "eu-staaten": 2,
    "ungarn": 4,
    "rum\u00e4nien": 1,
    "bulgarien": 1,
    "bef\u00fcrchten": 3,
    "herbert": 1,
    "gr\u00f6nemeyer": 1,
    "heizen": 1,
    "stimmung": 6,
    "auffordern": 2,
    "gesellschaftliche": 2,
    "eckpunkte": 4,
    "diktieren": 2,
    "eri": 1,
    "sehen": 30,
    "handlungsbedarf": 2,
    "karma": 1,
    "bitch": 1,
    "zur\u00fcckschlagen": 1,
    "trauen": 3,
    "nachts": 1,
    "parks": 1,
    "muten": 2,
    "willen": 5,
    "onlineshop": 1,
    "schauen": 9,
    "wellen": 2,
    "t\u00fcr!+++der": 1,
    "t\u00fcrkei-deal": 1,
    "offe": 1,
    "fr\u00f6hlich": 1,
    "9j\u00e4hriges": 1,
    "m\u00e4dchen": 10,
    "panisch": 1,
    "angst": 4,
    "niger": 1,
    "duldung": 1,
    "manuela": 2,
    "schwesig": 4,
    "letzte": 5,
    "schlie\u00dfen": 5,
    "hunderttausende": 2,
    "merkels": 13,
    "handpuppe": 1,
    "froh": 1,
    "kraftwerke": 1,
    "rest": 1,
    "traditionsunter": 1,
    "\u00fcbertragen": 1,
    "b\u00fcrgerdialoge": 1,
    "tages": 3,
    "ein-": 1,
    "ausblicke": 1,
    "besuchern": 1,
    "tropfen": 2,
    "hei\u00df": 5,
    "stein": 2,
    "klimaschutz-plan": 1,
    "wirtschaftsminister": 1,
    "bevorstehend": 1,
    "windgipfel": 1,
    "artenschutz": 1,
    "hart": 6,
    "sachsenwahl": 2,
    "michael": 1,
    "kretschmer": 1,
    "rechnen": 4,
    "verhandlungen": 3,
    "schlie\u00dflich": 2,
    "cdu-basis": 1,
    "einma": 1,
    "eins\u00e4tze": 1,
    "bilanz": 3,
    "monaten": 2,
    "266": 1,
    "eins\u00e4tzen": 1,
    "sachsen": 9,
    "triefen": 2,
    "schwarz-blaue": 1,
    "lan": 1,
    "ph\u00f6nix-interview": 1,
    "st\u00e4ndig": 2,
    "dankesch\u00f6n": 4,
    "w\u00e4hler": 11,
    "wahlk\u00e4mpfer": 3,
    "osten": 1,
    "sonne": 2,
    ";-)": 3,
    "ltwsn19": 2,
    "ltwbb": 3,
    "zweitst\u00e4rkste": 5,
    "ard-runde": 1,
    "unfassbare": 3,
    "ignoranz": 1,
    "brand": 1,
    "volkspartei": 8,
    "27,5": 1,
    "brandenburg": 2,
    "22,5": 1,
    "jeweilig": 1,
    "ltwbb19": 1,
    "faszinierend": 1,
    "landschaften": 1,
    "herzlichkeit": 1,
    "gastfreundschaft": 1,
    "begegnen": 1,
    "hochtouren": 2,
    "danken": 38,
    "l\u00f6sung": 5,
    "h\u00f6ren": 16,
    "schlepper-mafia": 1,
    "h\u00e4nde": 1,
    "begeben": 2,
    "volksfront": 1,
    "eher": 1,
    "trojanisch": 1,
    "pferd": 1,
    "zudenken": 1,
    "ltwsachsen": 1,
    "g7-gipfel": 1,
    "biarritz": 1,
    "\u00fcberwindung": 1,
    "blockadepolitik": 1,
    "russland": 3,
    "verpasst": 1,
    "sag": 1,
    "familienurlaub": 1,
    "is-sympathisanten": 2,
    "dieselpolitik": 1,
    "zehntausende": 2,
    "wort": 7,
    "positionieren": 1,
    "dialogverweigerung": 1,
    "sicherheitsdienst": 1,
    "rathaus": 3,
    "einzig": 11,
    "asylbewerbers": 2,
    "abschiebefli": 1,
    "verstecken": 2,
    "schulden!+++in": 1,
    "milliardenfache": 1,
    "verbindlichkeiten": 1,
    "2060": 1,
    "agieren": 3,
    "sinnbildlich": 1,
    "abgedriftet": 1,
    "union": 14,
    "sch\u00e4men": 2,
    "au\u00dfengrenzen": 2,
    "\u00fcbrig": 2,
    "eu-partner": 1,
    "versch\u00e4rf": 1,
    "liegen": 14,
    "hand": 6,
    "pr\u00e4sidentin": 1,
    "christine": 1,
    "lagarde": 1,
    "flagge": 3,
    "dahingehen": 1,
    "\u00f6konomisch": 4,
    "schlusslicht": 1,
    "gleichzeitig": 4,
    "zahlmeister": 1,
    "euro-zone": 1,
    "keinerlei": 4,
    "grund": 3,
    "gesicht": 7,
    "vermummen": 1,
    "inzwischen": 7,
    "teilweise": 3,
    "abschaffung": 4,
    "juristen": 2,
    "verfassungswidrig": 1,
    "abgabe": 1,
    "komplett": 3,
    "abgescha": 1,
    "10.000": 3,
    "stiere": 1,
    "abschlachten": 1,
    "subventioniert": 1,
    "s\u00e4mtliche": 1,
    "planungen": 1,
    "einf\u00fchrung": 4,
    "co2-steuer": 1,
    "einstellen": 3,
    "bundestagspr\u00e4sident": 1,
    "sch": 4,
    "fl\u00fcchtlingskredite": 1,
    "rei\u00dfen": 3,
    "loch": 1,
    "kassen": 1,
    "digitale": 2,
    "w\u00fcst": 1,
    "belegen": 6,
    "international": 2,
    "vergleich": 4,
    "netzabdeckung": 1,
    "haft": 2,
    "widersetzung": 1,
    "geldstrafe": 2,
    "konfiszierung": 1,
    "ngo-schiffe": 1,
    "schlepp": 1,
    "\u00e4rger": 1,
    "leute": 7,
    "maschinenbau": 1,
    "ideologisch": 3,
    "sp\u00fcren": 1,
    "auftragseing\u00e4nge": 1,
    "beamte": 1,
    "sch\u00fctzen": 8,
    "erweitern": 1,
    "befugnisse": 3,
    "abschiebungen": 3,
    "300.000": 1,
    "500.000": 2,
    "asylbewerbern": 4,
    "asylstatus": 1,
    "pr\u00fcfen": 4,
    "zweifel": 4,
    "identi": 1,
    "schwenken": 2,
    "ank\u00fcndigungsminister": 3,
    "echte": 12,
    "verabreicht": 1,
    "placebos": 1,
    "schweiz": 4,
    "richtung": 3,
    "fridaysforfuture": 1,
    "stra\u00dfe": 2,
    "garzweiler": 1,
    "250.000": 1,
    "zeichnen": 2,
    "freie": 5,
    "frauen": 18,
    "augenh\u00f6he": 1,
    "kommunizieren": 1,
    "z\u00fcge": 1,
    "sto\u00dfen": 4,
    "messerstichen": 2,
    "koffern": 1,
    "macheten": 1,
    "kind": 6,
    "eritreer": 3,
    "sterben": 1,
    "relativieren": 1,
    "daraufhin": 1,
    "s\u00e4chsische": 1,
    "fakt": 1,
    "tourismus": 2,
    "Beispiel": 1,
    "wachsen": 4,
    "2018": 12,
    "\u00fcbernachtungen": 1,
    "verzeichnen": 2,
    "werd": 2,
    "kommentar": 8,
    "lehren": 1,
    "bluttat": 2,
    "frustriert": 1,
    "klappen": 2,
    "verantwo": 1,
    "mangelnd": 1,
    "sicherheitsstandards": 1,
    "problematisch": 1,
    "illegal": 10,
    "ungek": 1,
    "juli": 2,
    "gestern": 28,
    "ermorden": 4,
    "fahndung": 1,
    "mordend": 1,
    "2006": 2,
    "bedauerlich": 1,
    "mut": 6,
    "vergemeinschaftung": 1,
    "haftungsrisiken": 1,
    "mar": 1,
    "trauern": 3,
    "heben": 1,
    "anteilnahme": 1,
    "urlaub": 2,
    "40-j\u00e4hriger": 1,
    "afrikaner": 2,
    "8-j\u00e4hrigen": 1,
    "mutter": 1,
    "gleise": 1,
    "abscheulich": 4,
    "rauben": 2,
    "eltern": 5,
    "kindes": 1,
    "vergangenheit": 2,
    "lernen": 4,
    "verfassungsgericht": 1,
    "afd-liste": 1,
    "demokratiesch\u00e4digende": 1,
    "willk\u00fcrentscheidung": 1,
    "parteien": 6,
    "null-": 1,
    "negativzinspolitik": 2,
    "mittelschicht": 3,
    "arm": 2,
    "mario": 1,
    "draghi": 2,
    "boris": 2,
    "johnson": 2,
    "mehrheitsf\u00fchrer": 1,
    "britisch": 1,
    "unterhaus": 1,
    "ernennen": 2,
    "letztlich": 1,
    "ziel": 5,
    "tief": 7,
    "tasche": 2,
    "wolfg": 1,
    "geistes": 1,
    "rolf": 1,
    "m\u00fctzenich": 1,
    "rassisten": 1,
    "rufen": 6,
    "h\u00e4lfte": 2,
    "cdu-fraktion": 1,
    "gl\u00e4nzen": 3,
    "abwesenheit": 1,
    "mager": 1,
    "unters": 3,
    "sondersitzung": 1,
    "september": 6,
    "eu-granden": 1,
    "gb-premierminister": 1,
    "verdienen": 6,
    "2.700": 1,
    "siemens": 1,
    "employees": 1,
    "lose": 1,
    "jobs": 2,
    "stock": 1,
    "decline": 1,
    "years": 1,
    "stupid": 1,
    "preise": 1,
    "linie": 4,
    "familien": 3,
    "sommer": 3,
    "entkommen": 1,
    "schlepper": 4,
    "regem": 1,
    "kontakt": 1,
    "ngo-wassertaxen": 1,
    "seawatch3-kapit\u00e4nin": 1,
    "carola": 1,
    "annegret": 4,
    "versichern": 1,
    "regierungskabinett": 1,
    "eintreten": 1,
    "kanzlerkandidatur": 1,
    "adieu": 1,
    "leidgepr\u00fcfte": 1,
    "truppe": 1,
    "regen": 3,
    "traufe": 1,
    "verteidigungsministerin": 2,
    "vonderleyen": 2,
    "schwache": 1,
    "kommissionspr\u00e4sidentin": 1,
    "kandidatin": 1,
    "4500": 1,
    "hotelzimmer": 1,
    "logieren": 1,
    "steuerzahlerkosten": 1,
    "hotels": 1,
    "investieren": 2,
    "steuerzahlergedenktag": 2,
    "weltweit": 3,
    "tore": 3,
    "maas": 5,
    "migranten-kontingente": 1,
    "schleuserin": 1,
    "b\u00fcndnis": 3,
    "unsinn": 2,
    "fraktionsvorsitzende": 9,
    "gespr\u00e4chen": 1,
    "bereiten": 6,
    "ignorieren": 3,
    "landtagswahlen": 1,
    "schlammschlacht": 1,
    "junge": 9,
    "bezahlen": 3,
    "preis": 3,
    "verfehlen": 2,
    "susanna": 7,
    "kante": 2,
    "berufsschlepper": 1,
    "ngos": 1,
    "erpressen": 1,
    "alankurdi": 1,
    "zahlreich": 7,
    "sexuell": 6,
    "\u00fcbergriffe": 8,
    "suchen": 5,
    "h\u00e4nderingend": 1,
    "t\u00e4tern": 2,
    "details": 2,
    "nanny-medien": 1,
    "blamieren": 1,
    "korrekt": 2,
    "berichterstat": 1,
    "mutma\u00dflich": 5,
    "syrisch": 4,
    "oma": 1,
    "gerda": 1,
    "emp\u00f6ren": 2,
    "zwe": 1,
    "richten": 2,
    "rechtsstaat": 6,
    "zugrunde": 1,
    "wege": 1,
    "sozialismus": 1,
    "mangelwirtschaft": 1,
    "diktatoren": 1,
    "nominell": 1,
    "amt": 9,
    "staatsversagen": 1,
    "schulh\u00f6fen": 1,
    "mittlerweile": 4,
    "egal": 6,
    "bananenrepublik": 3,
    "drittel": 1,
    "r\u00fccken": 5,
    "ans": 2,
    "deutschebank": 1,
    "abbauen": 1,
    "draghis": 1,
    "expansive": 1,
    "geldpolitik": 3,
    "ruinieren": 2,
    "unerh\u00f6rt": 1,
    "bundespr\u00e4sident": 3,
    "durchsetzen": 1,
    "objektivit\u00e4t": 1,
    "fehlanzeige": 1,
    "demokratieverst\u00e4ndnis": 2,
    "mangelhaft": 1,
    "geb\u00fchrenfinanziert": 1,
    "klar!#ard": 1,
    "hartaberfair": 8,
    "freib\u00e4dern": 1,
    "benennen": 3,
    "fakten": 3,
    "asyl-": 2,
    "bewerber": 1,
    "klausurtagung": 3,
    "absagen": 1,
    "tagungshotel": 1,
    "stettin": 1,
    "hindern.w\u00fcnsche": 1,
    "sch\u00f6n": 21,
    "samstag": 9,
    "-)#stettin": 1,
    "beschlussunf\u00e4higkeit": 1,
    "roth": 3,
    "abstimmung": 5,
    "entgegen": 1,
    "gesch\u00e4ftsordnung": 1,
    "rechtens": 1,
    "gesetze": 3,
    "rechtsverst\u00e4ndnis": 2,
    "termin": 4,
    "mitteilen": 1,
    "gewahrsam": 1,
    "fraktionsvorsitzender": 5,
    "instrumentalisierung": 2,
    "l\u00fcbcke": 1,
    "altpart": 1,
    "bestm\u00f6gliche": 1,
    "ausstattung": 2,
    "sicherheitsbeh\u00f6rden": 1,
    "unglaublich": 4,
    "8,6": 1,
    "steuergelder": 1,
    "evangelische": 2,
    "kirchentag": 1,
    "arbeitsgruppe": 1,
    "afd-frak": 1,
    "freiwild": 2,
    "schminken": 1,
    "ungeschminkt": 1,
    "eng": 2,
    "kleidung": 1,
    "unterw": 1,
    "politiker": 7,
    "aufs": 5,
    "luebcke": 1,
    "sp\u00e4testens": 3,
    "kli": 1,
    "enthemmen": 1,
    "herr": 14,
    "tauber": 2,
    "mordanschlag": 1,
    "erspart": 1,
    "l\u00f6sen": 4,
    "wom\u00f6glich": 1,
    "luft": 2,
    "unhaltbarer": 1,
    "seawatch": 1,
    "rechenschaft": 2,
    "ziehen": 9,
    "seawatch3": 1,
    "durchgreifen": 4,
    "notwendig": 4,
    "becken": 1,
    "liegewiesen": 1,
    "ort": 4,
    "familienspa\u00df": 1,
    "entspannung": 2,
    "sozialistisch": 2,
    "umtreiben": 1,
    "entgegenstellen": 1,
    "17juni": 1,
    "17juni1953": 1,
    "schaffen": 15,
    "afd-oberb\u00fcrgermeister": 1,
    "sebastian": 1,
    "wippel": 1,
    "g\u00f6rlitz": 4,
    "1,6": 1,
    "tiere": 2,
    "drittstaaten": 1,
    "transportieren": 1,
    "qual": 1,
    "tie": 1,
    "aufhebung": 3,
    "burkiniverbots": 1,
    "vorschub": 1,
    "burkini": 1,
    "begriff": 3,
    "klimafl\u00fcchtling": 1,
    "hinterfragen": 1,
    "anfangen": 1,
    "k\u00fckenmuser": 1,
    "reinigen": 1,
    "br\u00fcder": 1,
    "blutig": 2,
    "klu": 1,
    "nachhaltig": 3,
    "kritisch": 2,
    "ideologisieren": 1,
    "geraten": 6,
    "zunehmen": 2,
    "ruder.#klimanotstand": 1,
    "fridayforfuture": 1,
    "gepl\u00fcndert": 1,
    "freude": 1,
    "gehaltserh\u00f6hung": 1,
    "w\u00e4hren": 2,
    "kassieren": 1,
    "afd-politiker": 2,
    "ober": 2,
    "abwickeln": 1,
    "wahn": 1,
    "eu-superstaat": 1,
    "gr\u00e4ben": 1,
    "\u00fcberwinden": 1,
    "pfingstwochenende": 2,
    "kreise": 2,
    "freunde": 10,
    "sch\u00f6ne": 4,
    "wetter": 1,
    "bewusstsein": 2,
    "million": 4,
    "plastikm\u00fcll": 1,
    "meer": 1,
    "qualvoll": 1,
    "verenden": 1,
    "freiwild!++ein": 1,
    "gerne": 7,
    "frauenpaar": 1,
    "m\u00e4nnern": 3,
    "bus": 1,
    "verpr\u00fcgeln": 1,
    "rotorbl\u00e4ttern": 1,
    "umgekommen": 1,
    "v\u00f6gel": 1,
    "1200": 2,
    "get\u00f6tet": 1,
    "inse": 1,
    "chemnitz": 7,
    "hisbollah": 1,
    "migrationsgesetze": 1,
    "frak": 1,
    "herrschen": 4,
    "aufbruchstimmung": 1,
    "flei\u00dfig": 2,
    "helfern": 1,
    "andringen": 2,
    "afd-infostand": 1,
    "juni": 5,
    "oberb\u00fcrgermeister": 1,
    "absurd": 4,
    "einladung": 6,
    "freibrief": 1,
    "ungeniert": 1,
    "sozialmissb": 1,
    "mittwoch": 6,
    "r\u00fcckgang": 1,
    "ausl\u00e4ndisch": 2,
    "investitionen": 1,
    "quittung": 2,
    "jahrzehntelange": 1,
    "falsch": 5,
    "vernichtung": 2,
    "flugbl\u00e4tter": 1,
    "konsequente": 1,
    "rechtsstaats": 2,
    "null-toleranz-st": 1,
    "aufl\u00f6sung": 2,
    "wandeln": 1,
    "untoter": 1,
    "b\u00fchne": 2,
    "gef\u00e4ngnismauern": 1,
    "schutzw\u00e4llen": 1,
    "vergleichen": 2,
    "wovon": 1,
    "reden": 9,
    "unredlich": 1,
    "heuch": 1,
    "innovation": 1,
    "gerechtigkeit": 3,
    "big": 1,
    "istanbul": 1,
    "gegr\u00fcndet": 2,
    "akp": 2,
    "nahestehend": 1,
    "bezweifeln": 1,
    "f\u00e4higkeiten": 1,
    "kanzleramtes": 1,
    "unf\u00e4hig": 2,
    "meinungsmache": 1,
    "einschr\u00e4nken": 1,
    "j\u00f6rg": 3,
    "meuthen": 1,
    "fr\u00fcchte": 1,
    "tr\u00e4": 1,
    "erfolg": 9,
    "erzielen": 3,
    "hochrechnungen": 4,
    "11,5": 2,
    "europawahlen2019": 1,
    "eu-ausland": 2,
    "koblenz": 1,
    "abend": 15,
    "plakate": 3,
    "entwenden": 1,
    "neuigkeit": 1,
    "saarland": 1,
    "feuerwehr": 2,
    "bem\u00fch": 1,
    "demokraten": 1,
    "europawahl2019": 2,
    "europawahl": 2,
    "achtung": 5,
    "grundgesetzes": 3,
    "gebieten": 2,
    "bew\u00e4hrt": 1,
    "r\u00fccktritt": 3,
    "niederl\u00e4ndisch": 1,
    "folgerichtig": 1,
    "pressefreiheit": 1,
    "altar": 1,
    "migrationspropaganda": 1,
    "bislang": 3,
    "verhandl": 1,
    "maxime": 1,
    "spd-jugendorganisation": 2,
    "jusos": 3,
    "claudia": 2,
    "altparteien\u201c!+++wenn": 1,
    "geschichtlich": 1,
    "ahnungslosigkeit": 1,
    "moralisch": 3,
    "\u00fcberheblichkeit": 1,
    "montagmorgen": 1,
    "beginnen": 7,
    "erschreckend": 7,
    "belaufen": 1,
    "asylkosten": 2,
    "mill": 1,
    "tragen": 3,
    "kopft\u00fcchern": 1,
    "grundschulen": 1,
    "untersagen": 3,
    "solch": 14,
    "lasch": 2,
    "umgang": 2,
    "verst\u00e4ndnis": 2,
    "untersuchungshaft": 1,
    "zur\u00fcckgeben": 1,
    "lebenswert": 1,
    "offenburg": 1,
    "pr\u00fcgeln": 2,
    "75-j\u00e4hrigen": 1,
    "krankenhausreif": 1,
    "solange": 1,
    "verantwortlich": 3,
    "heutige": 10,
    "rede": 29,
    "vereinbart": 1,
    "grundgesetz:#70jahregg": 1,
    "widerliche": 1,
    "alt.wie": 1,
    "hammer": 1,
    "einschlagen": 1,
    "martin-luther-king-gesamtschule": 1,
    "dortmund": 2,
    "pfarrer": 1,
    "riss": 1,
    "dutzende": 1,
    "afd-plakate": 1,
    "laternen": 1,
    "verwundert": 1,
    "passant": 1,
    "gretas": 2,
    "aktivisten": 2,
    "vermutlich": 2,
    "zufrieden": 1,
    "eiskalt": 1,
    "wohnungen": 1,
    "burger": 1,
    "puls": 1,
    "contra": 1,
    "gast": 24,
    "sendung": 5,
    "anschauen": 9,
    "totgemacht\u201c.f\u00fcr": 1,
    "alibashar": 1,
    "wiesbaden": 2,
    "f.die": 1,
    "menschenverachtende": 1,
    "masche": 1,
    "neuansiedlung": 1,
    "aussprechen": 1,
    "barley": 1,
    "lobbyismus": 1,
    "wiederholungst\u00e4terin": 1,
    "vorsch": 1,
    "farce": 2,
    "rechtsordnung": 1,
    "schockiert": 1,
    "niklas": 2,
    "zusammengeschlage": 1,
    "holen": 5,
    "vaterl\u00e4nder": 1,
    "pforzheim": 9,
    "leidenschaftlich": 2,
    "irrungen": 1,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrend": 3,
    "klubobmann": 1,
    "fp\u00f6": 3,
    "hysterie": 1,
    "langsam": 5,
    "unertr\u00e4glich": 1,
    "konstanz": 2,
    "forderungen": 3,
    "gewinnen": 7,
    "islamisch": 6,
    "kalifat": 1,
    "ungarische": 1,
    "premier": 1,
    "viktor": 3,
    "orb\u00e1n": 4,
    "ita": 1,
    "sowas": 2,
    "h\u00e4ufig": 1,
    "gew\u00e4hlt": 5,
    "vorname": 1,
    "m\u00e4nnliche": 1,
    "neugeborene": 1,
    "mohammed": 2,
    "sozialdemokraten": 2,
    "tr\u00e4umen": 1,
    "neuauflage": 1,
    "chef": 3,
    "tagderarbeit": 1,
    "insbesondere": 7,
    "stattd": 1,
    "dieselverbote": 2,
    "wirkungslos": 1,
    "messstationen": 1,
    "platziert": 1,
    "nigerianer": 1,
    "zweitgr\u00f6\u00dfte": 2,
    "menschenh": 1,
    "junckers": 1,
    "webers": 1,
    "zentralistische": 1,
    "eu-zentralisten": 1,
    "einbringen": 2,
    "ansetzen": 1,
    "geringverdiener": 1,
    "verdammen": 2,
    "geiselnehmer": 1,
    "behandlung": 2,
    "uniklinik": 1,
    "mittestudie": 1,
    "verankerung": 1,
    "gesellschaft!+++fraktionsvorsitzende": 1,
    "treue": 1,
    "bundesl\u00e4ndern!+++in": 1,
    "d\u00fcrr": 1,
    "halb": 2,
    "soviel": 2,
    "hitze": 2,
    "schwach": 2,
    "gesellsch": 1,
    "islam": 19,
    "hass": 2,
    "christen": 4,
    "juden": 5,
    "thematisieren": 2,
    "bek\u00e4mpfen": 1,
    "hinzuzuf\u00fcgen.#srilankaattacks": 1,
    "srilanka": 2,
    "kotzen.\u201enach": 1,
    "derzeitig": 1,
    "erkenntnisstand": 1,
    "36-j\u00e4hrige": 1,
    "stammend": 1,
    "290": 1,
    "450": 1,
    "abscheuli": 1,
    "froheostern": 2,
    "entspannen": 2,
    "feiertage!#ostern2019": 1,
    "ostern": 6,
    "ostersonntag": 1,
    "rum\u00e4nisch": 1,
    "b\u00fcrgermeister": 1,
    "wundern": 1,
    "vorsichtig": 1,
    "jean-claude": 1,
    "juncker": 2,
    "einig": 7,
    "eu-kommissionspr\u00e4sidentin": 1,
    "aufsteigen": 1,
    "konjunkturell": 1,
    "abschw\u00e4chung": 1,
    "umdenken": 2,
    "geschehen": 4,
    "furchtbar": 2,
    "nachrichten": 1,
    "urlaubsparadies": 1,
    "madeira": 1,
    "erreicht.unsere": 1,
    "tiefe": 1,
    "trauer": 1,
    "300": 4,
    "einzelf\u00e4lle": 1,
    "provinznest": 1,
    "bocholt": 1,
    "fr\u00fch": 4,
    "ifo-instituts": 2,
    "e-autos": 1,
    "schlimm": 2,
    "ber\u00fccksichtigung": 1,
    "co2-aussto\u00df": 1,
    "unkoordinierte": 1,
    "gef\u00e4hrden": 7,
    "deutschlands!+++die": 1,
    "willkommenspolitik": 2,
    "daf": 2,
    "ausreisegesetz": 1,
    "desaster": 2,
    "isis-fatima": 1,
    "herum": 1,
    "datentr\u00e4ger": 1,
    "is-zellen": 1,
    "planen": 5,
    "terroranschl\u00e4ge!+++": 1,
    "nichtstun": 1,
    "erm\u00f6glichen": 2,
    "trag\u00f6die": 1,
    "gesamt": 6,
    "christliche": 1,
    "abendland++die": 1,
    "brandkatastrophe": 1,
    "notredame": 1,
    "karwoche": 1,
    "brennen": 1,
    "notredame.m\u00e4rz": 1,
    "kirche": 1,
    "saint-sulpice": 1,
    "brennntfebruar": 1,
    "absicht": 1,
    "uploadfilter": 2,
    "errichten!+++": 1,
    "spotten": 2,
    "besch": 1,
    "hochsteuerstaat": 1,
    "durchschnittseinkommen": 1,
    "steuerfrei": 3,
    "stellen!+++die": 1,
    "steu": 1,
    "oecd-studie": 2,
    "rekord-steuerlast": 1,
    "infrastruktur": 1,
    "nationalstaat": 1,
    "unverzichtbar": 1,
    "europas": 4,
    "wel": 2,
    "bundestagsvizepr\u00e4sident": 2,
    "kandidat": 2,
    "gerold": 2,
    "otten": 2,
    "fraktionen": 3,
    "verwe": 1,
    "hans-georg": 1,
    "maa\u00dfen": 2,
    "verheerend": 1,
    "asyl-politik": 1,
    "bunde": 1,
    "sitzungswoche": 2,
    "staatssekret\u00e4re": 1,
    "abschaffen!2": 1,
    "target2-forderun": 1,
    "hoffnung": 1,
    "\u00fcbergeschnappt.#afd": 1,
    "bayerisch": 3,
    "bundestagsabgeordneten": 2,
    "kandidaten": 4,
    "kriminalstatistik": 3,
    "jubeln": 1,
    "getrost": 1,
    "eisbergs": 1,
    "betrachten": 4,
    "wettbewerbsverzerrung": 1,
    "europ": 1,
    "amerikanisch": 1,
    "instituten": 1,
    "dritt": 2,
    "enteignen": 4,
    "karl": 2,
    "lauterbach": 2,
    "enteignungen": 1,
    "betonkommunismus": 1,
    "grundgesetzlich": 1,
    "gesch\u00fctzt": 1,
    "schlag": 1,
    "demokratie!+++der": 1,
    "beobachten": 1,
    "umgehen": 8,
    "kandidieren": 1,
    "sicher": 4,
    "l\u00e4nder": 4,
    "wusste": 1,
    "live-b\u00fcrgerdialog": 1,
    "vormerken": 3,
    "live-dialog": 1,
    "morgig": 2,
    "dienstag": 7,
    "12.00": 1,
    "b\u00fcrgerdialog": 2,
    "krank": 1,
    "mann": 5,
    "rainer": 2,
    "dulger": 1,
    "hinweise": 2,
    "n\u00f6tigen": 3,
    "knapp": 1,
    "verh\u00e4ngnisvoll": 3,
    "alg-bezieher": 1,
    "fachkr\u00e4fte": 4,
    "kapern": 1,
    "handelsschiff": 1,
    "leseprobe": 1,
    "buch": 6,
    "widerworte\"+++\"deutschlands": 1,
    "\u00f6ffentlich-rechtlicher": 1,
    "rundfunk": 1,
    "reformbed\u00fc": 1,
    "ungeregelte": 1,
    "schlappen": 1,
    "youtube-zensoren": 1,
    "meinungsfreiheit!+++landgericht": 1,
    "klagen": 4,
    "ernst?#afd": 1,
    "netz": 5,
    "eingeschr\u00e4nkt!+++die": 1,
    "verpfuschen": 1,
    "urheberrechtsreform": 1,
    "arrogant": 1,
    "unbelehrba": 1,
    "ausbaden!+++sowohl": 1,
    "\u00fcbergriffen": 3,
    "anti-abschiebe-industrie": 1,
    "handwerk": 1,
    "legen!+++die": 1,
    "chefs": 1,
    "asylb": 1,
    "1000": 1,
    "fantastisch": 1,
    "heidelberg": 4,
    "lin": 1,
    "afd-kreisverband": 1,
    "s\u00fcdlich": 1,
    "weinstra\u00dfe.es": 1,
    "auszug": 1,
    "widerworte": 3,
    "senken": 3,
    "neub\u00fcrger": 1,
    "legen": 12,
    "lahm": 1,
    "polizeieinsatz": 1,
    "massenschl\u00e4gerei": 1,
    "400": 6,
    "\u00fcberwiegen": 2,
    "vorbereitung": 4,
    "s\u00e4chsisch": 2,
    "kollege": 1,
    "w\u00f6rterb": 1,
    "papa": 1,
    "genial": 1,
    "pr-deal": 1,
    "atomlobby": 1,
    "minute": 2,
    "sprengen": 1,
    "eigentum": 1,
    "rechtssicherheit": 1,
    "aktionismus": 2,
    "konjunkturprogramm.\"in": 1,
    "spiel": 3,
    "antwort": 6,
    "weltdownsyndromtag": 1,
    "down-syndrom": 1,
    "aufstehen": 4,
    "verteilungsk\u00e4mpfe": 1,
    "griff": 3,
    "endl": 1,
    "drehen": 1,
    "gretathunberg": 1,
    "prophetin": 1,
    "kanzelrede": 1,
    "duisburg": 1,
    "boostedt": 1,
    "ausmessen": 1,
    "vertuschungen": 1,
    "schleunigst": 1,
    "offenlegen": 1,
    "hunderte": 2,
    "billysix": 1,
    "viermonatiger": 1,
    "l\u00f6wen": 2,
    "freilassung": 2,
    "erscheinen": 4,
    "informieren": 1,
    "schreiben": 5,
    "buchhandel": 1,
    "vorstellung": 4,
    "verlages:\"#widerworte": 1,
    "verbraucher": 2,
    "inkasso-abzocke": 1,
    "horrende": 2,
    "geb\u00fchren": 1,
    "auftreten": 6,
    "stalking": 1,
    "fr\u00fchlingsfest": 1,
    "niedersachsen": 4,
    "ritterhude": 1,
    "abheben": 2,
    "iwf": 1,
    "geeignet": 2,
    "nutz": 1,
    "unfassbarer": 2,
    "christchurch": 1,
    "verlieren": 6,
    "l\u00fcbbecke": 1,
    "kanzler-amtszeit": 1,
    "legislaturperioden": 1,
    "begrenzen": 1,
    "sach-": 1,
    "geldleistungen": 2,
    "spd-forderung": 1,
    "150": 1,
    "m\u00e4rchenstunde": 1,
    "nrw-integrationsminister": 1,
    "gelungen": 6,
    "integration!++im": 1,
    "kra\u00df": 1,
    "gegensat": 1,
    "artikel13": 1,
    "stoppen!+++die": 1,
    "aufgepasst": 1,
    "gelingen": 1,
    "rheinlandpfa": 1,
    "600": 1,
    "\u00fcberf\u00fchrt": 1,
    "offenbarungseid": 3,
    "migra": 1,
    "ideologie": 1,
    "dinge": 2,
    "europ\u00e4isch": 5,
    "regeln": 4,
    "   ": 14,
    "nationalstaaten": 3,
    "besse": 1,
    "taschengeld": 1,
    "arbeitsministerium": 1,
    "vorsehen": 1,
    "huch": 1,
    "melanie": 1,
    "amann": 1,
    "fehler": 2,
    "artikelbeschreibung": 1,
    "entdecken": 1,
    "nich": 3,
    "katze": 1,
    "sack": 1,
    "leitzins": 1,
    "unver\u00e4ndert": 1,
    "prozent": 29,
    "belassen": 1,
    "bahnen": 1,
    "rezession": 2,
    "weltkrieges": 1,
    "an!++das": 1,
    "haust\u00fcr": 2,
    "kehren!+++": 1,
    "reaktionen": 3,
    "brandbrief": 1,
    "stra\u00dfen": 1,
    "migranten-raser!+++es": 1,
    "deutscheumwelthilfe": 1,
    "vollkommen": 6,
    "intransparenter": 1,
    "verein": 1,
    "\u00f6ko-fanatiker": 1,
    "hemmungslos": 1,
    "agi": 1,
    "selbstbedienungsmentalit\u00e4t": 1,
    "geldbeutel": 1,
    "b\u00fcrgers": 1,
    "\u00fcberh": 2,
    "zuschlag": 1,
    "f\u00fcrs": 1,
    "anspucken": 1,
    "1,20": 1,
    "polizeibeam": 1,
    "verkehrssenatorin": 1,
    "autofahrern": 1,
    "hehl": 1,
    "bundeswehr": 7,
    "engagement": 1,
    "danken.derzeit": 1,
    "asb-chef": 1,
    "veruntreuen": 1,
    "fl\u00fcchtlingshilfe": 1,
    "herbst": 4,
    "arbeiter": 1,
    "kompli": 1,
    "eugh-generalanw\u00e4ltin": 1,
    "pl\u00e4dieren": 2,
    "streng": 1,
    "auslegung": 1,
    "eu-rechts": 1,
    "\u00fcberschreitung": 1,
    "grenzwerten": 1,
    "mes": 1,
    "geschichte": 4,
    "versteigern": 1,
    "mops": 3,
    "fra": 2,
    "gro\u00dfeinsatz": 1,
    "bekriegen": 2,
    "mitten": 4,
    "stra\u00dfe!++der": 1,
    "soziale": 4,
    "frieden": 3,
    "h\u00e4ngen": 2,
    "angesicht": 1,
    "hetzen": 4,
    "diktatur": 1,
    "auf!+++vertreter": 1,
    "eilmeldung": 1,
    "verfassungsschutz": 1,
    "bezeichnen!+++pr\u00e4sident": 1,
    "seltsam": 3,
    "steinmeier": 8,
    "gl\u00fcckw\u00fcnsche": 2,
    "nationalfeiertag": 1,
    "bnd": 1,
    "nigerianischen": 1,
    "mafia!++menschenhandel": 1,
    "prostitution": 1,
    "drogengesch\u00e4fte": 1,
    "brut": 1,
    "initiative": 1,
    "sofern": 1,
    "auslandsfinanzi": 1,
    "beh\u00f6rden": 6,
    "amri-komplizen": 1,
    "ausreisen": 2,
    "breitscheidplatz": 4,
    "beh\u00f6r": 1,
    "landesparteitag": 2,
    "heidenheim": 2,
    "mitgliedern": 1,
    "landesvorsitzenden": 1,
    "badenw\u00fcrttemberg": 1,
    "beantragen": 8,
    "zwingen": 5,
    "blockadeha": 2,
    "tochter": 2,
    "lebenslang": 2,
    "gef\u00e4ngnis": 1,
    "kapitulation": 2,
    "realit\u00e4t!++das": 1,
    "g\u00fcnstige": 1,
    "reisewetter": 1,
    "t\u00fcr": 3,
    "migrationsdruck": 1,
    "imme": 1,
    "bettelarm": 1,
    "wilde": 1,
    "party": 1,
    "finanzjongleure": 1,
    "morfeld": 1,
    "bochumer": 1,
    "ruhr-universit\u00e4t": 1,
    "daten": 2,
    "umweltministeriums": 1,
    "unsinn\".ein": 1,
    "skandal\u00f6s": 3,
    "ard-\u201e#framingmanual": 1,
    "b\u00fcrgerverachtung": 1,
    "kontrollwahn": 1,
    "spr": 1,
    "auch.#handgranaten": 1,
    "is-terroristen": 1,
    "wiedereinreisen": 1,
    "is-dschihadisten": 1,
    "kritiker": 1,
    "werden!+++die": 1,
    "aff\u00e4re": 1,
    "propaganda-handbuch": 1,
    "\u00f6ffe": 1,
    "politikern": 1,
    "untragbar": 1,
    "zustehen": 2,
    "abgeschoben": 2,
    "gesetzes\u00e4nderungen": 1,
    "stimme": 8,
    "undemokratischer": 1,
    "boykott-methoden": 1,
    "durc": 2,
    "obdachlosigkeit": 1,
    "aktiv": 1,
    "einsetzen": 5,
    "abw\u00e4lzen": 1,
    "zensur": 2,
    "digitalisierung": 1,
    "berechtigen": 1,
    "digitalkompetenz": 1,
    "afd-": 2,
    "gesichtsschleierverbot": 1,
    "uni": 1,
    "kiel": 6,
    "notwendig!+++dass": 1,
    "sprecher": 4,
    "symbol": 2,
    "aufruf": 1,
    "baden-w\u00fcrttemberg": 5,
    "bitten": 2,
    "februa": 1,
    "cdu-\u201e#werkstattgespr\u00e4ch": 1,
    "\u00fcberfl\u00fcssig": 1,
    "alibi-veranstaltung": 1,
    "hochtrabend": 2,
    "entlasten": 6,
    "einkommen": 2,
    "2000": 1,
    "steuerfrei!++damit": 1,
    "blasen": 1,
    "dinger": 1,
    "kaputt": 2,
    "energiewende": 5,
    "hurra": 1,
    "einstig": 3,
    "dichter": 1,
    "denker": 1,
    "nobelpre": 1,
    "b\u00f6se": 2,
    "erwachen": 1,
    "integrationstr\u00e4umerei": 1,
    "devise": 1,
    "erwerbslosigkeit": 1,
    "manifestieren": 1,
    "bildung": 4,
    "qualifiz": 1,
    "kindergeld-urteil": 1,
    "missbrauch": 3,
    "tor": 1,
    "eugh": 2,
    "terroristen-import": 1,
    "ausnahmslos": 2,
    "raus": 4,
    "hatz": 1,
    "wirkung": 2,
    "daimler": 1,
    "7,25": 1,
    "erhebung": 1,
    "rabenschwarze": 1,
    "aussichten": 1,
    "-raum": 1,
    "misswirtschaft": 1,
    "r\u00e4chen": 1,
    "deut": 2,
    "erb\u00e4rmlich": 1,
    "pakistani": 1,
    "4,5": 1,
    "einstechen": 1,
    "komisch": 1,
    "gro\u00dfartige": 2,
    "hohenlohekreis": 1,
    "besucher": 2,
    "orga": 1,
    "b\u00fcrgernahe": 1,
    "sozialisten": 3,
    "parit\u00e4tische": 2,
    "wahlrecht": 1,
    "parit\u00e4": 1,
    "karlsburg": 1,
    "karlsruhe-durlach": 1,
    "zuh\u00f6rer": 1,
    "organisatoren": 2,
    "wirtschaftsweiser": 1,
    "vernichtend": 2,
    "altmaiers": 1,
    "industriestrategie": 1,
    "2030\u201c!es": 1,
    "dab": 1,
    "kumpanei": 2,
    "organisationen": 1,
    "beend": 1,
    "scholz-forderung": 1,
    "steuererh\u00f6hungen": 1,
    "unversch\u00e4mtheit": 2,
    "b\u00fcrgern!+++das": 1,
    "linienfl\u00fcge": 1,
    "anzahl": 3,
    "regierungsflugzeuge": 1,
    "be\u00e4ngstigen": 1,
    "henryk": 3,
    "broder": 3,
    "facebookseite": 1,
    "kennen": 9,
    "verbrennen": 2,
    "nordlb": 1,
    "versenken": 2,
    "wohlgemerkt": 1,
    "islamist": 3,
    "abgelehnt": 4,
    "asylantrag": 3,
    "verfassungsschutz-\u201egutachten": 1,
    "d\u00fcnnen": 1,
    "unseri\u00f6s!++das": 1,
    "man\u00f6ver": 1,
    "gutachten": 2,
    "dur": 2,
    "scharia": 3,
    "religionsfreiheitsgrundsatz": 1,
    "gleichwertigkeit": 1,
    "einr\u00e4umen": 1,
    "wochenr\u00fcckblick": 1,
    "fl\u00fcchtlingshelfer": 1,
    "afghan": 1,
    "fl\u00fcchtling": 3,
    "streit": 3,
    "t\u00f6ten": 5,
    "f\u00fcrri": 1,
    "wohlf\u00fchl-fassade": 1,
    "herrn": 5,
    "-republik": 1,
    "deutschland.gutachten": 1,
    "durchstechen": 2,
    "\u00f6ffentlichk": 1,
    "freebilly": 1,
    "au\u00dfenminister": 1,
    "unverz\u00fcglich": 3,
    "\u00f6sterreichisch": 2,
    "freunden": 3,
    "unvergesslichen": 1,
    "wien": 1,
    "eu-einmischung": 1,
    "beenden": 5,
    "kindergeld": 3,
    "indexieren": 1,
    "getroffen": 2,
    "fortgesetzt": 1,
    "ezb-#nullzinspolitik": 1,
    "konjunktur": 1,
    "schw\u00e4chen": 1,
    "muttis": 1,
    "freundin": 1,
    "charlotte": 1,
    "knobloch": 1,
    "entbl\u00f6det": 1,
    "landtag": 3,
    "gedenkveranstal": 1,
    "unterstellen": 2,
    "extremismusforscher": 1,
    "hafeneger": 1,
    "polizeibeamten": 1,
    "unterentwicke": 1,
    "haben!++aktuelle": 1,
    "umfragen": 2,
    "unzufriedenheit": 1,
    "w\u00e4ch": 1,
    "zahlen!+++der": 1,
    "aachenervertrag": 1,
    "franz\u00f6sische": 2,
    "interessenpolitik": 1,
    "europaseliger": 1,
    "verpackung": 1,
    "bfv": 1,
    "st\u00fctzen": 2,
    "publikationen": 2,
    "glaubw\u00fcr": 1,
    "automobilindustrie": 2,
    "bankrott": 1,
    "treiben": 2,
    "vernich": 1,
    "winterlich": 1,
    "lesen": 10,
    "interview": 30,
    "zunge": 2,
    "zergehen": 2,
    "gr\u00f6\u00df": 1,
    "anscheinen": 3,
    "unm\u00f6glich": 1,
    "kuscheljustiz": 2,
    "richter": 3,
    "unb": 1,
    "besch\u00e4mende": 1,
    "3,5": 1,
    "25-j\u00e4hrige": 1,
    "vorbestraft": 1,
    "15-": 1,
    "bodenlose": 2,
    "schande": 2,
    "nachfragen": 1,
    "penetrant": 1,
    "opportunismus": 2,
    "unqualifiziert": 1,
    "einmischungen": 1,
    "mang": 1,
    "christenverfolgung": 2,
    "zu!++die": 1,
    "gering": 2,
    "ungeheuerlich": 1,
    "abschiebung": 5,
    "zweier": 1,
    "ausreisepflichtiger": 1,
    "privatjet": 1,
    "165.000": 1,
    "summe": 1,
    "beid": 10,
    "seiten": 2,
    "tragbare": 1,
    "harten": 1,
    "vermeiden": 2,
    "gleichzutun": 1,
    "kindergeld\u0081transfers": 1,
    "ausland": 3,
    "eingesch": 1,
    "verf": 1,
    "verfassungsschutz\u0081es": 2,
    "monatelang": 2,
    "vergebens": 2,
    "belastend": 2,
    "materia": 1,
    "ewr-vertrag": 1,
    "gro\u00dfbritannien": 2,
    "warenaustausch": 1,
    "vereinigen": 2,
    "k\u00f6nigreich": 1,
    "ras": 1,
    "brexit-stopp": 2,
    "klar": 3,
    "verrat": 2,
    "w\u00e4hler!+++theresa": 1,
    "realistische": 3,
    "opt": 1,
    "wehrlos": 1,
    "katastrophal": 1,
    "asylpolitik": 9,
    "ausgeliefert!++in": 1,
    "vermehren": 1,
    "stechen": 1,
    "hochschwangere": 1,
    "krankenhaus": 2,
    "wiederaufbauhilfen": 1,
    "afghanistan": 3,
    "aussetzen": 1,
    "verkommen": 1,
    "lachnummer": 2,
    "afghani": 1,
    "afdbpt": 8,
    "riesa": 1,
    "programm": 4,
    "verbindungen": 1,
    "militant": 1,
    "benachteiligung": 1,
    "demokratisch": 5,
    "diskurses": 1,
    "unw\u00fcrdig!+++ob": 1,
    "maischberger": 4,
    "annewill": 9,
    "hartaber": 1,
    "schneechaos": 1,
    "deutschland+++helfer": 1,
    "schwierige": 1,
    "ortsvereinen": 1,
    "kreisverb\u00e4nden": 1,
    "gelegenhei": 1,
    "weidel/#gauland": 1,
    "gewalttat": 1,
    "afd-#bundestag\u0081sabgeordneter": 1,
    "derzeit": 6,
    "schwer": 8,
    "bremen.urs\u00e4": 1,
    "lobbyisten": 1,
    "hosen": 1,
    "dulden": 2,
    "das.#diesel": 1,
    "fahrverbote": 2,
    "grenzwerte": 3,
    "duh": 3,
    "dienelt": 1,
    "zu!++es": 1,
    "unding": 2,
    "ausnutzung": 1,
    "eisig": 1,
    "meistern": 1,
    "sch\u00f6": 1,
    "neubau": 1,
    "ingolstadt": 1,
    "rahmen": 4,
    "wohnprojektes": 1,
    "minderj\u00e4hrige": 2,
    "errichten": 1,
    "bundestag\u0081sabgeordneter": 1,
    "nichtstaatlichen": 1,
    "sektor": 1,
    "ereignen": 1,
    "unbekannt": 1,
    "z\u00fcnden": 1,
    "sprengk\u00f6rper": 1,
    "zeichen": 2,
    "staates": 3,
    "minderj\u00e4hrig": 5,
    "goldst\u00fcck": 1,
    "n\u00f6tig": 1,
    "ersatzpapiere": 1,
    "fehlen.l\u00e4uft": 1,
    "schl\u00e4ger": 1,
    "amberg": 1,
    "wach": 2,
    "cdu-wirtschaftsrat?+++man": 1,
    "glatt": 2,
    "steiger": 1,
    "aufmerksam": 2,
    "debatt": 1,
    "erdulden": 1,
    "untragbar.++diese": 1,
    "w\u00fcten": 1,
    "diesel-skandal": 2,
    "herbeigeredeten": 1,
    "mensch-": 1,
    "klimakiller": 1,
    "feinstaub": 1,
    "hysterisch": 2,
    "strom-": 1,
    "gaspreisanstieg": 1,
    "fiasko": 1,
    "auswachsen": 2,
    "zwa": 1,
    "k\u00f6lns": 1,
    "henriette": 1,
    "reker": 1,
    "250": 1,
    "strafanzeigen": 1,
    "einsatz": 6,
    "1400": 1,
    "neigen": 1,
    "justizministerin": 1,
    "weiten": 1,
    "umzusetzende": 1,
    "eu-norm": 1,
    "anteil": 2,
    "nichtdeutscher": 1,
    "interesse": 7,
    "asylmissbrauch": 1,
    "konsequent": 3,
    "nic": 2,
    "sozialsysteme.heute": 1,
    "konform": 1,
    "islamsteuer": 1,
    "erholung": 2,
    "feiertagen": 1,
    "heiligabend": 1,
    "hochnotpeinlich": 1,
    "reformieren": 2,
    "eu-kommissionspr": 1,
    "demontage": 1,
    "talfahrt": 1,
    "ifo-gesch\u00e4ftsk": 1,
    "stellenabbau": 1,
    "vernichten": 1,
    "ide": 1,
    "beginn": 5,
    "eurokrise": 1,
    "target2": 1,
    "missbraucht": 4,
    "handelsbilanzdefizite": 1,
    "kapitalflucht": 1,
    "euro-s\u00fcdl\u00e4": 1,
    "sturmgesch\u00fctz": 1,
    "gesinnungsethisch": 1,
    "gef\u00e4rbt": 1,
    "meinungsjournalismus": 1,
    "ab!++in": 1,
    "gru\u00dfkarte": 1,
    "integrationsbeauftragten": 1,
    "annette": 1,
    "widmann-mauz": 1,
    "kan": 2,
    "bestimmen": 2,
    "umnachtet": 1,
    "\u00fcberschuss": 1,
    "steuer\u00fcberschuss": 1,
    "gel": 2,
    "rundfunkbeitrag": 3,
    "pensionskassen": 1,
    "f\u00fcllen": 4,
    "bahn": 2,
    "derart": 2,
    "steuergeldern": 1,
    "zusch\u00fctten": 1,
    "regelm\u00e4\u00dfig": 2,
    "zuwendungen": 1,
    "drittstaat": 1,
    "registrieren": 1,
    "denno": 1,
    "e\u035fi\u035fn": 1,
    "kinderehe\u0081n": 1,
    "verbieten!++#bverfg": 1,
    "teilen": 6,
    "hassrede": 1,
    "ehren": 4,
    "reformen": 1,
    "steuerlich": 1,
    "\u00fcberbelastung": 1,
    "200": 6,
    "marokkanisch": 1,
    "wurzeln": 1,
    "stra\u00dfburg!+++meine": 1,
    "aufgrund": 6,
    "zeugen": 2,
    "videoaufzeichnung": 1,
    "gefasst": 2,
    "teils": 1,
    "gest\u00e4ndig": 1,
    "motiv": 1,
    "gastrecht": 1,
    "verwirkt": 1,
    "bamberg": 1,
    "pflastersteinen": 1,
    "dexit": 2,
    "gerichtshofs": 1,
    "michelle": 1,
    "afghanen": 3,
    "desastr\u00f6se": 2,
    "lage!++die": 1,
    "m\u00e4r": 1,
    "verstehen": 3,
    "loben": 1,
    "unmigrationspakt": 7,
    "t\u00f6nen.langfristig": 1,
    "sowohl": 1,
    "annahme": 1,
    "migrationspakt\u0081s": 1,
    "scheidend": 1,
    "bundeskanzlerin": 6,
    "alexand": 1,
    "massenproteste": 1,
    "b\u00fcrgerfeindlicher": 1,
    "verwunderlich": 1,
    "konservative": 3,
    "inhalte": 3,
    "cduparteitag": 1,
    "verraten": 2,
    "verkaufen": 1,
    "cdu-#vorsitzende": 1,
    "2.0!++mit": 1,
    "fortsetzen": 2,
    "aquarius-aus": 1,
    "stilllegung": 1,
    "innenministers": 1,
    "eins": 2,
    "eu-zentralismus": 1,
    "ende!+++weil": 1,
    "abtreibung\u0081en": 1,
    "monat": 5,
    "legalisieren": 2,
    "ungeboren": 1,
    "mitge": 1,
    "11-j\u00e4hrige": 1,
    "gebrochen": 1,
    "warten": 3,
    "afd-fraktionsvorsitzende": 24,
    "steuergeld-f\u00f6rderung": 1,
    "einsam": 2,
    "j\u00fcrgen": 3,
    "resch": 1,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrer": 5,
    "anlass": 6,
    "entwarnung": 1,
    "familiennachzug": 13,
    "rational": 1,
    "steuerung": 1,
    "5/5)trotz": 1,
    "weltanschauung": 1,
    "bauch": 2,
    "unkonventioneller": 1,
    "gespr\u00e4chs": 1,
    "4/5)seinen": 1,
    "humor": 1,
    "d\u00fcster": 1,
    "prognosen": 3,
    "entwicklung": 3,
    "heimatlandes": 2,
    "3/5)in": 1,
    "demographische": 2,
    "stets": 3,
    "\u00fcbergeordnet": 1,
    "roll": 1,
    "2/5)als": 1,
    "luhmann": 1,
    "argumentieren": 1,
    "wissenschaftlich": 1,
    "soziologisch": 1,
    "fachc": 1,
    "1/5)v\u00f6llig": 1,
    "unerwartet": 1,
    "gesch\u00e4tzt": 3,
    "jost": 1,
    "verr\u00fccken": 3,
    "idee": 2,
    "t\u00fcrsteher!+++ein": 1,
    "vorschlag": 7,
    "arbeitsre": 1,
    "verschenken": 1,
    "gro\u00dfz\u00fcgig": 1,
    "staatsb\u00fcrgerschaf": 1,
    "toleranz": 1,
    "fangen": 1,
    "blutwurst": 1,
    "nebenan": 1,
    "spezialit\u00e4": 1,
    "direkt": 5,
    "dezember": 7,
    "19.00": 5,
    "ravensburg": 2,
    "abgelehnt!+++wir": 1,
    "protoko": 1,
    "kommentieren": 4,
    "erfolgen": 4,
    "vizepr\u00e4s": 1,
    "winken": 1,
    "groko-antrag": 1,
    "spd-familienministerin": 1,
    "giffey": 1,
    "fein": 1,
    "gutekita-gesetz": 1,
    "islam-rolle": 1,
    "r\u00fcckw\u00e4rts": 1,
    "nebelkerzen": 1,
    "verb\u00e4nden": 1,
    "wiede": 1,
    "heimlich": 1,
    "hinterzimmern": 2,
    "verhandelt.\u201eso": 1,
    "heuchelei": 2,
    "un-fl\u00fcchtlingspakt": 1,
    "verpflichtungen": 1,
    "werten": 1,
    "klimawandel": 2,
    "fluchtgrund": 1,
    "aufnahme": 1,
    "mineral\u00f6lsteuer": 1,
    "afd-fr": 2,
    "weihnachtsmarkt": 2,
    "hochsicherheitszone": 1,
    "uns\u00e4glichen": 3,
    "umfragewerte.das": 1,
    "zdf-": 1,
    "erin": 1,
    "petition": 2,
    "unterzeichnen!+++nachdem": 1,
    "ordentlich": 1,
    "druck": 5,
    "generaldebatte": 7,
    "bundestag\u0081es": 2,
    "spenden": 6,
    "polen": 1,
    "israel": 1,
    "verweigern": 6,
    "unterzeichnung": 1,
    "migrationspakts": 1,
    "begr\u00fc\u00dfen": 1,
    "\u00f6ffentlichkeit": 1,
    "unbemerkt": 1,
    "existieren": 2,
    "vereinbarung": 1,
    "messungen": 1,
    "willk\u00fcrliche": 1,
    "grenzwerte!+++unglaubluch": 1,
    "m\u00fcnchen": 2,
    "feststellun": 1,
    "unterzeichnen": 2,
    "bieten": 5,
    "fix": 1,
    "halte": 1,
    "ndr-vorzeigejourna": 1,
    "4/4": 1,
    "beauftragen": 1,
    "hinblick": 1,
    "beabsichtigen": 1,
    "ermittlungen": 2,
    "3/4": 1,
    "verf\u00fcgung": 1,
    "stehend": 1,
    "mitteln": 1,
    "aufkl\u00e4rung": 2,
    "2/4": 1,
    "versuch": 1,
    "dar": 1,
    "diskreditieren": 2,
    "berichte": 1,
    "1/4": 1,
    "erhoben": 1,
    "vorw\u00fcrfe": 1,
    "zusammenhang": 2,
    "parteispenden": 1,
    "nachsehen": 1,
    "renten": 1,
    "mieten": 1,
    "armutsrisiko": 1,
    "bildungsferne": 1,
    "migrationspakt!+++der": 1,
    "f\u00fchlen": 7,
    "unsicherer+++statt": 1,
    "beschwichtigen": 2,
    "kriminologe": 1,
    "pfeiffer": 1,
    "auskunft": 1,
    "zugest\u00e4ndnisse": 1,
    "hinters": 1,
    "licht": 3,
    "gef\u00fchrt!+++geheimpapiere": 1,
    "grenzschlie\u00dfung": 1,
    "w\u00e4e": 1,
    "rech": 1,
    "anl\u00e4sslich": 5,
    "entwicklungen": 2,
    "detmolder": 1,
    "theater-regisseur": 1,
    "rein": 1,
    "woop": 1,
    "twitter": 4,
    "sozialstaat!++der": 1,
    "geschmiedet": 1,
    "vollu": 1,
    "wirtschaftsweise": 1,
    "afd-fraktion!+++von": 1,
    "aufschwung": 1,
    "wahrlich": 1,
    "meh": 1,
    "tagesordnung": 6,
    "gebracht.unser": 1,
    "fraktionsvorsi": 1,
    "systems": 1,
    "merkel!+++mit": 1,
    "cdu-vorsitzende": 1,
    "gott": 1,
    "scharia-anh\u00e4ngern": 1,
    "mehr.#afd": 1,
    "signal": 4,
    "zur\u00fcckweisung!+++der": 1,
    "schicken": 1,
    "botschaft": 1,
    "ille": 1,
    "ehem.": 1,
    "straftatbestandes": 1,
    "steuerverschwendung++": 1,
    "verursacher": 1,
    "deu": 1,
    "wahrheit": 4,
    "bestraft!+++der": 1,
    "armutszeugnis": 1,
    "pr\u00e4sident": 7,
    "hans-j\u00fc": 1,
    "dr\u00e4ngen": 1,
    "eindruck": 3,
    "souver\u00e4n": 4,
    "vorstellen": 5,
    "gemeinn\u00fctzig": 1,
    "rettungsorganisation": 1,
    "gr\u00fcnden": 3,
    "durchwinken": 2,
    "loc": 1,
    "drohend": 2,
    "freeasiabibi": 1,
    "asyl": 9,
    "asiabibi": 2,
    "religion": 1,
    "friedens": 2,
    "sage": 2,
    "nur.wo": 1,
    "traumatisierte": 1,
    "retweet": 1,
    "unterst\u00fctzen++der": 1,
    "global": 5,
    "pakt": 4,
    "definieren": 1,
    "schmierblatt": 1,
    "unterschreiben": 1,
    "unterlassungserkl\u00e4rung.#afd": 1,
    "wird?++es": 1,
    "unbegreiflich": 1,
    "majid": 1,
    "nachhilfe": 1,
    "sol": 2,
    "spannend": 2,
    "migrationspolitik.ich": 1,
    "mens": 1,
    "wirtschaftsstandort": 3,
    "rutschen": 1,
    "inzwi": 1,
    "m\u035fu\u035fs\u035fs": 1,
    "verabschiedung": 1,
    "dez": 1,
    "oesterreich": 1,
    "beitreten": 2,
    "g\u00e4ste": 8,
    "afd-wahlkreis": 1,
    "betreuungskreisen": 1,
    "merkel\u0081s": 4,
    "parteivorsitz": 2,
    "kanzleramt?+++erst": 1,
    "kanzlerschaft": 4,
    "parteivorsi": 1,
    "gro\u00dfartig": 5,
    "hessen": 6,
    "l\u00e4nderparlament": 1,
    "vertreten": 5,
    "hessenwahl2018": 1,
    "m\u00f6glichkeit": 3,
    "einl\u00e4uten": 1,
    "verrohung": 1,
    "abschaum": 1,
    "aushalten": 1,
    "ltwhessen": 2,
    "ltwhe": 2,
    "unkontrollierter": 1,
    "h\u00e4rte++syrer": 1,
    "nachgiebigkeit": 1,
    "bundesregier": 1,
    "helfen": 9,
    "gewaltmonopol": 3,
    "innehalten": 1,
    "lage": 2,
    "hilfsorganisation": 1,
    "mission": 1,
    "lifeline": 1,
    "tun+++wo": 1,
    "moral": 1,
    "farbbeutel-attacke": 1,
    "antiextremistische": 1,
    "neuverschuldung": 1,
    "spinnen": 1,
    "r\u00f6mer": 1,
    "verl\u00e4sst": 2,
    "europ\u00e4ische": 3,
    "nikab": 1,
    "lachhaft": 1,
    "seehofer\u0081s": 2,
    "wiedereinreisesperre": 1,
    "erstm": 1,
    "pumpen": 1,
    "gro\u00dfbritan": 1,
    "scheinheilig": 2,
    "afd-f": 1,
    "terrorismus": 1,
    "exekutive": 1,
    "pal\u00e4stinense": 1,
    "stattfindend": 1,
    "unkalkulierbar": 1,
    "innenministerium": 1,
    "irregul\u00e4r": 1,
    "jen": 3,
    "vorliegen": 1,
    "n\u00e4hern": 5,
    "bundestag\u0081ssitzung": 2,
    "platzes": 1,
    "beltrame": 1,
    "ablehnen": 5,
    "marseilles": 1,
    "belastungen": 1,
    "mrd.-h\u00f6he": 1,
    "siemens-chef": 1,
    "kaeser": 1,
    "heuchler": 1,
    "buche": 1,
    "steht.++hier": 1,
    "k\u00f6lner": 2,
    "hauptbahnhof": 1,
    "schrecken": 1,
    "netto-empf\u00e4nger": 1,
    "scharen!++die": 1,
    "verheeren": 1,
    "bundesebene!+++die": 1,
    "bayernwahl": 2,
    "riesig": 2,
    "erfolg!#bayern": 1,
    "kreuz": 2,
    "machen!++das": 1,
    "gestrig": 6,
    "finale": 2,
    "taufkirchen": 1,
    "brechen": 2,
    "800": 1,
    "passten": 1,
    "bayern": 8,
    "sonntag": 10,
    "schicksalswahl": 1,
    "filz": 1,
    "s\u00f6der": 2,
    "nahles": 5,
    "drohen": 1,
    "agenda": 1,
    "sozialstaatskonzep": 1,
    "\ufe0f#ltwbayern": 1,
    "rechtstreuen": 1,
    "oberste": 2,
    "priorit\u00e4t": 1,
    "bekommen!++dass": 1,
    "omar": 1,
    "ali-khan": 1,
    "soweit": 2,
    "einziehen": 1,
    "budget": 1,
    "b\u00fcrge": 1,
    "grenzsicherung": 2,
    "begrenzung": 2,
    "m\u00f6glich!+++ministerpr\u00e4sident": 1,
    "daniel": 2,
    "g\u00fcnther": 1,
    "wil": 1,
    "hantieren": 1,
    "argumenten": 1,
    "schweizerisch": 1,
    "fl\u00fcchtlingstaxi": 1,
    "aquarius": 1,
    "bekommen!+++der": 1,
    "wachsend": 3,
    "privat": 2,
    "organisatio": 1,
    "verantwortungsbewusste": 1,
    "fl\u00fcchtlingspolitik": 4,
    "aussehen": 2,
    "muss!+++sie": 1,
    "leist": 1,
    "beitreten!+++in": 1,
    "compact": 1,
    "final": 1,
    "besuchen": 2,
    "gamescom": 2,
    "zusammenschnitt": 3,
    "denk-": 1,
    "redeverbote": 1,
    "existenz": 2,
    "verlier": 1,
    "t\u00fcre": 1,
    "kehren!+++wer": 1,
    "stalinistisch": 1,
    "selbs": 1,
    "weg!+++laut": 1,
    "medienberichten": 1,
    "zahl": 10,
    "honeckers": 1,
    "ard!+++in": 1,
    "kommentator": 1,
    "retweeten": 4,
    "rheinische": 1,
    "post": 1,
    "weichen": 1,
    "anstrengend": 1,
    "exing": 1,
    "eging": 2,
    "niederbayern": 1,
    "katrin": 2,
    "ebner-steiner": 1,
    "super!#afd": 1,
    "ltwbayern": 8,
    "ltwby18": 2,
    "ltwby": 4,
    "staatsgebiet": 1,
    "erneute": 3,
    "messerattacke!+++die": 1,
    "einschl\u00e4ge": 1,
    "unsicherer.so": 1,
    "milliardenverschwendung": 1,
    "trugbild": 1,
    "landstrich": 1,
    "unterwegs.am": 1,
    "ditib": 2,
    "demonstrativ": 1,
    "erdoganbesuch": 1,
    "t\u00fcrkeiflaggen": 1,
    "abge": 1,
    "bundespolizeichef": 1,
    "anerkennung": 1,
    "haneb\u00fcchen": 2,
    "ermittlungsverfahren!++unfassbar": 1,
    "staatsanwaltschaf": 1,
    "gef\u00e4hrder!+++die": 1,
    "sicherheitslage": 4,
    "gesetz": 8,
    "staatsempfang": 1,
    "erdogan!++was": 1,
    "abstruse": 2,
    "vorschl\u00e4ge": 1,
    "ideen": 2,
    "j\u00fcdische": 2,
    "mitb\u00fcrger": 5,
    "michel": 1,
    "friedman": 1,
    "gleich?#afd": 1,
    "merkeld\u00e4mmerung": 1,
    "begonnen!+++die": 1,
    "kauder": 2,
    "abw\u00e4hlen": 1,
    "volker": 3,
    "kauder\u0081s": 1,
    "fraktionsvorsit": 1,
    "italiens": 3,
    "chapeau": 1,
    "undenkbar": 1,
    "fremd": 1,
    "ungekl\u00e4rt": 1,
    "ralf": 1,
    "schuler": 1,
    "drumherum": 1,
    "afd-stan": 1,
    "regierungschefin": 1,
    "bundestag\u0081swahl": 1,
    "ende!++die": 1,
    "oppositionsf\u00fchrer": 5,
    "bew\u00e4hren": 1,
    "mediale": 3,
    "\u00fcberh\u00f6hung": 1,
    "nichtssagend": 1,
    "umfrage": 12,
    "symbolisch": 1,
    "befind": 1,
    "aktion": 2,
    "schaeuble": 2,
    "rechtsstaates": 2,
    "r\u00fcckf\u00fchr": 1,
    "symbolpolitik": 1,
    "par": 1,
    "excellence.im": 1,
    "afd-antrag": 2,
    "peinlich.anstatt": 1,
    "belangen": 1,
    "k\u00fcmmern": 3,
    "r\u00fcckf\u00fchrung": 3,
    "unterst\u00fctzen!+++laut": 1,
    "stauen": 1,
    "nordwesten": 1,
    "bosnien-he": 1,
    "bundesrechnungshof": 1,
    "r\u00fcgen": 2,
    "vollausstattung": 1,
    "staatsoberh\u00e4upter!+++es": 1,
    "\u00fcberholen": 4,
    "visier!+++zum": 1,
    "steuergeld-mrd": 1,
    "batteriefertigung!+++bundeswirtschaftsminister": 1,
    "kuckuckse": 1,
    "wichtigste": 2,
    "s\u00e4ule": 1,
    "nation!+++heute": 1,
    "weltkindertag": 1,
    "probleml\u00f6sungen!+++#maa\u00dfen-versetzung": 1,
    "probleml\u00f6sungen": 1,
    "scheindebat": 1,
    "unbequem": 3,
    "weggelobt++": 1,
    "debakel": 1,
    "2.0": 1,
    "totale": 1,
    "\u00fcberwachung": 1,
    "beitr\u00e4ge": 1,
    "willk\u00fcrlich": 2,
    "l\u00f6schen": 1,
    "unterdr\u00fcckt!++\"von": 1,
    "moslemisch": 1,
    "sozialisieren": 1,
    "maassen": 1,
    "retter": 1,
    "opfern!+++": 1,
    "erosion": 1,
    "flaschensammmerlin": 1,
    "flughafen": 1,
    "pfandflasche": 1,
    "daumen.#afd": 1,
    "afdwirkt": 1,
    "wunsiedel": 2,
    "wochenen": 1,
    "bayrisch": 1,
    "wald": 1,
    "\ufe0f#afd": 4,
    "g\u00fcnzburg": 1,
    "wirklichkeit": 3,
    "klassenzimmern": 1,
    "sch\u00fclerinnen": 2,
    "un-migrationspakt": 1,
    "unterzeichnen!+++man": 1,
    "verpflichten": 1,
    "kurzentschlossene": 1,
    "bayern!+++kommen": 1,
    "vortrags-": 1,
    "diskussionsabe": 1,
    "panik": 1,
    "eingreifen": 1,
    "sehenswert": 1,
    "t\u00f6tungsdelikten": 1,
    "\u00fcberrepr\u00e4sentiert.++die": 1,
    "bka": 2,
    "rot": 1,
    "teppich": 1,
    "aus.#afd": 1,
    "mitgliedslandes": 1,
    "einzusch\u00fcchtern": 1,
    "ausschneiden": 3,
    "bundestag\u0081srede": 6,
    "n\u00e4hen": 2,
    "haushaltsentwurf": 1,
    "merken": 2,
    "beh\u00f6rdenversagen": 1,
    "m\u00f6rders": 1,
    "straff\u00e4llig": 2,
    "erwarten": 4,
    "fortsetzung": 1,
    "clan-epos": 1,
    "berlin.#afd": 1,
    "behauptungen": 1,
    "wirtschaftslobby": 1,
    "9.00": 1,
    "uhr+++": 1,
    "alice": 12,
    "schwedendemokraten": 1,
    "widerstehen": 1,
    "grenz\u00f6ffnung": 1,
    "w\u00e4chst!++": 1,
    "~18": 1,
    "herzinfarkt": 1,
    "gepr\u00fcgelt.#afd": 1,
    "jetzt!+++wieder": 1,
    "nichtig": 1,
    "umbringen": 1,
    "migrante": 1,
    "indirekt": 2,
    "afd-forderung": 3,
    "kontrollieren": 1,
    "realis": 1,
    "cdu-innenminister": 1,
    "extremisten": 2,
    "abk\u00fchlfrist": 1,
    "einzub\u00fcrgern!++mit": 1,
    "halbgaren": 1,
    "fassen": 1,
    "hierzulande": 1,
    "abspielen": 3,
    "verfassungsschutzpr\u00e4sident": 1,
    "implizieren": 1,
    "gelog": 1,
    "fakenews": 4,
    "hetzjagd\u201c-l\u00fcge": 1,
    "seibert": 1,
    "ausg": 1,
    "abendlekt\u00fcre": 1,
    "chemnitz!+++": 1,
    "demonstrationsrecht": 1,
    "grundlegend": 1,
    "freiheitsrecht": 1,
    "laufend": 1,
    "prozentpunkte": 5,
    "tre": 1,
    "expansiv": 1,
    "\u00fcberf\u00e4llig": 5,
    "konzert": 1,
    "motto": 3,
    "wirsindmehr": 1,
    "geschmack-": 1,
    "resp": 1,
    "treffend": 2,
    "artikel.was": 1,
    "beschreibung.#afd": 1,
    "kandel-prozess": 1,
    "8,5": 1,
    "lebenl\u00e4nglich": 1,
    "mia\u0081s": 1,
    "abdul": 3,
    "d.!++der": 1,
    "aufgeben": 2,
    "delegieren": 1,
    "privatisieren": 1,
    "dorthin": 1,
    "boden": 5,
    "bundespraesident": 2,
    "sond": 1,
    "h\u00f6her!+++statt": 1,
    "generell": 1,
    "berechnung": 1,
    "kriminelle": 2,
    "abschieben!++auch": 1,
    "fertig!+++#afd": 1,
    "bautzen": 1,
    "strafanzeige": 2,
    "erstattet!++es": 1,
    "demokratiefeindlich": 1,
    "zurecht": 1,
    "strafbar": 1,
    "r\u00fcckf\u00fchrungsabkommen": 2,
    "billig": 1,
    "taschenspielertricks!++wir": 1,
    "anfang": 2,
    "statement": 1,
    "chemnitz++was": 1,
    "ausdruck": 2,
    "eklatanten": 1,
    "staatsversagens": 1,
    "messerkriminalit\u00e4t": 1,
    "ab!++anstatt": 1,
    "verh\u00f6hnen": 1,
    "vorf\u00e4llen": 2,
    "dauern": 3,
    "friedlich": 1,
    "protest": 1,
    "einsch\u00fcchtern": 1,
    "besuchergruppe": 1,
    "erfahrung": 2,
    "wehrdienst": 2,
    "besuch": 8,
    "bundeswehr.danke": 1,
    "soldaten": 4,
    "unerm\u00fcdlich": 3,
    "uns\u00e4gli": 1,
    "nachwachsen": 1,
    "nrw-landtagsfraktion": 1,
    "spielemesse": 1,
    "gamescom2018": 2,
    "schr\u00f6pfen!+++die": 1,
    "wahnsinn": 4,
    "umzingeln": 1,
    "erns": 1,
    "gelege": 1,
    "salafisten-puppen": 1,
    "klein": 4,
    "salafisten-kinderchen": 1,
    "online": 1,
    "bestellen": 1,
    "multikulturell": 1,
    "desto": 2,
    "zusammenhalt": 1,
    "spanien": 1,
    "sofortabschiebung": 1,
    "terroristen": 2,
    "staatsfeinde!++es": 1,
    "kulturell": 2,
    "dam": 1,
    "angegriffen": 1,
    "plauen": 2,
    "unsozial": 2,
    "nullzinspolitik": 1,
    "strompreises": 1,
    "abgaben": 2,
    "energie": 1,
    "exorbitant": 1,
    "nordirak": 1,
    "zur\u00fcckkehren": 1,
    "begr\u00fcnden": 3,
    "r\u00fcckkehr": 1,
    "\u00fcbergreifen": 2,
    "libyer": 1,
    "festnehmen": 1,
    "umste": 1,
    "-gruppe": 1,
    "rettungspaket": 1,
    "bestimmt!++der": 1,
    "starrsinn": 1,
    "abstand": 2,
    "witzig": 1,
    "durfte.abgesehen": 1,
    "blank": 2,
    "unfug": 3,
    "\u00e4rzte": 1,
    "t\u00f6chter": 1,
    "afgh": 1,
    "einb\u00fcrgerung": 2,
    "muslimisch": 3,
    "verweigernd": 1,
    "kulturbereicherern": 1,
    "bereit": 2,
    "altpartei": 1,
    "aufgebra": 1,
    "etablieren": 5,
    "aufh\u00f6ren": 2,
    "sand": 1,
    "marodierenden": 2,
    "samia-urteil": 1,
    "demontieren": 1,
    "anordnung": 1,
    "ovg": 1,
    "m\u00fcnster": 2,
    "tollen": 2,
    "mini-sammelabschiebungen": 1,
    "w\u00fcrstchen": 1,
    "bosporus": 1,
    "ernst": 3,
    "d\u00fcr\u00fcm-handys": 1,
    "knast": 1,
    "rand": 1,
    "teile": 4,
    "wild": 3,
    "entsch": 1,
    "fdp-#lindner\u0081s": 1,
    "kuschelkurs": 1,
    "liberalismus": 1,
    "schamlos": 2,
    "salvini": 4,
    "hafen": 1,
    "anlaufen": 1,
    "versprechen": 6,
    "schengen-au\u00dfengrenze": 1,
    "wirkungsvoll": 1,
    "unna": 1,
    "fr\u00f6ndenberg": 1,
    "afrikanisch": 1,
    "unwesen.die": 1,
    "zur\u00fcckerlangen": 1,
    "sozialtourismus": 1,
    "unterbinden": 1,
    "einb\u00fcrgeru": 1,
    "staatsbesuch": 2,
    "best\u00e4tigung": 2,
    "fl\u00fcc": 1,
    "kinder-": 1,
    "familienf\u00f6rderung": 1,
    "kindergeldzahlungen": 1,
    "spuckschutzhauben": 1,
    "wilde++es": 1,
    "w\u00fcrdigen": 1,
    "chaos": 2,
    "lebensgef\u00fchl": 1,
    "sozialsystem": 3,
    "hauptgrund": 1,
    "bildungsferner": 1,
    "menschen!++darum": 1,
    "rassismus-debatte": 1,
    "wahrnehmungsprobleme": 1,
    "elfenbeinturm!+++": 1,
    "nieders\u00e4chsische": 2,
    "wehrpflicht": 1,
    "aussetzung": 3,
    "grob": 1,
    "aufheben": 1,
    "asylkompromiss": 3,
    "erweisen": 4,
    "bemerkenswert": 3,
    "asylrichter": 1,
    "kinzlbauer:\u00bban": 1,
    "eu-weite": 2,
    "l\u00f6sun": 1,
    "ard-#deutschlandtrend": 1,
    "rekordwert": 1,
    "zusa": 1,
    "wundersch\u00f6n": 3,
    "bozen": 1,
    "s\u00fcdtiroler": 1,
    "freiheitlichen.dank": 1,
    "fraktionsvors": 1,
    "ulli": 1,
    "mair": 1,
    "ehrenobmann": 1,
    "piu": 1,
    "anhaltend": 2,
    "senden": 1,
    "notbremse": 1,
    "u\u035fn\u035f\u035f\u035ff\u035fa\u035fs\u035fs\u035fb\u035fa\u035fr": 1,
    "kameruner": 1,
    "rentnerin": 1,
    "orban": 3,
    "recht:\"die": 1,
    "schuld": 2,
    "sultan": 1,
    "osmanische": 1,
    "provinz": 1,
    "visiti": 1,
    "hitzewelle": 1,
    "sofortma\u00dfnahmen": 1,
    "unterst\u00fctzen!++durch": 1,
    "fehlend": 1,
    "niederschl\u00e4ge": 1,
    "waldbrandgefahr": 1,
    "l\u00f6schflugzeuge": 1,
    "anschaffen": 1,
    "europaweit": 2,
    "vie": 1,
    "gew\u00f6hnung": 1,
    "~600": 1,
    "afrikanische": 1,
    "\u00fcberrennen": 2,
    "exklave": 1,
    "ceuta": 1,
    "verwenden": 1,
    "selbstgebaute": 1,
    "pyrrhussieg": 1,
    "frechheit": 2,
    "vertr\u00e4ge": 1,
    "erf\u00fcllen": 1,
    "vertragspartnern": 1,
    "zustehend": 1,
    "leis": 2,
    "geburtstag": 4,
    "lich": 3,
    "werbung": 2,
    "mesut": 1,
    "\u00f6zil": 2,
    "punkt": 3,
    "2\u20e30\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "fans!++vielen": 1,
    "lichen": 4,
    "vertrauen": 5,
    "laden": 5,
    "steinig": 1,
    "meistern.holen": 1,
    "zur\u00fcck!#afd": 3,
    "integrations-tr\u00e4umerei": 1,
    "funktionieren": 6,
    "abschiedstirade": 1,
    "mitz\u00e4hlen": 1,
    "bedeutung": 3,
    "misst": 1,
    "bei?+++bundeskanzlerin": 1,
    "ange": 1,
    "verteidigungsmitteln": 1,
    "besonnenheit": 1,
    "reich": 1,
    "eu-kommission": 2,
    "schutzmacht": 1,
    "schleuser": 1,
    "migration\u201c+++angela": 1,
    "legale": 1,
    "patzer": 1,
    "bamf!+++die": 1,
    "missst\u00e4nde": 1,
    "spiegelbildlich": 1,
    "paris": 2,
    "berlin?+++failed": 1,
    "state": 1,
    "multikulti": 1,
    "integr": 1,
    "gearbeitet!+++es": 1,
    "rechnerisch": 1,
    "target2-rekord": 1,
    "billion": 1,
    "exportmeister": 1,
    "exporte": 1,
    "selbst!+++sch\u00e4tzungen": 1,
    "zufolge": 1,
    "forderun": 1,
    "zugehen": 1,
    "sicht": 3,
    "begr\u00fc\u00dfen!+++die": 1,
    "schrill": 1,
    "b\u00fcrgerrecht!+++laut": 1,
    "digitalstudie": 1,
    "postbank": 1,
    "bergen": 2,
    "einlagensicherung": 1,
    "verhindern!+++in": 1,
    "bilanzen": 1,
    "s\u00fcdeurop\u00e4ischer": 1,
    "banken": 2,
    "schlummern": 1,
    "riesige": 1,
    "summen": 1,
    "kraftanstrengung": 1,
    "tunesien": 2,
    "samia": 1,
    "arbeitsminister": 1,
    "hubertus": 1,
    "konzept": 3,
    "reform": 3,
    "halbgare": 2,
    "zeitumstellung": 1,
    "online-umfrage": 1,
    "herausfinden": 1,
    "haufen": 1,
    "fehlentscheidungen": 1,
    "stuhl": 1,
    "kleben": 1,
    "l\u00f6w": 1,
    "f\u00fcnkchen": 1,
    "verantwortungs-": 1,
    "pur": 1,
    "phoenix": 4,
    "r\u00fcckblick": 2,
    "fdp-forderung": 2,
    "brexit-votum": 1,
    "undemokratischem": 1,
    "nomenklatura-denken": 1,
    "afd-#bundestag\u0081sfraktion": 1,
    "bewertung": 2,
    "masterplan": 2,
    "157.000": 1,
    "bleiberecht": 1,
    "asylkompromiss\u0081e": 1,
    "bilateral": 1,
    "mehrheit!++wir": 1,
    "insa-umfrage": 2,
    "bericht": 3,
    "verkauft": 1,
    "ver\u00e4ndern": 3,
    "rekordwerte": 1,
    "letztendlich": 1,
    "unterst\u00fctzer": 9,
    "fans": 4,
    "distanzierung": 2,
    "taten": 1,
    "auffordern.doch": 1,
    "farbanschlag": 1,
    "afd-fraktionskollegen": 2,
    "ecke": 1,
    "spd-hilfe": 1,
    "ohnehin": 1,
    "d\u00fcrftig": 1,
    "mogelpackung": 1,
    "ank\u00fcndigungsweltmeister": 1,
    "symbolpolitiker": 1,
    "apfel": 1,
    "stamm": 1,
    "leichtfertig": 1,
    "populist": 1,
    "herabgew\u00fcrdigten": 1,
    "bittstellerin": 1,
    "hinten": 1,
    "wortlaut:#afd": 1,
    "mersee": 1,
    "asylstreit": 2,
    "klarstellung": 2,
    "ton": 5,
    "haushaltsdebatte": 2,
    "chaos-koalition": 1,
    "n-tv": 2,
    "interviewt": 3,
    "reporter": 1,
    "vermeintlich": 2,
    "einigung": 3,
    "asy": 1,
    "unionsstreit": 2,
    "1\u20e37\u20e3": 1,
    "inszenieren": 2,
    "koalitionsstreit": 1,
    "innenminis": 1,
    "jagen!+++pressekonferenz": 1,
    "jagen": 2,
    "armselig": 1,
    "schmierentheater": 1,
    "auff\u00fchren": 1,
    "entstehung": 1,
    "selfies": 2,
    "afdbpt18": 1,
    "vormittag": 1,
    "eugipfel": 1,
    "ergebnisse": 2,
    "rennen": 1,
    "sackgasse": 1,
    "grenzschutz": 1,
    "alternativ": 2,
    "deutschland!#neuanfang": 1,
    "neuanfang": 1,
    "korger": 1,
    "desolat": 1,
    "verantworten": 4,
    "regierungserkl\u00e4rung": 5,
    "rat": 1,
    "nato-gipfel": 1,
    "antworten": 6,
    "gaula": 2,
    "eu-beitrittsgespr\u00e4che": 1,
    "fl\u00fcchtlingsdeal": 1,
    "beenden!++nach": 1,
    "erdogan-k": 1,
    "maastricht-urteil": 1,
    "manfred": 1,
    "brunner": 1,
    "vierteljahrhundert": 1,
    "erstritten": 1,
    "souver": 1,
    "kulturfremden": 1,
    "gef\u00fchrt": 1,
    "umsetzen": 1,
    "erfolgsmeldung": 1,
    "tuerkeiwahl2018": 1,
    "lebend": 1,
    "unr\u00fchmlich": 1,
    "polizeisch\u00fclern": 1,
    "fahl": 1,
    "dursch": 1,
    "deutchet\u00e4st": 1,
    "nachwuchsprobleme": 1,
    "bierzelt": 1,
    "schm\u00fccken": 1,
    "einreiseverbot": 1,
    "ltwbayern!++aus": 1,
    "logisch": 1,
    "w\u00fcrd": 1,
    "s\u00e4mtlich": 1,
    "positionen": 5,
    "berauben": 1,
    "sodass": 2,
    "eu-finanzminister": 1,
    "abschluss": 2,
    "-hilfsprogramms": 1,
    "anfrage": 4,
    "afd-#bundestag\u0081sabgeordneten": 1,
    "dramatisch": 1,
    "zustandes": 1,
    "polizeilic": 1,
    "schiffe": 1,
    "hilfsorganisationen": 1,
    "asylrecht": 3,
    "absurdum": 1,
    "zahlreiche": 4,
    "afd-fraktionsvorsitzender": 15,
    "grenze:\u00bbwenn": 1,
    "hundert": 1,
    "schwarze": 2,
    "absprachen": 1,
    "bernd": 7,
    "baumann": 6,
    "theaterdonner!++dass": 1,
    "abliefern": 2,
    "vergeblich": 1,
    "frist": 1,
    "master-": 1,
    "11.50": 1,
    "faul": 1,
    "kompromiss": 1,
    "reichweite": 1,
    "unzul\u00e4nglich": 1,
    "masterplan-st\u00fcckwerk": 1,
    "vern\u00fcnftig": 3,
    "mittragen": 1,
    "spieler": 1,
    "mannschaft": 1,
    "nationalhymne": 1,
    "mitsingen": 1,
    "ger": 1,
    "landtagsfraktion": 1,
    "landesgruppe": 3,
    "schamlose": 1,
    "selbstbereicherung": 1,
    "spd+++dass": 1,
    "mediena": 1,
    "merkeldaemmerung": 1,
    "schauspiel": 1,
    "cdu-abgeordnete": 1,
    "abr\u00fccken": 1,
    "entw\u00fcrdigung": 1,
    "tatsache": 1,
    "hintergr\u00fcnde": 2,
    "verb": 1,
    "konzeptlos": 1,
    "grundlage": 1,
    "verantwortung": 6,
    "\u00fcbernehmen": 1,
    "nicht!++mit": 1,
    "schlittern": 1,
    "wahlversprechen": 2,
    "wahren": 2,
    "h\u00e4fen": 1,
    "morden": 1,
    "maria": 1,
    "mia": 3,
    "mireille": 1,
    "integratio": 1,
    "kickl": 1,
    "gedenkminute": 1,
    "entlarvend": 1,
    "altparteien": 10,
    "gedacht": 1,
    "justizkollaps": 1,
    "asyl-klageflut": 1,
    "erfordern": 2,
    "grundlegende": 2,
    "klageberg": 1,
    "rekord": 1,
    "jahr!+++eine": 1,
    "insa-institutes": 1,
    "fas-interview": 1,
    "abgeben": 2,
    "berei": 1,
    "2.000": 3,
    "innovativ": 1,
    "entlastung": 2,
    "vorgang.dennoch": 1,
    "heldin": 1,
    "gr\u00f6": 1,
    "diskutieren": 3,
    "thesen": 1,
    "zukunftsorientierte": 1,
    "renten-": 1,
    "steuerpolitik": 2,
    "flensburg": 2,
    "messerstecher": 1,
    "rechtsbruch": 1,
    "zunehmend": 1,
    "verlust": 2,
    "raum": 2,
    "sachen": 2,
    "untersuc": 1,
    "eu-personenfreiz\u00fcgigkeit": 1,
    "\u00fcberdenken": 1,
    "negativ": 3,
    "auswirkungen": 3,
    "regelung": 1,
    "abenteuerlich": 1,
    "\u00e4u\u00dferungen": 4,
    "ezb-vize": 1,
    "finanzkultur": 1,
    "v\u00edtor": 1,
    "const\u00e2ncio": 1,
    "verteidigen": 3,
    "unver": 1,
    "facebook-seite": 3,
    "bamf-skandal": 3,
    "f\u00fchrung": 1,
    "gesch\u00e4ftsmodell": 1,
    "rosst\u00e4uscherei": 1,
    "unauff\u00e4llig": 1,
    "mitregieren": 1,
    "mittrag": 1,
    "auffanglager": 1,
    "k\u00fcsten": 1,
    "witz": 3,
    "l\u00e4cherlich": 1,
    "anstatt": 1,
    "g\u00f6rli-park": 1,
    "drogen": 1,
    "dealen": 1,
    "l\u00fcckenlos": 1,
    "transparent": 1,
    "aufkl\u00e4ren": 1,
    "debatten": 1,
    "ansto\u00dfen": 1,
    "habe.tatsache": 1,
    "zahlung": 1,
    "attacke": 1,
    "wettbewerbsf\u00e4higsten": 1,
    "nationen": 1,
    "gr\u00fcnde": 4,
    "hierf\u00fcr": 2,
    "wirtsc": 1,
    "bl\u00f6kend": 1,
    "sumpfkuh": 1,
    "ertragen": 1,
    "distanzieren": 1,
    "eskalierend": 1,
    "schweigen": 3,
    "eroberung": 1,
    "sch\u00fctzen!+++dabei": 1,
    "tatkr\u00e4ftig": 1,
    "unterst": 1,
    "verwechslung": 1,
    "jutta": 1,
    "cordt": 1,
    "kriegen": 1,
    "bamf-#untersuchungsausschuss": 1,
    "vera": 1,
    "mahnen": 2,
    "erkl\u00e4rung": 2,
    "fachleute": 1,
    "fehlentwicklungen": 1,
    "geg": 1,
    "verbl\u00f6den": 2,
    "mitschneiden": 1,
    "organklage": 1,
    "verfassu": 1,
    "zweit": 2,
    "ramadan2018": 1,
    "bamf-aff\u00e4re": 1,
    "innenpolitisch": 2,
    "einz": 1,
    "namen": 3,
    "bedanken": 6,
    "lediglich": 2,
    "11.830": 1,
    "0,7": 1,
    "03/15": 1,
    "03/18": 1,
    "asylentscheidungen": 1,
    "intern": 2,
    "qualit\u00e4tskon": 1,
    "eu-etat": 1,
    "bundeshausha": 1,
    "vision\u00e4r": 1,
    "steuergerechtigkeit": 1,
    "mittel-": 1,
    "geringver": 1,
    "12:15": 1,
    "live-stream": 5,
    "einspruch": 1,
    "afd-abgeordneten": 4,
    "haushaltdes": 1,
    "innenministeriums:\"wer": 1,
    "vorsicht": 1,
    "satire": 4,
    "oezilguendogangate": 1,
    "3/3": 2,
    "ausbildung": 1,
    "elementar": 1,
    "entwicklungsfaktor": 1,
    "volkswirtschaft": 1,
    "2/3": 2,
    "replik": 1,
    "thilo": 3,
    "sarrazin": 3,
    "ungleichbe": 1,
    "1/3": 2,
    "aussagen": 6,
    "haushaltsdebatte:\u00bbwir": 1,
    "ordnungsruf": 1,
    "wolfgang": 1,
    "sch\u00e4uble": 4,
    "morgige": 2,
    "generalaussprache": 1,
    "regierungspolit": 1,
    "togolesen": 1,
    "ellwangen": 5,
    "ausschreitungen": 4,
    "provozieren": 1,
    "vertuschen": 1,
    "stellv": 1,
    "vertuschungstaktik": 1,
    "zolle": 1,
    "steinbach": 1,
    "g\u00fcndogan": 1,
    "skandal": 4,
    "nationalspieler": 1,
    "-attentat": 1,
    "-ruf": 1,
    "tschetschenische": 1,
    "trotzde": 1,
    "lindner\u0081s": 1,
    "markige": 1,
    "spr\u00fcche": 1,
    "t\u00e4uschen": 1,
    "hinweg": 1,
    "liberale": 1,
    "rechtsstaatliche": 1,
    "gambia": 1,
    "beherrschen": 1,
    "drogen-szene": 1,
    "baw\u00fc": 2,
    "rechtsfreier": 1,
    "r\u00e4ume": 1,
    "unrechtsbewusstsein": 1,
    "stattdessen": 1,
    "besitzen": 1,
    "frech": 1,
    "meldung": 2,
    "entwicklungsminister": 1,
    "gerd": 1,
    "m\u00fcller": 2,
    "k\u00fcrzung": 1,
    "entwicklungshilfen": 1,
    "assisi": 1,
    "verliehen": 1,
    "blaulicht": 1,
    "sicherheits": 1,
    "plastiksteuer": 1,
    "demonstrieren": 4,
    "afrikan": 1,
    "genehmigen": 1,
    "visa-antr\u00e4ge": 1,
    "2016": 2,
    "2017": 11,
    "nigeria": 1,
    "ansammlung": 1,
    "hohn": 1,
    "sicherhe": 1,
    "groko-klausurtagung": 1,
    "zugspitze": 1,
    "teuer": 1,
    "stuhlkreis": 1,
    "l\u00f6sungen": 2,
    "politik-kompetenz": 1,
    "konstruktive": 1,
    "pr\u00fcfstand": 1,
    "rheininflammen": 1,
    "bekloppt": 1,
    "kommunalwahlrecht": 1,
    "irgendwo": 2,
    "betreten": 1,
    "gefahr": 2,
    "skandal\u00f6se": 1,
    "sprecherin": 2,
    "gewaltt\u00e4t": 1,
    "gauland:\u00bbdie": 3,
    "vergessen": 2,
    "unhaltbaren": 1,
    "15j\u00e4hrige": 1,
    "kandel": 2,
    "erstach": 1,
    "jugendgef\u00e4ngnis": 1,
    "stellvertretend": 13,
    "bundestag:\u00bbder": 1,
    "kapitulieren": 2,
    "autorit\u00e4t": 1,
    "wiederherstellen": 2,
    "festgenommen": 1,
    "togolese": 1,
    "abgesc": 1,
    "g\u00e4sten": 5,
    "f\u00fcssen": 1,
    "solidarische": 1,
    "gewal": 1,
    "sauern": 1,
    "geldes": 1,
    "transferieren": 1,
    "9/9": 1,
    "ausbeuter": 1,
    "lohndr\u00fccker!#afd": 1,
    "1mai2": 1,
    "8/9": 1,
    "gewerkschaftsbosse": 1,
    "anzetteln": 1,
    "obwohl": 3,
    "7/9": 1,
    "geh\u00e4lter": 1,
    "zahlen.gewerkschaften": 1,
    "verh\u00e4ltnisse": 3,
    "st\u00fc": 1,
    "6/9": 1,
    "einheimisch": 1,
    "klein-": 1,
    "geringverdienern": 1,
    "konkurrieren": 1,
    "5/9": 1,
    "asylindustrie": 1,
    "unkontrollierten": 1,
    "sozialsysteme": 1,
    "4/9": 1,
    "schichtarbeiter": 1,
    "3/9": 1,
    "belasten": 1,
    "ausgepresst": 1,
    "industr": 1,
    "2/9": 1,
    "ausbeutung": 1,
    "gering-": 1,
    "durchschnittsverdiener": 1,
    "einkommens": 1,
    "1/9": 1,
    "1mai": 1,
    "traditionell": 1,
    "arbeitnehmerrechte": 1,
    "gewerkschaftsfunktion\u00e4re": 1,
    "beamtinnen": 1,
    "beamten": 2,
    "m\u00f6glichst": 1,
    "ruhig": 3,
    "rechtsweg": 1,
    "beschreiten": 1,
    "facebook": 8,
    "210.000": 1,
    "zeichner": 1,
    "cdu-gesundheitsminister": 1,
    "erweichen": 1,
    "hartziv-bez\u00fcg": 1,
    "is-r\u00fcckkehrer": 1,
    "fu\u00df": 1,
    "festsetzen": 1,
    "gest": 1,
    "r\u00fcckgrat": 1,
    "einflussorganisation": 1,
    "partner": 1,
    "sein:#ditib": 1,
    "eingangsbereich": 1,
    "hindurch": 1,
    "ausdehnung": 1,
    "parlaments": 2,
    "\u00e4nderung": 1,
    "teilzeit-": 1,
    "8\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "abonnenten": 1,
    "youtube": 2,
    "abonnie": 1,
    "konvertieren": 1,
    "lebenslauf": 1,
    "hauptstadt": 3,
    "gesch\u00f6nte": 1,
    "csu-innenminister": 1,
    "seehoferer": 1,
    "statistik": 2,
    "abonnieren": 1,
    "asylskandal": 1,
    "bremen": 2,
    "bereicherung": 2,
    "hans": 2,
    "schulhof": 1,
    "haare": 1,
    "satte": 1,
    "armut": 1,
    "aiweiwei": 2,
    "pseudo-demokraten": 1,
    "gegens": 1,
    "versch\u00e4rfung": 1,
    "asylgesetze": 1,
    "nachbarland": 1,
    "mdb": 8,
    "ehrabschneidende": 1,
    "infam": 1,
    "diffamierungen": 1,
    "geistern": 1,
    "st\u00e4dten": 1,
    "nachweislich": 1,
    "mitarbeiterin": 3,
    "asylantr\u00e4ge": 2,
    "pr\u00fcfung": 1,
    "positiv": 2,
    "beschieden": 1,
    "dazulernen": 1,
    "zusagen": 1,
    "angehen": 4,
    "afd-abgeordnete": 7,
    "wohnungsbau": 1,
    "entb\u00fcrokratisiere": 1,
    "selfie": 1,
    "antisemitismus": 5,
    "passanten": 1,
    "ausl\u00e4nder": 1,
    ".nur": 1,
    "hiervon": 1,
    "2014": 3,
    "ausgewiesen.i": 1,
    "verweichlichen": 1,
    "jan": 2,
    "nolte": 2,
    "recht.#afd": 1,
    "lars-patrick": 1,
    "berg": 2,
    "hervorragend": 2,
    "verdanken": 1,
    "vehement": 3,
    "interessenausgleich": 1,
    "gl\u00fccklich": 1,
    "bundesparteivorstand": 1,
    "freitag": 8,
    "entscheidend": 1,
    "parteinahe": 1,
    "stiftung": 2,
    "\u00fcben": 2,
    "afd-kreisverb\u00e4nden": 1,
    "unterwegs": 3,
    "grandios": 3,
    "nachvollziehbar": 2,
    "militaerschlag": 1,
    "feststehen": 1,
    "fazit": 1,
    "pol": 3,
    "leistungen": 1,
    "faridbang": 1,
    "worten": 2,
    "zitieren": 1,
    "asozial": 1,
    "marokkaner": 1,
    "k\u00f6rperverletzungen": 1,
    "wuppertal": 1,
    "fulda": 2,
    "leipzig": 2,
    "kriegstreiberei": 1,
    "frauenverachtung": 1,
    "texten": 1,
    "k\u00fcnstler": 1,
    "flachen": 1,
    "diplomatisch": 2,
    "geschick": 1,
    "milit\u00e4risch": 1,
    "keule": 1,
    "trump-ank\u00fcndigung": 1,
    "luftschl\u00e4gen": 1,
    "attackieren": 3,
    "k\u00fchl": 1,
    "aggres": 1,
    "gef\u00e4hrlich": 5,
    "k\u00f6rperverletzung": 1,
    "urteilen": 1,
    "inzwische": 1,
    "propagandaanrufen": 1,
    "hande": 2,
    "mobbt": 1,
    "k\u00f6rperlich": 1,
    "victor": 1,
    "48,5": 1,
    "unmissverst\u00e4ndlich": 2,
    "vermitteln": 2,
    "diesel-wahnsinn": 1,
    "900": 1,
    "kanzler": 1,
    "\u00f6vp": 2,
    "vizekanzler": 2,
    "5-j\u00e4hrigen": 1,
    "sind.#afd": 1,
    "nachruf": 1,
    "hei\u00dfen": 4,
    "tafelessen": 3,
    "aufnahmestopp": 1,
    "nichtdeutschen": 1,
    "genie\u00dfen": 1,
    "denjenig": 1,
    "feiertage!#ostern2018": 1,
    "zukunftsaussichten": 1,
    "tr\u00fcb": 1,
    "ostertage": 1,
    "ruhen": 2,
    "viert": 1,
    "karfreitag\u0081sspaziergang": 1,
    "schloss": 1,
    "salem": 1,
    "ostern2018": 1,
    "heimatministerium": 1,
    "entpuppen": 1,
    "steuer": 1,
    "wachr\u00fctteln": 1,
    "importi": 1,
    "15.000": 1,
    "kehren": 1,
    "fehlkonstrukt": 1,
    "zumutung": 1,
    "belohnen": 1,
    "eu-beitrittsverhandlungen": 1,
    "grundsatzprogramm": 1,
    "schulleiters": 1,
    "dazu:\u00bbihre": 1,
    "afd-abgeordneter": 5,
    "wissenschaftlichkeit": 1,
    "presseberichte": 1,
    "wonach": 1,
    "130": 1,
    "stgb": 1,
    "heimatminister": 1,
    "host": 1,
    "islam-p": 1,
    "erwiderung": 1,
    "merkel!#bundestag": 1,
    "343": 1,
    "verzehnfachung": 1,
    "2010": 2,
    "dringlichkeitsantrag": 1,
    "festlegung": 1,
    "pkw-emissionsnormen": 1,
    "diskuti": 1,
    "eu-politik": 1,
    "schwadronierte": 1,
    "finanzminister": 2,
    "beitrag": 2,
    "einfa": 1,
    "geschlitzt\u201c.#afd": 1,
    "kretschmann": 1,
    "messerattacke": 2,
    "zweitkl\u00e4ssler": 1,
    "lehrerin": 1,
    "\u00fcberbewerten": 1,
    "gerangel": 1,
    "beschenken": 2,
    "regierungs": 1,
    "regierungserklaerung": 1,
    "mittwoch!#afd": 1,
    "aufgebauscht": 1,
    "bombenbauen": 1,
    "rechts": 4,
    "hieven": 1,
    "redeausschnitte": 1,
    "bundestag\u0081s": 1,
    "eu-referendum": 1,
    "arbeitsreichen": 1,
    "afd-satzungsparteitag": 1,
    "heidenheim.gro\u00dfen": 1,
    "gemessere": 1,
    "woran": 2,
    "blo\u00df": 2,
    "offenbarungseid.#afd": 1,
    "unabdingbar!+++soeben": 1,
    "kontroll": 1,
    "heimat": 2,
    "tagesthemen": 3,
    "vide": 1,
    "n\u035fa\u035fm\u035fe\u035fn\u035ft\u035fl\u035fi\u035fc\u035fh\u035fe\u035f": 1,
    "wochentakt": 1,
    "niederstechen": 1,
    "grausam": 1,
    "bild-interview": 1,
    "22.30": 2,
    "einschalten!+++die": 1,
    "gratulie": 1,
    "weitergehen": 2,
    "akut": 1,
    "afd-fraktionschefs": 1,
    "mittelstandes": 1,
    "arbeitnehmers": 1,
    "k\u035fe\u035fi\u035fn": 1,
    "kanzlerwahl": 1,
    "vollziehen": 1,
    "vertrauensverlust": 1,
    "koalitionsvertrag": 2,
    "abhilfe": 1,
    "ausschlie\u00dflich": 3,
    "sachleistungen": 2,
    "1\u20e35\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "follower": 8,
    "reges": 1,
    "sonntagslekt\u00fcre.#afd": 1,
    "einbildung": 1,
    "\ufe0f-angriffe": 1,
    "zu!+++fakt": 1,
    "vergehen": 2,
    "itbberlin": 1,
    "radikale": 4,
    "bedr\u00e4ngen": 1,
    "aussteller": 1,
    "tourismus-ausschussvo": 1,
    "visumsfreiheit": 2,
    "gew\u00e4hren": 1,
    "hochris": 1,
    "zensurminister": 2,
    "aussenminister": 1,
    "repr\u00e4sentieren": 1,
    "stadtverwaltung": 1,
    "spielplatz": 1,
    "mobil": 1,
    "wohnh\u00e4user": 1,
    "aufstellen": 1,
    "kurzfrist": 1,
    "weibliche": 1,
    "dozenten": 1,
    "st\u00f6ren": 1,
    "unterricht": 1,
    "respektieren": 1,
    "p\u00e4dagogin": 1,
    "afd-kurs": 1,
    "weisheit": 1,
    "amtes": 1,
    "reifen": 1,
    "mi\u00dfst\u00e4nde": 1,
    "sprache": 3,
    "fugen": 1,
    "48-j\u00e4hriger": 1,
    "umwelthilfe\u201c(#duh": 1,
    "organisation": 2,
    "gr\u00f6\u00dfe": 1,
    "kleingartenvereins": 1,
    "festschreiben": 1,
    "heftig": 2,
    "sieger": 1,
    "ges": 1,
    "\u00fc\u035fb\u035fe\u035fr\u035fs\u035fe\u035ft\u035fz\u035fu\u035fn\u035fg": 1,
    "wahlerfolg": 2,
    "impegna": 1,
    "sicurezza": 1,
    "dellen": 1,
    "frontiere": 1,
    "una": 1,
    "migrazione": 1,
    "restrittivo": 1,
    "contro": 1,
    "perdita": 1,
    "della": 1,
    "matteo": 1,
    "tanti": 1,
    "cordiali": 1,
    "auguri": 1,
    "parte": 2,
    "finger": 1,
    "kurze": 1,
    "zusammenfassung": 1,
    "spdmitgliederentscheid": 1,
    "gaul": 1,
    "zusammenfinden": 1,
    "roland": 1,
    "baader": 1,
    "streitschrift": 1,
    "totgedacht": 1,
    "intellektuell": 2,
    "ausf\u00fchren": 1,
    "gegner": 1,
    "unbegrenzt": 2,
    "wohlfahrtsstaat": 1,
    "schrankenlos": 1,
    "multikulturalismus": 1,
    "lesetipp!(1": 1,
    "gebr\u00e4u": 1,
    "anr\u00fchren": 1,
    "etiketten": 1,
    "nachdenklich": 1,
    "umwelthilfe": 1,
    "toyota": 1,
    "dieselfahr": 1,
    "urlaubssteuer": 1,
    "ersatzlos": 1,
    "ausschuss": 2,
    "haltung": 2,
    "landsleute": 1,
    "vergisst": 1,
    "merkel-": 2,
    "qualifizieren": 1,
    "beredtes": 1,
    "kurzintervention": 1,
    "einstufung": 1,
    "algerien": 1,
    "marokko": 1,
    "herkunftsstaaten": 1,
    "gef\u00e4hrdern": 1,
    "roman": 3,
    "reusch": 3,
    "zust\u00e4ndigkeit": 1,
    "bundes": 4,
    "abwehr": 1,
    "gefahren": 2,
    "boxsack": 1,
    "trittsack": 1,
    "kooperationsverbot": 1,
    "mehrheitsgesellschaft": 1,
    "antij\u00fcdischen": 1,
    "antizionistischen": 1,
    "arabie": 1,
    "dieselurteil": 1,
    "verkehrspol": 1,
    "bverw": 1,
    "merkel!+++ehrenamtlich": 1,
    "t\u00e4tig": 1,
    "baden": 1,
    "ahnungslose": 1,
    "bildungsministerin": 1,
    "karliczek": 1,
    "kuriosit\u00e4tenkabinett": 1,
    "bundesverwaltungsgerichtes": 1,
    "erlauben": 1,
    "kommunen": 1,
    "dieselfah": 1,
    "mietpreisbremse": 1,
    "planwirtschaftl": 1,
    "b\u00fcrokratie-monster": 1,
    "typisch": 1,
    "finanzielle": 1,
    "graffiti-anschlag": 1,
    "spaltung": 2,
    "lebensbereichen": 1,
    "p\u00f6belei": 1,
    "l\u00fcgen": 2,
    "muslim": 1,
    "bestehend": 1,
    "folgend": 4,
    "siehe": 2,
    "zeitnah": 1,
    "vollverschleierung": 1,
    "auffassung": 1,
    "erl\u00e4utern": 6,
    "15,5": 1,
    "bundesebene": 1,
    "-tipp": 5,
    "hartaberfair!\"\u00fcberlastet": 1,
    "\u00fcberfordern": 1,
    "schief": 1,
    "geri": 1,
    "vielehen": 1,
    "freiheits-": 1,
    "beziehungsweise": 1,
    "geldstrafen": 1,
    "ahnden": 1,
    "ehefrau": 2,
    "umweltschutz": 1,
    "nachhaltigkeit": 1,
    "sinnvoll": 1,
    "anliegen.aber": 1,
    "manipulationen": 2,
    "gef\u00e4hrdung": 2,
    "position": 1,
    "doppelpass": 2,
    "hinweis": 1,
    "erg\u00e4nzen": 1,
    "journalist": 2,
    "y\u00fccel": 2,
    "freilassen": 1,
    "schl\u00fcpfen": 1,
    "doku": 1,
    "fl\u00fcchtlings": 1,
    ".was": 1,
    "prozentpunkt": 2,
    "trennen": 2,
    "endg\u00fcltig": 1,
    "verfehlungen": 1,
    "aufkommen": 1,
    "urs\u00e4chlich": 1,
    "anma\u00dfend": 1,
    "diktat": 1,
    "pl\u00f6tzlich": 3,
    "vernehmen": 1,
    "akbar\u201c!?ist": 1,
    "interaktive": 1,
    "lernbuch": 1,
    "ravensburger-verlag": 1,
    "strukturell": 2,
    "erneuern": 1,
    "auszus": 1,
    "punkt!\u00bbdie": 1,
    "burschikos-kindliche": 1,
    "b\u00e4tschi": 1,
    "fresse": 1,
    "arme": 1,
    "willkommen": 1,
    "ungarisch": 1,
    "s\u00fcd\u00f6stlich": 1,
    "nachbarn": 2,
    "identit\u00e4ten": 1,
    "narren": 1,
    "asylbeh\u00f6rden": 1,
    "irrsin": 1,
    "kompliment": 1,
    "olympioniken": 1,
    "pyeongchang": 1,
    "asylanarchie": 1,
    "\u00e4ndern!#afd": 1,
    "au\u00dfen": 1,
    "s\u00e4m": 1,
    "bundestagsfraktion": 1,
    "langen": 3,
    "berlindirekt-inter": 1,
    "bahnhofseingang": 1,
    "schwarzafrikaner": 1,
    "aufgegeben.\u00abgrafik": 1,
    "polizeibekannte": 1,
    "tatverd\u00e4chtige": 1,
    "afghanisch": 1,
    "staatsangeh\u00f6rigkeit": 1,
    "tat\u00f6rtlichkeit": 1,
    "schulz": 11,
    "sp\u00e4t": 3,
    "eur": 1,
    "volkes": 2,
    "fl\u00fccht": 1,
    "gastkommentar": 1,
    "groko-einigung": 3,
    "lesenswert": 2,
    "umerziehung": 1,
    "fl\u00fcchtl": 1,
    "kluft": 1,
    "regierend": 3,
    "groko-ressorts": 1,
    "atem": 1,
    "unw\u00fcrdig": 1,
    "postengeschachere": 1,
    "beg": 1,
    "groko-wahnsinn": 1,
    "obergrenze": 6,
    "lapidar": 2,
    "180": 1,
    "220k": 1,
    "lesetipp": 3,
    "gender-irrsinn": 1,
    "dudenredaktion": 1,
    "wendung": 1,
    "mitgliederinnen": 1,
    "mitglie": 1,
    "cottbus": 2,
    "unterschiedlich": 2,
    "spd!#groko": 1,
    "groko-verhandlungspartner": 1,
    "nebenschauplatz": 2,
    "sch\u00fclerschaft": 1,
    "heterogen": 1,
    "deutschen": 1,
    "zweitsprache": 1,
    "vielerorts": 1,
    "\u00fcberforderung": 1,
    "wahnsinnssumme": 1,
    "10k\u00f6pfige": 1,
    "hirn": 3,
    "himmel": 3,
    "ausdr\u00fccklich": 1,
    "bestreiten": 1,
    "woelki": 1,
    "aufnahmef\u00e4higkeit": 1,
    "lachen": 1,
    "fatalerweise": 1,
    "beweis": 1,
    "insolvenz": 1,
    "b\u00fcrgerkriegs\u00e4hnliche": 1,
    "calais": 1,
    "illeg": 1,
    "veranstaltung": 16,
    "angeben": 1,
    "afghanische": 1,
    "geschlecht": 1,
    "israelische": 1,
    "geheimdienstlegende": 1,
    "rafi": 2,
    "eitan": 1,
    "videobotschaft": 4,
    "gru\u00dfwort": 1,
    "minister": 3,
    "christenfeindliche": 1,
    "fromme": 1,
    "appelle": 1,
    "ungeregelt": 1,
    "ab!#afd": 1,
    "aha": 1,
    "gem\u00e4lde": 1,
    "museumsbesucher": 1,
    "diskussionsbeitr\u00e4ge": 1,
    "09.00": 2,
    "bundestag.a": 1,
    "l\u00e4ndle": 1,
    "zwischenfragen": 1,
    "familiennachzug!++wie": 1,
    "br\u00fcchig": 1,
    "parlamentarisch": 7,
    "debattieren": 1,
    "bundestag|es": 7,
    "interessante": 2,
    "ausschussvorsitzenden": 2,
    "auschussvorsitze": 1,
    "verbrauchersch": 1,
    "journalismus": 1,
    "ausgebuht": 1,
    "bejubeln": 1,
    "mac": 1,
    "imm": 1,
    "polizist": 1,
    "privatadresse": 1,
    "aufsuchen": 1,
    "wohnung": 1,
    "mdl": 2,
    "emil": 1,
    "s\u00e4nze": 1,
    "m\u00fcnz": 1,
    "kirchenpolitisch": 1,
    "gebetsfr\u00fchst\u00fcck": 1,
    "aufgabe": 1,
    "wiederherzuste": 1,
    "spd-landesministerin": 1,
    "vw-et": 1,
    "wars": 1,
    "neujahrsempfang": 1,
    "leons": 1,
    "unfassbaren": 1,
    "schmerz": 1,
    "erleben": 4,
    "schulleiter": 1,
    "selben": 2,
    "atemz": 1,
    "etlich": 1,
    "verfahren": 1,
    "terrorverd\u00e4chtige": 1,
    "eingestellt.wie": 1,
    "eingeschr\u00e4nkt": 1,
    "anti-#afd-initiative": 1,
    "frankfurts": 1,
    "vereinspr\u00e4sidenten": 1,
    "fischer": 1,
    "dezembe": 1,
    "genannt": 3,
    "rechtspopulismus": 1,
    "gauland:\u00bbsi": 1,
    "beleidigungen": 1,
    "tritt": 3,
    "r\u00e4umen": 2,
    "entwickeln": 1,
    "designierter": 1,
    "haushaltsausschuss-vorsitzende": 1,
    "phoenix-tagesges": 1,
    "hochqualifiziert": 2,
    "vermuten": 1,
    "bundesverbands": 1,
    "volks-": 1,
    "betriebswirte:\u00bbbundeskanzlerin": 1,
    "sachverstand": 1,
    "spareinlagen": 1,
    "ausl\u00e4ndische": 1,
    "kinderkanal": 1,
    "schutze": 1,
    "weiterbet": 1,
    "nationalit\u00e4t": 2,
    "\ufe0fmit": 1,
    "emp\u00f6rung": 1,
    "afd-wahlveranstaltungen": 1,
    "fraktionssitzung": 1,
    "gelaunt": 1,
    "aussch\u00fcsse": 1,
    "gremie": 1,
    "bundestag|s-sitzungen": 1,
    "gesetzesentw\u00fcrfe": 1,
    "bzgl.": 1,
    "aufenthalt": 1,
    "zentral": 3,
    "abschiebezentrum": 1,
    "festhalten": 1,
    "sammeln": 1,
    "groko-part": 1,
    "kultur": 4,
    "selbstbestimmte": 1,
    "mensch": 2,
    "freiraum": 1,
    "staa": 1,
    "tiefenentspannt": 1,
    "sonntagnachmittag": 1,
    "tasse": 1,
    "tee": 1,
    "sonderparteitag": 1,
    "schul": 1,
    "lesenswert:\u00bbw\u00e4re": 1,
    "gesch\u00e4ftsbank": 1,
    "sparkasse": 1,
    "markus": 2,
    "komm": 1,
    "beine.wir": 1,
    "vorig": 1,
    "legislaturperiode": 1,
    "l\u00e4stig": 1,
    "stellte.fragen": 1,
    "bestens": 1,
    "einschl": 1,
    "ausreden": 1,
    "beschlussf\u00e4higkeit": 2,
    "meldungen": 3,
    "unkontrollierte": 1,
    "volkswirtschaftlich": 1,
    "vorteile": 2,
    "6\u20e3.": 1,
    "tagesordnungspunkt": 1,
    "anstehend": 1,
    "scherz": 1,
    "n\u035fi\u035fc\u035fh\u035ft\u035f.burkaprobe": 1,
    "zwischenrufer": 1,
    "neonazis": 1,
    "bedaure": 1,
    "angesprochen": 1,
    "umfragewert": 1,
    "afd-bundestagsfraktion": 7,
    "gr\u00fcndungsmitglieder": 1,
    "v.l.n.r": 1,
    "vermissen.sie": 1,
    "m\u00fcssten": 1,
    "selig!\u201ewir": 1,
    "steuerbelastung": 1,
    "erh\u00f6hen.\u201cwie": 1,
    "groko-vorhaben": 1,
    "brutalit\u00e4t": 3,
    "schockierend": 1,
    "bef\u00fcrchtungen": 1,
    "hegen": 1,
    "faktisch": 1,
    "blo\u00dfe": 1,
    "behauptung": 1,
    "familienverbindung": 1,
    "verweigern?\u00bb3": 1,
    "ungeheuerlichkeit": 1,
    "ohren": 1,
    "h\u00f6ren!++schulz": 1,
    "unverfroren": 1,
    "220.000": 2,
    "sozialhilfeempf\u00e4ngern!\"der": 1,
    "ansturm": 2,
    "geraum": 1,
    "sondierungspapier:\"eu": 1,
    "finanziell": 2,
    "beitr\u00e4gen": 1,
    "bereit.\u201cmacron": 1,
    "\u00e9lys\u00e9e-palast": 1,
    "grokosondierungen": 3,
    "grotesk": 1,
    "sta": 2,
    "bundeskriminalamtes": 1,
    "terrorhelfe": 1,
    "wert": 3,
    "grenzsicheru": 1,
    "sitzungen": 1,
    "18.01": 1,
    "umstritten": 2,
    "netzdg": 16,
    "zust\u00e4ndig": 2,
    "bundesamt": 1,
    "beschwerden": 1,
    "m\u00f6glichkeiten": 1,
    "nutzer": 2,
    "solidari": 1,
    "dank!++dank": 1,
    "engagements": 1,
    "rechtsbeistandes": 1,
    "umfrageergebnisse": 1,
    "36,6": 1,
    "religionen": 1,
    "29,9": 1,
    "worte!\u00bbmit": 1,
    "millimeter": 1,
    "klaus": 4,
    "jahrelang": 1,
    "betreuung": 1,
    "felix": 1,
    "eu-au\u00dfengrenze": 1,
    "stuttgart21": 1,
    "unendliche": 1,
    "zeitpunkt": 1,
    "fertigstellung": 1,
    "bahnhofs": 1,
    "b\u00e4rtig": 1,
    "16-j\u00e4hrige": 1,
    "freundin:\u00bbich": 1,
    "                                                       ": 1,
    "wahlverlierer": 1,
    "haftungswahnsinn": 1,
    "somit": 1,
    "wahrnehmung": 2,
    "beachtung": 1,
    "\u00fcberm\u00e4chtig": 1,
    "aufschlussreicher": 1,
    "bericht:\u00bbin": 1,
    "unbehelligt": 1,
    "neh": 1,
    "einklang": 2,
    "a\u035fu\u035ff\u035f": 1,
    "oppositionspa": 1,
    "grube": 1,
    "graben": 1,
    "bemerkenswerte": 1,
    "neujahrsansprache": 1,
    "regierungschefs": 1,
    "lars": 1,
    "l\u00f8kke": 1,
    "rasmussen": 1,
    "fraktionskollegin": 1,
    "beinhalten": 1,
    "himmel!\"fdp": 1,
    "rechtsbeistand": 1,
    "k\u00fcrzen": 2,
    "unbedingt": 2,
    "gastbeitrag": 1,
    "taz": 1,
    "publizist": 1,
    "fortschreitend": 1,
    "unterscheiden": 4,
    "zwische": 1,
    "\u00fcberw\u00e4ltigend": 1,
    "7\u20e38\u20e3": 1,
    "alters\u00fcberpr\u00fcfung": 1,
    "fl\u00fcchtlingen!\u00bbanh\u00e4n": 1,
    "diplomatin": 1,
    "uganda": 1,
    "wehave": 1,
    "nazis": 1,
    "1\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "jahresbeginn": 1,
    "rasant": 3,
    "sichtbar": 1,
    "vorangehen": 1,
    "rechtliche": 2,
    "interventionen": 1,
    "unvergleichlich": 1,
    "entf\u00fchren": 1,
    "tauchen": 1,
    "unergr\u00fcndlichen": 1,
    "schau": 1,
    "wacker": 1,
    "antifaschist": 1,
    "kleinlaut": 1,
    "eingestehen": 1,
    "ehrenpr\u00e4sident": 1,
    "vereins": 1,
    "1\u20e30\u20e3.0\u20e30\u20e30\u20e3": 1,
    "l\u00f6schung": 1,
    "tweets": 2,
    "enden": 2,
    "polizeidienst": 1,
    "unterdessen": 1,
    "rheinland-pf\u00e4lzische": 1,
    "ministerpr\u00e4sidentin": 1,
    "dreyer": 1,
    "konsequenzen": 2,
    "\u00f6konom": 1,
    "bontrup": 1,
    "arbeitslosenstatistik": 1,
    "volksverdummung": 1,
    "manipulieren": 1,
    "wof\u00fcr": 1,
    "verantwort": 1,
    "retweeten!+++diese": 1,
    "grafik": 1,
    "kanal": 1,
    "erm\u00e4chtigungsgeset": 1,
    "twitter-account": 2,
    "zensieren": 1,
    "regelrecht": 2,
    "mel": 1,
    "lesenswert!\u00bbdie": 1,
    "ziemlich": 2,
    "einheitlich": 1,
    "mund": 2,
    "feststellung": 1,
    "todeszeitpunktes": 1,
    "staatsanwaltschaft": 2,
    "verlorengeht": 1,
    "katholische": 1,
    "buddhistische": 1,
    "medienrechtsanwalt": 1,
    "beurteilen": 1,
    "sachverhalt": 1,
    "wesentlich": 2,
    "differenziert": 1,
    "gem\u00e4\u00df": 1,
    "anwalt": 1,
    "erstatten": 2,
    "vs.": 8,
    "erstattung": 1,
    "offenkundig": 1,
    "unbegr\u00fcndet": 1,
    "medial": 1,
    "abfinden": 1,
    "sexuelle": 1,
    "betonpoller": 1,
    "armb\u00e4nder": 1,
    "ermitteln": 1,
    "nunmehr": 3,
    "netzdg-zensurgesetz": 1,
    "gruppen": 1,
    "vergewaltigend": 1,
    "m\u00e4nnerhorden": 1,
    "barbaren": 1,
    "letzlich": 1,
    "erf": 1,
    "erfreuen": 2,
    "beliebtheit": 1,
    "vereinigung": 1,
    "blockwarte": 1,
    "denunzianten\".selbst": 1,
    "ursachen": 1,
    "fraktionsvize": 1,
    "horden": 2,
    "netzdg-zensur": 1,
    "unterwerfen": 1,
    "importieren": 1,
    "grapschenden": 1,
    "pr\u00fcgel": 1,
    "zur\u00fcckliegend": 1,
    "gesundheit": 1,
    "jahr.auch": 1,
    "korrekterweise": 1,
    "divers": 1,
    "afd-antr\u00e4ge": 1,
    "landtagen": 1,
    "schutzzonen": 1,
    "einrichten": 1,
    "gepr\u00e4gt": 3,
    "kulturen": 1,
    "begehen": 2,
    "gewalttaten": 1,
    "irgendwie": 1,
    "belustigen": 1,
    "drittklassige": 1,
    "proleten": 1,
    "w\u00fcrde-": 1,
    "respektvoll": 1,
    "anwesend": 1,
    "mdbs": 2,
    "heiko": 1,
    "wildberg": 1,
    "obligatorische": 1,
    "altersfeststellungen": 1,
    ".nach": 1,
    "messer": 1,
    "dato": 1,
    "8\u20e32\u20e33\u20e3.0\u20e38\u20e36\u20e3": 1,
    "gliederungen": 1,
    "dan": 1,
    "asylbewerberheim": 1,
    "bingen": 1,
    "inszenier": 1,
    "staatlich": 1,
    "polizeibekannten": 1,
    "staatsanwalts": 1,
    "schieflage": 2,
    "mitverantwortlich": 2,
    "werdende": 1,
    "reda": 1,
    "passend": 1,
    "zukunf": 1,
    "pers\u00f6nlic": 1,
    "bisherig": 1,
    "u.a.": 7,
    "berlinern": 1,
    "gt;3.700": 1,
    "bundeswehr-soldaten": 1,
    "verantwortungsvoll": 1,
    "verl\u00e4ngern": 1,
    "feierlich": 1,
    "k\u00f6nn": 1,
    "afd-unterst\u00fctzern": 1,
    "ebnen": 1,
    "text": 1,
    "gerechtigkeitsverst\u00e4ndnis": 1,
    "ausblick": 1,
    "aufga": 1,
    "judenfeindliche": 1,
    "sch\u00fclern.dank": 1,
    "das\"-politik": 1,
    "konkurrenzf\u00e4hig": 1,
    "besuchs": 1,
    "unspektakul\u00e4r": 1,
    "tafel": 1,
    "sonneberg": 1,
    "imame": 2,
    "zwecks": 1,
    "vermelden": 1,
    "traurigerweise": 1,
    "rentnern": 2,
    "bed\u00fcrftige": 1,
    "elite\u201c:stattdessen": 1,
    "verweisen": 1,
    "ausb\u00fcrgern": 1,
    "kirchen": 1,
    "einflussnahme": 1,
    "kategorisieren": 1,
    "gl\u00e4ubig": 1,
    "amtskirchen": 1,
    "evangelisch": 1,
    "katholisch": 1,
    "politisieren": 1,
    "trennung": 1,
    "sichtlich": 1,
    "oppermann": 1,
    "erkannt.pr\u00e4senz": 1,
    "kulissen": 1,
    "rande": 3,
    "bundestagssitzung": 1,
    "2017:unsere": 1,
    "afd-abgeord": 1,
    "phoenix-runde": 1,
    "vorauseilenden": 1,
    "gehorsams": 1,
    "schulleitern": 1,
    "integrationsexper": 1,
    "afd-unterst\u00fctzung": 1,
    "bild-zeitung": 1,
    "steigend": 1,
    "energiewende-kosten": 1,
    "absolut": 4,
    "empathie": 1,
    "empathieverweigerung": 1,
    "25k\u00f6pfige": 1,
    "delegation": 3,
    "jahrestages": 1,
    "terroranschlags": 1,
    "kahane-stiftung": 1,
    "trommelwirbel": 1,
    "abseits": 3,
    "staatsaktes": 1,
    "kranz": 1,
    "blumen": 1,
    "absper": 1,
    "hinterbliebenen:\u00bbtaxikosten": 1,
    "verkehrsmittel": 1,
    "sonntagsfrage": 15,
    "insa/yougov):die": 1,
    "1\u20e34\u20e3": 1,
    "drittst\u00e4rkste": 7,
    "groko/#koko": 1,
    "parteitages": 1,
    "zahnlos": 1,
    "tolerieren": 1,
    "jahresende": 3,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "account": 4,
    "fahndungsaufrufen": 1,
    "monate": 2,
    "bundestagswahl": 6,
    "sicht.ganz": 1,
    "hansj\u00f6rg": 1,
    "parl": 1,
    "aggressiv": 1,
    "kundgebungen": 1,
    "antragstellung": 1,
    "verfahrensk": 1,
    "weihnachtsm\u00e4rkte": 2,
    "pr\u00e4ventiv": 1,
    "gr\u00fc\u00dfen": 1,
    "murmeltier": 1,
    "aufnahmen": 1,
    "realit\u00e4t": 2,
    "student": 1,
    "kamerun": 1,
    "n\u00fcrnberg": 1,
    "grundlos": 1,
    "weltbild": 1,
    "selbsternannten": 1,
    "einnahmen": 2,
    "1,5": 2,
    "gelder": 2,
    "informa": 1,
    "elementare": 1,
    "funktionier": 1,
    "mehrheitlich": 2,
    "schleichend": 1,
    "untergang": 1,
    "deckmantel": 1,
    "\u00fcbersicht": 1,
    "http": 7,
    "j\u00fcdisch": 1,
    "gemeinden": 1,
    "sprech": 1,
    "systematische": 1,
    "auc": 1,
    "einzuf\u00fchren": 1,
    "gesetzentwurf": 1,
    "privatwirtschaftliche": 1,
    "goldst\u00fccke": 1,
    "aktion:\u201enach": 1,
    "bewerfen": 1,
    "zugpersonal": 1,
    "zeilen": 1,
    "einze": 1,
    "di\u00e4ten-erh\u00f6hung": 1,
    "felser": 3,
    "kaputtgesparte": 1,
    "marode": 1,
    "ausgelaugt": 1,
    "daesh": 1,
    "bt-pr\u00e4sident": 1,
    "4\u20e3.": 1,
    "9\u20e3.0\u20e30\u20e3": 1,
    "breit": 1,
    "bruch": 1,
    "handgelenks": 1,
    "fahr": 1,
    "radikal": 1,
    "einf\u00fchren": 1,
    "13.12": 1,
    "behandelt": 1,
    "einfahren": 1,
    "karlspreis-verleihung": 1,
    "emmanuel": 1,
    "suppe": 2,
    "ausl\u00f6ffeln": 2,
    "eingebrockt": 2,
    "augenblicklich": 1,
    "syriens": 1,
    "diploma": 1,
    "hemmungen": 1,
    "masken": 1,
    "vereinigtenstaatenvoneuropa": 1,
    "verlautba": 1,
    "bezugsrahmen": 1,
    "spdbpt17": 1,
    "2025": 1,
    "umwandeln": 1,
    "kulturkreis": 2,
    "erkennen": 5,
    "schl\u00fcsse": 1,
    "breitscheidplatz.es": 1,
    "m\u00e1rio": 1,
    "centeno": 1,
    "vertr": 1,
    "abendlich": 1,
    "jogger": 1,
    "afd-bundesvorstand": 3,
    "bewerbungsrede": 1,
    "beisitzerin": 2,
    "afd-bundesvorstands": 2,
    "gew\u00e4": 1,
    "verschneien": 1,
    "besinnlich": 1,
    "advent!#afd": 1,
    "mitglied": 3,
    "afdbp": 1,
    "begr\u00fc\u00dfung": 1,
    "afd-bundesparteitag.#afdbpt": 1,
    "hol": 2,
    "n\u035fa\u035ft\u035f\u00fc\u035fr\u035fl\u035fi\u035fc\u035fh\u035f!#afd": 1,
    "frank-walter": 1,
    "k\u00fcnstlerische": 1,
    "unver\u00e4u\u00dferliches": 1,
    "berl": 1,
    "problematik": 1,
    "enorm": 2,
    "wortgefecht": 1,
    "maischberger.#afd-fraktionsvorsitzende": 1,
    "spd-kriminologe": 1,
    "pfeiffer.wie": 1,
    "1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3": 2,
    "\ufe0f\u2139\ufe0f": 11,
    "bayrische": 1,
    "warnen:\u00bbes": 1,
    "\u00e4nderungen": 1,
    "altena": 1,
    "verroht": 1,
    "29.11": 1,
    "22.45": 1,
    "uhr:#afd-fraktionsvorsitzende": 1,
    "glyphosat": 1,
    "forschen": 1,
    "tatenlos": 3,
    "verpassen": 1,
    "23.10": 1,
    "heilmann": 1,
    "gesetzesinitiative": 1,
    "koalitionsverhandlungen": 1,
    "mehrheiten": 1,
    "leistungsorientiert": 2,
    "cuxhaven": 1,
    "bedingte": 1,
    "beachten": 1,
    "\ufe0fder": 1,
    "zuku": 1,
    "weihnachtsmaerkte": 1,
    "bundesweit": 5,
    "hochsicherheitszonen": 1,
    "islamistenbremsen": 1,
    "kat": 1,
    "schrottbusse|n": 1,
    "vorm": 1,
    "brandenburgertor": 1,
    "aufgeste": 1,
    "wegspenden": 1,
    "intensiv": 1,
    "vor.um": 1,
    "irrsinn": 1,
    "gef\u00e4hrder": 3,
    "verwehren": 1,
    "aufbau": 1,
    "sprechen.zun\u00e4chst": 1,
    "hatt": 1,
    "zeitdrucks": 1,
    "z\u00f6gern": 1,
    "dort.leider": 1,
    "betreffen": 1,
    "weitersagen": 1,
    "fulminante": 3,
    "stephan": 1,
    "mayer": 1,
    "verwechseln": 1,
    "hartn\u00e4ckig": 1,
    "freiwillig": 1,
    "r\u00fcckkehr.#afd-abgeordneter": 1,
    "2\ufe0f\u20e3.": 1,
    "plenarprotokoll": 1,
    "r\u00fcdiger": 1,
    "lucassen": 1,
    "willkommenskultur": 1,
    "endli": 1,
    "jamaikaabbruch": 5,
    "jahreshoch": 1,
    "hauchd\u00fcnne": 1,
    "gesch\u00e4ftsf\u00fchrers": 1,
    "interfraktionell": 1,
    "verteidigungspolitisch": 1,
    "fokus": 1,
    "feind": 1,
    "pauschal": 1,
    "geh\u00f6": 1,
    "einsatzfortf\u00fchrung": 1,
    "resolutesupport": 1,
    "pgf": 2,
    "braun": 1,
    "netzdg:\u00bbdas": 1,
    "internetzensurgesetz": 1,
    "uns\u00e4glichsten": 1,
    "hinterlassenschafte": 1,
    "bundestagsvizepr\u00e4sidentin": 1,
    "petra": 1,
    "pau": 1,
    "10.00": 1,
    "netzdg-aufhebung": 1,
    "meinungsaustausch": 1,
    "sozi": 1,
    "entwurf": 1,
    "gesetzes": 1,
    "netzwer": 1,
    "jamaika-sondierungen": 1,
    "inhaltliche": 2,
    "unterschiede": 2,
    "taktische": 1,
    "erw\u00e4gungen": 1,
    "afd-video": 1,
    "l\u00f6sungsvorschl\u00e4gen": 1,
    "verbreiten!\u2139\ufe0f": 1,
    "jamaika": 2,
    "-sondierungen": 1,
    "etwaig": 1,
    "neuw": 1,
    "willens": 1,
    "imstande": 1,
    "antr\u00e4gen": 1,
    "21.11": 1,
    "jamaikasondierungen": 2,
    "schritte": 2,
    "skizzieren": 1,
    "kuwaitairways": 1,
    "jamaika-koalition\u00e4ren": 1,
    "cdu/csu": 2,
    "depesche": 3,
    "\u00fcbergeben.frage": 1,
    "1\ufe0f\u20e3": 3,
    "~10": 1,
    "strafzinsen": 1,
    "vss": 2,
    "mio.!dr": 1,
    "jahresrente": 1,
    "deuts": 2,
    "leiden": 1,
    "energiepreise": 1,
    "hat.frage": 1,
    "2\ufe0f\u20e3": 2,
    "geden": 1,
    "familienministerin": 1,
    "briten": 1,
    "sagen!\u00bbdas": 1,
    "k\u00fcnstliche": 1,
    "aufregung": 1,
    "teilnehmern": 1,
    "jamaikasondierung": 1,
    "\u00fcbergeben": 2,
    "app": 1,
    "paar": 2,
    "tagend": 1,
    "syrienantrag": 1,
    "zielen": 1,
    "darau": 1,
    "sittenpolizei": 1,
    "wirtschaftskraft": 1,
    "gleichmachern": 1,
    "dorn": 1,
    "streben": 1,
    "schlichtweg": 1,
    "f\u035fa\u035fl\u035fs\u035fc\u035fh\u035f": 1,
    "gebrauchen": 1,
    "bewerben": 1,
    "bildungsunsinn": 1,
    "bildungssystem": 1,
    "kindern": 1,
    "orien": 1,
    "beratung": 1,
    "antr\u00e4": 1,
    "deutschland-kurier": 1,
    "2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 2,
    "facebook-l\u00f6schzentrums": 1,
    "interv": 1,
    "afd-initiative": 1,
    "ex-soldaten": 1,
    "sanierungen": 1,
    "\ufe0fzahlreiche": 1,
    "ingenieurswesen": 1,
    "studieren": 1,
    "afd-vorstandsmitglied": 2,
    "pesco-initiative": 1,
    "permanent": 1,
    "structured": 1,
    "cooperation": 1,
    "vertra": 1,
    "w\u00e4hlergunst!+++emnid": 1,
    "obdachlos": 1,
    "1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "angestiegen!\"440.000": 1,
    "wohnungslosen": 1,
    "lagerfelds": 1,
    "sympath": 1,
    "familiennnachzug": 1,
    "verantwortungslos": 1,
    "gespr\u00e4ch": 1,
    "auss": 1,
    "bergab": 1,
    "rei\u00dfleine": 1,
    "zieh": 1,
    "f\u00fc\u00dfen": 1,
    "schwadronieren": 1,
    "abgehoben": 2,
    "verschwinden": 1,
    "asylbescheid": 1,
    "kr\u00e4hen": 1,
    "interne": 1,
    "dokumente": 1,
    "facebook-gesetzes": 1,
    "verschluss": 1,
    "anabel": 3,
    "schunke": 3,
    "neudeutsch": 1,
    "nafri": 1,
    "respektlosigkeit": 1,
    "schla": 1,
    "b\u00fcrokraten": 1,
    "antidiskriminierungsstelle": 1,
    "afd-fraktion:\u00bbder": 1,
    "solidarit\u00e4tszuschlag": 1,
    "mogelp": 1,
    "afd-bundesvorstandsmitglied": 2,
    "entschieden": 1,
    "deutschlandtrend": 3,
    "infratest": 6,
    "dimap):union": 1,
    "3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "jahren!#afd": 1,
    "vorschau):\u00bbangela": 1,
    "hohmann": 1,
    "goldbestand": 1,
    "bundesbank": 1,
    "erhalten:\u2139\ufe0f": 1,
    "htt": 9,
    "drittesgeschlecht": 1,
    "genderpolitische": 1,
    "empfehlung": 1,
    "gestaltungspolitische": 1,
    "verfassungsrichter": 1,
    "3\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3": 1,
    "netzwerke": 2,
    "externe": 1,
    "\ufe0fdie": 2,
    "zie": 1,
    "mittels": 1,
    "anfragen": 3,
    "dar\u00fcbe": 1,
    "widmen": 1,
    "landesverteidigung": 1,
    "minderheiten": 1,
    "zust\u00e4nden": 1,
    "polizei.#afd": 1,
    "entlang": 1,
    "2\u20e3.": 1,
    "\ufe0f\u00bbr\u00fcckf\u00fchrung": 1,
    "einleiten\u00ab\u2139\ufe0f": 1,
    "ruder": 1,
    "suchen!#afd": 1,
    "landesvorsitzender": 1,
    "kundgebung": 2,
    "ebertplatz": 1,
    "gespr\u00e4che": 2,
    "infomaterial": 1,
    "verteilen": 1,
    "klassisch": 1,
    "eigentor!#afd": 1,
    "talkshows": 1,
    "pr\u00e4sent": 1,
    "totschweigen": 1,
    "sch\u00e4tzungen": 1,
    "experten": 2,
    "untergetaucht.#afd-fraktionsvo": 1,
    "blog": 1,
    "eisbergs?\u00bbnach": 1,
    "hr-info-recherchen": 1,
    "auff\u00e4lligkeiten": 2,
    "briefwahlen": 1,
    "korrumpieren": 1,
    "-sondierungsgespr\u00e4chen": 1,
    "stundenlange": 1,
    "ausnahmezustand": 1,
    "essen": 2,
    "\u00fcberdeutlich": 1,
    "steht.#afd": 1,
    "priorit\u00e4tensetzung": 1,
    "eklatantem": 1,
    "legitimationsverlust": 1,
    "islamistischen": 2,
    "manhattan:\u00bbwir": 1,
    "aufr\u00fcstung": 1,
    "gew\u00f6hnen": 1,
    "ergriffen?#afd": 1,
    "bahnhof": 1,
    "sperren": 1,
    "attacken": 2,
    "basteln": 1,
    "munter": 1,
    "bomben": 1,
    "homos": 1,
    "miss": 1,
    "homophobia": 1,
    "gedenktafel": 1,
    "1\u20e3.": 1,
    "ezb-anleihenk\u00e4ufe:\u00bbeinhaltung": 1,
    "verfassungs-": 1,
    "eu-vertragsrechts": 1,
    "2./3": 1,
    "afd-bundesparteitag": 2,
    "vorstandswahlen": 1,
    "hannover.\u2139\ufe0f": 1,
    "tageso": 1,
    "abwarten": 1,
    "verschwindet!#afd": 1,
    "ank\u00fcndigung": 1,
    "jamaika-koalition\u00e4re": 1,
    "gaspipeline": 1,
    "gange": 1,
    "einbringen.details": 1,
    "joggen": 1,
    "haus.#freiheit": 1,
    "gew\u00e4hrleisten": 3,
    "vorl\u00e4ufig": 4,
    "kalender": 1,
    "augenma\u00df": 1,
    "vielerlei": 1,
    "hinsicht.#afd": 1,
    "bundestagsvizepr\u00e4sident-kandidatur": 1,
    "albrecht": 6,
    "glaser": 6,
    "initiiert": 1,
    "islam-debatte": 1,
    "landesthemenabend": 1,
    "konstituierend": 6,
    "wenden": 1,
    "fl\u00fcchtlingsp": 1,
    "kandidatur": 1,
    "bundestagsvizepr\u00e4sidenten": 2,
    "werk": 1,
    "genesungsw\u00fcnsche": 1,
    "dame": 1,
    "stelle!#afd": 1,
    "einzug": 6,
    "bescheren": 1,
    "rekorde": 1,
    "zuschauer": 2,
    "kritik": 2,
    "instagram": 3,
    "followme": 1,
    "wirkt:\u00bbso": 1,
    "lebhaft": 1,
    "parlament": 1,
    "grunds\u00e4tzlich": 2,
    "k\u00fcrschner": 1,
    "hessische": 1,
    "frauenanteil": 1,
    "jungfernrede": 1,
    "infos": 3,
    "zdfmoma": 1,
    "afd-kandidat": 1,
    "frauenpower": 1,
    "verfassungsrechtlers": 1,
    "wieland": 1,
    "afd-fraktion:\u00bbjemand": 1,
    "zugelassen": 1,
    "oktober": 3,
    "live-\u00fcbertragung": 1,
    "ard):\u2139\ufe0f": 1,
    "personelle": 1,
    "verst\u00e4rkungen": 1,
    "einsetzen!#afd": 1,
    "wohlfahrtsverband": 1,
    "richtigerweise": 1,
    "intervention": 1,
    "totgeschwiegen!\u00bbniemand": 1,
    "befragen": 3,
    "akbar": 1,
    "ansprache": 2,
    "alterspr\u00e4sidenten": 1,
    "kannte.durchgreifen": 1,
    "lippenbekenntnisse": 1,
    "zusehen": 3,
    "durchgreifen!#afd": 1,
    "tiergarten": 1,
    "mildernd": 1,
    "umst\u00e4nde": 1,
    "schicksalhaft": 1,
    "ungeheuren": 1,
    "sibylle": 1,
    "eskalieren": 1,
    "dicht": 1,
    "familie.#afd": 1,
    "oktoberfest": 2,
    "ja-berlin": 1,
    "politikversagen": 1,
    "erinnerung": 3,
    "terrorist": 1,
    "anis": 1,
    "nzz": 1,
    "erfrischen": 1,
    "geradeaus": 1,
    "ab.\"in": 1,
    "untote\".htt": 1,
    "stellvertretende": 1,
    "gro\u00dfdemonstration": 1,
    "berlin:\u00bbdas": 1,
    "fragestunde": 1,
    "bun": 1,
    "tino": 2,
    "afd:\u00bbwahlverlierer": 1,
    "tillich": 1,
    "staffel": 1,
    "mand": 1,
    "eilantr\u00e4ge": 1,
    "ezb-programm": 1,
    "kauf": 1,
    "staatsanleihen": 1,
    "afd-fraktionsv": 1,
    "eindr\u00fccklich": 1,
    "planwirtschaftlichem": 1,
    "vorgehen!#eeg": 1,
    "insa/bild):#afd": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3": 4,
    "angespannt\".l\u00f6sung": 1,
    "fehlanzeige.#afd": 1,
    "grenzenschlie\u00dfen": 1,
    "amtlich": 3,
    "endergebnis": 2,
    "ltwnds+++": 1,
    "6\ufe0f\u20e3,2\ufe0f\u20e3": 1,
    "9\ufe0f\u20e3": 3,
    "ltn": 1,
    "brav": 2,
    "penibel": 1,
    "anwenden": 1,
    "austricksen": 1,
    "spitzenkandidatin": 33,
    "nivellierung": 1,
    "unten": 3,
    "qualit\u00e4t": 1,
    "abiturs": 1,
    "erhalten!#ltwnds": 1,
    "besserfuerniedersachsen": 1,
    "ltwnds": 9,
    "eugh-richtern": 1,
    "schadensersatz": 1,
    "5000": 1,
    "abgewiesen": 1,
    "fl\u00fcchtlinge!#afd": 1,
    "kultursensibel": 1,
    "islamische": 1,
    "republik": 1,
    ".die": 1,
    "gesicht.#afd": 1,
    "noch-au\u00dfenminister": 1,
    "europapolitik": 1,
    "dirk": 1,
    "driesang": 1,
    "vorstellbar!\u00ab#ltwnds": 1,
    "feiertag": 1,
    "3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.": 1,
    "sie?#afd": 1,
    "ltwndsquelle": 1,
    "spiel!\u00ab#familiennachzug": 1,
    "konfrontieren": 1,
    "ltbw": 1,
    "doppelmoral": 1,
    "afd-diffam": 1,
    "wahlperiode": 1,
    "1949": 1,
    "plenarsaal": 1,
    "erfreulich": 1,
    "zunahme": 1,
    "unternehmer": 1,
    "zur\u00fcckf\u00fchren": 1,
    "vertret": 1,
    "steuergeld": 1,
    "versager": 1,
    "regierungsb\u00e4nken.#afd": 1,
    "beheimatete": 1,
    "unfassbar!#egmr": 1,
    "afrikanern": 1,
    "entsch\u00e4digung": 1,
    "max": 9,
    "otte": 7,
    "afd-outing": 1,
    "berndt": 1,
    "schmidts": 1,
    "demokratiefeindliche": 1,
    "vollumf\u00e4nglich": 1,
    "diesel-garantie!#ltwnds": 1,
    "afd!\u2139\ufe0f": 2,
    "cdu+csu": 1,
    "w\u00e4hlerbet\u00e4ubung": 1,
    "cdu/csu+gr\u00fcne": 1,
    "inklusive": 3,
    "refugees-welcome-geklatsche": 1,
    "kommission": 1,
    "juristisch": 1,
    "m\u00f6gli": 1,
    "wertlos": 1,
    "simpel": 1,
    "bundeskonvents:#afd-bundesparteitag": 1,
    "satzungsgem\u00e4\u00df": 3,
    "delegiertenparteitag": 2,
    "durchf\u00fchren": 1,
    "konvent": 1,
    "bundesparteitag": 1,
    "artikel": 2,
    "ddr-b\u00fcrgerrechtlerin": 1,
    "angelika": 1,
    "barbe!\"vermisse": 1,
    "k\u00f6nnen?#afd": 1,
    "bertelsmann-stiftung": 1,
    "b\u00fcrgerliche": 2,
    "bundessprecher": 3,
    "ltwnds-spitzenkandidatin": 1,
    "mda": 1,
    "karsten": 1,
    "woldeit:\"senat": 1,
    "n\u00e4chtlich": 1,
    "afd-fraktionschef": 1,
    "jamaika-koalition": 1,
    "vorsitz": 1,
    "vize": 1,
    "chrupal": 1,
    "person": 1,
    "alternative-mitte\u201c-treffen": 1,
    "tettau:\u00bb#afd": 1,
    "bundespr\u00e4sidenten": 1,
    "selbstverst\u00e4ndlichkeiten": 1,
    "afd-forderungen": 1,
    "tagderdeutscheneinheit": 2,
    "nation": 1,
    "nordsee": 1,
    "ausgezeichnet": 1,
    "vereint": 1,
    "nachzudenken": 1,
    "1990": 1,
    "parteidereinheit": 1,
    "tagder": 1,
    "westen": 2,
    "geb\u00e4ren": 1,
    "aufwachsen": 1,
    "2005": 1,
    "beheimatet": 1,
    "weiterlesen": 1,
    "bundesverwaltungsgericht": 1,
    "sensationell": 1,
    "urteil!+++#rundfunkbeitrag": 1,
    "empfangsger\u00e4t": 1,
    "unrechtm\u00e4\u00dfig": 1,
    "afd-mdb": 1,
    "petr": 1,
    "wahlkreise": 2,
    "auflisten": 1,
    "volksentscheide": 2,
    "schweizer": 1,
    "rechtspopulistisch": 1,
    ".und": 1,
    "ltwnds-radiospot": 1,
    "super": 1,
    "ereignisreich": 1,
    "afd-fraktion:1\ufe0f\u20e3": 1,
    "baumann2\ufe0f\u20e3": 1,
    "braun3\ufe0f\u20e3": 1,
    "einlass": 2,
    "14.30": 1,
    "afd-spitzenkandidatin": 37,
    "oktober!#afd": 1,
    "resol": 1,
    "zweistellig": 3,
    "kollegen": 1,
    "ltwnds-spitzenkandid": 1,
    "wahlwerbespot": 3,
    "verbreiten!#afd": 1,
    "besserf\u00fcrniedersachsen": 1,
    "hijab": 1,
    "schuluniform": 1,
    "gleichberechtigung": 1,
    "riesenskandal": 1,
    "eigenverantwortung": 1,
    "voraussetzung": 1,
    "btw": 1,
    "mitgliederansturm": 1,
    "5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "eingehen": 1,
    "excl": 1,
    "landesverb\u00e4nde": 1,
    "gew\u00e4hlt+++dem": 1,
    "spitzenduo": 2,
    "zuspruch": 1,
    "beraten": 1,
    "satzung": 1,
    "fraktionsvorstand": 1,
    "1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3,6\ufe0f\u20e3": 1,
    "drittst\u00e4rksten": 2,
    "stabil": 1,
    "helfer": 3,
    "offizielle": 1,
    "lautet": 1,
    "folgen!#btw": 1,
    "btw17": 103,
    "werte": 2,
    "19.30": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,2\ufe0f\u20e3": 4,
    "19.41": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,3\ufe0f\u20e3": 2,
    "18.57": 1,
    "afd|ler": 1,
    "leidenschaft": 1,
    "-ergebnis": 1,
    "18.35": 1,
    "18.38": 1,
    "prozentfraktions-account": 1,
    "hochrechnung": 3,
    "18.12": 1,
    "uhr:1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,4\ufe0f\u20e3": 1,
    "18.14": 1,
    "uhr:1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,2\ufe0f\u20e3": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3prozent": 1,
    "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3,0\ufe0f\u20e3prozent": 1,
    "wahlparty-interview": 1,
    "minuten": 2,
    "verk\u00fcndung": 1,
    "wahlparty": 1,
    "btw17-#endspurt": 1,
    "download": 1,
    "kostenlos": 1,
    "afd-grafiken": 1,
    "24.09": 5,
    "traudichdeutschland": 63,
    "l\u00e4nge": 2,
    "btw2017": 7,
    "afd-infost\u00e4nde": 1,
    "gewalt+drohungen": 1,
    "punkt:\u00bbdeutschland": 1,
    "zuerst!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "runde\"!#traudichdeutschlan": 1,
    "beweggr\u00fcnde": 1,
    "daf\u00fc": 1,
    "z\u00e4hlen": 1,
    "retweete": 2,
    "gefragt!+++nach": 1,
    "erwart": 1,
    "w\u00e4hlen!\u00ab#traudichdeut": 1,
    "\ufe0f#traudichdeutschland": 3,
    "politbarometer):#afd": 1,
    "1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3": 6,
    "spitzenkandidat": 4,
    "sollten!#schlussrunde#traudichd": 1,
    "viernheim": 2,
    "homosexuell": 1,
    "intolerante": 1,
    "endspurt": 1,
    "bei!++herzlichen": 1,
    "voraus": 1,
    "vor:\u00bbbrauchen": 1,
    "hause": 1,
    "f\u00fchlen.\u00ab#g": 1,
    "wahlmission!#traudichdeutschland": 1,
    "afd\u2139\ufe0f": 2,
    "live-stream!+++#afd-wahlinfoabend": 1,
    "viernheim.#traudichdeutschland": 1,
    "evaundhermannfeldreich": 1,
    "fisch+fleisch": 1,
    "nen": 1,
    "mob": 1,
    "d\u00fcsseldorf": 13,
    "wiedersehen": 1,
    "zeitgenossen": 1,
    "arml\u00e4nge!#afd": 1,
    "imad": 1,
    "karim": 1,
    "gewi\u00df": 1,
    "afd.#traudichdeutschland": 1,
    "fantastische": 1,
    "1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "twitter1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e3": 1,
    "8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "geflutet": 1,
    "berufsabschluss!#traudichdeutschland": 1,
    "interview:\u00bbbei": 1,
    "ringen": 2,
    "geringqualifizierter": 1,
    "gewo": 1,
    "immerhin": 2,
    "besorgniserregend": 1,
    "zuw\u00e4chse": 1,
    "leugnen": 1,
    "exakt": 1,
    "realit\u00e4tsferne": 1,
    "an!#traudichdeutschland": 1,
    "verschleierungsverbot": 1,
    "familiennachzug#traudichdeutschland": 1,
    "eventuell": 1,
    "ko-spitzenkandidat": 1,
    "ausgereift": 1,
    "komplex": 1,
    "l\u00f6sungsansatz": 1,
    "fl\u00fcchtlingskrise": 2,
    "herrmann": 3,
    "das!\"#hartaberfair": 1,
    "differenzierung": 1,
    "asylkonzept": 2,
    "heimatnahe": 1,
    "transitz": 1,
    "anrecht": 1,
    "390.000": 1,
    "personen!#hartaberfair": 1,
    "afd-position": 4,
    "eindeutig": 2,
    "schulzzug": 2,
    "wahlarena": 1,
    "reichlich": 2,
    "versp\u00e4tung": 2,
    "verz\u00f6gern": 2,
    "g\u00f6ring-eckardt": 1,
    "radiointerview:\u00bbohne": 1,
    "langweilig!\u00ab#afd": 1,
    "afd-pressekonferenz": 6,
    "gauland++": 1,
    "19.09": 1,
    "d\u00fcren": 1,
    "ebersbach": 1,
    "arbeiterpartei": 1,
    "gewerkschaft": 1,
    "afd-spendenstand": 5,
    "16.09": 1,
    "7\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "schneiden": 5,
    "6.710": 1,
    "unterst\u00fctzern": 4,
    "zugeh\u00f6rig": 1,
    "w\u00e4hlen!#traudichdeutsch": 1,
    "aufzeichnung)!22.05": 1,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 2,
    "klicken": 1,
    "einladen!#afd": 1,
    "sonntag!~150": 1,
    "abend.genau": 1,
    "auftanken": 1,
    "herunterladen:#traudichdeutschland": 1,
    "f\u00e4rben": 1,
    "afd-blau": 1,
    "syrische": 1,
    "putzfrauen": 1,
    "versagend": 1,
    "leitmedien!#traudichdeutschland": 1,
    "afd-veranstaltung": 7,
    "villingen-schwenningen": 1,
    "schnappschuss": 2,
    "schifffahrt": 1,
    "tierisch": 1,
    "afd-fan": 1,
    "dreist": 1,
    "copy-paste-politik": 1,
    "lindner-#fdp!#traudichdeutschland": 1,
    "durchschaubares": 1,
    "t\u00e4uschungsman\u00f6ver": 1,
    "phase": 2,
    "unangenehm": 1,
    "kurzerhand": 1,
    "terror-hinterbliebene": 1,
    "express-abschiebungen": 1,
    "terroropfer-hinterbliebene": 1,
    "klartext": 2,
    "ausgeladen!#btw17": 1,
    "montag": 4,
    "live-stream++thema": 1,
    "gauland#traudichde": 1,
    "podiumsdiskussion": 1,
    "friedrichshafen.#traudichdeutschland": 1,
    "erfinden": 1,
    "kehrtwende": 1,
    "st\u00f6ckchen": 1,
    "hohl": 1,
    "phrasen": 2,
    "leer": 1,
    "beschwichtigungen": 1,
    "e\u035fc\u035fh\u035ft\u035fe": 1,
    "opposition!#btw17": 1,
    "vorgestern": 1,
    "jena": 7,
    "denny": 2,
    "jankowski": 2,
    "dohnanyi:\u00bbich": 1,
    "r2g-bundesregierung": 1,
    "bekommt.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "asypolitik": 1,
    "ende!#london#afd": 1,
    "ltwnds17": 1,
    "fakefernsehen": 1,
    "infokarten": 1,
    "gesichtern": 1,
    "jeweils": 1,
    "text!#traudichdeutsc": 1,
    "dimap):#afd": 3,
    "1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3": 2,
    "bruder": 1,
    "augustinus": 1,
    "ludwigsburg).#traudichdeutschland": 1,
    "termine": 7,
    "b\u00f6blingen": 2,
    "deutschland-kurier:#btw17": 1,
    "schuss": 1,
    "brexits": 1,
    "war!#afd": 1,
    "otte:\u00bbdie": 1,
    "afd.\u00abhtt": 1,
    "realit\u00e4tsverlust!\u00ab#afd": 1,
    "ambitioniert": 1,
    "\ufe0f#traudichdeutschla": 1,
    "l\u00f6chrige": 1,
    "ged\u00e4chtnis": 1,
    "siegmar": 1,
    "g.:hattu": 1,
    "sieb": 1,
    "muttu": 1,
    "aufschreiben": 1,
    "pfiffig": 1,
    "berlin!#traudichdeutschland": 1,
    "w\u00e4hl": 2,
    "dimap": 1,
    "schicksals-wahl": 1,
    "bevorstehen": 1,
    "fakenews+++": 1,
    "anstellung": 1,
    "asylbewerberin": 1,
    "n\u035fi\u035fc\u035fh\u035ft\u035f": 1,
    "barzahlungen": 1,
    "haushaltshilfen": 1,
    "nac": 1,
    "karoline": 1,
    "seibt:\u00bbich": 1,
    "wahlarena:\u00abmerkel": 1,
    "13.09": 1,
    "ludwigsburg": 2,
    "asyl-leistungen": 1,
    "anzugleichen": 1,
    "holzmarkt": 1,
    "18.30": 1,
    "traudichdeutschla": 3,
    "12.09": 2,
    "6\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "120": 3,
    "5.647": 1,
    "lockerheit": 1,
    "w\u00e4hlbar": 1,
    "cdu-mitglied": 1,
    "kleinard-deutschland": 1,
    "wut-b\u00fcrger": 1,
    "putin-tv": 1,
    "magdeburg": 1,
    "mei\u00dfen": 1,
    "sigmaringen": 1,
    "plakatmotive": 1,
    "doppeltspitze": 1,
    "staatssekret\u00e4r": 1,
    "volkerbeck": 1,
    "grueneversenken": 1,
    "neckarsonne": 1,
    "ansteckend": 1,
    "krankheit.\u00ab#afd": 1,
    "wird.#traudichdeutschland": 1,
    "otte:\u00abich": 1,
    "risiko": 1,
    "listen.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "geschicke": 1,
    "lenkt?#afd": 1,
    "\ufe0fhtt": 2,
    "pr\u00fcgelattacke": 1,
    "abspielt.#traudichdeutschland": 1,
    "darauf!#traudichdeutschland": 1,
    "sinnen": 1,
    "vorgehalten": 1,
    "h\u00f6ren.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "btw17(insa/bild):#afd": 1,
    "6\ufe0f\u20e3": 3,
    "finanzkrisen-vorhersage": 1,
    "11.09": 3,
    "6\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "\ufe0fim": 2,
    "119": 1,
    "5.259": 1,
    "afd.ein": 1,
    "waiblingen": 2,
    "donauw\u00f6rth": 1,
    "hintergrundinformationen": 1,
    "co.:bitte": 1,
    "meinung!#afd": 1,
    "traudi": 1,
    "afd-spitzenkandidat": 7,
    "oder!#traudichdeutschland": 1,
    "uhingen": 1,
    "kreis": 3,
    "g\u00f6ppingen": 1,
    "dort?#traudichdeutschland": 1,
    "weltwahlchat-beginn": 1,
    "antifa-blockaden": 1,
    "einlass!#traudichdeutschland": 1,
    "wehren": 1,
    "falschbehauptungen": 1,
    "erkrankung": 1,
    "09.09.+++~22.58": 1,
    "heutejournal": 1,
    "sportstudio:#afd-wahlwerbespot": 1,
    "kommend": 1,
    "blick!+++bitte": 1,
    "kreisverband": 1,
    "08.09": 3,
    "10.09": 1,
    "zahlungsh\u00f6he": 1,
    "klageflut": 1,
    "thema!#traudichdeutschland": 1,
    "5\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "4.766": 1,
    "merkel!#traudichdeutschland": 1,
    "faire": 2,
    "n\u00fcrnberg!+++veranstaltung": 1,
    "09.09": 1,
    "ph\u00e4nomenal": 1,
    "1.200": 1,
    "bertelsmannstudie": 1,
    "frey": 1,
    "marionettaslomka": 1,
    "objektiv": 1,
    "afd-abend": 1,
    "350": 2,
    "ehre!#btw17": 1,
    "1\ufe0f\u20e3.6\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "g\u00e4sten!+++#traudichdeutschland": 1,
    "philosophia": 1,
    "perennis": 1,
    "faktencheck": 1,
    "0\ufe0f\u20e3": 1,
    "5\ufe0f\u20e3": 2,
    "\ufe0ffaktencheck": 1,
    "wiegehtsd": 3,
    "afd-aussagen": 1,
    "portrait": 1,
    "sport": 1,
    "btw17(yougov):#afd": 1,
    "\u00fcbervoll": 1,
    "1600": 1,
    "drau\u00dfen": 1,
    "gegendemonstranten": 1,
    "afd-presssekonferenz": 1,
    "06.09": 2,
    "4\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u20ac": 1,
    "122": 1,
    "eugh-entscheidung": 1,
    "standhaft": 1,
    "afd-\u00e4u\u00dferungen:\u00bbg\u00f6ring-eckard": 1,
    "tabus": 1,
    "videokommentar": 1,
    "tendenzi\u00f6s": 1,
    "moder": 1,
    "wiegehtsdeutschland:\u00bbdie": 1,
    "hinsicht": 1,
    "werden.\u00ab#wiegehtsd": 1,
    "wiegehtsdeutschland:\u00bbbei": 1,
    "einbruchskriminalit\u00e4t": 1,
    "sprechen!\u00ab#wiege": 1,
    "binnen": 1,
    "sensationelle": 1,
    "4\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "euro!1": 1,
    "das!#afd": 1,
    "energiewende:#traudichdeutschland": 1,
    "diesel-garantie": 4,
    "scheindebatte": 1,
    "04.09": 2,
    "energiepolitik": 1,
    "diesel-problematik": 1,
    "linden\"-spezial": 1,
    "sicherheit.#afdkomplette": 1,
    "ursula": 1,
    "leyen": 1,
    "diesel-problematik:\u00bbwir": 1,
    "garantie": 2,
    "2050!\u00ab#traudichdeutschland#fuenfkam": 1,
    "sicherheit:\u00bbunterst\u00fctzung": 1,
    "unabdingbar.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "fuenf": 1,
    "unterscheidung": 1,
    "fl\u00fcchtlingen": 1,
    "getroffen.\u00ab#traudichdeutschl": 1,
    "familienpolitik:\u00bbnachhaltige": 1,
    "notwendig!\u00ab#traudichdeutsc": 1,
    "digitalisierung:\u00bbin": 1,
    "kompetenz": 1,
    "verbessern!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "btw17(insa/bild)#afd": 1,
    "tvduell": 15,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3": 1,
    "e\u035fi\u035fd\u035fb\u035fr\u035fe\u035fc\u035fh\u035f": 1,
    "gedenktag": 1,
    "handelns": 1,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3von": 1,
    "bartel": 1,
    "holt!#afd": 1,
    "genderquark": 1,
    "studierend": 1,
    "studentinnen": 1,
    "sch\u00fclierende": 1,
    "ding": 1,
    "z\u00e4h": 1,
    "gesperrt": 1,
    "afd_bund": 1,
    "verlierer": 1,
    "umgezogen+++aus": 1,
    "weitersagen!#traudichdeutschland": 1,
    "kontingent": 1,
    "kennt?#traudichdeutschland": 1,
    "22.15": 1,
    "linden": 1,
    "spezial": 2,
    "aufzeichnung)#btw17": 1,
    "afd-pressekonferenzen": 1,
    "tv-": 1,
    "radiospots:\u2139\ufe0f": 1,
    "fusionieren": 1,
    "reanimiert": 1,
    "20.15": 2,
    "illner": 2,
    "maut": 1,
    "strunz": 3,
    "fragendiefehlen": 1,
    "btw1": 1,
    "schlussstatements": 1,
    "erkenntnis": 1,
    "kanzlerdarsteller": 1,
    "steht.\"witz": 1,
    "abends.#cdu": 1,
    "aliceweidellive": 10,
    "diesel-problema": 1,
    "kartellparteien": 1,
    "diesel-debatte": 1,
    "sch\u00e4digung": 1,
    "wirtschaftsstandortes": 1,
    "lasssen": 1,
    "wirtschaftsstandor": 1,
    "steuererleichterungen": 2,
    "unangemessen": 1,
    "lasten": 1,
    "millionenfachen": 1,
    "ordnung": 2,
    "tvduell:#merkel": 1,
    "rechtsbr\u00fcche": 1,
    "fl\u00fcchtlings-": 1,
    "eurorettungspolitik": 1,
    "sozialstaat": 1,
    "liken": 1,
    "tvduel": 1,
    "tvduell-trinkspiel": 1,
    "bier": 1,
    "saft": 1,
    "schluck": 1,
    "ard)#traudichdeutschland": 1,
    "\u00fcberw\u00e4ltigen": 1,
    "eckpfeiler": 8,
    "afd-programms": 8,
    "7\ufe0f\u20e3": 1,
    "8\ufe0f\u20e3": 1,
    "afd-programm": 7,
    "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 3,
    "3\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "afdschon": 1,
    "auftritte": 1,
    "afd-spitzenkandidaten": 2,
    "gru\u00df": 1,
    "highlight": 2,
    "lebendig": 1,
    "afd-politik": 1,
    "tvduell-langeweile": 1,
    "videos": 2,
    "01.09": 1,
    "trier": 3,
    "b\u00fcrgern:#afd": 1,
    "phantastisch": 1,
    "saarlouis": 1,
    "porta": 1,
    "nigra": 1,
    "tv-wahlspot": 1,
    "interessieren!#traudichdeutschland": 1,
    "spitzenkandidaten": 2,
    "gauland:#traudic": 1,
    "tiefpunkt": 1,
    "diskussionskultur": 1,
    "spd-#stegner": 1,
    "parasiten": 1,
    "weltpremiere": 1,
    "17.58": 1,
    "erblicken": 1,
    "afd-wahlwerbespot": 1,
    "vergleichsweise": 1,
    "hertreiben!\u00ab#afd": 1,
    "hofheim": 5,
    "30.08": 4,
    "ehrengast": 1,
    "v\u00e1clav": 1,
    "afd-veranstaltungen": 1,
    "kirchhain": 1,
    "r\u00fcckstandsfrei": 1,
    "entsorgen\"!#afd": 1,
    "punkte": 1,
    "wahlprogramm": 3,
    "wahlomat": 1,
    "wahl2017": 18,
    "modell": 1,
    "gesundheitsversorgung": 1,
    "reformieren#traudichdeutschland": 1,
    "integrationsministerin": 3,
    "oezoguz": 1,
    "entfernt!#traudichdeutschland": 1,
    "gesetzeslage": 1,
    "630.000": 1,
    "forcieren": 1,
    "magie:-)#wahl2017": 1,
    "terror": 3,
    "inhaftieren": 1,
    "leiharbeitsvertrag": 1,
    "festanstellung": 1,
    "abgabenlast": 1,
    "altersarmut": 2,
    "abschlagsfrei": 1,
    "gesetzlich": 1,
    "renztenversicherung#traudichdeutschland": 1,
    "nachteile": 1,
    "0\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3": 1,
    "antragsteller": 1,
    "asylberechtigt!#wahl2017": 1,
    "~1,5": 1,
    "erodierte": 1,
    "kontrollverlust": 1,
    "polizeibeamter": 1,
    "wahlen2017": 1,
    "lageangepasste": 1,
    "ausr\u00fcstung": 1,
    "bodycams": 1,
    "dna-spuren": 1,
    "auswerten": 1,
    "grenzsicherung#afd": 1,
    "mitafd": 1,
    "kommentare": 1,
    "wahl2017!#traudichdeutschland": 1,
    "abstimmen": 1,
    "wahlduell": 1,
    "7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "followerunterst\u00fctzen": 1,
    "retweets": 1,
    "likes": 1,
    "hashtags": 1,
    "\ufe0f#traudichdeu": 1,
    "\u00f6zoguz": 1,
    "rauswerfen": 1,
    "job": 1,
    "integrationsbeauftragte": 1,
    "afd.nimm": 1,
    "j\u035fe\u035ft\u035fz\u035ft\u035f": 1,
    "massenhaft": 1,
    "ab!#traudichdeutschland": 1,
    "zeitspenden": 1,
    "freizeit": 1,
    "traudic": 1,
    "btw17:zeit": 1,
    "wirtschaftpolitik": 1,
    "dingen": 1,
    "feierabend": 1,
    "ahlen": 2,
    "traudichdeu": 1,
    "schulpolitik": 1,
    "bloomberg": 1,
    "austrahlung": 1,
    "stundentakt.#traudichdeutschland": 1,
    "millionenfachem": 1,
    "familiennachzug:\u00bbwer": 1,
    "unwiderruflich!\u00ab#traudichd": 1,
    "sargnagel": 1,
    "sozialsystem.#afd": 1,
    "entwertung": 1,
    "mint-f\u00e4cher": 1,
    "werden!#traudichdeutschland": 1,
    "3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3.5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3syrer": 1,
    "ca.": 1,
    "gro\u00dfstadt": 1,
    "nachmittags": 1,
    "abends": 1,
    "celle": 1,
    "26.08.#traudichdeutschland": 1,
    "formulierung": 1,
    "entsorgen": 1,
    "hartaberfair:\u00bbdie": 1,
    "sanktionen": 1,
    "grundfalsch!\u00ab#traudichdeutschla": 1,
    "asylpolitische": 1,
    "an.#traudichdeuts": 1,
    "hartaberfair:\u00bbes": 1,
    "sache": 2,
    "pr\u00e4sidenten": 1,
    "vert": 1,
    "freund": 1,
    "aydan": 1,
    "spd).\u00bbin": 1,
    "aufgehoben!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "bereichernd": 1,
    "fehlbesetzung": 1,
    "bundeswehr-flieger": 1,
    "steuerfinanzierte": 1,
    "hubschrauberfl\u00fcge": 1,
    "ausstehend": 1,
    "aufenthalts": 1,
    "bekomm": 1,
    "dreharbeiten": 1,
    "sat": 1,
    "trailer": 1,
    "braunschweig|er": 1,
    "schlossplatz": 1,
    "lustig": 1,
    "outtake!#traudichdeutschland": 1,
    "moderator": 2,
    "verifiziert": 1,
    "\ufe0f#afdbitte": 1,
    "live-stream+++#afd-spitzenkandidatin": 1,
    "ludwigshafen": 1,
    "muslimen": 3,
    "sat1": 1,
    "grenz\u00fcberg\u00e4nge": 1,
    "nirgends": 1,
    "kontrollen!#afd": 1,
    "indymedia-aus": 1,
    "schulden": 2,
    "28.08": 1,
    "inclusive": 1,
    "fragenkatalog": 1,
    "video!#traudichdeutschland": 1,
    "dimap):drei-monats-hoch": 1,
    "r\u00fcckverlagerung": 1,
    "kompetenzen": 1,
    "zentralismus": 1,
    "transferzahlungen": 1,
    "zentrale": 1,
    "wirtschaftss": 1,
    "starten": 1,
    "afd-bannerflug": 1,
    "verdaulich": 1,
    "suppen": 1,
    "einbrockt": 1,
    "verhandelbar": 1,
    "f\u00fcrchten": 1,
    "einblick": 1,
    "inter": 1,
    "eu-partnerland": 1,
    "angezogen": 1,
    "massenmigratio": 1,
    "gauland:\u00bbwir": 2,
    "innenpolitik": 1,
    "einzumischen!\u00ab#afd": 1,
    "genua": 1,
    "extremismuskanzlerin": 2,
    "wirken": 2,
    "barcelona": 4,
    "deutschen.\u00ab#afd\u2139\ufe0f": 1,
    "asylpolitischen": 1,
    "konzepts": 3,
    "ventimiglia": 1,
    "siegen": 3,
    "verwaltungsgericht": 1,
    "24.08": 1,
    "zob": 1,
    "\ufe0f-banner": 1,
    "4\ufe0f\u20e3": 1,
    "facebook-shares": 1,
    "kategorien!#afdsind": 1,
    "migrationskonzept": 1,
    "ver\u00e4nderung": 1,
    "fasst": 4,
    "asyl-und": 2,
    "entwicklungspolitischen": 2,
    "tei": 1,
    "amokfahrt": 1,
    "dublin": 1,
    "26.08": 1,
    "lachendorf": 1,
    "entwicklungspol": 1,
    "kennen!\u00abantwort": 1,
    "3\ufe0f\u20e3": 1,
    "pressebericht": 1,
    "g\u00e4sten!#traudichdeutschland": 2,
    "auswertung": 1,
    "bett": 1,
    "eifel": 1,
    "blau": 3,
    "schm\u00fccken.#traudichdeutschland": 1,
    "afdwaehlen": 1,
    "dieselgarantie": 2,
    "2050": 1,
    "\u00fcberhasteter": 1,
    "aussteigen": 1,
    "verbrennungsm": 1,
    "dieselskandal": 1,
    "stickstoffdioxid": 1,
    "b\u00fcros": 1,
    "stra\u00dfenverkehr?\u00ab#annewill": 1,
    "2050.\u00ab#annewill#traudichdeutschland": 1,
    "amtshandlung": 1,
    "untersuchungsausschuss": 2,
    "beantragen.\u00ab#annewill": 1,
    "-rettungspolitik": 1,
    "r\u035fe\u035fc\u035fh\u035ft\u035fs\u035fw\u035fi\u035fd\u035fr\u035fi\u035fg\u035f.\u00ab#annewill#traudichdeutschland": 1,
    "genommen!\u00ab#annewill#traudichdeutschland": 1,
    "werbeblock": 1,
    "anne": 1,
    "will!#btw17": 1,
    "holmw\u00e4hlen": 1,
    "entrinnen": 1,
    "ecke.\u00ab#annewill": 1,
    "programmhinweis+++um": 1,
    "21.45": 2,
    "wah": 1,
    "2029": 1,
    "17,50": 1,
    "steigen.nicht": 1,
    "wahlkreis": 2,
    "streitig": 1,
    "machen!#traudichde": 1,
    "piet\u00e4tlosem": 1,
    "tv-auftritt": 1,
    "h\u00f6gl": 1,
    "20.08": 1,
    "aufwachen": 1,
    "helmut": 1,
    "schmidt": 1,
    "raf": 1,
    "gesiegt!#traudich": 1,
    "drastisch": 2,
    "limitierung": 1,
    "aka": 1,
    "verbunden": 1,
    "gefahren!#traudichde": 1,
    "tipp": 1,
    "thielk": 1,
    "saudi": 1,
    "arabien": 1,
    "bikini-anblick": 1,
    "herrlich": 1,
    "vielfalt": 1,
    "d\u00fcsseldorf:#traudichdeutschland": 1,
    "afdvia": 1,
    "gehalten": 1,
    "je!#traud": 1,
    "eierw\u00fcrfe": 1,
    "m\u00fcll": 1,
    "abwerfen": 1,
    "schweinekopf": 1,
    "barcelona.den": 1,
    "terroranschlages": 1,
    "nachschauen": 1,
    "bverfg-bedenken": 1,
    "ezb-staatsanleihenk\u00e4ufe": 1,
    "aus!#traudichdeutschland": 1,
    "decken": 1,
    "urlaubsreisen": 1,
    "heimatl\u00e4nder": 1,
    "tagesordnung!+++#afd": 1,
    "natur": 1,
    "extremismus": 1,
    "platz!#traudichdeutschland": 1,
    "mecklenburg-vorpommern": 3,
    "17.08": 1,
    "19.08": 1,
    "binz": 2,
    "preisfrage": 1,
    "\u00f6rr": 1,
    "ein?#traudichdeutschland": 1,
    "deinewahl": 2,
    "btw17-wahlprogramm:\u00bbdie": 1,
    "wiedereinsetzung": 1,
    "wehrpflicht.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "anhebung": 1,
    "kilometerpauschale.wie": 1,
    "dazu?#traudichdeutschland": 1,
    "7\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3": 1,
    "afd-wahlprogramm": 4,
    "durchlesen": 1,
    "bequemen": 1,
    "audio-version": 1,
    "karlsruhe": 1,
    "zaghaft.\u00ab#afd": 1,
    "london": 1,
    "fernsehteam": 1,
    "honkong": 1,
    "zieren": 1,
    "traudichdeutsch": 1,
    "flut": 1,
    "asylklagen": 1,
    "unterst\u00fctzungsunterschriften": 1,
    "insa/bild):1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "2\ufe0f\u20e3stellig": 1,
    "3\ufe0f\u20e3.st\u00e4rkste": 1,
    "kraft!#traudichdeutschland": 1,
    "asylbegehrender": 1,
    "umgehend!#traudichdeutschland": 1,
    "l\u00e4cheln": 1,
    "g\u00fctersloh": 11,
    "boehringer": 3,
    "afdbericht": 1,
    "btw17-spitzenkandidatin": 4,
    "2013": 3,
    "beitrat.jetzt": 1,
    "handeln:#traudichdeutschland": 1,
    "-zeit": 1,
    "grund!\u201c\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "bensberg": 8,
    "12.08": 1,
    "u\u035fn\u035fv\u035fe\u035fr\u035fz\u035f\u00fc\u035fg\u035fl\u035fi\u035fc\u035fh\u035f": 1,
    "ausweisen": 2,
    "theoretisch": 1,
    "sinnlos": 1,
    "btw17-kandidaten": 1,
    "traudichde": 2,
    "sprechen.#traudichdeutschl": 1,
    "impressionen": 1,
    "d\u00fcsseldorf+++beginn": 1,
    "uhr+++saal": 1,
    "langsam+++": 1,
    "geltung": 1,
    "verschaffen": 1,
    "lokale": 1,
    "altstadt": 1,
    "9\u20e30\u20e35\u20e3": 1,
    "dublin-verordnung": 1,
    "afdh": 1,
    "effektive": 1,
    "kriterien": 1,
    "verkehren": 1,
    "gelebt": 1,
    "datenschutz": 1,
    "bargeldverbot": 1,
    "enorme": 1,
    "fehlanreize": 1,
    "nullzins-politik": 1,
    "negativzinsen": 1,
    "bundestagskandidaten": 1,
    "nachz\u00e4hlen": 1,
    "tlw": 1,
    "leut": 1,
    "boehringer+sebastian": 1,
    "schulze": 1,
    "leitmotive": 1,
    "kompasses": 1,
    "inhalt": 1,
    "f\u00fcllen.1": 1,
    "konservativ#traudi": 1,
    "periscopetv": 1,
    "kaputt!#traudichdeutschland": 1,
    "dusseldorf": 1,
    "bodenseekreis": 1,
    "arbeiten-": 1,
    "mannmannmannmannmann": 1,
    "breaking": 1,
    "henkel-saal": 1,
    "rtl2-wahltaxi\"-interview": 1,
    "video):#traudichdeutschland": 1,
    "nrw.freue": 1,
    "bergisch-gladbach": 1,
    "absch": 1,
    "e-mobilit\u00e4t": 1,
    "yougov": 1,
    "gleichauf": 1,
    "bangen": 1,
    "einthemen-partei": 1,
    "gef\u00fchl": 1,
    "ohnmacht": 1,
    "lesetipp!\u00bbanstatt": 1,
    "feinstaubhysteriker": 1,
    "film": 2,
    "verunsichern": 1,
    "afd-plakat": 1,
    "entschluss": 1,
    "kapitel": 1,
    "motivieren": 1,
    "verkehrswende": 1,
    "motorradfahrer": 1,
    "betroffen.#afd": 1,
    "17.00": 1,
    "g\u00fctersloh:#traudichdeutschland": 1,
    "rtl2-wahltaxi": 1,
    "berlin.herzliche": 1,
    "gr\u00fc\u00dfe!#traudichdeutschland": 1,
    "2050!#traudichdeutschland": 3,
    "spitzenkandidatentreffen": 1,
    "plakatspende": 1,
    "fassungslos": 1,
    "bizarre": 1,
    "justizminister": 1,
    "twee": 1,
    "belohnung": 1,
    "ma\u00dfnahmen-paket!1": 1,
    "afd#dieselgate": 1,
    "dieselgipfel": 3,
    "11.08": 4,
    "anweisung": 1,
    "ver\u00f6ffentlichen": 2,
    "gerolstein": 4,
    "rei": 1,
    "04.08": 1,
    "z\u00e4une": 1,
    "garantieren": 1,
    "lasst": 1,
    "entgehen": 1,
    "11.8": 1,
    "swr": 1,
    "sommerinterview": 1,
    "zoo": 1,
    "mittelmeerroute": 1,
    "pazifik": 1,
    "k\u00fcste": 1,
    "mehrwertsteuer-senkung": 2,
    "untere": 1,
    "mittler": 1,
    "btw17:\u00bbdie": 1,
    "erw\u00e4hnung": 1,
    "senkung": 1,
    "mehrwertsteuer": 2,
    "afd!#trau": 1,
    "hysterische": 1,
    "undifferenzierte": 1,
    "regierungspolitiker": 1,
    "nachvollziehbar.#dieselgipfel": 1,
    "dieselverbot": 1,
    "egmr-urteil": 1,
    "menschenrechte": 1,
    "bev\u00f6lkerung.#afd": 1,
    "beteiligen": 1,
    "geh\u00f6rig": 1,
    "portion": 1,
    "demut": 1,
    "sozialbeh\u00f6rden": 1,
    "fingerabdr\u00fccke": 1,
    "bezeichnung": 2,
    "stiftungderschande": 1,
    "z\u035fu\u035fl\u035f\u00e4\u035fs\u035fs\u035fi\u035fg\u035f": 1,
    "osze": 2,
    "stigmatisieren": 1,
    "empfunden": 1,
    "gerecht": 1,
    "erwerbslebens": 1,
    "menschenw\u00fcrdigen": 1,
    "lebensabend": 1,
    "afd-bundessprecherin": 2,
    "milliardenschweres": 1,
    "umverteilungsprogramm": 1,
    "unsch\u00e4dlich": 1,
    "disqualifizieren": 1,
    "\u00e4mter!#traudichdeutschland": 1,
    "btw17-rohdaten": 1,
    "civey": 1,
    "weise": 1,
    "1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3": 1,
    "24,5": 1,
    "aus.wie": 1,
    "definitiv": 2,
    "dient": 1,
    "kurzurlaub": 1,
    "bestm\u00f6glich": 1,
    "vielte": 1,
    "original": 1,
    "muslimische": 1,
    "sch\u00e4tzen": 1,
    "wetten": 1,
    "13.8": 1,
    "lwa17": 1,
    "stattfindet?#afd": 1,
    "barmbek": 1,
    "wird!#traudi": 1,
    "zulassen": 1,
    "fulminant": 1,
    "afd-mitglied.treten": 1,
    "illustrieren": 1,
    "dom\u00e4ne": 1,
    "einladen": 1,
    "btw17-veranstaltung": 1,
    "ge\u00f6lt": 1,
    "wahlversprechen-maschinerie": 1,
    "hochtouren!#traudichdeutschland": 1,
    "ma\u00dfvoll": 1,
    "immens": 1,
    "erw\u00e4hnungen": 2,
    "09:00": 1,
    "13:00": 1,
    "199": 1,
    "160": 1,
    "ansichten": 2,
    "geschmack": 1,
    "d\u00f6ner": 1,
    "wiwo": 1,
    "eingereist": 1,
    "best\u00e4tigt+++aussetzung": 1,
    "dublin-abkommens": 1,
    "illegal+++weitreichende": 1,
    "grundschule": 1,
    "zutrug!#traudichdeutschland": 1,
    "afd-sprecherin": 1,
    "zur\u00fcckbringen": 1,
    "18:00": 1,
    "22:00": 1,
    "246": 1,
    "147": 1,
    "gewaltig": 1,
    "wohlstandsumverteilung": 1,
    "nord": 1,
    "s\u00fcd": 1,
    "formel": 1,
    "rundum": 1,
    "schriesheim:#traudichdeutschland": 1,
    "haben.#traudichdeu": 1,
    "prek\u00e4r": 1,
    "besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnisse": 1,
    "gilt.#afd": 1,
    "b\u00e4renstarke": 1,
    "umfragewerte": 1,
    "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3": 1,
    "ltwmv": 1,
    "2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3": 1,
    "wow": 1,
    "bestwert": 1,
    "schriesheim": 4,
    "runden": 1,
    "realit\u00e4tsfl\u00fcchtling": 1,
    "vergisst\":#spd": 1,
    "kanzlerdarstellerin": 1,
    "grundlagen": 1,
    "zeiten.live": 1,
    "lesben-": 1,
    "schwulenverband:\u00bbhomosexuellenfeindlichkeit": 1,
    "verbreitet.\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "livestream": 1,
    "badkreuznach": 1,
    "n\u00e4chtliche": 1,
    "aufenthaltsverbote": 1,
    "gewalttaten.#traudichdeutschland": 1,
    "vice": 1,
    "ausstrahlung": 1,
    "bald.wir": 1,
    "quer": 1,
    "heidelberg-#weinheim": 1,
    "wohlverdient": 1,
    "feierabendbi": 1,
    "dossenheim": 1,
    "fluchtursachen": 1,
    "perspektive": 1,
    "herkunftsl\u00e4ndern": 1,
    "bek\u00e4mpfen!#traudichdeutschland": 1,
    "klaffen": 1,
    "weiter.#traudichdeutschland": 1,
    "erwerbst\u00e4tig": 1,
    "verbessern": 1,
    "wahlkreis202": 1,
    "dank!#traudichdeutschland": 1,
    "fernsehpr\u00e4senz": 1,
    "      ": 1,
    "verhandelbar:#afd": 1,
    "durchgreifen!#btw17": 1,
    "nicht!#traudichdeutschland": 1,
    "abschaffen": 2,
    "steuerrecht": 1,
    "vereinfachen": 1,
    "steuerzahlergedenktag:\u00bbgrundlegende": 1,
    "erforderlich!\u00ab#traudichdeutschland": 1,
    "entbl\u00f6den!#traudichdeutschland": 1,
    "bundestagswahljahr": 1,
    "steuersenkungen": 2,
    "diee": 1,
    "ansporn": 1,
    "verpflichtung": 1,
    "zugleich:#traudichdeutschland": 1,
    "5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "facebook-beitr\u00e4gen!#traudichdeutschland": 1,
    "gauland:\u00bb#obergrenze-forderung": 1,
    "ernstnehmen": 1,
    "btw17!#traudichdeutschland": 1,
    "zdh-forderung": 1,
    "eeg-reform": 1,
    "jetzig": 1,
    "insa):#afd": 1,
    "mindestma\u00df": 1,
    "realit\u00e4tsbezug": 1,
    "verf\u00fcgen": 1,
    "22.7": 1,
    "19:30": 1,
    "69198": 1,
    "livestrea": 1,
    "o-ton": 1,
    "besuchsverbot": 1,
    "konya:\u00bb#erdogan": 1,
    "is-terror": 1,
    "frage": 2,
    "kategorisch": 1,
    "kernforderung!##traudichdeutschland": 1,
    "schorndorf": 2,
    "schaffen!#traudichdeutschland": 1,
    "bel\u00fcgen": 2,
    "betragen": 1,
    "betr\u00fcgen\u00ab(a": 1,
    "linco": 1,
    "grapsch-migranten": 1,
    "verbreiten+++wohin": 2,
    "flie\u00dft!#traudichdeutschland": 2,
    "zuerst!\"192": 1,
    "193": 1,
    "zuerst.#traudichdeutschland": 1,
    "afdhtt": 1,
    "traudichdeutschland!\"dadurch": 1,
    "aufmachen": 1,
    "feststellen": 1,
    "btw17:#aufw\u00e4rtstrend": 1,
    "emnid": 1,
    "zu!#traudichdeutschland": 1,
    "afd-sprecher": 3,
    "rechtsextrem": 1,
    "bundesbeh\u00f6rden": 1,
    "\ufe0f\"unproblematisch": 1,
    "erfahrungen": 1,
    "boot": 1,
    "gewaltt\u00e4tern": 1,
    "gt;&gt": 1,
    "gerichtlich": 1,
    "erfolge": 1,
    "feldmann": 1,
    "bravo": 1,
    "meinungsfreiheitsgesetz": 1,
    "beschlossen": 2,
    "netzd": 1,
    "g20-folgen": 1,
    "emilia": 1,
    "2027.dort": 1,
    "haushaltspolitik": 1,
    "lade": 3,
    "schwandorf": 1,
    "afd-pressekonferenz+++#netzdg": 1,
    "g20": 3,
    "g20hh2017": 1,
    "netzdglive-stream": 1,
    "\ufe0ffacebo": 1,
    "bewusst": 1,
    "totgeschwiegen.bitte": 1,
    "     ": 1,
    "              ": 1,
    "        ": 1,
    "    ": 1,
    "\ufe0finfos": 1,
    "farbe": 1,
    "fb-seite": 1,
    "afd-spitzenduos": 1,
    "zu:#traudichdeutschland": 1,
    "setz": 1,
    "insa/bild):#traudichdeutschland": 1,
    "9\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3": 1,
    "claus": 1,
    "g20protest": 1,
    "riesenproblem": 1,
    "unterschlagen": 1,
    "antreffen": 1,
    "sind!#g20hh2017#traudichdeu": 1,
    "grenz\u00fcberg\u00e4ngen": 1,
    "einsatzkr\u00e4fte": 1,
    "eing\u00e4ngen": 1,
    "volksfesten.ist": 1,
    "g20protest-ausschreitungen": 1,
    "hamburg\"!#trau": 1,
    "zuletzt": 1,
    "besch\u00e4mender": 1,
    "bilder": 1,
    "polizeireform": 1,
    "rtl": 1,
    "west": 1,
    "zajonc": 1,
    "hamburg:\u00bbdas": 1,
    "pr\u00e4vention": 1,
    "abgelehnt.#g20": 1,
    "g20hh2": 1,
    "blamiert!\u00ab#g20protest": 1,
    "vorenthalten": 1,
    "geister": 1,
    "info": 1,
    "wahlergebnis": 1,
    "verw\u00fcsten": 1,
    "stadtteil": 1,
    "g20ham17:\u00bbder": 1,
    "fug": 1,
    "terrorgefahr": 1,
    "rechtsf": 1,
    "-statement": 1,
    "hamburg:#welcometohell": 1,
    "g20ham17": 1,
    "aktivisten\"!#g20ham17": 1,
    "stecken": 1,
    "sand!#traudichdeutschland": 1,
    "06.07": 1,
    "zu!#traudichdeu": 1,
    "bestehens": 1,
    "mitgliederzahl": 1,
    "gr\u00fcnen!#traudichdeu": 1,
    "afd-mitgliederzuwachs": 1,
    "dr\u00e4ngend": 1,
    "problemen": 1,
    "2\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3": 1,
    "online-antrag": 1,
    "haben!#traudichdeutschland": 1,
    "w\u00e4hrungs-": 1,
    "transferunion": 1,
    "08.juli": 1,
    "hierzu": 2,
    "deutschl": 1,
    "minijobs-": 1,
    "elite": 1,
    "cdu-#wahlprogramm": 1,
    "justiz-": 1,
    "verfassungsminister": 1,
    "korrektiv": 1,
    "grabe": 1,
    "tr\u00e4gt!#netzdg": 1,
    "belgrad": 1,
    "belgrade": 1,
    "strategic": 1,
    "dialogue": 1,
    "serbien": 1,
    "eu-beitritt": 1,
    "abraten": 1,
    "verstummen": 1,
    "dran": 1,
    "verfassungsklage": 1,
    "antra": 1,
    "zweiklassengesellschaft": 2,
    "kernaufgaben": 1,
    "widmet": 1,
    "spitzenduos": 1,
    "afd-teilnahme": 1,
    "steuergespr\u00e4chen": 1,
    "bdi": 1,
    "steuerpol": 1,
    "vorf": 1,
    "6\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3vielen": 1,
    "stetig": 1,
    "zerst\u00f6rerischen": 1,
    "btw17:\u00bbasylantragablehnung": 1,
    "dialog": 1,
    "festsaal.#hamburg": 1,
    "festsaal": 2,
    "rsthaus": 1,
    "afdw\u00e4hlen": 1,
    "herrichten": 1,
    "umbruch": 1,
    "ltwsn": 1,
    "ingolstadt.schauen": 1,
    "inakzeptabel": 1,
    "hhbue": 1,
    "btw17:\u00bb#spd-steuerkonzept": 1,
    "familien-": 1,
    "wirtschaftsfeindlich": 1,
    "hinnehmbar": 1,
    "rheinfelden": 2,
    "nichtmituns": 1,
    "angek\u00fcndigt": 2,
    "hilfspaket": 1,
    "w\u00e4hlern": 1,
    "unehrlich": 1,
    "2.2):\u00bbsparer": 1,
    "40.000": 1,
    "facebook-fans": 1,
    "daf\u00fcr!#afd": 1,
    "helmutkohl": 1,
    "staatsmann": 1,
    "rip": 1,
    "\u00fcberreichen": 1,
    "afd-memorandum": 1,
    "eu-vertragsverletzungsverfahren": 1,
    "vaclav": 1,
    "btw17!entsenden": 1,
    "oppostion": 1,
    "bundestag!#traudich": 1,
    "finanzminister:\u00bbn\u00e4chster": 1,
    "akt": 1,
    "euro-rettungstheater": 1,
    "ramadan": 2,
    "dialogbereite": 1,
    "islamverb\u00e4nde": 1,
    "verhandlungspartner": 1,
    "ramadan:\u00bb#religionsfreiheit": 1,
    "ger\u00e4t": 1,
    "selbstjustizminister": 1,
    "eingebracht": 1,
    "versto\u00dfen": 1,
    "verfassung": 1,
    "ablage": 1,
    "17.06": 1,
    "direktkandidat": 1,
    "facebook-interaktionen": 1,
    "afd-seite": 1,
    "enteilen": 1,
    "konsumenten": 1,
    "export\u00fcbersch\u00fcsse": 1,
    "tagderbundeswehr": 1,
    "hingabe": 1,
    "widrig": 1,
    "bedingungen": 1,
    "ist!#btw17": 1,
    "tschechiens": 1,
    "staate": 1,
    "n\u00e4mlich": 1,
    "mitspielt": 1,
    "ertr\u00e4glich": 1,
    "\u00fcberschritten": 1,
    "lebensweise": 1,
    "btw17-spitzenkandidat": 1,
    "gauland:\u00bbinnere": 1,
    "facetten": 1,
    "renten-wunder": 1,
    "glaubhaft": 1,
    "legend\u00e4r": 1,
    "bl\u00fcm-zitat": 1,
    "sicher.\"#afd": 1,
    "58):\u00bbgrundsicherung": 1,
    "hirngespinst": 1,
    "gange.\u00ab#afd": 1,
    "29):\u00bbeinen": 1,
    "identit\u00e4t": 1,
    "arnschwang:\u00bbder": 1,
    "mustafa": 1,
    "beh\u00f6rdenskandal": 1,
    "grassierend": 1,
    "vorurteile": 1,
    "gen\u00fcsslich": 1,
    "bildern": 2,
    "botschaften": 2,
    "handeln.taten": 1,
    "erkenntnis:\u00bbder": 1,
    "oldenburg": 1,
    "arnschwang": 1,
    "londonbridge": 2,
    "kaste": 1,
    "floskeln.\u00ab#londonbridge": 1,
    "kollegin": 1,
    "recht!#afd": 1,
    "rasten": 1,
    "vernunftbegabte": 1,
    "denkt!#rar2017": 1,
    "spitzentreffen": 1,
    "wien|s.es": 1,
    "ehre!#afd": 1,
    "gr\u00fcn*innen": 1,
    "kinderehe": 1,
    "populistisch": 1,
    "ab.kinderehen": 1,
    "leser": 1,
    "mutig": 1,
    "main-taunus": 1,
    "m\u00fcnch": 1,
    "gleichberechtigt": 1,
    "sexistisch": 1,
    "leitkultur": 3,
    "btw17-programm!\u00bbabsenken": 1,
    "mwst": 1,
    "ansatz": 1,
    "gemeinschaftsw\u00e4hrung": 1,
    "freiwilligkeit": 1,
    "gemeinsamkeiten": 1,
    "zwang": 1,
    "arbeitern": 1,
    "marktfrauen": 1,
    "zus": 1,
    "btw17-spitzenkandidaten": 1,
    "christihimmelfahrt": 1,
    "villa": 1,
    "butzbach": 1,
    "sicherheitstechnisch": 1,
    "verkraften": 1,
    "leif-erik": 1,
    "holm": 1,
    "effektiv": 1,
    "radikalisierung": 1,
    "nulltoleranz-politik": 1,
    "hinterlassen!#manchester": 1,
    "vorgang": 1,
    "unstimmigkeiten": 1,
    "landeswahlleiter": 1,
    "begleichen": 1,
    "manchester": 1,
    "schwe": 1,
    "eurogruppe:\u00bbeurokrise": 1,
    "teurer": 1,
    "quo": 1,
    "vadis": 1,
    "tendenzen": 1,
    "erkennbar.#netzdg": 1,
    "priorit\u00e4t!#zensur": 1,
    "einlegung": 1,
    "verfassungsbeschwerde": 1,
    "netzdg+++": 1,
    "arabisch": 1,
    "e-mails": 1,
    "afd-mitgliedern": 1,
    "\u00e4hnlich": 1,
    "geburt": 1,
    "sohnes": 1,
    "ferdinand!#afd": 1,
    "vernunft": 1,
    "gestalten": 1,
    "zudem": 1,
    "partien": 1,
    "steuergespr\u00e4ch": 1,
    "gefragt": 1,
    "\ufe0fwas": 1,
    "netzdg?(#afd-position": 1,
    "spd-lippenbekenntnis": 1,
    "kopieren": 1,
    "nordafrikanischen": 1,
    "asylaufnahmezentren": 1,
    "dihk_lounge": 1,
    "thomas#gambke": 1,
    "himmelschreiend": 1,
    "missstand": 1,
    "netto": 1,
    "brutto": 1,
    "\u00fcbrigbleiben!#afd": 1,
    "ernsthaft": 1,
    "grunds\u00e4tze": 1,
    "irgendeiner": 1,
    "au\u00df": 1,
    "18.05": 1,
    "foto": 1,
    "ltwnrw": 12,
    "zweitschlechtesten": 1,
    "nrw-ergebnis": 1,
    "bleiben:#afd": 1,
    "einsehen": 1,
    "bundespressekonferenz": 1,
    "btw17#dasblau": 1,
    "ltw2017nrw": 1,
    "abschneiden": 1,
    "standwetter": 1,
    "bismarckplatz": 1,
    "nrw-w\u00e4hler": 1,
    "erteilen": 1,
    "lektion": 1,
    "mara": 1,
    "lux": 1,
    "pl\u00e4doyer": 1,
    "vertiefung": 1,
    "ltwnrw17": 5,
    "deutschlandtrend:#afd": 1,
    "bildung.\u00ab#afd": 1,
    "uneingeschr\u00e4nkt": 2,
    "bargeldnutzung": 1,
    "fordert.\"#afd": 1,
    "freiheitliche": 1,
    "ltnrw": 2,
    "afd!#ltwnrw17": 1,
    "r2g-trio": 1,
    "vorstellung.\u00ab#afd": 1,
    "erwirken": 1,
    "unterlassungserkl\u00e4rung": 2,
    "beleidigung": 2,
    "08.05.2017": 1,
    "spd-pressereferent": 1,
    "auftritts": 1,
    "harald": 1,
    "ltwsh": 22,
    "vortag": 1,
    "redner": 1,
    "btw17:\u00bb#target2-verluste": 1,
    "ltwsh17-endergebnis": 1,
    "86.275": 1,
    "zweitstimmen": 1,
    "5,9": 1,
    "sitze": 1,
    "ltsh": 4,
    "entgleisen": 1,
    "serie": 1,
    "fortgese": 1,
    "virtuell": 1,
    "ltwsh+++": 1,
    "5,7": 1,
    "afd-landtags-dutzend": 1,
    "wahlk": 2,
    "redlic": 1,
    "migratenkriminalit\u00e4t": 1,
    "197": 1,
    "2011": 1,
    "\ufe0fwieviel": 1,
    "\ufe0f#ltwsh": 1,
    "klarzur": 1,
    "ausz\u00e4hlen": 1,
    "sind.infos": 1,
    "sympathische": 1,
    "hochkompetente": 1,
    "ltwsh-spitzenkandidaten": 1,
    "wahlentscheidung": 1,
    "gemacht:4": 1,
    "gewissens": 1,
    "k\u00fcstenkoalition": 1,
    "klarzurwende": 3,
    "korrektheit": 1,
    "faktenlage": 1,
    "deckt": 1,
    "feststehend": 1,
    "auto": 1,
    "ltwsh-kandidatin": 1,
    "l\u00fcbeck": 1,
    "besch\u00e4digen": 1,
    "political": 1,
    "correctness": 1,
    "brexit-verhandlungen": 1,
    "mafia-methoden\u00ab,fordert": 1,
    "-punkte": 1,
    "sp\u00fcrbar": 1,
    "entsendung": 1,
    "wahlbeobachtern": 1,
    "pressesprecher": 1,
    "sorge": 1,
    "fair": 1,
    "wird.\u00ab#osze": 1,
    "gauland:\u00bb#demaiziere": 1,
    "beziehen": 1,
    "heimatland": 1,
    "unentschuldbar": 1,
    "nennt?#afd": 1,
    "wahlbeobachter": 1,
    "ltw": 1,
    "bonn": 1,
    "steuerrechtlich": 1,
    "lebensmittelpunkt": 1,
    "erw\u00e4gen": 1,
    "ndr-satiriker": 1,
    "w\u00e4hlert\u00e4uschung": 1,
    "demaiziere": 1,
    "gest\u00f6rt": 1,
    "couch!#afd": 1,
    "zusammen:#klarzurwend": 1,
    "gaarden": 4,
    "b\u00fcrgerwehr": 3,
    "nogoareas": 1,
    "ausmachen": 1,
    "ltws": 1,
    "bpt17": 1,
    "verzeihung": 1,
    "wonne": 1,
    "abschreiben": 1,
    "umgesetzt": 1,
    "dehoga": 1,
    "einsch\u00fcchterungsversuche": 1,
    "drohungen": 1,
    "gastwirte": 1,
    "beherbergen": 1,
    "bundesschiedsrichter": 1,
    "brett": 1,
    "paul": 1,
    "sozialdemokratische": 1,
    "vetternwirtschaft": 1,
    "raumnot": 1,
    "tugend": 1,
    "landen": 1,
    "vielbeachteten": 1,
    "april": 2,
    "dithmarschen": 2,
    "fr\u00fchschoppen": 2,
    "\ufe0fhttp": 1,
    "afd-wahlinfoabends": 1,
    "b\u00fcrgerinteresse": 1,
    "henstedt-ulzburg": 1,
    "tiraden": 1,
    "noafddus-#ant": 1,
    "nogoar": 1,
    "wahlspot": 1,
    "kaufmann": 1,
    "genderd\u00e4mmerung": 1,
    "verzichtbar": 1,
    "                ": 1,
    "dankesrede": 1,
    "afdbpt17": 3,
    "rocken": 2,
    "april:#ltwsh": 1,
    "antreten;nehmen": 1,
    "lupe": 1,
    "frischen": 1,
    "gek\u00fcrt": 1,
    "afd-spitzenteam": 1,
    "bimbach": 1,
    "g\u00e4ste!#ltwsh": 1,
    "vorlegen!#afd": 1,
    "sehr.einen": 1,
    "wohin": 1,
    "28.april": 1,
    "forsa": 1,
    "prozentpunkt!#ltwsh": 1,
    "spitzenkandidatinnen": 1,
    "50.000": 1,
    "demonstranten": 1,
    "6.500": 1,
    "afdbpt17-rede": 1,
    "anh\u00f6ren": 1,
    "kompromisse": 1,
    "afd-spitzenduo": 2,
    "ideale": 1,
    "konstellation": 1,
    "brandstifter": 1,
    "beatrix": 1,
    "storch": 1,
    "btw17-spitzenteam": 1,
    "afdpt17": 1,
    "afdpt": 1,
    "ivonne": 1,
    "blauists": 1,
    "bildungsbomben": 1,
    "st\u00e4": 1,
    "sbahn": 1,
    "afd-delegierten": 1,
    "entgegengebracht": 1
}